<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="610" nome_arquivo="100944" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=100944"><portaria ID="10329" data="14/11/2019"><text>PORTARIA Nº             10329                  de  14/11/2019, O PRÓ-REITOR DE GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de, suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7626, de 29 de setembro de 2016,                Resolve:,  , Publicar as Datas Acadêmicas para o primeiro e segundo semestres de 2020., Até 29/11/2019 às, 23h59min, SOLICITAÇÃO DE VAGAS AOS DEPARTAMENTOS: Período para as Comissões de Graduação enviarem seus, pedidos de vagas aos Departamentos com vistas a 2020/1., Até 29/11/2019 às, 23h59min, DEFINIÇÃO DOS PLANOS DE ENSINO: Período para os docentes definirem as alterações ou incluírem novos, Planos de Ensino com vistas a 2020/1., Até 13/12/2019 às, 23h59min, HOMOLOGAÇÃO DOS PLANOS DE ENSINO: Período para os Departamentos e as Comissões de Graduação, homologarem as alterações ou novos Planos de Ensino com vistas a 2020/1., 05/11/2019 a, 03/01/2020, TROCA DE CURRÍCULO ou HABILITAÇÃO e FORMAÇÃO DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC): Data limite, para solicitações de Troca de Currículo ou Habilitação com vistas à 2020/1. (Portaria º 9366/2018)., 14/11/2019 às 8h a, 03/01/2020 às, 23h59min, OFERECIMENTO DAS ATIVIDADES DE ENSINO: Período para Oferecimento de Disciplinas/Turmas para as, Atividades de 2020/1., 14/11/2019 às 8h a, 03/01/2020 às, 23h59min, SOLICITAÇÃO DE ESPAÇO FÍSICO para as Atividades de Ensino oferecidas em 2020/1 no Módulo Turmas., 03/12/2019 às 8h a, 03/01/2020 às, 23h59min, SOLICITAÇÃO DE VAGAS DE MONITORIA: período para as COMGRADs e Departamentos encaminharem as, suas solicitações de vaga para monitoria para 2020/1., 15/12/2019 a, 14/01/2020, PERMANÊNCIA: período para solicitações de Permanência nos Cursos que possuem este instituto conforme a, Resolução 11/2013 do CEPE, com vistas à 2020/1. (Portaria nº 9366/2018)., 13/01/2020 a, 05/02/2020 Período aconselhado para realização de PLES., 15/01/2020 às 12h, ANÁLISE DO PEDIDO DE PERMANÊNCIA, TROCA DE CURRÍCULO, HABILITAÇÃO E FORMAÇÃO, DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC): Prazo limite para COMGRAD analisar os pedidos de permanência,, troca de currículo, habilitação e FDC. (Portaria n° 9366/2018)., 10/01/2020 às 23h59 ESPAÇO FÍSICO: data limite para os gerentes de Espaço Físico atenderem ou negarem os pedidos dealocação de espaço físico., 13/01/2020 às 8h a, 17/01/2020 às, 23h59min, AJUSTE DO OFERECIMENTO: Período para as correções de oferecimento que se fizerem necessárias para, 2020/1, incluindo Espaço Físico., 15/01/2020 às 8h a, 05/02/2020 às, 23h59min, CADASTRO DAS FAIXAS-HORÁRIAS PARA CALOUROS 2020/1: Período para as Comgrads cadastrarem as, faixas-horárias para matrícula de calouros 2020/1., 20/01/2020 às 8h a, 22/01/2020 às 18h , RESERVA DE VAGAS PARA CALOUROS: Período para a COMGRAD reservar, no Portal da COMGRAD, as vagas, destinadas aos calouros., 03/02/2020 a partir das, 4h a 06/02/2020 às 12h, ENCOMENDA DE MATRÍCULA PARA ALUNOS VETERANOS: Período para os alunos veteranos, aptos à, matrícula de 2020/1, solicitarem disciplinas, via Portal do Aluno. (Portaria nº 9889/2019)., Documento gerado sob autenticação Nº TEW.968.496.IU9, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/4, 07/02/2020 às 14h a, 11/02/2020 às 14h, AMPLIAÇÃO DE VAGAS: Período para os Departamentos ampliarem vagas, cancelarem ou incluírem novas, disciplinas/turmas para as demandas solicitadas na Encomenda de Matrícula., 14/02/2020 às 4h DIVULGAÇÃO DO RESULTADO DA ENCOMENDA DE MATRÍCULA: Divulgação dos resultados da matrícula dealunos veteranos no Portal do Aluno. (Portaria nº 9889/2019)., 14/02/2020 a partir das, 12h até 17/02/2020 às, 14h, AJUSTE DE MATRÍCULA PARA ALUNOS VETERANOS: Período para alunos veteranos solicitarem, via Portal do, Aluno, inclusão de matrícula de novas disciplinas/turmas, substituições, exclusão de matrícula em disciplinas,, sem prejuízo no ordenamento de matrícula, ou  outros ajustes no resultado da Encomenda para 2020/1., (Portaria nº 9889/2019)., 19/02/2020 a partir das, 14h até 21/02/2020 às, 18h., AMPLIAÇÃO DE VAGAS: Período para os Departamentos ampliarem vagas, cancelarem ou incluírem novas, disciplinas/turmas para as demandas solicitadas no Ajuste., Até 28/02/2020, DIVULGAÇÃO DE FAIXA HORÁRIA DA MATRÍCULA DOS CALOUROS DE 2020/1: Divulgação no site da UFRGS,, www.ufrgs.br, da faixa horária da matrícula presencial dos calouros, classificados no Concurso Vestibular CV, 2020 e SISU/2020, para ingresso no 1º período letivo de 2020. (Portaria nº 9889/2019), 29/02/2020 às 4h DIVULGAÇÃO DO RESULTADO FINAL DA MATRÍCULA DOS ALUNOS VETERANOS: Divulgação dos resultadosfinais da matrícula de alunos veteranos no Portal do Aluno. (Portaria n° 9889/2019)., 02/03/2020 a, 04/03/2020, MATRÍCULA PRESENCIAL DOS CALOUROS 2020/1: Período para realização da matrícula dos candidatos, classificados do Concurso Vestibular e SiSU 2020 (Portaria nº 9889/2019), Ingresso Especial Estudante Indígena, e estudante Programa Estudante Convênio - Graduação (PEC-G) com ingresso no 1º Período Letivo de 2020., 05/03/2020 INÍCIO DAS AULAS do 1º Período Letivo de 2020. (Portaria n° 9889/2019)., 05/03/2020 INÍCIO DAS ATIVIDADES DE MONITORIA em 2020/1, De 05/03/2020 às 4h a, 11/03/2020 às, 23h59min, EXCLUSÃO DE MATRÍCULA: Período para alunos efetuarem, via Portal do Aluno, Exclusão de Matrícula em, atividades de ensino de 2020/1, sem prejuízo no Ordenamento de Matrícula. (Portaria nº 9889/2019)., 06/03/2020 a, 11/03/2020, LIBERAÇÃO DAS VAGAS RESERVADAS PARA CALOUROS não utilizadas na matrícula presencial. Data limite, para as Comissões de Graduação liberarem as vagas não utilizadas na matrícula presencial de calouros para, serem utilizadas na matrícula de inclusão., De 12/03/2020 às 4h a, 13/03/2020 às, 23h59min, MATRÍCULA DE INCLUSÃO: período para matrícula em vagas remanescentes, via Portal do Aluno. (Portaria nº, 9889/2019)., 16/03/2020 até às, 23h59min DIVULGAÇÃO DO RESULTADO DA MATRÍCULA DE INCLUSÃO no Portal do Aluno. (Portaria nº 9889/2019)., 23/03/2020 a, 15/06/2020, SOLICITAÇÃO DE COLAÇÃO DE GRAU: período para os alunos formandos em 2020/1 solicitarem colação de, grau pelo Portal do Aluno., 23 a 25/03/2020 ALUNO ESPECIAL: Período para requerer matrícula como aluno especial, com vistas ao 1º Período Letivo de2020, através do site www.prograd.ufrgs.br, 20/03/2020 ALTERAÇÃO CURRICULAR: Data limite para recebimento, pela Câmara de Graduação, de processos advindosdas COMGRADs para 2020/2., 13/04/2020 às 8h até, 15/05/2020 às, 23h59min, SOLICITAÇÃO DE VAGAS AOS DEPARTAMENTOS: Período para as COMGRADs enviarem seus pedidos de, vagas aos Departamentos com vistas a 2020/2., 13/04/2020 às 8h até, 29/05/2020 às, 23h59min, DEFINIÇÃO DOS PLANOS DE ENSINO: Período para os docentes definirem as alterações ou incluírem novos, Planos de Ensino com vistas a 2020/2., 13/04/2020 às 8h até, 19/06/2020 às, 23h59min, HOMOLOGAÇÃO DOS PLANOS DE ENSINO: Período para os Departamentos e as COMGRADs homologarem, as alterações ou novos Planos de Ensino com vistas a 2020/2., 13/04/2020 às 8h até, 26/06/2020 às, 23h59min, OFERECIMENTO DAS ATIVIDADES DE ENSINO: Período para Oferecimento de Disciplinas/Turmas para as, Atividades de 2020/2., 13/04/2020 às 8h até, 26/06/2020 às, 23h59min, SOLICITAÇÃO DE ESPAÇO FÍSICO para as Atividades de Ensino oferecidas em 2020/2 no Módulo Turmas., 01/06/2020 às 8h a, 26/06/2020 às, 23h59min, SOLICITAÇÃO DE VAGAS DE MONITORIA: período para as COMGRADs e Departamentos encaminharem as, suas solicitações de vaga para monitoria para 2020/2., 01/06/2020 às 8h a, 07/07/2020 às 12h, TROCA DE CURRÍCULO ou HABILITAÇÃO e FORMAÇÃO DIVERSIFICADA COMPLEMENTAR (FDC): Período, para solicitações dos alunos de Troca de Currículo ou Habilitação e FDC com vistas a 2020/2., 01/06/2020, TRANCAMENTO DE MATRÍCULA: Data limite para efetuar Trancamento de Matrícula do semestre 2020/1,, tanto para alunos regularmente matriculados quanto para alunos sem matrícula em 2020/1, via Portal do, Aluno. (Portaria nº 9889/2019)., 12/06/2020 a, 27/07/2020, AVALIAÇÃO DOCENTE 2020/1: Período para Avaliação Docente pelos Discentes, através do Portal do aluno., (Portaria nº 9889/2019)., 22/06/2020 às 8h a, 10/07/2020 às, 23h59min, CADASTRO DAS FAIXAS-HORÁRIAS PARA CALOUROS 2020/2: Período para as Comgrads cadastrarem as, faixas-horárias para matrícula de calouros 2020/2., 29/06/2020 a, 17/07/2020 às 12h, PERMANÊNCIA: Período para solicitações pelos alunos de Permanência no Curso, diretamente no Portal, com, vistas a 2020/2., Documento gerado sob autenticação Nº TEW.968.496.IU9, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 3/4, 03/07/2020 às 8h a, 08/07/2020 às, 23h59min, AJUSTE DO OFERECIMENTO: Período para as correções de oferecimento que se fizerem necessárias para, 2020/2., 13/07/2020 às 8h a, 15/07/2020 às, 23h59min, RESERVA DE VAGAS PARA CALOUROS: Período para a COMGRAD reservar, no Portal da COMGRAD, as vagas, destinadas aos calouros., 15/07/2020 às 23h59 ESPAÇO FÍSICO: data limite para os gerentes de Espaço Físico atenderem ou negarem os pedidos dealocação de espaço físico., 15/07/2020 CANCELAMENTO JUSTIFICADO DE MATRÍCULA: Data limite para efetuar o Cancelamento justificado deMatrícula das disciplinas do Período Letivo 2020/1. (Portaria nº 9889/2019)., 15/07/2020 TÉRMINO DAS AULAS do 1º Período Letivo de 2020. (Portaria nº 9889/2019)., 16/07/2020 APROPRIAÇÃO DOS CONCEITOS: Data limite para apropriação dos conceitos das atividades de ensino, juntoao Portal, pelos Professores. (Portaria nº 9889/2019)., 17/07/2020 Divulgação dos CONCEITOS FINAIS do 1º Período Letivo de 2020. (Portaria nº 9889/2019)., 17/07/2020 às, 23h59min, ANÁLISE DO PEDIDO DE PERMANÊNCIA, TROCA DE CURRÍCULO, HABILITAÇÃO E FDC: Prazo limite para, COMGRAD analisar os pedidos de permanência., Até 17/07/2020 AFASTAMENTO POR DIPLOMAÇÃO: Período aconselhável para as COMGRADs efetuarem o afastamento pordiplomação dos alunos aptos à colação de grau em 2020/1., 21/07/2020 a partir das, 4h a 23/07/2020 às, 23h59min, ENCOMENDA DE MATRÍCULA PARA ALUNOS VETERANOS: Período para alunos veteranos, aptos à matrícula, de 2020/2, solicitarem disciplinas, via Portal do Aluno. (Portaria nº 9889/2019)., 22/07/2020 REVISÃO DE CONCEITOS: Data limite para solicitações de revisão de conceitos 2020/1, junto aosDepartamentos. (Portaria nº 9889/2019)., 27/07/2020 a partir das, 12h a 29/07/2020 até às, 14h, AMPLIAÇÃO DE VAGAS: Período para os Departamentos ampliarem vagas, cancelarem ou incluírem novas, disciplinas/turmas para as demandas solicitadas na Encomenda de Matrícula., 30/07/2020 às 4h DIVULGAÇÃO DO RESULTADO DA ENCOMENDA DE MATRÍCULA: Divulgação dos resultados da matrícula dealunos veteranos no Portal do Aluno. (Portaria nº 9889/2019)., 30/07/2020 das 8h às, 23h59min, AJUSTE DE MATRÍCULA PARA ALUNOS VETERANOS: Período para alunos veteranos solicitarem, via Portal, do Aluno, inclusão de matrícula de novas disciplinas/turmas, substituições, exclusão de matrícula em, disciplinas, sem prejuízo no ordenamento de matrícula, ou  outros ajustes no resultado da Encomenda, para 2020/2. (Portaria nº 9889/2019)., De 31/07/2020 a, 25/09/2020 Período destinado às COLAÇÕES DE GRAU do 1º Período Letivo de 2020. (Portaria nº 9889/2019)., Até 31/07/2020, DIVULGAÇÃO DE FAIXA HORÁRIA da Matrícula dos Calouros de 2020/2: Divulgação no site da UFRGS,, www.ufrgs.br, da faixa horária da matrícula presencial dos calouros classificados no Concurso Vestibular e no, SiSU 2020, para ingresso em 2020/2. (Portaria nº 9889/2019)., 31/07/2020 a partir das, 10h até 03/08/2020 às, 23h59min, AMPLIAÇÃO DE VAGAS: Período para os Departamentos e COMGRADs que ofertam disciplinas ampliarem, vagas, cancelarem ou incluírem novas disciplinas/turmas para as demandas solicitadas no Ajuste., 03 a 05/08/2020, MATRÍCULA PRESENCIAL DOS CALOUROS 2020/2: Período para realização da matrícula dos candidatos, classificados do Concurso Vestibular e SiSU 2020 (Portaria nº 9889/2019), Ingresso Especial Estudante Indígena, e estudante Programa Estudante Convênio - Graduação (PEC-G) com ingresso no 2º Período Letivo de 2020., 05/08/2020 às 4h DIVULGAÇÃO DO RESULTADO FINAL DA MATRÍCULA DOS ALUNOS VETERANOS: Divulgação dosresultados finais da matrícula de alunos veteranos no Portal do Aluno. (Portaria n° 9889/2019)., 06/08/2020 INÍCIO DAS AULAS do 2º Período Letivo de 2020. (Portaria n° 9889/2019)., 06/08/2020 INÍCIO DAS ATIVIDADES DE MONITORIA em 2020/2., De 06/08/2020 às 4h a, 12/08/2020 às, 23h59min, EXCLUSÃO DE MATRÍCULA: Período para alunos efetuarem, via Portal do Aluno, Exclusão de Matrícula, em atividades de ensino de 2020/2, sem prejuízo no Ordenamento de Matrícula. (Portaria nº 9889/2019)., 06/08/2020 a, 12/08/2020, LIBERAÇÃO DAS VAGAS RESERVADAS PARA CALOUROS não utilizadas na matrícula presencial. Data, limite para as Comissões de Graduação liberarem as vagas não utilizadas na matrícula presencial de, calouros para serem utilizadas na matrícula de inclusão., De 13/08/2020 às 4h a, 14/08/2020 às, 23h59min, MATRÍCULA DE INCLUSÃO: período para matrícula em vagas remanescentes, via Portal do Aluno., (Portaria nº 9889/2019)., 17/08/2020 até às, 23h59min DIVULGAÇÃO DO RESULTADO DA MATRÍCULA DE INCLUSÃO no Portal do Aluno. (Portaria nº 9889/2019)., 24/08/2020 a, 20/11/2020, SOLICITAÇÃO DE COLAÇÃO DE GRAU: período para os alunos formandos em 2020/2 solicitarem colação de, grau pelo Portal do Aluno., 24/08/2020 a, 26/08/2020, ALUNO ESPECIAL: Período para requerer matrícula como aluno especial, com vistas a 2020/2, através do site, www.prograd.ufrgs.br, 07/08/2020 ALTERAÇÃO CURRICULAR: Data limite para recebimento, pela Câmara de Graduação, de processos advindosdas Comissões de Graduação para 2021/1., 14 a 18/09/2020 SALÃO UFRGS/ SEMANA ACADÊMICA (Portaria nº 9889/2019), Documento gerado sob autenticação Nº TEW.968.496.IU9, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 4/4, 05/11/2020 a, 15/12/2020, TROCA DE CURRÍCULO ou HABILITAÇÃO e FDC: Data limite para solicitações de Troca de Currículo ou, Habilitação e FDC com vistas a 2021/1., 08/11/2020, TRANCAMENTO DE MATRÍCULA: Data limite para efetuar Trancamento de Matrícula do semestre 2020/2,, tanto para alunos regularmente matriculados quanto para alunos sem matrícula em 2020/2, via Portal do, Aluno. (Portaria nº 9889/2019)., 20/11/2020 a, 11/01/2021, AVALIAÇÃO DOCENTE 2020/2: Período para Avaliação Docente pelos Discentes, através do Portal do Aluno, (Portaria nº 9889/2019)., 14/12/2020 a, 12/01/2021 PERMANÊNCIA: período para solicitações de Permanência no Curso., 23/12/2020 CANCELAMENTO JUSTIFICADO DE MATRÍCULA: Data limite para efetuar o Cancelamento Justificado deMatrícula das disciplinas do período 2019/2. (Portaria nº 9889/2019)., 23/12/2020 TÉRMINO DAS AULAS do 2º Período Letivo de 2020. (Portaria nº 9889/2019)., Até 28/12/2020 APROPRIAÇÃO DOS CONCEITOS: Data limite para apropriação dos conceitos das atividades de ensino, juntoao Portal, pelos Professores. (Portaria nº 9889/2019)., 29/12/2020 Divulgação dos CONCEITOS FINAIS do 2º Período Letivo de 2020. (Portaria nº 9889/2019)., 05/01/2021 REVISÃO DE CONCEITOS: Data limite para solicitações de revisão de conceitos 2020/2, junto aosDepartamentos. (Portaria nº 9889/2019)., Até 08/01/2021 AFASTAMENTO POR DIPLOMAÇÃO: Período aconselhável para as COMGRADs efetuarem o afastamento pordiplomação dos alunos aptos à colação de grau em 2020/2., 13/01/2021 às 12h ANÁLISE DO PEDIDO DE PERMANÊNCIA, TROCA DE CURRÍCULO, HABILITAÇÃO E FDC: Prazo limite paraCOMGRAD analisar os pedidos de permanência., 18/01/2021 a, 29/03/2021 Período destinado às COLAÇÕES DE GRAU do 2º Período Letivo de 2020. (Portaria nº 9889/2019)., OBSERVAÇÃO:, As datas específicas referentes às monitorias acadêmicas serão divulgadas em calendário, próprio.,  , VLADIMIR PINHEIRO DO NASCIMENTO, Pró-Reitor de Graduação</text></portaria></Document>
