<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="1449" nome_arquivo="102216" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=102216"><portaria ID="11369" data="20/12/2019"><text>PORTARIA Nº             11369                  de  20/12/2019, O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE, DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7611, de 29 de setembro de, 2016,  e  tendo  em  vista  o  que  consta  dos  Processos  Administrativos  n°  23078.515741/2018-20  e, 23078.526860/2019-99, do Contrato nº 071/2018, da Lei nº 10.520/02 e ainda, da Lei nº 8.666/93,,             RESOLVE:,  ,             Apl icar  à  Empresa  SULCLEAN  SERVIÇOS  LTDA,  CNPJ  n.º  06.205.427/0001-02  as, sanções administrativas de:,  ADVERTÊNCIA prevista no inciso I, item 16.1 do Termo de Referência do Contrato, pelos motivos de faltas•, sem reposição de postos, descontos indevidos nos salários e incosistências acerda da carga horária (1ª, ocorrência), conforme atestado pela fiscalização do contrato (Doc. SEI nº 1823818 e 1918669), bem como, pelo DICON/NUDECON (Doc. SEI nº 1938038) do processo 23078.526860/2019-99., MULTA de 5% (cinco por cento) e 8% (oito por cento) sobre os valores das parcelas que lhe deram causa, no•, montante de R$ 2.059,32 (dois mil e cinquenta e nove reais e trinta e dois centavos), conforme, demonstrativo de cálculo (Doc. SEI nº 1938752), prevista no inciso II, inciso 16.1 do Termo de Referência do, Contrato, pelos motivos de faltas sem reposição de postos, descontos indevidos nos salários, por não, tratar-se de primeira ocorrência, conforme atestado pela fiscalização do contrato (Doc. SEI, nº 1823818 e 1918669), bem como pelo DICON/NUDECON (Doc. SEI nº 1938038) do processo, 23078.526860/2019-99.,  ,             Registre-se no SICAF, nos termos do art. 32 da IN nº 03/2018, da SEGES-MPDG. , HELIO HENKIN, Pró-Reitor de Planejamento e Administração</text></portaria></Document>
