<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="8564" nome_arquivo="25757" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=25757"><portaria ID="5968" data="10/08/2016"><text>PORTARIA Nº             5968                  de  10/08/2016,   Orientar quanto aos procedimentos de, operacionalização  do  afastamento, parcial,  no  âmbito  da  Universidade, Federal do Rio Grande do Sul para os, servidores  técnico-administrativos, matriculados  em  cursos  de  Pós-, Graduação  Stricto  Sensu.,           O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais,, tendo em vista o disposto no artigo 96-A da Lei  nº  8.112/90,  incisos I  e II  do artigo 9º do Decreto nº, 5.707/2006 e Nota Técnica SEI nº 6197/2015 -  MP;,            Considerando a finalidade de promover o desenvolvimento permanente do servidor público, previsto, pela Política Nacional de Desenvolvimento de Pessoal, instituída pelo Decreto nº 5.707, de 26 de fevereiro de, 2006;  considerando os princípios da Administração Pública,  da razoabilidade e da economicidade;  bem, como, considerando o interesse institucional em apoiar os servidores técnico-administrativos, do quadro de, pessoal permanente da Universidade em suas iniciativas de qualificação, por meio de estudos vinculados à, Educação Formal;, RESOLVE:,           Art. 1º Orientar quanto aos procedimentos de operacionalização do afastamento parcial de servidor, estudante para cursar Pós-Graduação Stricto Sensu (mestrado e doutorado) no País, para servidores técnico-, administrativos, titulares de cargos efetivos, em exercício na Universidade.,           Art. 2º Quando houver incompatibilidade parcial entre o exercício da jornada de trabalho integral e a, participação  do  servidor  técnico-administrativo  no  curso  de  Pós-Graduação  Stricto  Sensu,  poderá  ser, concedido o afastamento parcial.,          Art. 3º Após a solicitação de afastamento parcial do servidor, cabe à chefia imediata, à direção da, Unidade e  à  Pró-Reitoria  de Gestão de Pessoas (PROGESP),  utilizando os  princípios  de supremacia  do, interesse público sobre o privado, economicidade e razoabilidade, avaliar a conveniência e a oportunidade, do deferimento, considerando também as hipóteses de horário especial para servidor estudante, licença, capacitação ou afastamento integral.,           Art. 4º Poderá ser concedido afastamento parcial por até 24 (vinte e quatro) meses para Mestrado e 48, (quarenta e oito) meses para Doutorado, observando ainda os seguintes requisitos:, a) cumprimento do período de estágio probatório, devendo o servidor ter estado em exercício na, Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS) por pelo menos três anos para Mestrado e quatro, anos para Doutorado;, b) não ter se afastado por licença para tratar de assuntos particulares ou licença capacitação, nos dois, anos anteriores à data de solicitação do afastamento parcial para fins de mestrado ou doutorado;, c) ser ocupante de cargo com jornada de trabalho de 40 horas semanais ou duas jornadas de trabalho, de 20 horas na UFRGS, em cargos acumulados., Documento gerado sob autenticação Nº JCE.063.512.R1D, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2,           Art. 5º O servidor estudante poderá afastar-se parcialmente de suas atividades por até 50%  da carga, horária integral do cargo efetivo em que foi investido, sem a necessidade de compensação de horário.,           Art. 6º A solicitação deverá ser encaminhada à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (PROGESP), mediante, processo,  com  os  seguintes  documentos:  formulário  de  solicitação  e  Termo  de  Responsabilidade  e, Compromisso (disponíveis no sítio eletrônico da PROGESP/UFRGS), comprovante de matrícula no curso de, Pós-Graduação Stricto Sensu, comprovação dos dias e horários das aulas, plano de estudo com cronograma e, previsão de conclusão, justificativa da chefia imediata com manifestação quanto ao interesse institucional e, documento do Conselho da Unidade com a respectiva aprovação.,           Art. 7º A autorização do afastamento parcial independe da correlação direta da área de conhecimento, do curso com o ambiente organizacional, prevista no Decreto nº 5.824, de 29/06/2006.,          Art. 8º A concessão do afastamento parcial estará sujeita a autorização do Pró-Reitor de Gestão de, Pessoas, mediante Portaria. A autorização será semestral, podendo ser renovada a cada semestre letivo,, através de novo requerimento no mesmo processo administrativo, juntando-se a documentação exigida.,          Art. 9º O controle de assiduidade do servidor em afastamento parcial será feito pelo registro dos, horários de entrada e saída na folha de ponto, sob a ciência da chefia imediata.,           Art. 10. Ao término do afastamento, o servidor deverá anexar ao processo cópia do título do curso ou, documento  de  conclusão  das  disciplinas  realizadas  e  encaminhar  à  PROGESP.  Os  servidores  que  se, afastarem parcialmente deverão permanecer no exercício de suas funções após o seu retorno, por,  no, mínimo, um período igual ao do afastamento concedido.,         Art. 11. Não será concedido o afastamento parcial a detentor de cargo em comissão ou função, gratificada, haja vista a necessidade de regime dedicação integral ao serviço.,           Art. 12. O afastamento parcial não ensejará a redução de direitos ou impedimento de sua concessão,, tendo em vista a permanência do servidor no exercício das atribuições do cargo, devendo-se, entretanto, observar sua repercussão sobre eventuais vantagens, auxílios e adicionais nos termos da legislação aplicável.,           Art. 13. O servidor em afastamento parcial poderá solicitar o afastamento integral, obedecendo toda a, tramitação, prazos, normas e procedimentos já estabelecidos para o referido afastamento.,           § 1º O afastamento parcial será tornado sem efeito a partir da concessão do afastamento integral.,         § 2º Havendo a alteração do afastamento parcial para o integral, ou vice-versa, o período total de, afastamento deverá ser de no máximo, 24 (vinte e quatro) meses para mestrado e 48 (quarenta e oito) meses, para doutorado.,           Art. 14. Cabe ao servidor comunicar, no mesmo processo de concessão, à chefia imediata e à PROGESP,, qualquer alteração no quadro de horários autorizado originalmente, informando os casos de cancelamento, de disciplina, trancamento de matrícula, modificação no plano de estudo, reprovação por faltas ou outras, situações em que o vínculo do servidor com a instituição de ensino venha a ser rompido.,           Art. 15. Caberá à PROGESP a decisão em casos omissos ou supervenientes., CARLOS ALEXANDRE NETTO,, Reitor.</text></portaria></Document>
