<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="8634" nome_arquivo="25946" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=25946"><portaria ID="6038" data="15/08/2016"><text>PORTARIA Nº             6038                  de  15/08/2016, O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE, DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5227, de 01 de outubro de, 2012e, tendo em vista o que consta dos Processos Administrativos n° 23078.030443/2014-31, 016221/2015-, 96, 010493/2015-82, 013233/2015-69 e 011867/2015-87, do Contrato nº 017/PROPLAN/NUDECON/2015, da, Lei 10.520/02 e da Lei 8.666/93,,  , RESOLVE:,  , Aplicar à Empresa ONDREPSB RS LIMPEZA E SERVIÇOS ESPECIAIS LTDA,  CNPJ 10.859.014/0001-19,  as, seguintes sanções administrativas:,  , 1.ADVERTÊNCIA,  prevista  na  alínea  "a"  e  parágrafo  4º  da  Cláusula  Décima-segunda  do, referido Contrato, pelo atraso na entrega de documentos (PCMSO, PPRA, LTCAT, manual de, procedimentos operacionais, relatório de visitas do preposto, CATs, mapa de alocação, ASO, admissional e requisitos dos cargos) e pela falta de comprovação de entrega de uniformes,, EPIs e EPCs, conforme atestado pela GERTE à fl. 01 (OF. 1375/2015-DAEST-GERTE-PROGESP) e, fls. 17-20, bem como pelo NUDECON à fl. 22 do processo 23078.016221/2015-96. E pela não, comprovação da regularidade sindical e acordo do Vale-alimentação, postos descobertos e, atraso no pagamento do vale-alimentação, conforme atestado pela GERTE às fls. 01-02 (OF., 910/2015-DAEST-GERTE-PROGESP) e fls. 94-95, bem como pelo NUDECON à fl. 97 do processo, 23078.010493/2015-82., 2.MULTA,  no  valor  de  R$  8,52  (oito  Reais  e  cinquenta  e  dois  centavos),  conforme, demonstrativo de cálculo à fl.  17,  prevista na alínea "b" e alínea "e" do parágrafo 4º da, Cláusula Décima-segunda do referido Contrato, por manter postos descobertos, conforme, atestado pela GERTE às fls. 01-02 (OF. 1048/2015-GERTE-PROGESP) e fl. 16, bem como pelo, NUDECON à fl. 18 do processo 23078.011867/2015-87.,  ,  Registre-se no SICAF, nos termos do art. 38 da IN nº 02/2010, da SLTI/MPOG. , ARIO ZIMMERMANN, Pró-Reitor de Planejamento e Administração</text></portaria></Document>
