<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="8649" nome_arquivo="25972" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=25972"><portaria ID="6036" data="15/08/2016"><text>PORTARIA Nº             6036                  de  15/08/2016, O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE, DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5227, de 01 de outubro de 2012, e,  tendo  em  vista  o  que  consta  dos  Processos  Administrativos  n°  23078039045/2014-80  e, 23078.027486/2015-10,  do  Contrato  nº  039/PROPLAN/NUDECON/2015,  da  Lei  10.520/02 e  ainda da  Lei, 8.666/93,,  , RESOLVE:,  ,  ,            Aplicar à Empresa MULTIÁGIL LIMPEZA, PORTARIA E SERVIÇOS ASSOCIADOS LTDA, CNPJ n.º, 03.149.832/0001-62, conforme atestado pela GERTE às fls. 01-08 (of. 2033/2015) e pelo NUDECON à fl.65 do, Processo 23078.027486/2015-10, as seguintes sanções administrativas:,  , 1. ADVERTÊNCIA, prevista na alínea 'a' e parágrafo 4º da Cláusula Décima-segunda do Contrato,, p e l o s  d e s c u m p r i m e n t o s :  a t r a s o  n o  p a g a m e n t o  d e  V a l e  t r a n s p o r t e ;  n ã o, cumprimento/cumprimento parcial de rotinas de trabalho; atraso na entrega dos comprovantes, de entrega EPI e de uniforme; falta de apresentação do comprovante de vacinação; atraso na, entrega de comprovantes de requisitos; falta de apresentação de ASD; falta do uso de uniforme;, falta de atuação da supervisão; falta de uso do crachá; falta do uso de EPI (1ª ocorrência);, 2. MULTA, no montante de R$ 11.134,17 (onze mil, cento e trinta e quatro reais e dezessete, centavos), conforme demonstrativo de cálculo fls. 66, prevista na alínea 'b' e parágrafo 4º da, Cláusula Décima-segunda do Contrato, pelos descumprimentos: faltas sem reposição; e falta de, apresentação do mapa semanal de alocação de postos por não se tratar de primeira ocorrência.,  ,  , Registre-se no SICAF, nos termos do art. 38 da IN nº 02/2010, da SLTI/MPOG. , ARIO ZIMMERMANN, Pró-Reitor de Planejamento e Administração</text></portaria></Document>
