<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="10301" nome_arquivo="28421" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=28421"><portaria ID="7686" data="03/10/2016"><text>PORTARIA Nº             7686                  de  03/10/2016,   Delegação de Competência à Pró-Reitora, de Extensão., O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições e tendo, em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei n.º 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado, pelo Decreto n.º 62.460, de 25 de março de 1968,, RESOLVE:,              Art. 1º - Delegar competência à Professora SANDRA DE FÁTIMA BATISTA DE DEUS, Pró-Reitora de, Extensão, para, a partir de 29 de setembro de 2016, sem prejuízo das atribuições que regimentalmente, competem ao titular do mesmo cargo, praticar os atos administrativos a seguir enumerados:,  ,                           I - ordenar despesas, exceto as de pessoal, referentes à conta do orçamento da Pró-Reitoria,                               de Extensão;,                            II -normatizar e conceder as Bolsas de Extensão e os auxílios aos Projetos de Extensão;,                            III -normatizar e administrar os seguintes órgãos e setores:,                             ,                                 -  Museu;,                                 - Planetário;,                                 - Salão de Atos;,                                 - Cinema - Sala Redenção;,                                 - Sala Qorpo Santo.      ,                        ,                           IV -designar comissões no âmbito da Pró-Reitoria;,                           V - assinar editais, avisos e certidões, no âmbito da  Pró-Reitoria,  e  autorizar a publicação na,                                 imprensa;,                           VI - autorizar afastamentos no País, a serviço, por período não superior  a  dez (10) dias, no,                                âmbito da Pró-Reitoria, e arbitrar a concessão de diárias;,                           VII -determinar o registro das Ações de Extensão e emitir certificados de Extensão, nos termos,                                 da autorização do Ministério da Educação à Universidade Federal do Rio Grande do Sul;,                           VIII -autorizar pagamentos de Projetos e Convênios.,  ,  ,  , Documento gerado sob autenticação Nº QSP.732.441.J03, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2,  ,  ,  ,  ,          Art. 2º - A autoridade a que se refere o artigo 1º da presente Portaria, considerando a necessidade do, serviço, poderá subdelegar os poderes que por este ato lhe são delegados.,  ,         Art. 3º - Revogam-se as disposições em contrário., RUI VICENTE OPPERMANN,, Reitor.</text></portaria></Document>
