<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="10438" nome_arquivo="28611" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=28611"><portaria ID="7881" data="04/10/2016"><text>PORTARIA Nº             7881                  de  04/10/2016,   Constitui Comissão Própria de Avaliação -, CPA, no âmbito desta Universidade.,               O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, e tendo, em vista o disposto na Lei nº 10.861, de 14 de abril de 2004, que institui o Sistema Nacional de Avaliação da, Educação Superior-SINAES e os Artigos 5º, 6º e 7º da Decisão nº 184/2009-CONSUN, que institui o Regimento, da Comissão Própria de Avaliação - CPA, RESOLVE:,                 Art. 1º - Designar os membros abaixo relacionados para integrarem a Comissão Própria de Avaliação, - CPA, a ser presidida pela Secretária de Avaliação Institucional e, na ausência desta, pela Vice-Secretária de, Avaliação Institucional.,  , I - Membros Regimentais:, Cláudia Medianeira Cruz Rodrigues - Secretária de Avaliação Institucional, Ana Karin Nunes - Vice-Secretária de Avaliação Institucional,  , II - Representantes Docentes, Mauro Roese, João Cesar Netto, Cintia Inês Boll, Claudia Hofheinz Giacomoni, Marcia Elisa Soares Echeveste, Christine Wetzel,  , III - Representantes Técnicos-Administrativos, Emerson Douglas Neves, Julian de Camargo Milone  , Ruben Ladwig, Alexandra Lorandi Macedo,  , IV - Represente discente de Pós-graduação, Bernardo Sfredo Miorando,  , V - Representante da Sociedade Civil Organizada,             Marcia Helena Barbian (Sindicato Intermunicipal dos Professores de Instituições Federais de Ensino,             Superior do Rio  Grande do Sul-ADUFRGS),             Renato Machado de Brito (Associação dos Antigos Alunos da UFRGS), Documento gerado sob autenticação Nº IUY.792.203.KB4, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2,  ,               Art. 2º - O mandato dos membros da Comissão será de 03 de outubro de 2016 a 02 de outubro de, 2017.,  ,  ,  ,  , RUI VICENTE OPPERMANN,, Reitor.</text></portaria></Document>
