<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="14559" nome_arquivo="34464" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=34464"><portaria ID="1581" data="16/02/2017"><text>PORTARIA Nº             1581                  de  16/02/2017,   Dispõe sobre orientações para disciplinar, a  relação  das  empresas  juniores  com a, Universidade Federal do Rio Grande do Sul, - UFRGS, observando o que dispõe a Lei nº, 13.267, de 06 de abril de 2016., A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o processo nº 23078.018497/2016-90,, RESOLVE:,               Disciplinar a relação das empresas juniores com a Universidade Federal do Rio Grande do Sul -, UFRGS, observando o que dispõe a Lei nº 13.267, de 06 de abril de 2016, conforme:,  ,              Art.  1º A Empresa Júnior -  EJ  constituída no âmbito da UFRGS deverá observar e atender, integralmente o texto da Lei 13.267, de 6 de abril de 2016, que disciplina a criação e a organização das, associações denominadas Empresas Juniores, com funcionamento perante instituições de ensino superior.,                § 1º A EJ deverá ter como finalidade a realização de produtos, projetos e serviços que contribuam, para  o  desenvolvimento  acadêmico  e  profissional  dos  associados,  capacitando-os  para  o  mercado  de, trabalho, vedada qualquer forma de ligação partidária.,                § 2º Para sua criação e desenvolvimento, a EJ constituída no âmbito da UFRGS contará com o apoio, da Unidade Acadêmica a qual é vinculada e da Secretaria de Desenvolvimento Tecnológico - SEDETEC da, Universidade.,  ,               Art. 2º Compete aos alunos representantes da EJ apresentar a proposta de criação da associação, para apreciação do Conselho da Unidade Acadêmica, a qual são vinculados e, neste momento, identificar no, mínimo um docente da mesma área de atuação da EJ para ser o coordenador do projeto de extensão, que, deverá ser aberto posteriormente.,               § 1º No caso de alunos de cursos vinculados a mais de uma Unidade Acadêmica, a proposta de, criação da EJ deverá ser apresentada para os respectivos Conselhos dessas Unidades Acadêmicas.,  ,               Art. 3º Compete aos alunos representantes da associação submeter o Plano Acadêmico da EJ para, aprovação do Conselho da Unidade Acadêmica e o estatuto da EJ para verificação de alinhamento com as, diretrizes da Unidade Acadêmica.,                § 1º O plano acadêmico e o Estatuto da EJ deverão conter referência expressa quanto a vinculação da, EJ com a Unidade Acadêmica na qual seus membros estão regularmente matriculados.,  , Documento gerado sob autenticação Nº VOM.471.209.4MR, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/3,                § 2º O plano Acadêmico deverá contar com a participação elaborativa e a assinatura do docente que, coordenará o projeto de extensão da EJ. ,              § 3º Em caso de instalação da sede da EJ nas dependências de Unidade Acadêmica da UFRGS,, compete aos alunos representantes da EJ  obter  autorização da Direção da Unidade para utilização do, endereço da mesma no contrato social da EJ.,              § 4º A EJ deverá indicar em seu Estatuto que desenvolverá atividades relacionadas ao campo de, abrangência  do(s)  curso(s)  a  que se  vincula,  bem como prever  a  prestação de serviço  voluntário,  dos, estudantes associados, com fins educacionais e sem fins lucrativos.,  ,             Art. 4º Após a aprovação do plano acadêmico pelo Conselho da Unidade, compete aos alunos, representantes da EJ providenciar o registro da empresa na Junta Comercial ou no Cartório de Registro de, Pessoa  Jurídica,  sendo  constituída  na  forma  de  sociedade  civil,  tendo  como  sócios  os  estudantes, regularmente matriculados no curso na qual a empresa se vinculará na UFRGS.,                § 1º É vedada utilização da sigla UFRGS na constituição da razão social da EJ.,               § 2º A EJ deverá possuir registro no Registro Civil das Pessoas Jurídicas e no Cadastro Nacional da, Pessoa Jurídica.,  ,              Art. 5º Após a constituição legal da EJ, a mesma deverá formalizar sua relação com a UFRGS, através, de processo administrativo, que cumpra os seguintes procedimentos:,               I - Registrar a EJ como atividade de extensão da Universidade;,              II - Em caso de instalação da sede da EJ nas dependências da Universidade, obter junto à Pró-Reitoria, de Planejamento e Administração - PROPLAN o termo de autorização de uso a título gratuito de espaço, público da Universidade (Conforme modelo anexo).,             III - Providenciar a formalização do Protocolo de Cooperação entre a UFRGS e a EJ (Conforme modelo, anexo).,  ,            Art. 6º  Após cumpridas as exigências constantes no Art. 5º, os representantes da EJ deverão, encaminhar ao Conselho da Unidade à qual é vinculada e à Secretaria de Desenvolvimento Tecnológico -,  SEDETEC da UFRGS, processo administrativo que conste todos os documentos de constituição da EJ para, análise e emissão de parecer de reconhecimento da EJ perante a Universidade.,               § 1º A EJ poderá iniciar suas atividades somente após receber o parecer de reconhecimento expedido, pela SEDETEC, o qual será emitido no prazo máximo de 30 dias.,              § 2º Qualquer alteração que ocorra na documentação de constituição da EJ deverá ser prontamente, informada ao Conselho da Unidade à qual é vinculada e à SEDETEC, através de processo administrativo para, a emissão de novo parecer de reconhecimento da EJ perante a Universidade.,  ,              Art. 7º Toda ação desenvolvida e/ou serviço prestado pela EJ deverá contar com plano descritivo que, contenha a identificação e assinatura do docente orientador da ação e/ou serviço em questão.,  ,            Art. 8º A EJ constituída nos moldes desta Portaria, e com regular situação jurídica e fiscal, poderá, firmar parcerias com a UFRGS para o desenvolvimento de projetos de interesse mútuo.,  ,             Art. 9º Em caso de contratação de serviços no âmbito da EJ por ente externo à UFRGS, o instrumento, contratual deverá conter cláusula que explicite que a UFRGS não é parte integrante do acordo, contratante, ou contratada, não se responsabilizando por encargos sociais, eventuais acidentes de trabalho, questões, trabalhistas ou por qualquer prejuízo gerado a ambas as partes.,  ,          Art.  10.  Por  se  tratar  de  pessoa  jurídica   de  direito  privado  totalmente   independente,  a, responsabilidade  dos  atos  da  EJ  é  exclusivamente  de  seus  membros,  não  havendo  qualquer, responsabilidade,  solidária  ou  subsidiária,  por  parte  da  UFRGS.,  ,            Art. 11. Os responsáveis legais da EJ devem apresentar, a cada 12 (doze) meses, relatório das, atividades e prestação de contas da EJ ao Conselho da Unidade Acadêmica à qual os alunos da EJ são, Documento gerado sob autenticação Nº VOM.471.209.4MR, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 3/3, vinculados.,  ,            Art. 12. Constatada qualquer situação ou ato que infrinja os textos da Lei 13.267/2016 e desta portaria,, a UFRGS é soberana para cancelar o Protocolo de Cooperação mantido com a EJ.,  ,            Art. 13. As Empresas Juniores já existentes no âmbito da UFRGS devem, no prazo de até 12 meses, a, partir da assinatura da presente Portaria, efetuar os procedimentos necessários para sua adequação à Lei nº, 13.267/2016 e à presente Portaria, sob pena de ter suas ações suspensas., Parágrafo Único:  Após a adequação mencionada no Caput deste artigo,  as  EJ  deverão submeter-se ao, reconhecimento de que trata o artigo 6º desta Portaria.,  ,            Art. 14.  Os casos omissos serão resolvidos pelo Conselho da Unidade Acadêmica à qual a EJ se vincule.,  ,            Art. 15. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua assinatura, ficando revogadas as disposições em, contrário.,            , JANE FRAGA TUTIKIAN,, Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.</text></portaria></Document>
