<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="16462" nome_arquivo="37295" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=37295"><portaria ID="3489" data="25/04/2017"><text>PORTARIA Nº             3489                  de  25/04/2017,   Criação de Comitê de Governança Digital, da UFRGS., A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, RESOLVE:, Art. 1º Criar o Comitê de Governança Digital - CGD da UFRGS.,  , Art. 2º  O Comitê de Governança Digital - CGD, de caráter deliberativo, tem como finalidade:,  , I   - alinhar os investimentos de Tecnologia da Informação com os objetivos da Universidade;, II  -  definir a priorização de projetos a serem atendidos;, III -  estabelecer as políticas e diretrizes na área de TI;, IV - promover e estimular o desenvolvimento da TI internamente à Universidade;, V  -  propor dotação orçamentária para a área de informática;, VI - estabelecer um Plano Diretor de Tecnologia da Informação - PDTI para a Universidade.,  , Art. 3º O Comitê de Governança Digital será composto por:,  , -Vice Reitora, -Pró-Reitor de Planejamento e Administração, -Pró-Reitor de Graduação, -Secretário de Ensino a Distância, -Diretor do Centro de Processamento de Dados, -Diretor do Centro de Supercomputação, -Diretor do Instituto de Informática, -Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, -Superintendente de Infraestrutura, -Quatro representantes da área acadêmica, representando as diversas áreas do conhecimento.,  , Documento gerado sob autenticação Nº TKW.468.108.00Q, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2, Art.  4º Os representantes da área acadêmica serão indicados pelo Reitor, com mandato de 2 (dois) anos,, podendo ser reconduzidos uma vez.,  , Art.   5º  Caberá à Vice-Reitora a presidência do Comitê., JANE FRAGA TUTIKIAN,, Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.</text></portaria></Document>
