<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="20697" nome_arquivo="43182" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=43182"><portaria ID="7903" data="22/08/2017"><text>PORTARIA Nº             7903                  de  22/08/2017, O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,, no uso de suas atribuições legais eestatutárias,  , RESOLVE, Retificar a Portaria n° 549/2017, de 18/01/2017:, Onde se lê:, Art.1º  Autorizar  a  jornada  de  trabalho  flexibilizada  na  Secretaria  Acadêmica  da  Faculdade  deCiências  Econômicas,  em  período  diário  de  atendimento  ao  público  das  7h30min  às  20h30min,  até29/08/2017, quando completará um ano de autorização, conforme disposto no Art. 10, da Portaria 1.479 de29/02/2016. Os servidores técnico-administrativos abaixo relacionados terão jornada de trabalho de seishoras diárias, cumprindo carga horária de trinta horas semanais., ALINE BEDNARSKI LUMMERTZ - SIAPE: 2339398, ANA PAULA MELLO ALENCASTRO MORENO - SIAPE: 1677868, FABIANA SILVA WESTPHALEN - SIAPE: 1650470, ISABEL CRISTINA PEREIRA DOS SANTOS - SIAPE: 2173247, IVONE CHRISTIMANN MEIRELES - SIAPE: 0352881, LAUREN BENTES DE AZEVEDO PRATES - SIAPE: 1759128,  ,  , Leia-se:, Art.  1º  Autorizar,  a  partir  da certificação desta Portaria,  a  jornada de trabalho flexibilizada naSecretaria Acadêmica da Faculdade de Ciências Econômicas, em período diário de atendimento ao públicodas 7h30min às 20h30min, até 01/09/2017, quando completará doze meses de autorização da jornada detrabalho flexibilizada, de acordo com a Portaria 6603 de 29/08/2016, que autorizou a jornada de trabalhoflexibilizada ao setor, a partir de 01/09/2016 e conforme disposto no Art. 11, da Portaria 3.183 de 12/04/2017.Os servidores técnico-administrativos abaixo relacionados terão jornada de trabalho de seis horas diárias,cumprindo carga horária de trinta horas semanais. , ALINE BEDNARSKI LUMMERTZ - SIAPE: 2339398, ANA PAULA MELLO ALENCASTRO MORENO - SIAPE: 1677868, FABIANA SILVA WESTPHALEN - SIAPE: 1650470, ISABEL CRISTINA PEREIRA DOS SANTOS - SIAPE: 2173247,  , Ficando ratificados os demais termos,,  ,  , RUI VICENTE OPPERMANN, Reitor.</text></portaria></Document>
