<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="21370" nome_arquivo="44358" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=44358"><portaria ID="8738" data="19/09/2017"><text>PORTARIA Nº             8738                  de  19/09/2017, O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais eestatutárias, de acordo com o processo nº 23078.009024/2016-00, considerando o disposto na Lei nº 8.112,de 11/12/1990, no Decreto Presidencial nº 1.590, de 10/08/1995, no Decreto nº 4.836, de 09/09/2003, naDecisão  nº  432  do  Conselho  Universitário,  de  27/11/2015  e  na  Portaria  3.183  de  12/04/2017  destaUniversidade, RESOLVE, Art.1º Autorizar a jornada de trabalho flexibilizada na Biblioteca da Escola de Engenharia no período, diário de atendimento ao público das 8h00min às 21h00min, pelo prazo de doze meses, conforme disposto, no Art. 11, da Portaria 3.183 de 12/04/2017. Os servidores técnico-administrativos abaixo relacionados terão, jornada de trabalho de seis horas diárias, cumprindo carga horária de trinta horas semanais:, ALEXANDRE CHOW - SIAPE: 016090888, CIRA ADRIANA MARTINS RIBEIRO - SIAPE: 016784121, DEISE MARI ARAÚJO DA SILVA - SIAPE: 21067502, GILBERTO DIPPE RODRIGUES - SIAPE: 003525287, JÚLIA ANGST COELHO - SIAPE: 018567266, KISMARA TERESINHA SILVA - SIAPE: 003568202, LETÍCIA ANGHEBEN EL AMMAR CONSONI - SIAPE: 017438470, MAGDA HELENA BEHRMANN - SIAPE: 018601138, ROSANE BEATRIZ ALLEGRETTI BORGES - SIAPE: 013673335, ROSANGELA HAIDE BRATKOWSKI - SIAPE: 014465086, ROSELI BUENO DA SILVA - SIAPE: 014466600, SABRINA DIEHL MENEZES - SIAPE: 016387805, SILVIA CATARINA ROSSI - SIAPE: 003586995, VERA LÚCIA FAGUNDES LONGARAY - SIAPE: 000501557, Art. 2º Determinar a afixação, nas suas dependências, em local visível e de grande circulação de, usuários dos serviços, bem como no site da Unidade/Órgão, de quadro, permanentemente atualizado, com, escala  nominal  dos  servidores  arrolados no Art.  1º  desta  Portaria,  constando dias  e  horários  de seus, expedientes., RUI VICENTE OPPERMANN, Reitor.</text></portaria></Document>
