<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="23193" nome_arquivo="47010" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=47010"><portaria ID="10361" data="09/11/2017"><text>PORTARIA Nº             10361                  de  09/11/2017, O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE, DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7611, de 29 de setembro de 2016, RESOLVE:,  , Art. 1º Estabelecer a ordem de priorização de pagamentos entre as obrigações da Universidade, o que inclui, as categorias contratuais elencadas nos incisos do art. 2° da Instrução Normativa n° 02, de 06 dezembro de, 2016,  da  Secretaria  de  Gestão  do  Ministério  do  Planejamento,  Desenvolvimento  e  Gestão  conforme, determina o seu §1°.,  , Art. 2º A ordem de priorização dos pagamentos é a que segue:, I - Bolsas de estudos e auxílios;, II - Assistência Estudantil;, III - Pequenos credores (cujos valores não ultrapassem o limite de que trata o inciso II do artigo 24 da lei, 8.666, de 21 de junho de 1993);, IV - Prestação de Serviços;, V - Realização de obras;, VI- Locações;, VII - Fornecimento de bens., §1° Embora os itens dispostos nos incisos I e II não estejam previstos na IN nº 2/2016, da SG/MPDG, estes, constituem obrigação mensal da Universidade e impactam diretamente nas disponibilidades financeiras., Além disso, são fundamentais e indispensáveis para que se atinja a missão institucional., §2°  Os  credores  de  contratos  a  serem pagos  com recursos  vinculados  à  fonte/  ação específica  serão, classificados em listas próprias, as quais seguirão a ordem dos incisos I a VII do art. 2º.,  , Art. 3º Fica estabelecido como marco inicial, para efeito de inclusão do crédito na sequência de pagamentos,, o recebimento da nota fiscal ou da fatura pela unidade administrativa responsável pela gestão do contrato., §1°  Considera-se  ocorrido  o  recebimento  da  nota  fiscal  ou  da  fatura  no  momento  em  que  o  órgão, contratante atestar a execução do objeto do contrato.,  , Art. 4° A efetivação dos pagamentos aos favorecidos, quando do recebimento de recursos financeiros e até, seu limite, se dará da seguinte forma:, Documento gerado sob autenticação Nº HIJ.300.912.0KJ, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2, I - Pagamento dos processos previstos no inciso I do art. 2°;, II - Pagamento dos processos / notas fiscais previstos no inciso II do art. 2°;, III - Pagamento das notas fiscais em atraso, na ordem das categorias estabelecidas nos incisos III a VII do art., 2°;, IV - Pagamento das demais notas fiscais, na ordem das categorias estabelecidas nos incisos III a VIII do art. 2°., Parágrafo Único. Consideram-se em atraso as notas fiscais atestadas há mais de 30 (trinta) dias.,  , Art. 5º A quebra da ordem cronológica de pagamentos, prevista no art. 5° da IN nº 2/2016, da SG/MPDG, se, dará por meio de ato do Pró-Reitor de Planejamento, Orçamento e Finanças.,  , Art. 6° Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.,  ,  , HELIO HENKIN, Pró-Reitor de Planejamento e Administração</text></portaria></Document>
