<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="25247" nome_arquivo="49971" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=49971"><portaria ID="800" data="29/01/2018"><text>PORTARIA Nº             800                  de  29/01/2018,   Orienta sobre a interposição de recursos, contra  o  resultado  de  verif icação, fenotípica quando do ingresso em curso, de graduação desta Universidade., A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, Considerando que a autodeclaração é parte essencial na garantia de vaga (matrícula) correspondente no, sistema de reserva de vagas estabelecido pela  Universidade Federal do Rio Grande do Sul-UFRGS desde, 2007, quando o  Conselho Universitário - CONSUN antecipa a Lei Nº12.711/2012, a chamada Lei das Cotas;, Considerando que as autodeclarações podem ser contestadas a qualquer tempo perante a UFRGS (Decisão, N° 268/2012, Decisão Nº212/2017);, Considerando que à UFRGS cabe verificar  a  procedência  de denúncias  (Lei  n°9.784/99,  Art.53,  Portaria, Normativa. N° 18.2012, que regulamenta Lei Nº 12.711/2012);, Considerando que, a partir da Lei Nº 12.990/2014 e da Orientação Normativa n° 03/2016 do Ministério do, Planejamento,  são reconhecidas comissões de aferição da veracidade da autodeclaração com base nas, características fenotípicas como instâncias legais;, Considerando que esse  procedimento já  foi  aplicado na UFRGS quando da aferição da veracidade de, autodeclarações de candidatos a cargos de Técnicos Administrativos e Docentes;, Considerando que o CONSUN, através da Decisão Nº 212/2017, estabeleceu a verificação étnico-racial por, Comissão de Verificação para candidatos cotistas aprovados no Vestibular 2018;, Considerando que a UFRGS recebeu uma denúncia de possíveis fraudes na autodeclaração de 359 alunos, matriculados nos anos de 2016 e 2017;, Considerando que a averiguação da procedência ou não destas denúncias se iniciou com a verificação, fenotípica por uma Comissão especialmente designada para tal fim;, E em atenção às recomendações exaradas pelo Excelentíssimo Procurador Regional dos Direitos do Cidadão, Dr. Enrico Rodrigues de Freitas, da Procuradoria da República no Rio Grande do Sul, órgão do Ministério, Público Federal,, RESOLVE:,               Art. 1° Será assegurado, aos candidatos, o direito de interposição de recurso, que se processará,  junto ao Núcleo de Assuntos Disciplinares-NAD, contra o resultado da verificação.,  , §  1°  O  recurso  deverá  conter  exposição  fundamentada  e  documentada,  inclusive  com  fotos, devidamente legendadas, caso disponíveis, considerando a ascendência fenotípica até a geração dos, avós e evidência de como o candidato é visto socialmente como pertencente ao grupo racial negro, Documento gerado sob autenticação Nº PVM.462.683.6EP, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2, (pretos e pardos) e pardos com ascendência indígena.,  , § 2°  O prazo e a forma de interposição de recursos seguem o edital do concurso.,  ,              Art. 2°-  O Reitor deverá constituir, junto ao NAD,  Comissão Recursal para a avaliação dos recursos, interpostos com vistas à construção de parecer que  o subsidiará.,  , § 1º A Comissão Recursal deverá incluir membros da comunidade - docentes e técnicos - da UFRGS,, distribuídos por gênero, cor, naturalidade e perfil ocupacional, designada por Portaria do Reitor.,  , § 2º Não poderão participar dessa Comissão Recursal  servidores que compuseram a Comissão, Permanente de Verificação inicial.,  , § 3º A Comissão Recursal do NAD deverá considerar, na avaliação dos processos individuais, além da, fundamentação  e  documentos  que  acompanham  o  recurso,  o  teor  das  autodeclarações, originalmente preenchidas e os resultados da verificação realizada pela Comissão Permanente de, Verificação.,  ,              Art. 3° A Comissão Recursal do NAD encaminhará os pareceres por ela exarados ao Gabinete do, Reitor para decisão.</text></portaria></Document>
