<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="27787" nome_arquivo="54077" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=54077"><portaria ID="3360" data="09/05/2018"><text>PORTARIA Nº             3360                  de  09/05/2018,   Criação  de  Comitê  de  Segurança  da, UFRGS., A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, RESOLVE:, Art. 1º Criar o Comitê de Segurança da UFRGS.,  , Art.  2º O Comitê de Segurança da UFRGS, de caráter multidisciplinar e consultivo, tem como finalidade, elaborar o Plano Institucional de Segurança para a UFRGS e monitorar sua execução.,  , Art. 3º O Comitê de Segurança da UFRGS será composto por:,  , Cinco representantes da Administração Central da UFRGS, dentre eles o Coordenador de Segurança da1., UFRGS;, Um representante do Sindicato Intermunicipal dos Professores de Instituições Federais de Ensino2., Superior do Rio Grande do Sul - ADUFRGS SINDICAL;, Um representante do Sindicato dos Técnico-Administrativos da UFRGS, UFSCPA e IFRS - ASSUFRGS;3., Um representante do Diretório Central de Estudantes - DCE da UFRGS;4., Quatro representantes dos Centros ou Diretórios Acadêmicos da UFRGS;5., Um representante do Governo do Estado do Rio Grande do Sul;6., Um representante da Prefeitura Municipal de Porto Alegre;7., Um representante da União das Associações de Moradores de Porto Alegre - UAMPA;8., Um representante de entidades de Movimento Social;9., Um representante da Defensoria Pública do Estado do Rio Grande do Sul;10., Assessoria Técnica de um representante de uma ONG na área de segurança.11.,  , Art.  4º Os representantes dos Centros ou Diretórios Acadêmicos,  do Movimento Social  e da Assessoria, Técnica serão indicados pelo DCE.,  , Art. 5º O mandato dos representantes será de dois anos, salvo o dos representantes discentes que será de, um ano.,  , Documento gerado sob autenticação Nº RYW.523.541.IQQ, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2, Art. 6º A presidência do Comitê caberá à Coordenadoria de Segurança da UFRGS., JANE FRAGA TUTIKIAN,, Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.</text></portaria></Document>
