<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="31622" nome_arquivo="69493" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=69493"><portaria ID="7179" data="11/09/2018"><text>PORTARIA Nº             7179                  de  11/09/2018, O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no, uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016,  , Institui  o  Regulamento  do  Programa  de  Avaliação  de, Estágio Probatório do Servidor Técnico-Administrativo em, Educação da Universidade Federal do Rio Grande do Sul.,  , Considerando o disposto no artigo 41 da Constituição Federal, mediante Emenda Constitucional nº 19, de 04, de  junho  de  1998,  que  trata  sobre  a  estabilidade  dos  servidores  públicos  nomeados  para  cargo  de, provimento efetivo em virtude de concurso público,,  , Considerando o artigo 20 da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação alterada pela Lei nº, 9.527, de 10 de dezembro de 1997, e pela Lei nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, que estabelecem a, avaliação de estágio probatório para o desempenho do cargo,,  , Considerando o artigo 29, inciso I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que estabelece a recondução, de servidor inabilitado em estágio probatório relativo a outro cargo,,  , Considerando o artigo 34,  parágrafo único,  inciso I  da Lei  nº.  8.112, de 11 de dezembro de 1990, que, estabelece a exoneração de ofício, quando não satisfeitas as condições do estágio probatório,,  , Considerando a Lei nº. 9.784, de 29 de janeiro de 1999, que regulamenta o processo administrativo no, âmbito da Administração Pública Federal,,  , Considerando o Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, que institui a Política e as Diretrizes para o, Desenvolvimento de Pessoal da Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional,,  , Considerando a Portaria Normativa nº. 3, de 7 de maio de 2010, que estabelece orientações básicas sobre a, Norma Operacional de Saúde do Servidor (NOSS) aos órgãos e Entidades do Sistema de Pessoal Civil da, Administração Pública Federal (SIPEC),,  , Considerando a Nota Técnica nº. 118, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, de 27 de julho de, 2015, que dispõe sobre a prorrogação do estágio probatório nas licenças de efetivo exercício,,  , RESOLVE, Documento gerado sob autenticação Nº KSH.651.859.80I, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2, Art.  1º  Instituir  o  Regulamento  do  Programa de  Avaliação  de  Estágio  Probatório  do  Servidor  Técnico-, Administrativo em Educação da Universidade Federal do Rio Grande do Sul.,  , Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a regulamentação anterior, de, 24 de dezembro de 2014.,  , Porto Alegre, 11 de setembro de 2018., MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA, Pró-Reitor de Gestão de Pessoas</text></portaria></Document>
