<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="33666" nome_arquivo="72215" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=72215"><portaria ID="9300" data="16/11/2018"><text>PORTARIA Nº             9300                  de  16/11/2018, O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e, estatutárias, de acordo com o processo nº 23078.006872/2016-59, considerando o disposto na Lei nº 8.112,, de 11/12/1990, no Decreto Presidencial nº 1.590, de 10/08/1995, no Decreto nº 4.836, de 09/09/2003, na, Decisão  nº  432  do  Conselho  Universitário,  de  27/11/2015  e  na  Portaria  9.911  de  26/10/2017  desta, Universidade, RESOLVE, Retificar a Portaria n° 4096/2018, de 05/06/2018:, Onde se lê:, Art.1º Autorizar, pelo prazo de doze meses, a jornada de trabalho flexibilizada na Biblioteca da, Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação em período diário de atendimento ao público das 8h às 20h,, como período de experiência, conforme disposto no Art. 9º, da Decisão 432 do Conselho Universitário., Art. 2º Os servidores técnico-administrativos abaixo relacionados terão jornada de trabalho de seis, horas diárias, cumprindo carga horária de trinta horas semanais, de acordo com os termos desta Portaria:, CRISTINA GIBROWSKI - SIAPE: 1446935, INES MARIA DE GASPERIN - SIAPE: 0356107, JOSIANE GONÇALVES DA COSTA - SIAPE: 1446919, LIGIA MARIA ROCKENBACH - SIAPE: 0358709, LUIS FERNANDO DA SILVA VELOSO - SIAPE: 0357250, NATASCHA HELENA FRANZ HOPPEN - SIAPE: 2163467, ROBERTO ROSA DOS SANTOS - SIAPE: 0357891, Leia-se:, Art.1º Autorizar a jornada de trabalho flexibilizada na Biblioteca da Faculdade de Biblioteconomia e, Comunicação, em período diário de atendimento ao público das 8h às 20h, pelo prazo de doze meses a, contar de 05/06/2018, conforme disposto no Art. 11º, da Portaria 9.911 de 26/10/2017. Os servidores técnico-, administrativos abaixo relacionados terão jornada de trabalho de seis horas diárias, cumprindo carga horária, de trinta horas semanais:,  , CRISTINA GIBROWSKI - SIAPE: 1446935, ISMAEL MAYNARD BERNINI - SIAPE: 3067739, JOSIANE GONÇALVES DA COSTA - SIAPE: 1446919, LIGIA MARIA ROCKENBACH - SIAPE: 0358709, LUIS FERNANDO DA SILVA VELOSO - SIAPE: 0357250, MIRIAM MOEMA LOSS - SIAPE: 0356581, NATASCHA HELENA FRANZ HOPPEN - SIAPE: 2163467, ROBERTO ROSA DOS SANTOS - SIAPE: 0357891, Ficando ratificados os demais termos., RUI VICENTE OPPERMANN, Reitor.</text></portaria></Document>
