<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="33824" nome_arquivo="72450" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=72450"><portaria ID="9437" data="22/11/2018"><text>PORTARIA Nº             9437                  de  22/11/2018, O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e, estatutárias, de acordo com o processo nº 23078.006404/2017-65, considerando o disposto na Lei nº 8.112,, de 11/12/1990, no Decreto Presidencial nº 1.590, de 10/08/1995, no Decreto nº 4.836, de 09/09/2003, na, Decisão  nº  432  do  Conselho  Universitário,  de  27/11/2015  e  na  Portaria  9.911  de  26/10/2017  desta, Universidade, RESOLVE, Retificar a Portaria n° 5633/2018, de 27/07/2018:, Onde se lê:, Art.1º Autorizar, pelo prazo de doze meses, a jornada de trabalho flexibilizada na Biblioteca do, Instituto de Psicologia em período diário de atendimento ao público das 9h30min às 21h30min, com período, de experiência, conforme disposto no Art. 9º, da Decisão 432 do Conselho Universitário., Art 2º Os servidores técnico-administrativos abaixo relacionados terão jornada de trabalho de seis, horas diárias, cumprindo carga horária de trinta horas semanais, de acordo com os termos desta Portaria:, ANA CLAUDIA BENNETT - SIAPE: 0359299, ELENISE XISTO - SIAPE: 1834463, ELISE MARIA DI DOMENICO COSER - SIAPE: 1446567, LUECI DA SILVA SILVEIRA - SIAPE: 2421968, Leia-se:, Art.1º Autorizar a jornada de trabalho flexibilizada na Biblioteca do Instituto de Psicologia,  em, período diário de atendimento ao público das 9h30min às 21h30min, pelo prazo de doze meses a contar de, 27/07/2018,  conforme  disposto  no  Art.  10,  da  Portaria  9.911  de  26/10/2017.  Os  servidores  técnico-, administrativos abaixo relacionados terão jornada de trabalho de seis horas diárias, cumprindo carga horária, de trinta horas semanais:, ANA CLAUDIA BENNETT - SIAPE: 0359299, CRISTIANE PEREIRA MACIEL - SIAPE: 1555094, ELENISE XISTO - SIAPE: 1834463, ELISE MARIA DI DOMENICO COSER - SIAPE: 1446567, LUECI DA SILVA SILVEIRA - SIAPE: 2421968, Art 2º Ficam ratificados os demais termos., RUI VICENTE OPPERMANN, Reitor.</text></portaria></Document>
