<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="34906" nome_arquivo="74108" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=74108"><portaria ID="10494" data="27/12/2018"><text>PORTARIA Nº             10494                  de  27/12/2018, Regulamentar a concessão, da Licença para Capacitação no, âmbito da Universidade, Federal do Rio Grande do Sul.,  ,                          O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto nos artigos 81, 87 e 96-A da Lei nº 8.112/90 e no, artigo 10 do Decreto nº 5.707/2006,,  , RESOLVE, Art. 1º Regulamentar os procedimentos de concessão de Licença para Capacitação, sem prejuízo da, remuneração, para os servidores docentes e técnico-administrativos, titulares de cargos efetivos, estáveis,, com cinco anos de efetivo exercício no serviço público federal, no mínimo.,  , § 1º A análise dos aspectos funcionais quanto ao período aquisitivo que condiciona a concessão da, licença  compete  à  Divisão  de  Análise  Funcional  (DAF)  da  Pró-Reitoria  de  Gestão  de  Pessoas, (PROGESP)., § 2º O período de Licença para Capacitação será considerado, para todos os efeitos, como efetivo, exercício., § 3º O registro da Licença para Capacitação no sistema SIAPE importa a perda do adicional de, insalubridade e/ou periculosidade, bem como do vale-transporte, referentes ao período da licença.,  , Art. 2º O servidor poderá solicitar a licença para participação de eventos de capacitação ou para, elaboração de trabalhos de conclusão de cursos de educação formal que contribuam para o seu, desenvolvimento e que atendam aos interesses da Instituição, conforme plano anual de capacitação,, devendo a chefia imediata manifestar-se favoravelmente, com anuência da direção da Unidade.,  , § 1º Entende-se por eventos de capacitação, segundo o Decreto nº 5.707, de 23/02/2006:, Cursos  presenciais  e  a  distância,  aprendizagem  em  serviço,  grupos  formais  de, estudos, intercâmbios, estágios, seminários e congressos, que contribuam para o, desenvolvimento  do  servidor  e  que  atendam  aos  interesses  da  administração, pública federal direta, autárquica e fundacional., Documento gerado sob autenticação Nº NCJ.601.521.JTM, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/3,  , § 2º O Plano Anual de Capacitação (PAC) é elaborado pela Escola de Desenvolvimento de Servidores, da UFRGS (EDUFRGS) e segue os preceitos do Plano de Gestão da Universidade., § 3º Participação em bancas, redação de artigo científico e escrita de livros não são considerados, como ação de capacitação.,  , Art.  3º A concessão de Licença para Capacitação fica condicionada ao planejamento interno da, Unidade, à oportunidade do afastamento e à relevância do curso ou da atividade para a Instituição.,  , § 1º A concessão da licença é ato discricionário da Administração, podendo ser indeferida tanto por, acúmulo de serviço ou escassez do quadro de pessoal da Unidade de lotação do servidor, não sendo, possível a contratação de substituto, quanto pelo não atendimento ao interesse institucional quanto, ao curso ou atividade pretendidos., § 2º A licença poderá ser concedida quando a carga horária do evento inviabilizar o cumprimento da, carga horária semanal de trabalho do servidor., § 3º Poderão ser autorizados cursos de capacitação a distância, desde que os mesmos possuam, carga horária proporcionalmente igual ou superior a 30 (trinta) horas semanais.,  , Art.  4º  A  análise  da  solicitação  será  realizada  pela  Divisão  de  Análise  e  Orientação  do, Desenvolvimento na Carreira (DAOC) da PROGESP, e o requerimento deverá ser encaminhado via, Sistema Eletrônico de Informações (SEI), com as assinaturas do requerente, da chefia imediata e da, direção da Unidade.,  , § 1º O processo deverá ser encaminhado com antecedência mínima de 30 (trinta) dias da data de, início da licença. , § 2º Devem ser anexados ao processo:, I - manifestação da chefia quanto ao interesse institucional da concessão da licença;, II - para fins de capacitação: comprovante de inscrição no qual conste o período, a carga horária, o, programa do evento de capacitação e a modalidade (presencial, semipresencial ou à distância);, III - para fins de educação formal: comprovante de matrícula no curso, declaração do orientador do, trabalho e título do projeto.,  , Art. 5º Os servidores titulares de cargo de direção ou de função gratificada não terão prejuízo da, remuneração desse cargo de provimento precário, devendo indicar substituto por meio de ofício,, encaminhado no mesmo processo, que será analisado pela Divisão de Controle de Cargos (DCC) da, PROGESP.,  , Art. 6º A licença de até 90 (noventa) dias poderá ser parcelada em até três períodos de, no mínimo,, 30 (trinta) dias, devendo o último ou único período ter início até o fim do quinquênio aquisitivo, subsequente, não sendo acumulável de um quinquênio para outro., § 1º  Cada período deverá ser destinado a uma finalidade distinta,  podendo-se caracterizar em, diferentes etapas de um mesmo evento de capacitação ou de elaboração de trabalho de conclusão, de curso de educação formal., § 2° A capacitação poderá ter duração superior a da licença, mas nunca inferior., § 3° A solicitação da licença para períodos parcelados deverá ser realizada no mesmo processo de, origem, podendo cada período ser requerido com antecedência mínima de 30 (trinta) dias da data, de início.,  , Art.  7º  No  caso  de  interrupção,  por  interesse  do  servidor  ou  da  Administração,  por  motivo, devidamente justificado, que impossibilite a continuidade da Licença para Capacitação, o servidor, deverá comprovar a sua participação no curso/evento até o momento da interrupção, sem perder o, direito ao gozo do período restante do quinquênio., §  1º  No caso de a  interrupção ocorrer  por  interesse  da Administração,  o  servidor  deverá  ser, Documento gerado sob autenticação Nº NCJ.601.521.JTM, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 3/3, notificado pela chefia imediata e direção da Unidade., § 2º Caso a interrupção ocorra por interesse do servidor, a chefia imediata e a direção da Unidade, deverão ser notificados., Parágrafo Único - Em ambos os casos, as notificações deverão constar no processo de origem, sendo, este enviado à DAOC para as devidas providências., A interrupção deverá ser notificada à chefia imediata e à direção da Unidade/Órgão, através do, processo de solicitação, que deverá ser remetido à DAOC para as devidas providências.,  , Art. 8º Após o término licença, o servidor deverá anexar ao processo de origem, no prazo de 60, (sessenta)  dias,  o  comprovante  de  conclusão  do  evento  de  capacitação  ou  da  educação, formal autenticado administrativamente e encaminhá-lo à DAOC.,  , Art. 9º O servidor de outro órgão que esteja em colaboração técnica, lotação provisória ou cedido na, Instituição, deverá requerer a concessão de licença capacitação no órgão de origem após prévia, manifestação da chefia e da direção da Unidade na qual o servidor se encontra em exercício.,  , Art. 10. O servidor que tiver se afastado em razão de Licença para Capacitação não poderá solicitar, afastamento para estudo no/do país nos dois anos seguintes ao retorno da licença, contados da, data de término do último período. , MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA, Pró-Reitor de Gestão de Pessoas</text></portaria></Document>
