<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="35069" nome_arquivo="74320" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=74320"><portaria ID="19" data="02/01/2019"><text>PORTARIA Nº             19                  de  02/01/2019,   Divulga os dias que não haverá expediente, na UFRGS, no ano de 2019., O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e, estatutárias, RESOLVE,                Art. 1º Divulgar os dias em que não haverá expediente na Universidade, no ano de 2019, conforme a, Portaria n.º 9034 de 07 de novembro de 2018 -  Calendário Escolar da UFRGS e Portaria 442 de 27 de, dezembro de 2018,  do Ministro  de Estado do Ministério  do Planejamento,  Desenvolvimento e  Gestão,, publicada no Diário Oficial da União, de 28 de dezembro de 2018:,  , Janeiro 01 (terça-feira) - Confraternização Universal, Fevereiro 02 (sábado) - Nossa Senhora dos Navegantes, Março, 04 (segunda-feira) - Carnaval, 05(terça-feira) - Carnaval, 06 Quarta-feira de cinzas até às 14h, Abril, 19 (sexta-feira) - Paixão de Cristo, 20 (sábado) - Dia não letivo, 21 (domingo) - Tiradentes       , Maio 01 (quarta-feira) - Dia Mundial do Trabalho18 (sábado) - Portas Abertas, Junho 20 (quinta-feira) - Corpus Christi29 (sábado) - São Pedro - Padroeiro de Tramandaí (Dia não letivo apenas no Campus Litoral Norte), Setembro 07 (sábado) - Independência do Brasil20 (sexta-feira) - Revolução Farroupilha, Outubro 12 (sábado) - Nossa Senhora Aparecida28 (segunda-feira) - Dia do Servidor Público, Novembro 02 (sábado) - Finados15 (sexta-feira) - Proclamação da República              , Dezembro, 24 (terça-feira) - Véspera de Natal (Ponto facultativo após às 14h), 25 (quarta-feira) - Natal , 31 (terça-feira) - Véspera de Ano Novo (Ponto Facultativo após às 14h),              ,               Art. 2º O Recesso do Final do Ano será definido posteriormente pelo Ministério do Planejamento,, Desenvolvimento e Gestão. ,              ,               Art. 3º Os dias de guarda dos credos e religiões não relacionados nesta Portaria, poderão ser, compensados na forma do inciso II do Art. 44 da Lei 8.112 de 11/12/90, desde que previamente autorizado, pela Chefia imediata., Documento gerado sob autenticação Nº EBP.098.291.9JV, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2,              ,               Art. 4º Caberá às Direções das Unidades e aos Órgãos da Administração Central a preservação e o, funcionamento dos serviços essenciais afetos às respectivas áreas de competência desta Universidade., RUI VICENTE OPPERMANN,, Reitor.</text></portaria></Document>
