<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="37561" nome_arquivo="88533" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=88533"><portaria ID="2481" data="19/03/2019"><text>PORTARIA Nº             2481                  de  19/03/2019, A PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas, atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7636, de 29 de setembro de 2016,            RESOLVE,  ,            Fixar as seguintes Normas de Utilização do Complexo do Salão de Atos, revogando-se as disposições, em contrário:,  ,           Art. 1º. O presente conjunto de normas visa uniformizar os procedimentos relativos à concessão do, direito de uso do Complexo do Salão de Atos vinculado à Pró-Reitoria de Extensão e a ele deverão se, submeter  todas  as  pessoas  físicas  e  jurídicas  que  vierem  a  utilizar  os  espaços  mencionados  nesta, normatização.,  ,  , TÍTULO I - DA ESTRUTURA E UTILIZAÇÃO,  ,           Art. 2º. O Complexo do Salão de Atos compreende a seguinte estrutura:,           I - Salão de Atos, com capacidade para 1.174 pessoas (1.150 poltronas  normais/PMR;12 para obesos) e, mais 12 de acessibilidade (PCR) para cadeirante);,           II - Sala II do Salão de Atos, com capacidade para 241 pessoas (238 poltronas normais/PMR e 03 para, obesos);,           III - Plenarinho, com capacidade para 43 pessoas;,           IV - duas Salas de Apoio, com capacidade para cerca de 50 pessoas;,           V - Sala Vip;,           VI - chapelaria; e,           VII - sete camarins.,  ,           Art. 3º. O complexo do Salão de Atos poderá ser utilizado para:,           I - seminários;,           II - congressos;,           III - fóruns;,           IV - colóquios;,           V - cursos e atividades afins;,           VI - espetáculos teatrais, de dança e musicais;, Documento gerado sob autenticação Nº OAU.230.715.HAI, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/5,           VII - Festivais e mostras culturais.,  ,           Art. 4º. A utilização do Salão de Atos obedecerá as seguintes prioridades:,           I - solenidades de formaturas da UFRGS;,           II - aulas magnas e atividades da Administração Central;,           III - atividades internas da UFRGS;,           IV - atividades externas voltadas para a área da cultura, educação e direitos humanos;,           V - espetáculos teatrais, de dança e musicais e,           VI - demais atividades externas a serem avaliadas.,  ,           Art. 5º. O complexo do Salão de Atos poderá ser utilizado preferencialmente de segunda a quinta-feira,, reservando-se os finais de semana para espetáculos e formaturas.,  ,           Art. 6º. A ocupação do saguão do Salão de Atos deverá ser acordada com a sua Direção e somente, poderá ser utilizada para instalação de secretarias executivas, editoras, livrarias e  de mesas para coffee, break.,         ,  , TÍTULO II - DA ORNAMENTAÇÃO E SINALIZAÇÃO DE EVENTOS,  ,           Art. 7º. É expressamente proibido o uso de parafusos, pregos, ganchos, grampos ou fita adesiva dupla, face para afixar itens nos mobiliários, púlpitos e paredes.,  ,           Art. 8º. Flores e arbustos podem ser utilizados desde que não obstruam a passagem e a visualização, das pessoas que estão no palco.,  ,           Art. 9º. Após o encerramento dos seminários, congressos, simpósios, palestras e cursos, não serão, permitidas reuniões nas dependências do Salão de Atos, salvo se previamente acertadas com a Direção.,  ,           Art. 10. As cerimônias de Colação de Grau estão submetidas às normas de utilização específicas para, formaturas, as quais devem ser consultadas previamente.,  ,  , TÍTULO III - DOS PROCEDIMENTOS PARA CONCESSÃO DE USO, A TÍTULO ONEROSO,  ,           Art. 11. A utilização do Complexo do Salão de Atos deverá ser solicitada à Direção do mesmo, com, antecedência mínima de 30 (trinta) dias, através de agendamento, ofício e projeto resumido contendo a, natureza do evento,  público alvo e estimativa de participantes. As solicitações de uso dos espaços devem ser, encaminhadas através do sítio eletrônico (www.ufrgs.br/salaodeatos).,  ,           Art. 12. Serão analisadas somente as solicitações que contenham a especificação do evento a ser, realizado.,  ,           Art. 13. Solicitações encaminhadas por membros da comunidade interna devem ter a ciência da, Direção da Unidade/Órgão de origem do proponente, através de assinatura do dirigente em exercício, no, documento de solicitação.,  ,           Art.  14. A natureza do evento, determinada conforme classificação do art.  4º,  não poderá ser, modificada depois de encaminhada a solicitação de uso do espaço do Salão de Atos., Documento gerado sob autenticação Nº OAU.230.715.HAI, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 3/5,  ,           Art. 15. Na apreciação da reserva solicitada por entidade externa, será levada em conta, além das, prioridades listadas no art. 2º, a ordem de chegada das solicitações e a correlação dos objetivos do evento, com os princípios da Universidade.,  ,           Art. 16. Os valores estipulados de utilização dos espaços serão diferenciados conforme a existência, ou, não, de vinculação do solicitante, com a UFRGS; havendo vinculação, trata-se de utilização interna; não, havendo a referida vinculação, trata-se de utilização externa.,  ,           Art. 17. Na apreciação da reserva de solicitação interna, será levada em conta, além das prioridades, listadas no art. 3º, a relação expectativa de público e custo de utilização do espaço.,           Parágrafo único - Na relação expectativa de público e custo de utilização do espaço fica estipulado,, como o valor que atende a utilização ótima, o preenchimento de pelo menos 50% (cinqüenta por cento) da, capacidade do espaço solicitado, considerando-se o princípio de proporcionalidade da despesa pública.,  ,           Art. 18. A Direção do Salão de Atos, num prazo de 10 (dez) dias úteis, comunicará o resultado da, apreciação, através de ofício a ser enviado para o e-mail do solicitante, emitindo Contrato ou Termo de, Compromisso, a ser assinado em duas vias, bem como a guia de recolhimento, para depósito na Conta Única, da UFRGS, do valor estipulado de utilização devido e com data de vencimento 05 dias úteis antes que, antecedem o início do evento.,           Parágrafo único - Será emitido Contrato de Cessão de Uso a título oneroso sempre que a concessão for, proposta por entidade externa à UFRGS, e, termo de compromisso sempre que referir-se a uma demanda, interna da Universidade.,  ,           Art. 19. A efetivação da reserva só se dará quando da assinatura do contrato ou termo, e mediante a, comprovação do recolhimento do valor estipulado de utilização.,  ,         Art.  20. O pagamento do valor estipulado de utilização deverá ser procedido mediante guia de, recolhimento à Conta Única da Universidade a ser retirada junto à Administração do Salão de Atos, ou, através de transferência orçamentária da Unidade/Órgão do proponente para a Pró Reitoria de Extensão da, Universidade.,           § 1º. O recolhimento do valor estipulado de utilização poderá ser parcelado, devendo a primeira parcela, ser recolhida no ato da assinatura do contrato ou termo, e a última até 05 (cinco) dias úteis antes da, realização do evento.,           § 2º. Os cancelamentos e desistências, em prazo inferior a 05 (cinco) dias antes da realização do vento, implicará  em multa  de  100% (cem por  cento)  do  valor  acordado,  a  ser  recolhido  na  Conta  Única  da, Universidade mediante guia de recolhimento própria.,           § 3º. É obrigatório o envio do comprovante de pagamento da Guia de Recolhimento da União ou da, Transferência Orçamentária entre Unidades no prazo de até 04 (quatro) dias  antes da data do evento.,  ,          Art. 21. As solenidades de formaturas da UFRGS, bem como aulas magnas e atividades da Administração, Central da Universidade estão isentas do pagamento relativo à cessão de uso do Salão de Atos.,  ,         Art. 22. Os valores estipulados de utilização constantes no Anexo I serão revisados sempre que, identificada essa necessidade na prestação de contas anual a ser submetida pela Direção do Salão de Atos à, Pró-Reitoria de Extensão.</text></portaria></Document>
