<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="37563" nome_arquivo="88536" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=88536"><portaria ID="2480" data="19/03/2019"><text>PORTARIA Nº             2480                  de  19/03/2019, A PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas, atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7636, de 29 de setembro de 2016,             RESOLVE,  ,             Fixar as seguintes Normas para Empresas Realizadoras de Formaturas, a partir desta data, revogando-, se as disposições em contrário:,  ,  , Das orientações gerais,  ,           Art. 1º - As empresas contratadas pelas comissões de formaturas para executarem as atividades, relacionadas à produção das cerimônias de colação de grau deverão chegar ao Salão de Atos 4 (quatro), horas antes do horário determinado para o início da cerimônia. O mesmo se aplica as prestadoras de, serviços contratadas pela empresa.,  ,            Art. 2º - As empresas contratadas deverão identificar seus funcionários, através de crachá ou uniforme.,  ,            Art. 3º - A equipe das empresas contratadas deverá estar em número suficiente para a realização dos, trabalhos (operação e manuseio dos equipamentos de som, recepção, filmagem, fotografias, vestimenta de, togas,  decoração,  montagem e desmontagem) de forma a  não atrasar  ou prejudicar  o  andamento da, cerimônia.,  ,           Art. 4º - As dependências do Salão de Atos utilizadas pelas empresas contratadas serão disponibilizadas, limpas e deverão ser entregues conforme receberam.,           Parágrafo Único - As empresas contratadas serão responsabilizadas por eventuais danos que venham a, ser causados durante sua ocupação das dependências do Salão de Atos e deverão ressarcir a Universidade.,  ,           Art. 5º - As empresas contratadas terão no máximo 1 hora após o término da formatura para retirar, seus equipamentos do Salão de Atos.,  ,           Art. 6º - A área externa do Salão de Atos comporta vagas para no máximo 05 (cinco) carros, devendo as, empresas contratadas observar este limite e comunicar previamente a relação de placas e modelos de, veículo, com 24 horas de antecedência, para a administração do Salão de Atos.,           Parágrafo primeiro - Não será permitida a permanência de veículos estacionados na rampa de acesso à, porta de serviço do Salão de Atos de forma a obstruir a passagem de formandos e convidados no final da, Documento gerado sob autenticação Nº ADI.229.523.HAI, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/4, cerimônia.,  ,           Art. 7º - O Salão de Atos é cedido sem custos para a realização de cerimônias de formaturas da, Universidade, sendo responsável:,            a) pelo cronograma de ensaios e sua realização juntamente com o Cerimonial do Gabinete do Reitor;,            b) pelo fornecimento de iluminação (luz branca) e telões nas laterais superiores do palco;,          c)  pela  disponibilização  de  pelo  menos  01  técnico  para  acompanhamento  da  montagem  e, desmontagem e apoio ao cerimonial;,            d) pela disponibilização de pelo menos 04 bolsistas para recepção, orientação ao público e apoio ao, cerimonial.,            Parágrafo primeiro - O teste de música dos formandos poderá ser feito no dia de ensaio da turma de, formandos, com a condição de que ocorra em uma das salas de apoio do Salão de Atos.,            Parágrafo segundo - Em hipotése alguma será permitida prova de toga ou realização de fotografias, para convites e lembranças nas dependências do Salão de Atos.,  ,           Art. 8º - Nas cerimônias com 50 (cinquenta) formandos ou mais, a empresa contratada deverá, providenciar transmissão audiovisual para a Sala II e saguão do Salão de Atos.,  ,  , Das especificações técnicas,  ,           Art. 9º - Impreterivelmente 20 (vinte) minutos antes do início da cerimônia, os formandos serão, conduzidos por um integrante da equipe da empresa contratada à escadaria do saguão do prédio da, Reitoria, para a realização das fotografias de turma inteira de formandos.</text></portaria></Document>
