<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="38488" nome_arquivo="90041" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=90041"><portaria ID="3442" data="22/04/2019"><text>PORTARIA Nº             3442                  de  22/04/2019,   Alterar a composição da Comissão Própria, de  Avaliação  -  CPA,  no  âmbito  desta, Universidade,  estabelecida  na  Portaria, 8527 de 24/10/2018.,  , O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e, estatutárias, e tendo em vista o disposto na Lei n° 10.861, de 14 de abril de 2004, que institui o Sistema, Nacional de Avaliação Superior- SINAES e os Artigos 5ª, 6ª e 7ª da Decisão Nº184/2009-CONSUN, que institui o, Regimento da Comissão Própria de Avaliação - CPA,, RESOLVE:, Art. 1º Alterar a composição da Comissão Própria de Avaliação - CPA, estabelecida na Portaria 8527, de 24/10/2018, presidida pela Secretária de Avaliação Institucional e, na ausência desta, pela Vice-Secretária, de Avaliação Institucional, com a substituição da Representante Técnico-Administrativa Nina Cervo Pagnon, por Roberta Fischer Casagrande, e pelas Representantes discentes da pós-graduação Tanise Baptista de, Medeiros e Vanessa Rodrigues Porciúncula por Lara Ana dos Santos Cornélio, que passa a vigorar com os, seguintes membros:,  , I - Membros Regimentais:, CLÁUDIA MEDIANEIRA CRUZ RODRIGUES - Secretária de Avaliação Institucional, ANA KARIN NUNES - Vice-Secretária de Avaliação Institucional,  ,  , II - Representantes Docentes:, CLÁUDIA HOFHEINZ GIACOMONI, FLÁVIA MARIA TEIXEIRA DOS SANTOS, ISTEFANI CARÍSIO DE PAULA , JOÃO CESAR NETTO, MAURO ROESE, SORAYA TANURE,  ,  ,  , Documento gerado sob autenticação Nº JVQ.102.430.HFM, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2,  ,  , III - Representantes Técnico-Administrativos:, ALEXANDRA LORANDI MACEDO, BRUNO MIGNOT VAN DER LAAN, FRANCINE ADRIANE BALDIGEN, ROBERTA FISCHER CASAGRANDE, RODRIGO SILVA BREGAGNOL,  ,  , IV - Representante Discente da Graduação:, VITOR SARAIVA MARTINEZ,  ,  , V - Representante Discente da Pós-Graduação:, LARA ANA DOS SANTOS CORNÉLIO,  ,  , VI - Representante da Sociedade Civil Organizada:, FERNANDO HAGEMANN (Associação dos Antigos Alunos da UFRGS), SÔNIA MARIA SEADI VERÍSSIMO DA FONSECA (Conselho Estadual de Educação do Estado do Rio, Grande do Sul),  ,               Art. 2° O mandato desta Comissão encerra-se em 23 de outubro de 2019.,  ,               Art. 3º Revogar a Portaria 8527 de 24/10/2018., RUI VICENTE OPPERMANN,, Reitor.</text></portaria></Document>
