<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="38501" nome_arquivo="90057" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=90057"><portaria ID="3440" data="22/04/2019"><text>PORTARIA Nº             3440                  de  22/04/2019,   D e l e g a ç ã o  d e  c o m p e t ê n c i a  a o, Superintendente de Infraestrutura.,               O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, tendo, em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei n.º 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado, pelo Decreto n.º 62.460, de 25 de março de 1968,,  , RESOLVE:,          Art. 1º Delegar competência ao Engenheiro EDY ISAÍAS JÚNIOR, Superintendente de Infraestrutura,, para, a partir de 22 de abril de 2019, sem prejuízo das atribuições que, regimentalmente, competem ao, titular do mesmo cargo, praticar os atos administrativos a seguir enumerados:,  , I - ordenar despesas, exceto as de  Pessoal,   pertinentes   a   Superintendência de Infraestrutura;, II - designar comissões, da Superintendência de Infraestrutura;, III - autorizar  a   execução  de  obras  de   conservação,    reformas,   adaptações  e  ampliação da, planta física, inclusive as intervenções relacionadas aos prédios históricos e educação patrimonial;, IV  -  coordenar  e  autorizar  todas  as  ações  relacionadas  à  proteção  do  meio  ambiente  e, sustentabilidade, com exceção das atividades de educação ambiental;, V - autorizar afastamentos no País, a serviço, por período não superior  a  dez  (10) dias, no  âmbito, da Superintendência  de    Infraestrutura,   e   autorizar   a concessão de diárias.,            ,               Art. 2º A autoridade a que se refere o Artigo 1º da presente Portaria, considerando a necessidade do, serviço, poderá subdelegar os poderes, que por este ato lhe são delegados.,  ,               Art. 3º Revogar a Portaria  2751 de 28 de março de 2019 e demais disposições em contrário.,  , RUI VICENTE OPPERMANN,, Reitor.</text></portaria></Document>
