<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="39344" nome_arquivo="91405" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=91405"><portaria ID="4273" data="17/05/2019"><text>PORTARIA Nº             4273                  de  17/05/2019, A PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas, atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7636, de 29 de setembro de 2016, RESOLVE:,  ,             Regulamentar a concessão de bolsas de extensão para os alunos dos cursos de graduação, regularmente matriculados e com vínculo ativo na UFRGS e estabelecer as normas de seu funcionamento.,  , CAPÍTULO I, DA NATUREZA E FINALIDADE,  , Art.  1º  As  bolsas  têm caráter  acadêmico e  visam apoiar  as  atividades  de extensão,  com os  seguintes, objetivos:, I - contribuir para a formação acadêmica, profissional e cidadã de estudantes de graduação, através da sua, participação  efetiva  em atividades  de  extensão,  proporcionando-lhes  experiências  junto  à  comunidade, interna e externa à UFRGS;, II - viabilizar o desenvolvimento de atividades que promovam a interação transformadora entre a UFRGS e os, demais setores da sociedade, em conformidade com as diretrizes da extensão brasileira e com a política de, extensão da UFRGS.,  , Art. 2º As cotas de bolsa são vinculadas às atividades de extensão devidamente registradas e aprovadas, conforme legislação vigente e às atividades institucionais desenvolvidas pela Pró-Reitoria de Extensão., Parágrafo Único. As atividades de extensão deverão estar adequadas ao conceito de extensão universitária,, definido pelas  normas gerais  para atividades de extensão da UFRGS e demais  documentos legais,  em, consonância com a extensão na educação superior brasileira.,  , Art. 3º As bolsas de extensão destinam-se exclusivamente a alunos de graduação da UFRGS regularmente, matriculados e com vínculo ativo na Universidade., Parágrafo Único. A definição dos critérios para preenchimento da vaga, bem como a seleção e a indicação, dos bolsistas cabem à coordenação das atividades contempladas com cota de bolsa, respeitando o que, consta na presente portaria e em normas específicas referentes a bolsas de extensão que vierem a ser, estabelecidas.,  , Art. 4º As bolsas de extensão têm vigência máxima de 11 (onze) meses e carga horária máxima de 20 (vinte), horas semanais, respeitando-se a duração da atividade de extensão e a modalidade da bolsa., Documento gerado sob autenticação Nº HMS.744.211.014, disponível no, endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/3,  , Art. 5º O aluno contemplado com a bolsa de extensão assinará Termo de Compromisso junto à Pró-Reitoria, de Extensão e receberá um auxílio financeiro mensal.,  , Art. 6º O aluno não poderá acumular bolsa de extensão com qualquer outro tipo de bolsa acadêmica e de, aperfeiçoamento no âmbito da Universidade., § 1º. Será permitida a acumulação de bolsa de extensão com benefícios que não demandam contrapartida, de carga horária por parte do estudante., § 2º. Será permitida a acumulação de bolsa de extensão com estágio curricular obrigatório e estágio não, obrigatório,  desde que autorizado pela COMGRAD, em conformidade com o artigo 11 da Resolução nº, 40/2016 - CEPE/UFRGS., § 3º.  Será permitida a acumulação de bolsa de extensão com bolsa de fundações de apoio credenciadas na, Universidade.,  , Art. 7º As bolsas de extensão organizam-se nas seguintes modalidades:, I - Bolsa Edital: atuação de alunos de graduação em atividades de extensão ao longo da vigência da cota de, bolsa, com pagamento mensal, conforme edital específico do Programa de Bolsas de Extensão., II - Bolsa Institucional: atuação de alunos de graduação em projetos e núcleos interdisciplinares vinculados à, Pró-Reitoria de Extensão e em projetos especiais.</text></portaria></Document>
