<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="40056" nome_arquivo="92489" site="https://www1.ufrgs.br/sistemas/sde/gerencia-documentos/index.php/publico/ExibirPDF?documento=92489"><portaria ID="4920" data="10/06/2019"><text>PORTARIA Nº             4920                  de  10/06/2019,   Altera  a  composição  dos  integrantes  do, Grupo de  Processo  de  Suprimento  para, gerenciar, melhorar e prestar contas sobre, o desempenho do macroprocesso e dos, processos que o compõe., O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e, estatutárias, RESOLVE:,               Art. 1º Alterar a composição do Grupo de Processo de Suprimento, que passa a vigorar com os, seguintes membros:, Luis Roberto da Silva Macedo - PROPLAN - Coordenador, Alfredo Luiz Mosena - PROPLAN, Alice Schaffer da Rosa - PROGESP, Angela Maria Severo Lerina - PROPLAN, Camila Pegoraro - Escola de Engenharia, Edison Schwarz de Melo - Instituto de Química, Evandro Luís Bobsin - PROPLAN, Fernanda De Latorre Fortunato - PROPLAN, Helena Maria Franck da Rocha - PROPG, Jacir da Silva Mendonça - PROPLAN, João Francisco da Fontoura Vieira - PROPLAN, Jonas Martinho Rodrigues Machado - SUINFRA, Ludymila Schulz Barroso - PRAE, Maria Rita Jardim Hennigen - PROPLAN, Mariana Kegler Lorentz - CPD, Matheus dos Reis Lohmann - PROPLAN, Paula Alexandra Linn - Faculdade de Medicina, Priscilla Freire dos Reis Pontes - PROPLAN, Tarço da Costa dos Santos - PROPLAN,  ,               Art. 2º O Grupo de Processo de Suprimento tem como atribuições:, - Promover o alinhamento do processo com as estratégias e valores da Universidade;, Documento gerado sob autenticação Nº HGS.560.321.GCI, disponível no endereço, http://www.ufrgs.br/autenticacao, Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº, 3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS., 2/2, - Promover a integração dos processos do grupo com os demais processos da Universidade;, - Priorizar, coordenar e promover os projetos de melhoria;, - Elaborar e manter atualizada a documentação dos processos;, - Zelar pelo constante aprimoramento dos processos e sistemas do grupo;, - Realizar e manter atualizada a análise de riscos dos processos, gerenciar os planos de contingência,, desenvolvendo  atividades de controle específicas;, - Gerir os direitos de acesso dos usuários, zelando pela atualização e revisão periódica destes;, - Identificar, organizar e documentar novas necessidades de sistemas de informação;, - Garantir o cumprimento das metas estabelecidas para os processos;, - Monitorar os indicadores de desempenho.,  ,               Art. 3º Revogar a Portaria  nº 3118, de 27 de abril de 2018., RUI VICENTE OPPERMANN,, Reitor.</text></portaria></Document>
