<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="45145" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_www.ufrgs.brbarraprogespbarrawp-contentbarrauploadsbarraDocumentosOficiaisbarraBoletinsbarra2014barraBOLETIM-No30-29-MAIO.pdf" site="https://www.ufrgs.br/progesp/wp-content/uploads/DocumentosOficiais/Boletins/2014/BOLETIM-No30-29-MAIO.pdf"><portaria ID="002" data="PORTARIA Nº  002 MAIO 2014"><text>PORTARIA Nº  002  DE  23  DE  MAIO  DE  2014, A  Diretora  do  INSTITUTO  DE, CIÊNCIAS BÁSICAS DA SAÚDE, no uso da sua, competência, e tendo em vista o que consta no, Processo nº 23078.036236/13-29,, RESOLVE:, REINSTAURAR Processo, Disciplinar  Discente,  a  ser  processado  pela, Comissão  integrada  pelos  servidores  ILMA, SIMONI  BRUM  DA SILVA (ocupante  do  cargo, Professor Associado, Lotada e com exercício no, Departamento de Fisiologia do ICBS – Matrícula, SIAPE Nº: 1206479),  IRACI LUCENA DA SILVA, TORRES (ocupante do cargo Professor Adjunto,, Lotada  e  com  exercício  no  Departamento  de, Farmacologia  do  ICBS  –  Matrícula  SIAPE, Nº:1545035) e RAFAEL OLIVEIRA FERNANDES, (Aluno  de  Doutorado  do  Pós-Graduação  em, Ciências  Biológicas:  Fisiologia  –  CARTÃO, UFRGS Nº 174667 ), para, sob a Presidência do, primeiro,  no  prazo  de  30  (trinta)  dias, consecutivos,  apurar  os  fatos  do  processo  em, epígrafe., Maria Cristina Faccioni Heuser, DIRETORA DO ICBS, PORTARIA Nº 3656 DE 28  DE  MAIO  DE  2014, O  PRÓ-REITOR  DE  GESTÃO  DE, PESSOAS  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO, RIO GRANDE DO SUL, no uso da competência, que  lhe  foi  delegada  pela  Portaria  nº  5470,  de, 04.10.12,  e  tendo  em  vista  o  que  consta  nos, Processo nº 23078.041149/2013-73,, RESOLVE:, PRORROGAR,  com  base  no, disposto no art. 152, da Lei nº 8.112/90, por mais, 60 (sessenta) dias, a contar de 30.05.14, o prazo, da Portaria nº 1873, publicada no Boletim de Atos, Oficiais nº 20/14 - PROGESP/UFRGS, edição de, 31/03/2014,  a fim de que seja dado andamento, aos trabalhos da Comissão Processante. , 1, 2 PRORHESC, MAURICIO VIEGAS DA SILVA,, Pró-Reitor.</text></portaria><portaria ID="3657" data="PORTARIA Nº 3657 MAIO 2014"><text>PORTARIA Nº 3657 DE 28  DE  MAIO  DE  2014, O  PRÓ-REITOR  DE  GESTÃO  DE, PESSOAS  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO, RIO GRANDE DO SUL, no uso da competência, que  lhe  foi  delegada  pela  Portaria  nº  5470,  de, 04.10.12,  e  tendo  em  vista  o  que  consta  nos, Processo nº 23078.036048/12-38,, RESOLVE:, PRORROGAR,  com  base  no, disposto no art. 152, da Lei nº 8.112/90, por mais, 60 (sessenta) dias, a contar de 30.05.14, o prazo, da Portaria nº 1871, publicada no Boletim de Atos, Oficiais nº 20/14 - PROGESP/UFRGS, edição de, 31/03/14, a fim de que seja dado andamento aos, trabalhos da Comissão Processante. , MAURICIO VIEGAS DA SILVA,, Pró-Reitor.</text></portaria><portaria ID="3658" data="PORTARIA Nº 3658 MAIO 2014"><text>PORTARIA Nº 3658 DE 28  DE  MAIO  DE  2014, O  PRÓ-REITOR  DE  GESTÃO  DE, PESSOAS  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO, RIO GRANDE DO SUL, no uso da competência, que  lhe  foi  delegada  pela  Portaria  nº  5470,  de, 04.10.12,  e  tendo  em  vista  o  que  consta  no, Processo nº 23078.025248/99-16 , RESOLVE:, PRORROGAR,  com  base  no, parágrafo único do art.  145, da Lei nº 8.112/90,, por mais 30 (trinta) dias, a contar de 30.05.14, a, Portaria nº 2970 de 29.04.14, a fim de que seja, dado andamento aos os trabalhos da Comissão, Sindicante instaurada., MAURÍCIO VIEGAS DA SILVA,, Pró-Reitor.</text></portaria></Document>
