<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="3794" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_sippag.ifrs.edu.brbarraportariasbarravisualizarinterrogacaoano=2020&amp;numero=640&amp;hash=4CD6C8143FCF26C7E1B9D7ED54546513" site="https://sippag.ifrs.edu.br/portarias/visualizar?ano=2020&amp;numero=640&amp;hash=4CD6C8143FCF26C7E1B9D7ED54546513"><portaria ID="640" data="DE 26 DE JUNHO DE 2020"><text>PORTARIA Nº 640/DGP/IFRS, DE 26 DE JUNHO DE 2020, O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL,  no uso das, atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº Portaria 195 de 17/02/2020, publicada no DOU de 27/02/2020, e pela Portaria nº 391, de 28/6/2019, publicada no, D.O.U. de 03/07/2019,, RESOLVE, Art.  1º  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados,  a  fim  de, constituírem o grupo de trabalho para realizar a revisão da Resolução nº 35/2017, que versa sobre estágio probatório dos servidores do IFRS:, - Andressa Caroline Schneider - Siape nº 1848762 - Campus Osório (CPPD);, - Celso Roman Júnior - Siape nº 2160060 - Campus Caxias do Sul (CIS);, - Gina Mikowaiski - Siape nº 358136 - Reitoria (DGP);, - Henrique Leonardi de Oliveira - Siape nº 1760145 - Campus Porto Alegre, (COGEPE);, - Isabel Castro Duarte - Siape nº 2011127 - Campus Rio Grande (CIS);, - Laura Monassa Felippa - Siape nº 1125060 - Campus Ibirubá (COGEPE);, - Loraine Lopes da Silva - Siape nº 1818546 - Campus Rio Grande (CIS);, - Roberta Guimarães Martins - Siape nº 2014014 - Reitoria (COGEPE).,  , Art. 2º O presidente será definido na primeira sessão do grupo de trabalho da, revisão da Resolução nº 35/2017.,  , Art. 3º A Comissão deverá realizar a entrega da minuta final da revisão da Resolução, nº 35/2017 em 120 dias, podendo solicitar prorrogação desde que devidamente, Documento assinado eletronicamente por:, Marc Emerim, Diretor de Gestão de Pessoas, em 26 de junho de 2020 as 19:36., Com fundamentação baseada no art. 6º, § 1º, do Decreto nº 8.539, de 8 de outubro de 2015., Este documento foi gerado pelo SIPPAG em 26 de junho de 2020 as 19:32. Para comprovar sua autenticidade,, faça a leitura do QRCode ao lado ou Clique Aqui ou acesse http://sippag.ifrs.edu.br/valida.php e forneça os dados, abaixo:, Tipo de Documento: Portaria, Código de Validação: 4CD6C8143FCF26C7E1B9D7ED54546513, justificado., End_New_Official</text></portaria></Document>
