<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="30" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2014512121742731boletim_de_servico_05-2014.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2014512121742731boletim_de_servico_05-2014.pdf"><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 62 MAIO 2014."><text>PORTARIA Nº 62 DE 05 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552, de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas, para o cargo de, Supervisor de Curso, Orientador, e Apoio às Atividades Acadêmicas e Administrativas do, Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, conforme editais, 79/2014, 80/2014, 81/2014 e 82/2014, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1893215;, - MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1645508;, - BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1999869;, -MAIQUEL GROMANN, Técnico em Agropecuária, SIAPE nº 1993471;, - JULIANO ELESBÃO RATHKE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1759468;, - FABIANE BEATRIZ SESTARI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1999837;, - CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração, SIAPE nº 1982614;, - LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2020887., Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho regular de, seus membros na Instituição., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 63 – DESIGNAR para sob a Coordenação do primeiro(a), compor O NÚCLEO DOCENTE, ESTRUTURANTE, do CURSO SUPERIOR de AGRONOMIA, EDUARDO GIROTTO, Professor, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1893215, MARCOS PAULO, LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1645508, RAQUEL DALLA LANA CARDOSO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1853821, DIONÉIA MAGDA EVERLING, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1323426 e ELIEZER JOSÉ PEGORARO, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1686749 e como membro suplente, BEN-HUR COSTA DE CAMPOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula, SIAPE nº 1796124., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 064 MAIO 2014."><text>PORTARIA N° 064 DE 05 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 2814410, Giácomo Gai Soares PROFESSOR, EBTT, 23366.000658.2013-, 09, APROVADO, 8, A presente portaria terá validade a partir da data de 26.01.2014, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 65 DO DIA 07 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor EDUARDO FERNANDES ANTUNES, matrícula SIAPE nº 1818514, portador da carteira nacional de habilitação n° 809607839, categoria “B”, registro nº 04432207660, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta, instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 9, Nº 66 –  DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula Siape, nº 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na, ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUAR FLÔRES, matrícula Siape nº, 2104561 nos dias 12, 13 e 14 de maio de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 67 MAIO 2014."><text>PORTARIA Nº 67 DE 09 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552, de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas, para o cargo de, Professor do Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, conforme editais 95/2014 e 96/2014, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1893215;, - RAQUEL LOPRENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE, nº 1306033;, - ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1804751;, - MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1645508;, - BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1999869;, -MAIQUEL GROMANN, Técnico em Agropecuária, SIAPE nº 1993471;, - JULIANO ELESBÃO RATHKE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1759468;, - ADILSON BARBOSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1995120;, - FABIANE BEATRIZ SESTARI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1999837;, 10, - CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração, SIAPE nº 1982614;, - LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2020887., Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho regular de, seus membros na Instituição., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="12 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 68 DO DIA 12 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor EDUARDO FERNANDES ANTUNES, matrícula SIAPE nº 1818514, portador da carteira nacional de habilitação n° 809607839, categoria “B”, registro nº 04432207660, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta, instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="12 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 69 DO DIA 12 DE MAIO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, 11, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 66 de 09 de maio de 2014, publicado no Boletim de, Serviço do mês de maio de 2014, RESOLVE:, Autorizar o servidor FABIANE BEATRIZ SESTARI, matrícula SIAPE nº 1999837, portador da, carteira nacional de habilitação n° 207134831, categoria “B”, registro nº 03473274581, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 66/2014</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 70 DO DIA 15 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar a servidora SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, matrícula SIAPE nº 2037434, portadora da carteira nacional de habilitação n° 534425715, categoria “B”, registro nº 02143125509, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta, instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="21 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 21 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 71 – DESIGNAR os servidores FABIANE SESTARI, SIAPE nº, ADILSON BARBOSA, SIAPE, nº 1995120, LILIAN CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO, SIAPE nº 2022705, VANESSA SOARES, DE CASTRO, SIAPE Nº 2054049, ANGÉLI CERVI GABBI, SIAPE Nº 2033151 e EDUARDO, FERNANDES ANTUNES, SIAPE Nº 1818514, para sob a presidência da primeira comporem a, Comissão Permanente de Eventos do  IFRS – Campus Ibirubá., Torna-se sem efeito a portaria nº 26/2014 e 220/2013, que trata respectivamente de retificação e, composição da Comissão Permanente de Eventos do câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="23 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 23 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 72 – DESIGNAR os docentes e os acadêmicos respectivamente, SANDRA REJANE ZORZO, PERINGER, SIAPE nº 2037434, MALCUS CASSIANO KUHN, SIAPE Nº 2025855, FABIANE, BEATRIZ SESTARI, SIAPE nº 1999837, CLÁUDIA REGINA COSTA PACHECO, SIAPE nº, 1761366, ANGÉLI CERVI GABBI, SIAPE nº 1804751, ANGELA BIRKHAN, matrícula nº, 07110005, JADER FERNANDO SCHUCK, matrícula nº 07110014, VÂNIA LUISA BEHNEN, matrícula nº 07110035, LETICE ELICKER, matrícula nº 07110020, JÚLIA WILKE SPIELMANN, matrícula nº 07110016, SUZANI SILVEIRA DO AMARAL, matrícula nº 07110031 e GILSON, ROBERTO GARMATZ, matrícula nº 07110012, para sob a presidência da primeira comporem a, comissão de organização da II Semana Acadêmica do Curso de Licenciatura em Matemática do, IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 73 MAIO 2014."><text>PORTARIA Nº 73 DE 26 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552, de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas para o cargo de, Supervisor de Curso do Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego –, PRONATEC, conforme editais 117/2014, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1893215;, - MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1645508;, - ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1804751;, - FABIANE BEATRIZ SESTARI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1999837;, - LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2020887., Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho regular de, seus membros na Instituição., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 074 MAIO 2014."><text>PORTARIA N° 074 DE 26 DE MAIO DE 2014., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor GIÁCOMO GAI SOARES, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2814410, em conformidade com o artigo 41, da, Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº, 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 26 de maio de 2014., 14, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no, uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto de 2013, publicado, no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Nº 075 - Alterar o posicionamento do servidor ANDRÉ MAREK, matrícula 1982915, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 101, para NÍVEL:, NI, CLASSE: D, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 76 DO DIA 29 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no, uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto de 2013, publicado, no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Autorizar a servidora MIGACIR TRINDADE DUARTE FLÔRES, matrícula SIAPE nº 2104561, portador da carteira nacional de habilitação n° 733179179, categoria “B”, registro nº 00238521010, expedida, pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da Administração, Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de suas próprias, atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista Oficial, poderão, dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores da Carteira Nacional, de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 77 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor BEN-HUR COSTA DE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1796124, portador da, carteira nacional de habilitação n° 395376594, categoria “B”, registro nº 01713031782, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 14 de 01/04/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 78 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor LUIS CLAUDIO GUBERT, matrícula SIAPE nº 1781712, portador da, carteira nacional de habilitação n° 588984918, categoria “B”, registro nº 02357879419, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, 16, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 13 de 01/04/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 79 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor ELIÉZER JOSÉ PEGORARO, matrícula SIAPE nº 1686749, portador da, carteira nacional de habilitação n° 327617492, categoria “B”, registro nº 00603120900, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 11 de 01/04/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 80 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 17, Autorizar o servidor EDUARDO MATOS MONTEZANO, matrícula SIAPE nº 1796015, portador, da carteira nacional de habilitação n° 518744472, categoria “B”, registro nº 04000818066, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 09 de 01/04/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 81 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor FLÁVIO ROBERTO ANDARA, matrícula SIAPE nº 1819928, portador da, carteira nacional de habilitação n° 952452427, categoria “B”, registro nº 04736010444, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 17 de 16/05/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 82 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor ANDRÉ RICARDO DIERINGS, matrícula SIAPE nº 1804751, portador da, carteira nacional de habilitação n° 640178918, categoria “B”, registro nº 00277725149, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 18 de 16/05/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 83 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor MAURÍCIO LOPES LIMA, matrícula SIAPE nº 1770350, portador da, carteira nacional de habilitação n° 424147653, categoria “B”, registro nº 04975245388, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, 19, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 19 de 24/05/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 84 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar a servidora MARIA INÊS SIMON, matrícula SIAPE nº 1868081, portador da carteira, nacional de habilitação n° 902355410, categoria “B”, registro nº 00599937067, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 25 de 29/08/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 85 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 20, Autorizar a servidora FERNANDA SCHNEIDER, matrícula SIAPE nº 1823897, portador da, carteira nacional de habilitação n° 295788938, categoria “B”, registro nº 01290571757, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 27 de 06/09/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 86 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor MARCOS PAULO LUDWIG, matrícula SIAPE nº 1645508, portador da, carteira nacional de habilitação n° 518525893, categoria “B”, registro nº 02241585809, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 28 de 09/09/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 87 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor MILTON JOSE BUSNELLO, matrícula SIAPE nº 1893291, portador da, carteira nacional de habilitação n° 876798230, categoria “B”, registro nº 02263383132, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 30 de 13/10/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 88 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor FERNANDO DE OLIVEIRA LEÃO, matrícula SIAPE nº 1982901, portador, da carteira nacional de habilitação n° 531550800, categoria “B”, registro nº 02244919760, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., 22, Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 01 de 04/01/2013, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 89 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor MAIQUEL GROMANN, matrícula SIAPE nº 1993471, portador da carteira, nacional de habilitação n° 335178535, categoria “B”, registro nº 03677216237, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 03 de 23/01/2013, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 90 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 23, Autorizar o servidor BRUNO CONTI FRANCO, matrícula SIAPE nº 1999869, portador da, carteira nacional de habilitação n° 628580893, categoria “B”, registro nº 01770275400, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 07 de 09/04/2013, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 91 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor ANDRÉ MAREK, matrícula SIAPE nº 1982915, portador da carteira, nacional de habilitação n° 638416406, categoria “B”, registro nº 04295357342, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 10 de 24/05/2013, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 92 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o motorista terceirizado ROMEU LUIZ GALERA, CPF nº 06408443087, portador da, carteira nacional de habilitação n° 812588536, categoria “B”, registro nº 01173256199, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 06 de 17/12/2012, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 93 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor EDUARDO GIROTTO, matrícula SIAPE nº 1893215, portador da carteira, nacional de habilitação n° 732769548, categoria “B”, registro nº 02700390930, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, 25, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 41 de 21/12/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 94 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor EDIMILSON ANTÔNIO BRAVO PORTO, matrícula SIAPE nº 1904198, portador da carteira nacional de habilitação n° 518980799, categoria “B”, registro nº 02073127425, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta, instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 40 de 19/12/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 95 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 26, Autorizar o servidor ROGER LUIS HOFF LAVARDA, matrícula SIAPE nº 1720535, portador da, carteira nacional de habilitação n° 395497383, categoria “B”, registro nº 03824368154, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 04 de 29/04/2014, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 96 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, matrícula SIAPE nº 995602, portador da carteira, nacional de habilitação n° 388411751, categoria “B”, registro nº 03719762315, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 07 de 01/04/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 97 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor MARCELO LIMA CALIXTO, matrícula SIAPE nº 1847670, portador da, carteira nacional de habilitação n° 395137849, categoria “B”, registro nº 03774584114, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 21 de 01/07/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 098 MAIO 2014."><text>PORTARIA N° 098 DE 30 DE MAIO DE 2014., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável a servidora RAQUÉLI GIEHL ERTHAL, Assistente em, Administração, Matrícula Siape nº 1812268, em conformidade com o artigo 41, da Constituição, Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de, junho de 1998, a partir de 08 de setembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 99 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar a servidora MÔNICA GIACOMINI, matrícula SIAPE nº 1827598, portador da carteira, nacional de habilitação n° 639530028, categoria “B”, registro nº 04227465508, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 05 de 02/04/2013, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 100 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor DANIEL LONGO ROCKENBACH, matrícula SIAPE nº 1993230, portador, da carteira nacional de habilitação n° 589517235, categoria “B”, registro nº 03470470007, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, 29, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 08 de 23/04/2013, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MAIO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 101 DO DIA 30 DE MAIO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar a servidora DAIANE TOIGO TRENTIN, matrícula SIAPE nº 1823868, portador da, carteira nacional de habilitação n° 588721037, categoria “B”, registro nº 01629603827, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 02 de 05/01/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
