<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="57" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201678164244732boletim_de_servico_-_julho_2016.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201678164244732boletim_de_servico_-_julho_2016.pdf"><portaria ID="" data="01 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA N° 158 DO DIA 01 DE JULHO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1  DECLARAR  estável  a  servidora   SANDRA  REJANE  ZORZO  PERINGER, Professora de Ensino Básico Técnico e Tecnológico , Matrícula Siape nº 2037434, em conformidade, com o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 30 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  156 –  CANCELAR parcela de férias referentes ao exercício 2016 da servidora  Rejane Paris, Marques, Auxiliar de Biblioteca, matriculada ao SIAPE sob o nº 1871596, no período de 19 de julho, de 2016 a 29 de julho de 2016, para atender a necessidades de relevância desta Instituição,  nos, termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 13 de dezembro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 160 DO DIA 04 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor DANIEL UHRY, matrícula SIAPE N° 1049780, portador da carteira nacional, de  habilitação  n°1172268680,  categoria  “B”,  registro  nº  03455939935,  expedida  pelo  Departamento, Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o, disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art.  1º  da  lei  9.327/96:  Os  servidores  públicos  federais,  dos  órgãos  e  entidades  integrantes  da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira  Nacional  de  Habilitação e  devidamente  autorizados  pelo  dirigente  máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  161 –  CANCELAR parcela  de  férias  referentes  ao  exercício  2016  do  servidor  Eduardo, Fernandes Antines, Técnico de Tecnologia da Informação, matriculada ao SIAPE sob o nº 1818514, no período de 18 de julho de 2016 a 22 de julho de 2016, para atender a necessidades de relevância, desta Instituição, nos termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 22 de agosto de 2016 ., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA N° 163 DO DIA 06 DE JULHO DE 2016., Declara estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor  HELDER MADRUGA DE QUADROS, Professor de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico , Matrícula Siape nº 1828638, em conformidade com o artigo, 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional, nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 25 de fevereiro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIAS DO DIA 06 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  162–  HOMOLOGAR  a  avaliação  de  desempenho  do  servidor  HELDER  MADRUGA DE, QUADROS,  Professor  de  Ensino  Básico  Técnico  e  Tecnológico  ,  Matrícula  Siape  nº  1828638, constante  no  processo  n°23366.000607.2013-79,sem prejuízo  da  continuidade  de  apurações  dos, fatores  de  assiduidade,  disciplina,  capacidade  de  iniciativa,  produtividade  e  responsabilidade, conforme §1° art.20 lei 8.112/90., A presente portaria terá validade a partir de 25 de outubro de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  164 –  Alterar  o  posicionamento  do servidor  MAIQUEL GROMANN,  matrícula  SIAPE  n°, 1993471,  Técnico  em Agropecuária,  Classe:  D,  Padrão:  402, para  Classe:  D,  Padrão:  403,   por, motivo de Progressão por Mérito Profissional, a partir de 23 de janeiro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="14 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIAS DO DIA 14 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 165– HOMOLOGAR a avaliação de desempenho do servidor DANIEL UHRY, Professor Ens., Básico  Tecn.  Tecnológico,  matrícula  Siape  n°  1049780,  constante  no  processo, n°23366.000602.2013-46, sem prejuízo da continuidade de apurações dos fatores de assiduidade, disciplina,  capacidade  de  iniciativa,  produtividade  e  responsabilidade,  conforme  §1°  art.20  lei, 8.112/90., A presente portaria terá validade a partir de 30.05.2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="14 JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 14 JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  166 –  CANCELAR parcela de férias referentes ao exercício 2015 do servidor  Daniel  Uhry, Professor Ens. Basico Tecn. Tecnologico, matriculado ao SIAPE sob o nº 1049780, no período de 18, de julho de 2016 a 29 de julho de 2016, para atender a necessidades de relevância desta Instituição, nos termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 08 de agosto de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="14 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 14 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  167 –  Alterar  o  posicionamento  da servidora MIRIDIANE  WAYHS,  matrícula  SIAPE  n°, 2034931, Assistente em Administração, Classe: D, Padrão: 402, para Classe: D, Padrão: 403,   por, motivo de Progressão por Mérito Profissional, a partir de 13 de junho de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="14 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 14 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  168 – CANCELAR parcela de férias referentes ao exercício 2016 da servidora Ana Paula de, Almeida, Assistente  Social, matriculada ao SIAPE sob o nº  1800168, a partir de período de 18 de, julho de 2016 a 01 de agosto de 2016, para atender a necessidades de relevância desta Instituição, nos termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 20 de julho de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 169 –  REVOGAR a portaria nº 168, de 15 de julho de 2016, que cancela parcela de férias da, servidora Ana Paula de Almeida, matrícula Siape nº 1800168., Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 15 JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  170 –  CANCELAR parcela de férias referentes ao exercício 2016 do servidor  Paulo Ricardo, Ricardo  de  Pietro  dos  Santos,  Assistente  em Administração,  matriculada  ao  SIAPE sob  o  nº, 1800168,  a  partir  de  período  de  18  de  julho  de  2016  a  29  de  julho  de  2016,  para  atender  a, necessidades de relevância desta Instituição, nos termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 08 de agosto de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="26 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 171 DO DIA 26 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, CONSIDERANDO:, 1) O princípio da qualidade nos serviços e racionalidade de gastos que devem pautar a ges-, tão pública;, 2) A diminuição do público atendido pelo Campus durante o período de férias discentes e fé-, rias docente;, RESOLVE:, Estabelecer o horário de trabalho do IFRS- Campus Ibirubá a partir de 08 de agosto de 2016 a, 19 de agosto de 2016 conforme segue:, 1.1.1. Segunda-feira – das 12h às 18:00h, 2.1.1. Demais dias da semana – das 8h às 14h, 3.1.1. Nos dias de matrículas previstas no calendário e/ou chamada pública, o Campus deve-, rá garantir  funcionamento dos setores responsáveis para atendimento a esta finalidade, de, acordo com o horário previsto para tal., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 172 DO DIA 28 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, RESOLVE:, DESIGNAR os  servidores,  KARINA  DONINELLI,  SIAPE  n°2058058,  membro  titular, SANDRA MEINEN DA CRUZ, SIAPE n° 22300066, membro titular, FLÁVIO ROBERTO ANDARA, SIAPE n° 1819928, membro titular, MOISÉS NIVALDO CORDEIRO, SIAPE n° 2258011, membro, titular, VANESSA SOARES DE CASTRO; SIAPE n° 2054049, membro suplente, IURI GUISSONI, QUAGLIA, SIAPE n° 2165103, membro suplente, LUIS CLAUDIO GUBERT, SIAPE n° 1781712, membro suplente e DIONÉA MAGDA EVERLING, SIAPE n° 1323426, membro suplente, para sob a, presidência  da primeira  comporem  a  Comissão  Interna  de  Saúde,  Segurança  e  Prevenção  de, Acidentes(CISSPA) do Campus Ibirubá do IFRS., Revogar a portaria nº 072/2016, referente a mesma comissão., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 173 – DESIGNAR os membros abaixo relacionados sob a presidência do primeiro, para comporem, a Comissão  Eleitoral  responsável  pela  escolha  dos  representantes  dos  segmentos  docente,  técnico-, administrativo e discente para a Comissão de Assistência Estudantil do IFRS Campus Ibirubá:, SEGMENTO TÉCNICO ADMINISTRATIVO, REPRESENTANTES: MAURÍCIO LOPES LIMA, SIAPE n° 1770350, membro titular e VANESSA, SOARES DE CASTRO, SIAPE n°2054049, membro suplente;, SEGMENTO DOCENTE:, REPRESENTANTES: HEILANDE FÁTIMA PEREIRA DA SILVA; SIAPE n° 2094640, membro, titular e RAQUEL LORENSINI ALBERTI; SIAPE n° 1306033, membro suplente;, REPRESENTANTES  DISCENTES:  HEIDER  BORGES  GASPAR,  Matrícula  nº  07180031, membro titular e GUILHERME DE BORTOLI AMARAL, Matrícula nº 07180005, membro suplente., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. Nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU em, 02 de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 174 – RENOVAR  a concessão da liberação de 20% da carga horária da jornada de trabalho, semanal para participação em ação de qualificação, curso de doutorado, para a servidora SANDRA, MEINEN DA CRUZ, Técnica em laboratório área - química, matrícula SIAPE n° 2230066, com, fundamento  na  Instrução  Normativa  nº  06  de  11/05/2015,  e  nos  termos  do  Processo  n°, 23666.000295.2015-65, no período de 08/08/2016 a 16/12/2016., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 175 – DESIGNAR a servidora SILVANI LOPES LIMA, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1653220, eleita pela área do curso como Coordenadora do curso de, Especialização em Ensino, Linguagens e suas Tecnologias  do IFRS – Campus Ibirubá., Revogar a portaria nº 236/2014, referente ao mesmo assunto., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JULHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE JULHO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº  176 –  DESIGNAR  o servidor  ADILSON  BARBOSA,  Professor de  Ensino  Básico  Técnico  e, Tecnológico,  SIAPE  n° 1995120  para  responder  como  Coordenador  Adjunto do  Curso  de  Pós-, Graduação Especialização em Ensino, Linguagens e suas Tecnologias., Revogar a portaria nº 129/2015, referente ao mesmo assunto., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria></Document>
