<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="31" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201462175224740boletim_de_servico_06-2014.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201462175224740boletim_de_servico_06-2014.pdf"><portaria ID="" data="PORTARIA N° 102 JUNHO 2014."><text>PORTARIA N° 102 DE 02 DE JUNHO DE 2014., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável a servidora MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, Matrícula, Siape nº 1868081, em conformidade com o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que, lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 31, de maio de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 103 JUNHO 2014."><text>PORTARIA Nº 103 DE 02 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, SIAPE nº 1893215, EDIMILSON ANTÔNIO BRAVO PORTO, Professor do Ensino, 7, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1904198, SUZANA FERREIRA DA ROSA, Professora, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2917801 e MÔNICA GIACOMINI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1827598, para, sob a presidência do, primeiro, constituírem a Banca do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA A, CONTRATAÇÃO DE PROFESSOR TEMPORÁRIO PARA A ÁREA DE, QUÍMICA/BIOQUÍMICA conforme o Edital n° 20 de 02 de junho de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 104 DO DIA 03 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor GIÁCOMO GAI SOARES, matrícula SIAPE nº 2814410, portador da, carteira nacional de habilitação n° 636177585, categoria “B”, registro nº 01479887949, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Tornar sem efeito a Ordem de Serviço nº 22 de 05/07/2011, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 105 DO DIA 04 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores ANA PAULA DE ALMEIDA, assistente social, matrícula SIAPE nº, 1800168, MARCELE NEUTZLING RICKES, técnica em assuntos educacionais, matrícula SIAPE, nº 1993197, DANIEL LONGO ROCKENBACH, professor de ensino básico técnico e tecnológico, matrícula SIAPE nº 1993230, FABIANE BEATRIZ SESTARI, professora de ensino básico técnico, e tecnológico, matrícula SIAPE nº 1999837, JUCELI DA SILVA, professora de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE nº 1993293 e a aluna TATIANE WROTRICH, matrícula nº, 07090098, para sob a presidência da primeira compor a Comissão para normatizar o acesso ao, refeitório., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 106 - Alterar o posicionamento da servidora CRISTIANE BRAUNER, matrícula 1982614, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, de NÍVEL: NI CLASSE: C NIVEL: 101, para NÍVEL: NI, CLASSE: C, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 107 - Alterar o posicionamento do servidor ANDRÉ LUIZ MARCONDES,  matrícula 1982908, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 101, para NÍVEL:, NI, CLASSE: D, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 108 DO DIA 06 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores FERNANDA SCHNEIDER, professora de ensino básico técnico e, tecnológico e representante docente, matrícula SIAPE nº 1823897, MÔNICA GIACOMINI, professora de ensino básico técnico e tecnológico e representante da Coordenação de Ensino, matrícula SIAPE nº 1827598, ALESSANDRA MEDIANEIRA VARGAS DA SILVA, assistente de, alunos e representante da Assistência Estudantil, matrícula SIAPE nº 1828149, FÁBIO AUGUSTO, MARIN, administrador, matrícula SIAPE nº 1563948, e GREICIMARA VOGT FERRARI, pedagoga, matrícula SIAPE nº 1797102, para sob a presidência da primeira compor a Comissão, responsável por Processo Disciplinar, conforme previsto no Regimento Disciplinar Discente, analisar, buscar a comprovação da existência dos fatos ou de seus autores, os graus de, 10, responsabilidade na prática da infração e resolver os casos omissos não contemplados no, Regimento, no que se refere a informações postadas em rede social, envolvendo alunos desta, instituição de ensino., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 109 –  DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula Siape, nº 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na, ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUAR FLÔRES, matrícula Siape nº, 2104561 nos dias 09 e 10 de junho de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro, de 2012, RESOLVE:, Nº 110 – DESIGNAR os servidores BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1999869, ADRIANA MARTINS DA SILVA, Técnica em Assuntos, 11, Educacionais, matrícula SIAPE nº 2037541, RONALDO CESAR TREMARIN, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2113988, FELIPE LEITE SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1999902, GIÁCOMO GAI SOARES, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2814410, IVO MAI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1995140, JULIANO ELESBÃO RATHKE, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1759468, LUCIANO MACHADO CIRINO, Professor, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1894794, MARCELE NEUTZLING, RICKES, Técnica em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1993197, MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, matrícula SIAPE nº 1868081, SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Professora do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2037434 e MARCINE FLORIANO PREDIGER, Assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2034888, para sob a presidência de o primeiro compor a, Comissão responsável pela elaboração do Projeto Pedagógico do Curso de Engenharia Mecânica do, IFRS – Câmpus Ibirubá., Tornar sem efeito a portaria nº 51/2014, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 111 - Alterar o posicionamento da servidora MARIA INÊS SIMON, matrícula 18680811, PEDAGOGA, de NÍVEL: NS CLASSE: E NÍVEL:402, para NÍVEL: NS, CLASSE: E, NÍVEL:, 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir de 31 de maio de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 112 JUNHO 2014."><text>PORTARIA Nº 112 DE 16 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552, de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas para o cargo de, Professor do Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, conforme editais 148/2014 e 158/2014, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1893215;, - RAQUEL LOPRENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1306033;, - ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1804751;, - LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2020887;, - BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1999869;, - JULIANO ELESBÃO RATHKE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1759468;, - FABIANE BEATRIZ SESTARI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1999837, Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho regular de, seus membros na Instituição., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 113 JUNHO 2014."><text>PORTARIA N° 113 DE 16 DE JUNHO DE 2014., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor EDUARDO MARQUES DE CAMARGO, Auditor, Matrícula Siape nº 1870308, em conformidade com o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de, 1998, a partir de 14 de junho de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="16 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 16 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 114 - Alterar o posicionamento do servidor EDUARDO MARQUES DE CAMARGO, matrícula, 1870308, AUDITOR, de NÍVEL: NS CLASSE: E NÍVEL:402, para NÍVEL: NS, CLASSE: E, NÍVEL: 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 115 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do contrato nº, Contrato 46/2014, contratação de serviço de seguro de automóveis, com a empresa Gente, Seguradora SA CNPJ 90.180.605/0001-02. Fiscal Milton suplente Marcondes, FISCAL, Milton Jose Busnello SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, André Luiz Marcondes SIAPE Nº 1982908, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 116 – DESIGNAR os servidores FABIANE SESTARI, SIAPE nº 1999837, ADILSON, BARBOSA, SIAPE nº 1995120, LILIAN CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO, SIAPE nº 2022705, VANESSA SOARES DE CASTRO, SIAPE Nº 2054049, ANGÉLI CERVI GABBI, SIAPE Nº, 2033151, EDUARDO FERNANDES ANTUNES, SIAPE Nº 1818514 e MILTON JOSE, 15, BUSNELLO, SIAPE Nº 1893291, para sob a presidência da primeira comporem a Comissão, Permanente de Eventos do  IFRS – Campus Ibirubá., Torna-se sem efeito a portaria nº 71/2014, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="24 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 24 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 117 - Alterar o posicionamento da servidora REJANE PARIS MARQUES,  matrícula 1871596, AUXILIAR DE BIBLIOTECA, de NÍVEL: NI CLASSE: C NIVEL: 402, para NÍVEL: NI, CLASSE: C, NÍVEL: 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir de 14 de junho, de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 118 - Alterar o posicionamento do servidor FERNANDO DE OLIVEIRA LEÃO,  matrícula, 1982901, TÉCNICO EM AUDIOVISUAL, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 101, para NÍVEL:, 16, NI, CLASSE: D, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir de 05 de, junho de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="26 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 119 DO DIA 26 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, RETIFICAR a portaria nº 38/2014, ONDE SE LÊ: CONCEDER Licença para Tratar de Interesses, Particulares a servidora MONIQUE SALETE LORENSON, Técnica em Laboratório - Biologia, matrícula SIAPE n° 1828165, preenchidos todos os requisitos do art. 91 da Lei 8.112/90, e nos, termos do Processo n° 23666.000067.2014-12., LEIA-SE: CONCEDER Licença para Tratar de Interesses Particulares a servidora MONIQUE, SALETE LORENSON, Técnica em Laboratório - Biologia, matrícula SIAPE n° 1828165, preenchidos todos os requisitos do art. 91 da Lei 8.112/90, e nos termos do Processo n°, 23666.000067.2014-12, a partir de 03.02.2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="27 DE JUNHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 27 DE JUNHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, 17, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 120 - DESIGNAR os servidores, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA SIAPE n° 1828061, Representante da Extensão, ROGER LUIS HOFF LAVARDA, SIAPE n° 1720535, Representante, da Extensão, TIAGO RIOS DA ROCHA SIAPE n°2107386, Representante do Ensino, GIÁCOMO, GAI SOARES, SIAPE n° 2814410, Representante do Ensino, MARCELE NEUTZLING RICKES, SIAPE nº 1993197, Representante do Ensino, FERNANDA SCHNEIDER, SIAPE nº 1823897, Representante da Pesquisa, RAQUEL DALLA LANA CARDOSO SIAPE n°1853821, Representante da pesquisa, para sob a presidência da primeira comporem a Comissão Organizadora, da III MOEPEX do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
