<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="6" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2011898643206boletim_de_servico_agosto_2011.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2011898643206boletim_de_servico_agosto_2011.pdf"><portaria ID="" data="DE 01 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 45, DE 01 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Designar os servidores, MARCELO LIMA CALIXTO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, MARCOS PAULO LUDWIG, Professor de Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor de Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, DAIANE TOIGO TRENTIN, Professora de Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, ROBSON RIGÃO DA SILVA, Professor de Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, para sob a presidência do primeiro, constituírem comissão responsável para Revisão dos Planos de Ensino e Organização da, Coordenação Pedagógica do IFRS – Campus Avançado de Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 01 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 46, DE 01 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Designar os servidores, MAURÍCIO LOPES LIMA, Técnico em Assuntos, Educacionais, MARCELO LIMA CALIXTO, Professor de Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, para sob a presidência do primeiro, constituírem comissão responsável para, Criação do Regimento Acadêmico para os Cursos Técnicos do IFRS – Campus Avançado de, Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 03 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 47, DE 03 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, Pela não renovação de contrato de Professor Substituto nº 02/2010 e seu termo aditivo, nº 01/2011, vencido em 31 de julho de 2011, referente ao Professor Substituto LEANDRO, FAORO, matrícula SIAPE nº 1814387., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 15 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 48, DE 15 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Conceder a servidora MILENA SILVESTER QUADROS, Professora de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1872360, progressão funcional da Classe, D I, Nível 1 para a Classe  D III, nível 1, a partir de 20 de julho de 2011., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 25 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 49, DE 25 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do contrato, 19/2011, referente à Prestação de Serviços de Gerenciamento de Frotas do IFRS - Campus, Ibirubá., Fiscal, Tiago de Paulo Leão - Matrícula SIAPE: 1828218, Suplente, Alexandre Urbano Hoffmann -Matrícula SIAPE: 1795569, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 50, DE 31 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, I - DESIGNAR os servidores, MARIA INES SIMON, Pedagoga, ALEXANDRE, URBANO HOFFMANN, Técnico em Mecânica, EDUARDO MATOS MONTEZANO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, FERNANDA SCHNEIDER, Professor, de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA, Professor de, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, LUANA ANGÉLICA ALBERTI ZANATTA, Assistente em Administração, MARCOS PAULO LUDWIG, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, MONIQUE SALETE LORENSON, Técnica em Laboratório –, Área/Biologia, RAQUEL DALLA LANA CARDOSO, Professor de Ensino Básico, Técnico, e Tecnológico e SANDRO AMORIM DE SOUZA, Professor de Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, para sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão responsável pelo, Planejamento e Organização de Eventos do IFRS - Campus Avançado Ibirubá., II – REVOGAR a Portaria nº 20, de 08 de abril de 2011., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 51, DE 31 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, resolve:, DESIGNAR a servidora TATIELLI CECCONELLO, Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE n° 1596220 e CPF 013.258.740-86, para a função gratificada, de Substituta, do Coordenador de Extensão, código FG2, do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 52, DE 31 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, resolve:, DESIGNAR a servidora MARIA INES SIMON, Pedagoga, Matrícula SIAPE n°, 18680811 e CPF 253.785.200-10, para a função gratificada, de Substituta do Coordenador de, Ensino, código FG1, do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE AGOSTO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 53, DE 31 DE AGOSTO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, resolve:, DESIGNAR o servidor ROBSON RIGÃO DA SILVA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1823942 para atuar como Professor-Orientador, do Grêmio Estudantil do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria></Document>
