<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="28" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201441492146533boletim_de_servico_04-2014.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201441492146533boletim_de_servico_04-2014.pdf"><portaria ID="" data="01 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22, de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 051 – DESIGNAR os servidores BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1999869, ADRIANA MARTINS DA SILVA, Técnica em Assuntos, Educacionais, matrícula SIAPE nº 2037541, ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2795569, FELIPE LEITE SILVA, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1999902, GIÁCOMO GAI SOARES, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2814410, IVO MAI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1995140, JULIANO ELESBÃO RATHKE, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1759468, LUCIANO MACHADO CIRINO, Professor, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1894794, MARCELE NEUTZLING, RICKES, Técnica em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1993197, MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, matrícula SIAPE nº 1868081 e SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Professora do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2037434, para sob a presidência do primeiro compor a, Comissão responsável pela elaboração do Projeto Pedagógico do Curso de Engenharia Mecânica do, IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 7, Nº 052 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do contrato nº, 31/2014, com a empresa: AIRTON WEIMER-ME – ME CNPJ 19.087.201/0001-04, referente a, prestação de serviços de ensilagem de cereais para o IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 053 – Alterar o posicionamento da servidora ALESSANDRA MEDIANEIRA VARGAS DA, SILVA, matrícula 1828149, ASSISTENTE DE ALUNOS, de NÍVEL: NI CLASSE: C NIVEL: 402, para NÍVEL: NI, CLASSE: C, NÍVEL: 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir, de 29 de novembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 054 ABRIL 2014."><text>PORTARIA N° 054 DE 02 DE ABRIL DE 2014., FISCAL, Maiquel Gromann SIAPE Nº 1993471, SUPLENTE, Andrey Vargas Tamnaho  SIAPE Nº 2051883, 8, Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável a servidora FRANCISCA BRUM TOLIO, Professora de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1703241, em conformidade com o artigo, 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 07 de fevereiro de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA Nº 055 DO DIA 03 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, I - DESIGNAR o servidor DANIEL LONGO ROCKENBACH, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1993230 para atuar como Professor-Orientador, do Grêmio Estudantil do IFRS – Câmpus Ibirubá., II – O Grêmio Estudantil fica composto pelos seguintes membros:, Cristian Rafael Kirch Domingo, Giovanna Mariotti Moreira;, Isabel Cristina Scwheig, Isadora Zorzi, Laura Conterno Machado da Silva;, Murilo Basso Tolazzi, Renata Maldaner, Rithiele Volpato e Tatiane Wottrich., III – Tornar sem efeito a portaria nº 27/2012, que trata do Grêmio Estudantil, a partir desta, publicação., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="14 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 14 DE ABRIL DE 2014., 9, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 56 – RETIFICAR a portaria nº 77/2013, que trata dos fiscais do contrato nº 120/2013, Prestação de Serviços Terceirizados em Manutenção Predial com a Empresa Rota do Sol, pregão, 71/2013 e processo nº 23371.000519.2013-06, ficando a partir desta publicação os seguintes fiscais:, FISCAL, Luis Claudio Gubert SIAPE Nº 1781712, SUPLENTE, Fernando Beltrame SIAPE Nº 1796099, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 57 – DESIGNAR os servidores TIAGO RIOS DA ROCHA , Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2107386, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA, Professora do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1828061, LUIS CLAUDIO GUBERT, Professor, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1781712, ROGER LUIS HOFF LAVARDA , 10, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1720535, RODRIGO FARIAS, GAMA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2088048, MARCELE, NEUTZLING RICKES, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1993197 e ADRIANA, MARTINS DA SILVA, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 2037541 e para, sob a, presidência do primeiro, constituírem a Comissão responsável pela elaboração do PPC - Projeto, Pedagógico do Curso de Ciência da Computação IFRS - Câmpus Ibirubá, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="23 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 23 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 58 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para constituírem COMISSÃO, ESPECIAL DE LICITAÇÕES para realização e acompanhamento dos trabalhos referente à, CONSTRUÇÃO DO PÓRTICO DE ACESSO E ESTACIONAMENTO DO CÂMPUS IBIRUBÁ., Presidente:, ANDRE MAREK, SIAPE: 0982915, Membros:, DIONEI SCHWAAB BRANDT, SIAPE: 2050864, MILTON JOSÉ BUSNELLO, SIAPE: 1893291, ANDRÉ MARCONDES, SIAPE: 1982908, 11, JOVANI JOSÉ ALBERTI, SIAPE: 995602, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 59 – DISPENSAR o servidor ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, Professor do Ensino, Básico, Técnico ou Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2795569, da Função de Coordenador do, Curso TÉCNICO EM MECÂNICA, CÓDIGO FUC-0001., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 12, Nº 60 – DESIGNAR o servidor BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico, ou Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1999869, para a Função de Coordenador do Curso TÉCNICO, EM ELETROTÉCNICA, CÓDIGO FUC-0001., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE ABRIL DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE ABRIL DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no, DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 61 – DESIGNAR o servidor GIÁCOMO GAI SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico, ou Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2814410, para a Função de Coordenador do Curso TÉCNICO, EM MECÂNICA, CÓDIGO FUC-0001., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
