<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="33" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201481710373364boletim_de_servico_08-2014.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201481710373364boletim_de_servico_08-2014.pdf"><portaria ID="" data="01 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 141 - Alterar o posicionamento da servidora MARCELE NEUTZLING RICKES,  matrícula 19931971, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, de NÍVEL: NS CLASSE: E NIVEL: 101, para NÍVEL: NS, CLASSE: E, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 142 - DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato 57/2014, Prestação de Serviços Postais, empresa ECT – Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos, CNPJ n.º, 34.028.316/0026-61., FISCAL, Fernando de Oliveira Leão SIAPE Nº 1982901, SUPLENTE, Jerry Cenise Marques SIAPE Nº 2077922, 7, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 143 - DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato 63/2014, Serviço de Seguro de Alunos e Estagiários, empresa MBM Seguradora S/A, CNPJ n.º 87.883.807/0001-06, FISCAL, Elisângela Siqueira SIAPE Nº 2055060, SUPLENTE, Karina Doninelli SIAPE Nº 2058058, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 144 - DESIGNAR o servidor JERRY CENISE MARQUES, Assistente em Administração, SIAPE nº, 2077922, para responder como substituto da Coordenadoria de Gestão de Pessoas, código FG-0002, do, IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência do titular da função., 8, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 145 – DESIGNAR para sob a Coordenação do primeiro(a), compor O NÚCLEO DOCENTE, ESTRUTURANTE, do CURSO SUPERIOR de AGRONOMIA, EDUARDO GIROTTO, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1893215, MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1645508, RAQUEL DALLA, LANA CARDOSO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1853821, DIONÉIA MAGDA EVERLING, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº, 1323426 e ELIEZER JOSÉ PEGORARO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula, SIAPE nº 1686749, DANIEL UHRY, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE, nº 1049780 e como membro suplente, BEN-HUR COSTA DE CAMPOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1796124., Tornar sem efeito a partir da publicação desta, a portaria nº 63/2014 referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 146 – DESIGNAR os membros abaixo para compor Comissão Julgadora Escolar para Seleção de Textos, para a Olimpíada de Língua Portuguesa:, COORDENADORA: MIGACIR TRINDADE DUARTE FLÔRES, Diretora Geral, Matrícula SIAPE nº, 2104561, RG 7042226105;, 9, IZANDRA ALVES: Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Área Lingua Portuguesa, Matrícula SIAPE n°1993295, RG 1059478071;, MARCELE NEUTZLING RICKES: Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE n° 1993197, RG, 7075729331;, MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, Matrícula SIAPE n° 1868081, RG 1019241502;, MEMBRO DA COMUNIDADE: JÚLIA CAROLINE GOULART BLANK, RG 7100301584;, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 147 DO DIA 11 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor LUCAS NAVARINI , matrícula SIAPE nº 2140840, portador da carteira nacional de, habilitação n° 810456846, categoria “AB”, registro nº 02106522618, expedida pelo Departamento Nacional de, Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º, da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da Administração, Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de suas próprias, atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista Oficial, poderão dirigir, veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores da Carteira Nacional de, Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="12 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 12 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22, de novembro de 2012, RESOLVE:, 10, Nº 148 - DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato 66/2014, contratação de serviço de manutenção predial - serviço de pintura, empresa CONSTRUTORA E, INCORPORAÇÕES POTTE ZA LTDA - ME. 15804093/0001-84:, FISCAL, Milton Jose Busnello SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, André Luiz Marcondes SIAPE Nº 1982908, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="12 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 12 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 149 - DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato 67/2014, contratação de serviço de manutenção predial - serviço de hidráulica e elétrica, empresa NUNEZ FARIAS E, CIA LTDA - ME 18854625/0001-86:, FISCAL, Milton Jose Busnello SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, André Luiz Marcondes SIAPE Nº 1982908, 11, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="12 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 12 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 150 - DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato 68/2014, contratação de serviço de manutenção predial – serviço de pedreiro e servente de pedreiro, empresa EBACA, CONSTRUÇÕES LTDA - ME CNPJ 15045840/0001-48:, FISCAL, Milton Jose Busnello SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, André Luiz Marcondes SIAPE Nº 1982908, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 13 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, 12, Nº 151 – CONCEDER horário especial de estudante a servidora KARINA DONINELLI, Auxiliar em, administração, matrícula SIAPE n° 2058058, com fundamento no art. 98 da Lei 8.112/90, e nos termos do, Processo n° 23666.000311.2014-39, no período de 28/07/2014 a 18/12/2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="14 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 14 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 152 - Interromper as férias nos termos do artigo 80 da Lei 8.112/90, do servidor EVERTON LUTZ, CPF, 003.990.200-55, matrícula SIPE 01826796, a partir do dia 14 de Agosto 2014, referente ao exercício, 2014,parcela 1, iniciada em 21 Julho 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 153 - DESIGNAR os servidores JOVANI JOSÉ ALBERTI, SIAPE Nº 0995602, ANDRÉ MAREK, SIAPE Nº 1982915, MILTON JOSÉ BUSNELLO, SIAPE Nº 1893291, ANDRÉ LUIZ MARCONDES, SIAPE Nº 1982908, JERRY CENISE MARQUES, SIAPE Nº 1077922, para sob a presidência do primeiro, 13, comporem a Comissão de Fiscalização da Obra de Construção do Pórtico de Acesso e Estacionamento do, IFRS – Câmpus Ibirubá, conforme processo nº 23366.000146.2014-15, referente ao Contrato 61/2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="20 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 20 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 154 - DESIGNAR o servidor, BEN-HUR COSTA DE CAMPOS  Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, SIAPE N° 1796124 como Agente de Inovação do IFRS – Câmpus Ibirubá, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 22 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 155 - DESIGNAR a servidora ANA PAULA DE ALMEIDA, Assistente Social, matrícula SIAPE, nº 1800168, para responder como substituta da função de Coordenador de Assistência ao Educando, código, FG 02, no período de 22/08/2014 à 22/09/2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 156 AGOSTO 2014."><text>PORTARIA Nº 156 DE 27 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552, de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22, de novembro de 2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas para o cargo de Professor do, Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, conforme edital 309/2014, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1893215;, - RAQUEL LOPRENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1306033;, - FABIANE BEATRIZ SESTARI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1999837;, - SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE Nº, 2037434., - LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2020887;, - MAIQUEL GROMANN, Técnico em Agropecuária, SIAPE nº 1993471., Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho regular de seus, membros na Instituição., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE AGOSTO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE AGOSTO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 157 – DESIGNAR a Comissão Permanente de Processo Seletivo do IFRS – Câmpus Ibirubá, sob a, presidência da servidora MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, SIAPE nº 1868081, comporem a referida, comissão:, 15, ANA PAULA DE, ALMEIDA, Assistente social SIAPE Nº 1800168, ANDRÉIA TEIXEIRA, INOCENTE, Pedagoga SIAPE Nº 1808305, EDIMILSON, ANTÔNIO BRAVO, PORTO, Professor EBTT SIAPE Nº 1904198, FERNANDO DE, OLIVEIRA LEÃO, Técnico em Audiovisual SIAPE Nº 1982901, FLAVIO ROBERTO, ANDARA, Professor EBTT SIAPE Nº 1819928, JÚLIA CAROLINE, GOULART BLANK, Jornalista SIAPE Nº 2151404, JULIANO DALCIN, MARTINS, Professor EBTT SIAPE N° 2146104, KARINA DONINELLI Auxiliar em Administração SIAPE N° 2058058, RAFAEL ZANATTA, SCAPINI, Professor EBTT SIAPE N° 2113322, RODRIGO FARIAS, GAMA, Professor EBTT SIAPE N° 2088048, TIAGO RIOS DA, ROCHA, Professor EBTT SIAPE N° 2107386, Tornar sem efeito a partir da publicação desta, as portarias nº 55/2011 e 126/2013, referentes ao mesmo, assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
