<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="13" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2013102614055609_-_boletim_de_servico_16.2013_outubro.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2013102614055609_-_boletim_de_servico_16.2013_outubro.pdf"><portaria ID="" data="01 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 132 – EXTINGUIR, a partir de 30 de setembro de 2013, o contrato de professor, temporário nº 03/2013, por iniciativa da contratada MARINÊS DORS., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 133 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 72/2013, com a Empresa Ponto Com Soluções em Tecnologia da Infomação Ltda, ME, referente a aquisição de projetores de imagem para o IFRS – Câmpus Ibiruba., FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, FISCAL ADMINISTRATIVO, Fabiano Giacomazzi de, Almeida, SIAPE Nº 2036613, FISCAL REQUISITANTE, Raquel Lorensini Alberti SIAPE Nº 1306033, 7, Nº 134 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 92/2013, Prestação de Serviços Contínuos de Vigilância e Segurança Armada para, o IFRS - Câmpus Ibirubá, com a Portalsul Empresa de Vigilância S/S Ltda, FISCAL, Milton José Busnello SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, André Luiz Marcondes SIAPE Nº 1982908, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 135 – DESIGNAR o servidor FERNANDO DE OLIVEIRA LEÃO, CPF 027.764.279-56, e matrícula SIAPE nº 1982901 como responsável por alimentar e operacionalizar o Sistema, CGU-PAD, no que se refere aos processos do IFRS - Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 136 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 136 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, 8, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1770350 MAURÍCIO, LOPES LIMA, TÉCNICO EM, ASSUNTOS, EDUCACIONAIS, 23366.000395.2013-, 20, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 22.10.2012, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 137 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 137 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1795569 ALEXANDRE, URBANO, HOFFMANN, TÉCNICO EM, LABORATÓRIO, - MECÂNICA, 23366.000348.2013-, 86, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 18.02.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 138 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 138 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, 9, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1802216 ALINE, TERRA, SILVEIRA, BIBLIOTECÁRIA/, DOCUMENTALISTA, 23366.000337., 2013-04, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 05.04.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 139 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 139 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1818514 EDUARDO, FERNANDES, ANTUNES, TÉCNICO EM, TECNOLOGIA, DA, INFORMAÇÃO, 23365.000049.2011-, 91, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 04.06.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 140 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 140 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 10, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1828149 ALESSANDRA, MEDIANEIRA, VARGAS DA, SILVA, ASSISTENTE, DE ALUNOS, 23366.000343.2013-, 53, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 29.07.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 141 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 141 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1828165 MONIQUE, SALETE, LORENZON, TÉCNICO EM, LABORATÓRIO, - BIOLOGIA, 23366.000333.2013-, 18, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 01.08.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 142 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 142 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1819147 AURÉLIO, RICARDO BATÚ, MAICÁ, TÉCNICO EM, TECNOLOGIA, DA, INFORMAÇÃO, 23366.000393.2013-, 31, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 08.06.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 143 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 143 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1868081 MARIA INÊS, SIMON, PEDAGOGA 23366.000324.2013-, 27, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 08.06.2013, 12, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 144 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 144 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor MAURÍCIO LOPES LIMA, Técnico em, Assuntos Educacionais, Matrícula Siape nº 1770350, em conformidade com o artigo 41, da, Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional, nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 22 de fevereiro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 145 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 145 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, Técnico em Laboratório - Mecânica, Matrícula Siape nº 1795569, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 18 de junho de 2013., 13, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 146 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 146 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor ALINE TERRA SILVEIRA, Bibliotecária/Documentalista, Matrícula Siape nº 1802216, em conformidade com o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 22 de agosto de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 147 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 147 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, 14, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 178712, LUIZ, CLAUDIO, GUBERT, PROFESSOR, EBTT, 23366.000246.2013-, 97, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 17.02.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 148 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 148 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRICULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1686749 ELIÉZER, JOSÉ, PEGORATO, PROFESSOR, EBTT, 23366.000341.2013-, 64, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 22.02.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 149 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 149 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1796124, BEN-HUR COSTA, DE CAMPOS, PROFESSOR, EBTT, 23366.000327.2013-, 61, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 24.02.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 150 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 150 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1796099 FERNANDO, BELTRAME, PROFESSOR, EBTT, 23366.000326.2013-, 16, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 28.02.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 152 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 152 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1804751, ANDRÉ RICARDO, DIERINGS, PROFESSSOR, EBTT, 23366.000345.2013-42 APROVAD, O, A presente portaria terá validade a partir da data de 03.04.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 153 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 153 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1804782 EDIMAR MANICA PROFESSOR, EBTT, 23366.000330.2013-, 84, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 03.04.2013, 17, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 154 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 154 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1819928, FLÁVIO ROBERTO, ANDARA, PROFESSOR, EBTT, 23366.000331.2013-, 29, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 15.06.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 155 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 155 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, 18, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1645508, MARCOS PAULO, LUDWIG, PROFESSOR, EBTT, 23366.000329.2013-, 50, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 03.07.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 156 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 156 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1823897, FERNANDA, SCHNEIDER, PROFESSOR, EBTT, 23366.000336.2013-, 51, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 03.07.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 157 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 157 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1823868, DAIANE TOIGO, TRENTIN, PROFESSOR, EBTT, 23366.000335.2013-, 15, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 03.07.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 158 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 158 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1823942, ROBSON RIGÃO DA, SILVA, PROFESSOR, EBTT, 23366.000344.2013-, 06, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 04.07.2013, 20, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 159 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 159 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1828061, LISIANE CÉZAR DE, OLIVEIRA, PROFESSOR, EBTT, 23366.000340.2013-, 10, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 01.08.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 160 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 160 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 21, Art.1 DECLARAR estável o servidor LUIS CLAUDIO GUBERT, Professor de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1781712, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 17 de junho de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 161 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 161 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor ELIÉZER JOSÉ PEGORARO, Professor de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1686749, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 22 de junho de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 162 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 162 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, 22, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor BEN-HUR COSTA DE CAMPOS, Professor, de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1796124, em conformidade com, o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 24 de junho de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 163 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 163 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor FERNANDO BELTRAME, Professor de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1796099, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 28 de junho de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 164 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 164 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor EDIMAR MANICA, Professor de Ensino, Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1804782, em conformidade com o artigo, 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 03 de agosto de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 165 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 165 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor EDUARDO MATOS MONTEZANO, Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1796015, em, conformidade com o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo, artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 06 de julho de, 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 166 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 166 DE 03 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1804751, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 03 de agosto de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 167 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 167 DE 07 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor EDUARDO FERNANDES ANTUNES, Técnico em Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1818514, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 04 de outubro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 168 - Alterar o posicionamento do servidor EDUARDO FERNANDES ANTUNES, matrícula 1818514, TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, de NÍVEL: NI, CLASSE: D NIVEL: 202, para NÍVEL: NI, CLASSE: D, NÍVEL: 203, por motivo de, PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 169 – DESIGNAR os servidores, abaixo relacionados para comporem a Comissão Interna, de Supervisão (CIS) da Carreira de Servidores Técnico-Administrativos do IFRS-Câmpus, Ibirubá, conforme Edital 006/2013., Pela ordem de eleição:, SERVIDOR MATRÍCULA, TITULARES:, LUANA MARIS MORAVSKI DAPPER 1982592, LAURA GOTLEIB DA ROSA  1680548, 26, MONIQUE SALETE LORENSON 1828165, SUPLENTES:, ALEXANDRE URBANO HOFFMANN 1795569, CRISTIANE BRAUNER 1982614, MAGÁLI TERESINHA DA SILVA 1835765, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA Nº 170 DO DIA 07 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, I - DESIGNAR os servidores, ANDRÉ MAREK, ocupante do cargo de Assistente em, Administração, Matrícula SIAPE nº 1982915 e CPF nº 022.405.460-00; DIONEI SCHWAAB, BRANDT, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 2050864 e, CPF nº 019.450.300-38 e RAQUELI GIEHL ERTHAL, ocupante do cargo de Assistente em, Administração, Matrícula SIAPE nº 1812268 e CPF nº 009.354.210-09, como PREGOEIROS, do IFRS – Câmpus Ibirubá;, II - DESIGNAR os servidores, ANDRÉ MAREK, ocupante do cargo de Assistente em, Administração, Matrícula SIAPE nº 1982915 e CPF nº 022.405.460-00; ALEXANDRE, URBANO HOFFMANN, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório - Mecânica, Matrícula SIAPE nº 1795569 e CPF nº 914.083.340-20; ALINE TERRA SILVEIRA, ocupante do cargo de Bibliotecária/Documentalista, Matrícula SIAPE nº 1802216 e CPF nº, 011.718.150-18; DIONEI SCHWAAB BRANDT, ocupante do cargo de Auxiliar em, Administração, Matrícula SIAPE nº 2050864 e CPF nº 019.450.300-38; ELIÉZER JOSÉ, PEGORARO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1686749 e CPF nº 956.371.090-87; LAURA GOTLEIB DA ROSA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1680548 e, CPF nº 008.482.660-64; MARCELE NEUTZLING RICKES, ocupante do cargo de Técnica, 27, em Assusntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1993197 e CPF nº 985.384.540-72; MARIA, INÊS SIMON, ocupante do cargo de Pedagoga, Matrícula SIAPE nº 1868081 e CPF nº, 253.785.200-10; MILTON JOSÉ BUSNELLO, ocupante do cargo de Técnico em, Agropecuária, Matrícula SIAPE nº 1893291 e CPF nº 900.264.460-49; MONIQUE SALETE, LORENSON, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório - Biologia, Matrícula SIAPE nº, 1828165 e CPF nº 002.303.760-10 e RAQUELI GIEHL ERTHAL, ocupante do cargo de, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1812268 e CPF nº 009.354.210-09, para, comporem a Equipe de Apoio ao Pregoeiro;, III – DELEGAR competência ao Pregoeiro para praticar ato de expedição de Edital, assim, como de elaboração de minutas de contratos previstos no Parágrafo 1º, do Artigo nº 62, da Lei, nº 8.666/93 e suas alterações;, IV – Esta portaria entra em vigor a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 171 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 171 DE 09 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor AURÉLIO RICARDO BATÚ MAICÁ, Técnico em Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 1819147, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 08 de outubro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 172 – RATIFICAR os nomes dos servidores, abaixo relacionados para comporem a, Comissão Interna de Supervisão (CIS) da Carreira de Servidores Técnico-Administrativos do, IFRS-Câmpus Ibirubá e acrescentando seus respectivos, conforme Edital 006/2013, SERVIDOR MATRÍCULA, TITULARES:, LAURA GOTLEIB DA ROSA, (COORDENADORA), 1680548, LUANA MARIS MORAVSKI DAPPER, (COORDENADORA ADJUNTA), 1982592, MONIQUE SALETE LORENSON, (SECRETÁRIA), 1828165, SUPLENTES:, ALEXANDRE URBANO HOFFMANN 1795569, CRISTIANE BRAUNER 1982614, MAGÁLI TERESINHA DA SILVA 1835765, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 173 – DESIGNAR os grupos de trabalho abaixo relacionados, para revisão dos PPCs dos, Cursos Técnicos Integrados do IFRS - Câmpus Ibirubá, que terão prazo de 60 dias para, conclusão dos trabalhos., 29, Grupo Revisão PPC Mecânica, Professores da Área Técnica:, Luciano Machado Cirino (Coordenador), Giácomo Gai Soares, Professores no Ensino Médio:, Juceli da Silva, Ivo Mai, Representantes do Departamento de Ensino:, Adriana Martins da Silva, NAPNE:, Daiane Toigo Trentin, Grupo Revisão PPC Informática, Professores da Área Técnica:, Roger Luis Hoff Lavarda (Coordenador), Luis Claudio Gubert, Professores no Ensino Médio:, Paula Gaida Winch, Francisca Brum Tolio, Representantes do Departamento de Ensino:, Fernanda Schneider, Marcele Neutzling Rickes, NAPNE:, Daniel Longo Rockenbach, Grupo Revisão PPC Agropecuária, Professores da Área Técnica:, Suzana Ferreira da Rosa, Migacir Trindade Duarte Flôres, Professores no Ensino Médio:, Fabiane Beatriz Sestari, André Luis Demichei, Representantes do Departamento de Ensino:, Mônica Giacomini, NAPNE:, Maria Inês Simon, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 174 - Alterar o posicionamento do servidor AURÉLIO RICARDO BATÚ MAICÁ, matrícula 1819147, TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, de NÍVEL: NI, CLASSE: D NIVEL: 402, para NÍVEL: NI, CLASSE: D, NÍVEL: 403, por motivo de, PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 175 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 175 DE 11 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTAD, O, 1761366, CLÁUDIA REGINA, COSTA PACHECO, PROFESSOR, EBTT, 23366.000416.2013-, 15, APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 27.09.2012, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 176 OUTUBRO 2013."><text>PORTARIA N° 176 DE 11 DE OUTUBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor CLÁUDIA REGINA COSTA PACHECO, Professora, de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1761366, em conformidade com, o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 27 de janeiro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 177 – DESIGNAR os servidores MILTON JOSÉ BUSNELLO (SIAPE 1893291) como, Fiscal e ANDRÉ LUIZ MARCONDES (SIAPE 1982908) como Fiscal Suplente do Contrato, 70/2013 - Contratação de Seguro para o veículo micro-ônibus Sprinter, placas ITY 5737, e, veículo utilitário Ford Focus, placas IUN 8988, para o IFRS - Câmpus Ibirubá, com a empresa, Porto Seguro Companhia de Seguros Gerais., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 178 – DESIGNAR os servidores LAURA GOTLEIB DA ROSA (SIAPE 1680548) como, Fiscal Técnico do Contrato, FABIANO GIACOMAZZI DE ALMEIDA (SIAPE 2036613), como Fiscal Administrativo e JOVANI JOSÉ ALBERTI (SIAPE 0995602) como Fiscal, Requisitante para o Contrato 104/2013 - Aquisição de computadores da empresa Perfil, Computacional Ltda., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 179 - INTERROMPER as férias do servidor MAURÍCIO LOPES LIMA, Técnico em, Assuntos Educacionais, matrícula Siape nº 1770350, nos dias 04 e 05 de novembro de 2013, para atender as necessidades de relevância desta instituição, conforme o artigo 80 da lei, 8112/90, estabelecendo o reinício para o dia 06 de novembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="31 DE OUTUBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 31 DE OUTUBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 180 - Alterar o posicionamento do servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, matrícula 995602, TÉCNICO EM MECÂNICA, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 411, para NÍVEL: NI, CLASSE: D, NÍVEL: 412, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
