<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="5" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201179923128415_-_boletim_de_servico__julho_2011_.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201179923128415_-_boletim_de_servico__julho_2011_.pdf"><portaria ID="" data="DE 12 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 36, DE 12 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DESIGNAR a servidora MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, matrícula SIAPE nº, 1868081, para atuar, a partir desta data, como Coordenadora do Núcleo de Atendimento às, Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais (NAPNE) do IFRS – Campus Avançado, Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 12 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 37, DE 12 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DESIGNAR as servidoras abaixo relacionadas para atuarem como fiscais do contrato, 16/2011, referente ao Serviço de Fornecimento de Refeições Prontas para os alunos do IFRS -, Campus Avançado Ibirubá., Fiscal, Patrícia Kisner - Matrícula SIAPE: 1810298, Suplente, Raquel Dalla Lana Cardoso - Matrícula SIAPE: 1853821, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 12 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 38, DE 12 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, DAIANE TOIGO TRENTIN, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, MILENA SILVESTER QUADROS, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SANDRO AMORIM DE SOUZA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, MONIQUE SALETE, LORENSON, Técnica em Laboratório/Biologia, PATRÍCIA KISNER, Contadora, para, sob a, presidência do primeiro, constituírem Comissão para Seleção dos Beneficiários de Bolsas de, Assistência Estudantil do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 13 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 39, DE 13 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, resolve:, DESIGNAR a servidora PATRÍCIA KISNER, Contadora, Matrícula SIAPE n°, 1810298 e CPF 994.374.730-72, para a função gratificada, de Substituta do Coordenador de, Administração e Planejamento, código FG1, do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 14 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 40, DE 14 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, I - DESIGNAR os servidores ALEXANDRA DE SOUZA FONSECA, Professor de, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, ROBSON RIGÃO DA SILVA, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, RAQUEL DALLA LANA CARDOSO, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico para, na condição de Presidente, Vice-Presidente e Secretária, respectivamente, constituírem a Comissão Permanente de Pessoal Docente (CPPD) do IFRS –, Campus Avançado Ibirubá., II – DESIGNAR os servidores RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professor de, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, MILENA SILVESTER QUADROS, Professor de, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, como primeiro e segundo suplentes, respectivamente, da referida comissão., III – O mandato dos membros da presente Comissão será de 02 (dois) anos., IV – Esta Portaria entra em vigor a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 15 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 41, DE 15 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, I - DESIGNAR os servidores MÁRCIO LUÍS PIOVESAN, Assistente em, Administração, ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, Técnico de Laboratório/Mecânica, ALINE TERRA SILVEIRA, Bibliotecária, AURÉLIO RICARDO BATU MAICÁ, Técnico, em Tecnologia da Informação, EDUARDO MATOS MONTEZANO, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, ELIEZER JOSÉ PEGORARO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, FERNANDO BELTRAME, Professor de Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, LUIS CLAUDIO GUBERT, Professor de Ensino Básico, Técnico e, 8, Tecnológico, MONIQUE SALETE LORENSON, Técnica de Laboratório/Biologia, para sob, a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Inventário Geral dos Bens existentes no, IFRS – Campus Avançado Ibirubá, para posterior inclusão no Patrimônio da Instituição., II - A comissão terá prazo de 30 dias para conclusão do Inventário., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 15 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 42, DE 15 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições:, DESIGNA os servidores Lisiane Cezar de Oliveira Matrícula Siape nº 1828061 e, Edimar Manica Matrícula Siape nº 1804782 para, sob a presidência do primeiro, coordenarem, e atuarem como Instrutores do Curso de Formação Continuada de Professores com extensão, aos Técnicos Administrativos do Campus  Avançado Ibirubá do IFRS – Moodle Básico I. O, Curso terá duração de 04 horas e será realizado no dia 19 de julho de 2011., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 19 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 43, DE 19 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores, MAURÍCIO LOPES LIMA, Técnico em Assuntos, Educacionais, EDIMAR MANICA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, FLÁVIO ROBERTO ANDARA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para, sob a presidência do primeiro, constituírem comissão responsável pela análise de documentos, 9, referentes à solicitação de transferência interna e externa para os alunos dos cursos Técnicos, Subsequentes, conforme Edital n° 04/2011 do IFRS - Campus Avançado Ibirubá., Profª. Raquel Lorensini Alberti, Diretora Geral Substituta, Port. 014/2010/CI</text></portaria><portaria ID="" data="DE 20 DE JULHO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 44, DE 20 DE JULHO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores, RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, FLÁVIO ROBERTO ANDARA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, GIACOMO GAI SOARES, Professor de Ensino Básico, Técnico e, MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, para sob a presidência do primeiro, constituírem comissão, responsável pelo Processo Seletivo Simplificado para contratação de dois Professores, Substitutos para área de Mecânica do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria></Document>
