<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="8" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201210132053537189_-_boletim_de_servico_04.2012.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201210132053537189_-_boletim_de_servico_04.2012.pdf"><portaria ID="" data="DE 01 DE OUTUBRO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 112, DE 01 DE OUTUBRO DE 2012., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 086, de 28 de dezembro de 2011, RESOLVE:, Designar os servidores a baixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato nº 37/2012, consoante à Prestação de Serviços Terceirizados em Manutenção, Predial do Campus Avançado de Ibirubá., Fiscal, Juliano Elesbão Rathke – Matrícula Siape:1759468, Suplente, Fernando Beltrame – Matrícula Siape:1796099, Prof. Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 086/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 10 DE OUTUBRO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 113, DE 10 DE OUTUBRO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, e de acordo com o Edital Institucional de Extensão nº 75, de 28/09/2012, publicado no site do, IFRS em 28/09/2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão de Seleção de Bolsistas, para a função de Professor dos, Cursos FIC da Bolsa-Formação do Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e, Emprego – PRONATEC, composta pelos servidores abaixo-relacionados:, - RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - MILENA SILVESTER QUADROS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Art. 2º - A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO;, Art. 3º - As atribuições da Comissão estão previstas no Edital Institucional de Extensão nº, 75/2012., Art. 4º - As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho, regular de seus membros na Instituição., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 17 DE OUTUBRO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 114, DE 17 DE OUTUBRO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicada no DOU em 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Designar, o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Coordenador de Administração e, Planejamento, matrícula SIAPE nº 995602, para responder interinamente pela Direção Geral, do Campus Avançado de Ibirubá, nos dias 18/10/2012 e 19/10/2012, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro Tempore”, Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 22 DE OUTUBRO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 115, DE 22 DE OUTUBRO DE 2012., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 086, de 28 de dezembro de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Designar, o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Coordenador de Administração e, Planejamento, matrícula SIAPE nº 995602, para responder interinamente pela Direção Geral, do Campus Avançado de Ibirubá, nos dias 23/10/2012 e 24/10/2012, Prof. Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 086/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 24 DE OUTUBRO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 116, DE 24 DE OUTUBRO DE 2012., O DIRETOR GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 115, de 22 de outubro de 2012, e de acordo com o Edital Institucional de Extensão nº 86, de, 19/10/2012, publicado no site do IFRS em 19/10/2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão  para a Banca de Seleção de Bolsistas - Professores, dos Cursos ministrados junto ao IFRS Campus Ibirubá, da Bolsa-Formação do Programa, Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, composta pelos servidores, abaixo-relacionados:, - MILENA SILVESTER QUADROS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Art. 2º - A presidência da Comissão será exercida pela servidora MILENA SILVESTER, QUADROS;, Art. 3º - As atribuições da Comissão estão previstas no Edital Institucional de Extensão nº, 37/2012., Art. 4º - As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho, regular de seus membros na Instituição., Jovani José Alberti, Diretor Geral em Exercício, Port. n° 115/2012</text></portaria></Document>
