<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="14" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201311271019562699_-_boletim_de_servico_17.2013_novembro.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201311271019562699_-_boletim_de_servico_17.2013_novembro.pdf"><portaria ID="" data="01 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIAS DO DIA 01 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE, Nº 181 – DESIGNAR o servidor MOISÉS ATÍLIO HOFFMANN, Auxiliar em, Administração, matrícula SIAPE nº 2785029, como responsável pelo setor Almoxarifado e, Estoque do IFRS – Câmpus Ibirubá., Nº 182 – DESIGNAR o servidor ANDRÉ LUIZ MARCONDES, Assistente em, Administração, matrícula SIAPE nº 1982908, como substituto pela responsabilidade do setor, Almoxarifado e Estoque do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIAS DO DIA 01 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 183 – DESIGNAR o servidor ANDRÉ LUIZ MARCONDES, Assistente em, Administração, matrícula SIAPE nº 1982908, como responsável pela Gestão de Patrimônio de, Bens Móveis do IFRS – Câmpus Ibirubá., 7, Nº 184 – DESIGNAR o servidor MOISÉS ATÍLIO HOFFMANN, Auxiliar em, Administração, matrícula SIAPE nº 2785029, como substituto pela responsabilidade da Gestão, de Patrimônio de Bens Móveis do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 185 – DESIGNAR o servidor EDUARDO MARQUES DE CAMARGO, Auditor, matrícula SIAPE nº 1870308, como responsável pela Auditoria Interna do IFRS – Câmpus, Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 186 – DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula, SIAPE nº 995602, como substituto pela responsabilidade na Conformidade de Gestão do, IFRS – Câmpus Ibirubá., 8, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 187 – Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas, para o, cargo de Professor do Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego –, PRONATEC, conforme edital nº 262/2013, composta pelos servidores abaixo relacionados:, EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico; SIAPE nº, 1893215, ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, SIAPE nº 1804751, MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1645508, RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1306033 e DAGMAR PEDRO, TAMANHO, Técnico em Agropecuária, SIAPE nº 1916911, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 188 – EXTINGUIR, a partir de 02 de novembro de 2013, o contrato de professor, temporário nº 04/2013, por iniciativa do contratado PAULINHO RIETH., 9, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 189 NOVEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 189 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor DAIANE TOIGO TRENTIN, Professora de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1823868, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 03 de novembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 190 NOVEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 190 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor FERNANDA SCHNEIDER, Professora de, 10, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1823897, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 03 de novembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 191 NOVEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 191 DE 05 DE NOVEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor FLÁVIO ROBERTO ANDARA, Professora de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1819928, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 15 deoutubro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, RESOLVE:, 11, Nº 192 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 119/2013, com a Empresa Hewlett-Packard Brasil Ltda, referente a aquisição de, notebook para o IFRS – Câmpus Ibirubá., FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, FISCAL ADMINISTRATIVO, Fabiano Giacomazzi de Almeida  SIAPE Nº 2036613, FISCAL REQUISITANTE, Daiane Toigo Trentin SIAPE Nº 1823868, Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, RESOLVE:, Nº 193 –  DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula Siape nº 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS –, Câmpus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUAR FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 no dia 12 de novembro de 2013., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 13 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 194 – RETIFICAR, a portaria nº 117 de 01 de novembro de 2012, que trata da, constituição da Subcomissão Permanente de Avaliação – SPA do IFRS – Câmpus Ibirubá, composta pelos membros abaixo relacionados:, SEGMENTO DOCENTE: Suzana Vieira da Rosa, Professora do Ensino Básico Técnico e, Tecnológico – Titular, Retirando Eduardo Matos Montezano, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico – Suplente e Incluindo Dionéia Magda Everling,  Professora do, Ensino Básico Técnico e Tecnológico – Suplente., SEGMENTO TÉCNICO ADMINISTRATIVO: Aurélio Ricardo Batú Maicá, Técnico em, Tecnologia da Informação – Titular, Aline Terra Silveira, Bibliotecária – Suplente., SEGMENTO DISCENTE: Rafael Rotta – Titular, Elvis Güntzel Ruppenthal – Suplente., REPRESENTANTES DA COMUNIDADE EXTERNA: Jaqueline Brignoni Winsch –, Titular, Joice Binsfeld - Suplente, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 13, Nº 195 – DESIGNAR a servidora MARCINE FLORIANO PREDIGER, Assistente em, Administração, matrícula SIAPE nº 2034888, para responder como substituta da função de, Coordenadora de Assistência ao Educando, código FG 02, nos dias 19 e 20 de novembro de, 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 196 - DESIGNAR, a servidora ADRIANA MARTINS DA SILVA, Técnica em, Assuntos Educacionais, SIAPE nº 2037541, para responder como substituta da função de, Coordenação de Ensino, código FG 02, do IFRS - Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DO DIA 19 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA Nº 197, DO DIA 19 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 14, I - DESIGNAR a servidora MIGACIR TRINDADE DUARTE FLÔRES, como Presidente; e, a servidora MÔNICA GIACOMINI, como Presidente suplente, do Conselho de Câmpus do, Câmpus Ibirubá;, II – DESIGNAR os servidores GIÁCOMO GAI SORAES, DAIANE TOIGO TRENTIN e, RAQUEL LORENSINI ALBERTI, como membros titulares; e EDUARDO GIROTTO, EDIMILSON ANTONIO BRAVO PORTO e LILIAN CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO, como membros suplentes, representando o segmento Docente, como conselheiros do, Conselho Superior do Câmpus Ibirubá;, III – DESIGNAR os servidores MILTON JOSÉ BUSNELLO, ALINE TERRA SILVEIRA e, LAURA GOTLEIB DA ROSA como membros titulares; e DAGMAR PEDRO TAMANHO, LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA e ADRIANA MARTINS DA SILVA, como membros, suplentes, representando o segmento dos Técnicos Administrativos, como conselheiros do, conselho de câmpus do câmpus Ibirubá;, IV – DESIGNAR os alunos GUSTAVO CARPES NEUMANN, MAIARA APARECIDA DE, FREITAS e MARIA ICILDA MONTEIRO DE OLIVEIRA como membros titulares, representando o segmento Discente, como conselheiros do Conselho de câmpus do Câmpus, Ibirubá;, V – DESIGNAR a Sra. VERA APARECIDA ROSSATO BOHRZ, e PAULO ARTUR, KONRAD como membros titulares, representando o segmento da Comunidade Externa, como, conselheiros do Conselho de câmpus do câmpus Ibirubá., VI – Torna-se sem efeito a portaria Nº 81 de 06 de julho de 2012, que trata dos representantes, do Conselho de câmpus do câmpus Ibirubá;, VII - Esta Portaria entra em vigor nesta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="19 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 19 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 198 - DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula Siape nº 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS –, Câmpus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUAR FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 nos dias 20 e 21 de novembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="19 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 19 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 199 – DESIGNAR os servidores, MELISSA HEBERLE, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape nº 1899948, FERNANDA SCHNEIDER, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape Nº  1823897, IZANDRA ALVES, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape nº 1993295, LILIAN CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO, Professora do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 2022705, ADILSON BARBOSA, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1995120, MARCELO LIMA CALIXTO, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1847670, PAULA GAIDA WINCH, Professora do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1716767 e DAIANE TOIGO TRENTIN, Professora, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape n° 1823868 e para, sob a presidência da primeira, constituírem a Comissão responsável pela elaboração do PPC - Projeto Pedagógico do Curso de Pós-, Graduação: Especialização em Ensino, Linguagens e Tecnologias do IFRS- Câmpus Ibirubá., 16, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="20 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIAS DO DIA 20 DE NOVEMBRO DE 2013., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das, suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 198 de 19 de novembro de 2013, publicado no Boletim de Serviço do mês de novembro de 2013, RESOLVE:, Nº 200 – RETIFICAR a portaria nº 61/2012, publicada no boletim de serviço, maio/junho/julho/2012, referente a alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  FRANCISCA, BRUM TOLIO , onde se lê: “NIVEL 101,”, leia-se: “NIVEL 201 ”., Nº 201 – RETIFICAR a portaria nº76/2012, publicada no boletim de serviço, maio/junho/julho/2012, referente a alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  DAIANE, TOIGO TRENTIN , onde se lê: “PADRÃO 301 ,”, leia-se: “PADRÃO 302 ”, Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 198/2013</text></portaria><portaria ID="" data="21 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 21 DE NOVEMBRO DE 2013., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das, suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 198 de 19 de novembro de 2013, publicado no Boletim de Serviço do mês de novembro de 2013, RESOLVE:, Nº 202 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 132/2013, Prestação de Serviços de Manutenção Predial para o IFRS - Câmpus, Ibirubá: pintura, manutenção de persianas e alambrador, empresa José Sadi Depellegrins Me., 17, FISCAL DO CONTRATO, Milton José Busnello SIAPE Nº 1893291, FISCAL SUPLENTE, André Luiz Marcondes SIAPE Nº 1982908, Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 198/2013</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 203 –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato 127/2013 - aquisição de servidor de rede rack 8 cores, 128GB RAM, HD 4 x 600, GB da empresa Perfil Computacional Ltda:, FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Aurélio Ricardo Batú Maicá SIAPE Nº 1819147, FISCAL ADMINISTRATIVO, Jovani José Alberti SIAPE Nº 995602, FISCAL REQUISITANTE, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 204 –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem a Comissão de, Organização e Acompanhamento(COA) do processo de levantamento de necessidades de, capacitação do IFRS-Câmpus Ibirubá:, REPRESENTANTE INDICADO CPPD, Juceli da Silva SIAPE Nº 1993293, REPRESENTANTE INDICADO CIS, Luana Maris Moravski Dapper SIAPE Nº 1982592, REPRESENTANTE INDICADO CGP, Eduardo Fernandes Antunes SIAPE Nº 1818514, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 205 NOVEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 205 DE 28 DE NOVEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 19, Art.1 DECLARAR estável o servidor MARCOS PAULO LUDWIG, Professor de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1645508, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 03 denovembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 206 NOVEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 206 DE 29 DE NOVEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor ALESSANDRA MEDIANEIRA VARGAS DA, SILVA, Assistente de Alunos, Matrícula Siape nº 1828149, em conformidade com o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 29 de novembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 207 –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 140/2013 - aquisição de computadores (desktop avançado) da empresa Perfil, Computacional Ltda:, FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, FISCAL ADMINISTRATIVO, Fabiano Giacomazzi de Almeida SIAPE Nº 2036613, FISCAL REQUISITANTE, Jovani José Alberti SIAPE Nº 995602, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 21, Nº 208 –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 144/2013 - aquisição de Rack Piso Padrão 19, da empresa Perfil Computacional, Ltda:, FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Everton Lutz SIAPE Nº 1862371, FISCAL ADMINISTRATIVO, Dionei Schwaab Brandt SIAPE Nº 2050864, FISCAL REQUISITANTE, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 209 –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 145/2013 - aquisição de Switch Gigabit Padrão 19, da empresa Hammer Ti Eireli, Me:, FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Everton Lutz SIAPE Nº 1862371, FISCAL ADMINISTRATIVO, Andre Marek SIAPE Nº 1982915, FISCAL REQUISITANTE, 22, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 210 –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato nº 147/2013 - aquisição de equipamentos para o Laboratório de Eletromecânica, (fonte de alimentação DC dupla), da empresa Skill Tec. Com. e Manutenção de Inst. de, Medição Ltda., FISCAL DO CONTRATO, Juliano Elesbao Rathke SIAPE Nº 1759468, FISCAL SUPLENTE, Fernando Beltrame SIAPE Nº 1796099, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 23, Nº 211 –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato nº 148/2013 - aquisição de equipamentos para o Laboratório de Eletromecânica, (osciloscópio digital), da empresa F.T.C. Sistemas Eletrônicos Ltda EPP. Ltda., FISCAL DO CONTRATO, Juliano Elesbao Rathke SIAPE Nº 1759468, FISCAL SUPLENTE, Fernando Beltrame SIAPE Nº 1796099, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE NOVEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE NOVEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 212 –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato nº 149/2013 - aquisição de equipamentos para o Laboratório de Eletromecânica, (multímetro digital de mão), da empresa Eletrônica Henrique Ltda Me., FISCAL DO CONTRATO, Juliano Elesbao Rathke SIAPE Nº 1759468, FISCAL SUPLENTE, Fernando Beltrame SIAPE Nº 1796099, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
