<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="32" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2014712164949281boletim_de_servico_07-2014.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2014712164949281boletim_de_servico_07-2014.pdf"><portaria ID="" data="01 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 121 – EXTINGUIR, a partir de 30 de junho de 2014, o contrato da professora temporária nº 02/2013, por, iniciativa da contratada NAIRA BEATRIZ SIVA DA SILVA., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 122 – DISPENSAR a servidora MAGÁLI TERESINHA DA SILVA, Contadora, matrícula Siape nº, 1835765 da função de substituta da Diretoria de Administração e Planejamento., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 123 – DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em administração, matrícula Siape nº, 1982614, para responder como substituta da Direção de Administração e Planejamento, código CD-0004, do, IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência do Titular, servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, matrícula Siape nº, 0995602., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 124– DESIGNAR o servidor DIONEI SCHWAAB BRANDT , Auxiliar em Administração, SIAPE, 2050864, como responsável pela Conformidade de Gestão do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 125 DO DIA 07 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, RETIFICAR a portaria nº 72/2014, referente à comissão de organização da II Semana Acadêmica do Curso, de Licenciatura em Matemática:, ONDE SE LÊ: ANGÉLI CERVI GABBI, SIAPE nº 1804751;, LEIA-SE: ANGÉLI CERVI GABBI, SIAPE nº 2033151., Demais termos permanecem vigentes., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 07 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 126, DE 07 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22, de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do contrato  nº 28/2011, referente ao seguro dos alunos do IFRS - Câmpus Ibirubá., Fiscal, ELISÂNGELA SIQUEIRA – SIAPE Nº: 2055060, Suplente, KARINA DONINELLI – SIAPE Nº: 2058058, Tornar sem efeito as portarias nº 57/2011 e 91/2013, referentes ao mesmo assunto, a partir da publicação, desta., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 127 – DESIGNAR os servidores, MARCELO LIMA CALIXTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape nº 1847670, FERNANDA SCHNEIDER, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape Nº  1823897, IZANDRA ALVES, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1993295, LILIAN CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 2022705, ADILSON BARBOSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1995120, PAULA GAIDA, WINCH, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1716767, DAIANE TOIGO TRENTIN, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape n° 1823868 e BIANCA DEON ROSSATO, Professora do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 2084747 ,para  sob a presidência do primeiro, constituírem a, Comissão responsável pela elaboração do PPC - Projeto Pedagógico do Curso de Pós-Graduação: Especialização em, Ensino, Linguagens e Tecnologias do IFRS- Câmpus Ibirubá., Tornar sem efeito a portaria nº 199/2013, referente ao mesmo assunto, a partir da publicação desta., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 128 - DESIGNAR a servidora MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, matrícula Siape nº 1868081, para, responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora, MIGACIR TRINDADE DUAR FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 no período de 14 a 23 de julho de, 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, 10</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 129  DO DIA 10 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor HENRIQUE MULLER DALLMANN, matrícula SIAPE nº 2050923, portador da, carteira nacional de habilitação n° 952482906, categoria “B”, registro nº 03294349885, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo, com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da Administração, Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de suas próprias, atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista Oficial, poderão dirigir, veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores da Carteira Nacional de, Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 130 - DESIGNAR a servidora MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, matrícula Siape nº 1868081, para, responder como ordenador de despesas do IFRS – Câmpus Ibirubá, no período de 14 a 23 de julho de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 131 - DESIGNAR a servidora MÔNICA GIACOMINI, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, matrícula Siape nº 1827598, para responder como ordenador de despesas do IFRS – Câmpus, Ibirubá, nos dias 24 e 25 de julho de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 132 – CONCEDER horário especial de estudante a servidora ALESSANDRA MEDIANEIRA, VARGAS DA SILVA, Assistente de alunos, matrícula SIAPE n° 1828149, com fundamento no art. 98 da, Lei 8.112/90, e nos termos do Processo n° 23666.000277.2014-01, no período de 28/07/2014 a 18/12/2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 133 – DESIGNAR os membros do Núcleo Docente Estruturante do Curso Superior de Licenciatura em, Matemática, ficando este composto pelos servidores: SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Professora do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 2037434, MÔNICA GIACOMINI, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape Nº  1827598, ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape nº 1804751, CLÁUDIA REGINA COSTA PACHECO, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape nº 1761366, RAMONE TRAMONTINI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1858717, FABIANE BEATRIZ SESTARI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape n°, 1999837, IVO MAI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1995140, RODRIGO FARIAS, GAMA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 2088048 e ANGÉLI CERVI GABBI, Professora, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape n° 2033151., Tornar sem efeito as portarias nº 97/2012 e 111/2013, referente ao mesmo assunto, a partir da publicação desta., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 134 DO DIA 11 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas, pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR os membros do Colegiado do Curso Superior de Licenciatura em Matemática, ficando como membros, a partir desta data, os servidores abaixo relacionados:, Coordenação: SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape Nº 2037434., Representantes Docentes: SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Professora do Ensino Básico, Técnico, e Tecnológico, Siape nº 2037434, ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape nº 1804751, CLÁUDIA REGINA COSTA PACHECO, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, Siape nº 1761366, RAMONE TRAMONTINI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1858717, RODRIGO FARIAS GAMA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº, 2088048., 13, Suplente Docente: ANGÉLI CERVI GABBI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº, 2033151., Representante Técnicos-Administrativos: MARCELE NEUTZLING RICKES, Técnica em Assuntos, Educacionais, Siape nº 1993197., Suplente: KARINA DONINELLI, Auxiliar em Administração, Siape nº 2058058., Representante Discente: LUANA HENRICHSEN, matrícula nº 07110094, Suplente: PAMELA ESTEFANE NUNES, matrícula nº 07110101, Tornar sem efeito as portarias nº 98/2012, 114/2013 e 45/2014, referentes ao mesmo assunto, a partir da, publicação desta., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="14 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DIO DIA 14 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 130 de 10 de julho de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de julho, de 2014, RESOLVE:, Nº 135 – CANCELAR as férias do servidor MILTON JOSE BUSNELLO, Técnico em agropecuária, matrícula SIAPE Nº 1893291, referente ao ano de exercício 2013, 2º período nas datas de 18.07.2014 a, 24.07.2014, com novo período marcado para 20.10.2014 a 27.10.2014., Maria Inês Simon, Diretora Geral Substituta, Port. nº 130/2014</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, 14, Nº 136 – INTERROMPER as férias nos termos do artigo 80 da Lei 8112/90, do servidor DAIANE TOIGO, TRENTIN, CPF 000.381.220-06, matrícula SIPE 01602037, a partir do dia 28 de julho de 2014, referente ao, exercício 2014, parcela 2, iniciada em 21 de julho de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 137 DO DIA 29 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Autorizar o servidor GABRIEL DE FRANCESCHI DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1838354, portador da carteira nacional de habilitação n° 229917060, categoria “AB”, registro nº 03528764333, expedida, pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de, acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da Administração, Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de suas próprias, atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista Oficial, poderão dirigir, veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores da Carteira Nacional de, Habilitação e devidamente autorizados pelo dirigente máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="31 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 31 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, 15, Nº 138 - Alterar o posicionamento do servidor MAIQUEL GROMANN,  matrícula 1993471, TÉCNICO, EM AGROPECUÁRIA, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 101, para NÍVEL: NI, CLASSE: D, NÍVEL:, 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="31 DE JULHO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 31 DE JULHO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 140 – DESIGNAR o servidor MAIQUEL GROMANN, Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº, 1993471 para a função de coordenação de produção agropecuária, código FG - 0001., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 52/2012</text></portaria></Document>
