<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="18" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2013410141091059_-_boletim_de_servico_10.2013_abril.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2013410141091059_-_boletim_de_servico_10.2013_abril.pdf"><portaria ID="" data="DE 04 DE ABRIL DE 2013."><text>PORTARIA Nº 34, DE 04 DE ABRIL DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DISPENSAR, a servidora LUANA MARIS MORAVSKI DAPPER, siape nº 1982592, da Função de Coordenadora de Gestão de Pessoas, Código FG-0002., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”,</text></portaria><portaria ID="" data="DE 04 DE ABRIL DE 2013."><text>PORTARIA Nº 35, DE 04 DE ABRIL DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR, os servidores Eliezer José Pegoraro, siape nº 1686749, Daiane Toigo, Trentin, siape nº 1823868, Maria Inês Simon, siape nº18680811, e Dagmar Tamanho, siape nº, 1916911, para sob a presidência do primeiro comporem a Comissão Responsável pela Seleção, de alunos beneficiários da Bolsa Permanência., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”,</text></portaria><portaria ID="" data="DE 08 DE ABRIL DE 2013."><text>PORTARIA Nº 36, DE 08 DE ABRIL DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR, as servidoras Maria Inês Simon, pedagoga, siape nº18680811; Juceli da, Silva, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 1993293 e Marcele, Neutzling Rickes, Técnica em Assuntos Educacionais, Siape nº 1993197, para sob a, presidência da primeira comporem a Comissão Responsável pela Seleção de Estudantes aos, Benefícios da Assistência Estudantil., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”,</text></portaria><portaria ID="" data="DE 16 DE ABRIL DE 2013."><text>PORTARIA Nº 37, DE 16 DE ABRIL DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE RETIFICAR, a partir de 16.04.2013:, A Portaria nº 73A, de 15.06.2012, que trata da fiscalização do contrato de Prestação de, Serviços de Limpeza (37/2011), do IFRS Câmpus Ibirubá, alterando o membro suplente de, sua composição, ficando conforme segue:, Fiscal, Laura Gotleib da Rosa – Matricula Siape: 1680548, Suplente, André Luiz Marcondes – Matricula Siape: 1982908, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”,</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIAS ABRIL 2013."><text>PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 38 - DISPENSAR, o servidor SANDRO LEMOS DE OLIVEIRA, técnico em, Tecnologia da Informação, matrícula Siape nº 1982911, como substituto da Coordenadoria de, Tecnologia da Informação, código FG-02, do IFRS – Câmpus Ibirubá., Nº 39 - DESIGNAR o servidor LUÍS CLÁUDIO GUBERT, Professor EBTT, Siape nº, 1781712, para responder como substituto da Coordenadoria de Tecnologia de Informação, código FG-02, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência do Titular., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”,</text></portaria><portaria ID="" data="DE 16 DE ABRIL DE 2013."><text>PORTARIA Nº 40, DE 16 DE ABRIL DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR o servidor BEN-HUR COSTA DE CAMPOS, professor EBTT, matrícula, SIAPE nº 1796124, para responder pela Direção-Geral deste Câmpus de 17 a 19 de abril de, 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”,</text></portaria><portaria ID="" data="DE 29 DE ABRIL DE 2013."><text>PORTARIA Nº 41, DE 29 DE ABRIL DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, CPF 006.998.660.65, cargo, Auxiliar Administrativo, matrícula SIAPE nº 1982614 , para responder como Gestora, Financeira do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
