<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="34" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2014931133417354boletim_de_servico_09-2014.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2014931133417354boletim_de_servico_09-2014.pdf"><portaria ID="" data="01 DE SETEMBRO  DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE SETEMBRO  DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 158 - DESIGNAR a servidora MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, matrícula Siape nº 1868081, para, responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora, MIGACIR TRINDADE DUARTE FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 no dia 02 setembro  de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 159 – EXTINGUIR, a partir de 04 de setembro de 2014, o contrato de professor temporário nº 07/2013, por iniciativa da contratada MAIRA EVELINE SCHMITZ., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 160 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato 54/2014, Prestação de Serviços de Publicações de Matérias no Diário Oficial da União, empresa Imprensa Nacional, CNPJ, n.º 04.196.645/0001-00., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 161 SETEMBRO 2014."><text>PORTARIA Nº 161 DE 08 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552, de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22, de novembro de 2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas para o cargo de Professor do, Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, conforme editais 317/2014 e, 318/2014, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1893215;, - BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1999869;, - RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1306033;, - JULIANO ELESBÃO RATHKE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1759468;, FISCAL, Magáli Teresinha da Silva SIAPE Nº 1835765, SUPLENTE, Eduardo Fernandes Antunes SIAPE Nº 1818514, 8, - MAIQUEL GROMANN, Técnico em Agropecuária, SIAPE nº 1993471;, - ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1804751;, - FABIANE BEATRIZ SESTARI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1999837;, - SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE Nº, 2037434., - LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2020887;, Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho regular de seus, membros na Instituição., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 162 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem na Gestão de Contratos do IFRS –, Câmpus Ibirubá., FISCAL, Felipe Machado Brum SIAPE Nº 2155256, SUPLENTE, Magáli Teresinha da Silva SIAPE Nº 1835765, Tornar sem efeito a partir da publicação desta a portaria nº 10/2014, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE  SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE  SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, RESOLVE:, Nº 163 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do contrato nº 70/2014, – com a empresa Copiadoras Astória, CNPJ 92.732.676/0001-98, Objeto: prestação de serviço de locação de, impressoras/copiadoras a fim de suprir as necessidades do IFRS Câmpus Ibirubá:, Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, FISCAL ADMINISTRATIVO, Lucas de Andrade SIAPE Nº 2155228, Aline Terra Silveira SIAPE Nº 1802216, FISCAL REQUISITANTE, Jovani José Alberti SIAPE Nº 995602, 10, Nº 164 – DESIGNAR os servidores JOÃO HELVIO RIGHI DE OLIVEIRA, SIAPE Nº 380972, UBIRATAN RONALDO FREITAS – SIAPE Nº 381688 e LEANDRO CERVO, SIAPE Nº 1095040, para, sob a presidência do primeiro comporem a Comissão de Sindicância Administrativa do IFRS – Câmpus, Ibirubá processo nº 23366.000321.2014-74 com prazo de apuração de 30 dias., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 165 - DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula Siape nº, 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência da, Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUARTE FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 nos dias 18 e 19, de setembro de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2014</text></portaria><portaria ID="" data="22  DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 22  DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 166 - DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula Siape nº, 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência da, 11, Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUARTE FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 nos dias 23 e 24, de setembro de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2014</text></portaria><portaria ID="" data="23 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 23 DE SETEMBRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 166 de 22 de setembro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de, setembro de 2014, RESOLVE:, Nº 167 - DESIGNAR os servidores BEN-HUR COSTA DE CAMPOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1796124; LUIS CLAUDIO GUBERT, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1781712, DANIEL UHRY, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1049780, CLAUDIO JAVIER ALMIRON, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1898167, FERNANDA SCHNEIDER, Professora do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1823897, RAMONI TRAMONTINI, Professora, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1858717 e RAFAEL ZANATTA SCAPINI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2113322, para sob coordenação e, presidência do primeiro comporem a Comissão de Avaliação e Gestão de Projetos de Pesquisa e Inovação, (CAGPPI) do IFRS – Câmpus Ibirubá., Tornar sem efeito a partir da publicação desta as portarias nº 32/2011 e 102/2013 referentes ao mesmo, assunto., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 166/2014</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 168 SETEMBRO 2014."><text>PORTARIA Nº 168 DE 24 DE SETEMBRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, 12, subdelegadas pela Portaria nº 166 de 22 de setembro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de, setembro de 2014, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas para o cargo de Professor do, Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, conforme edital 342/2014, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1893215;, - RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1306033;, - ADILSON BARBOSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE Nº 1995120;, - SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE Nº, 2037434., - LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2020887;, Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho regular de seus, membros na Instituição., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 166/2014</text></portaria><portaria ID="" data="24 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 24 DE SETEMBRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 166 de 22 de setembro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de, setembro de 2014, RESOLVE:, Nº 169 - DESIGNAR os servidores ANDRÉ MAREK, Assistente em administração, CPF nº 02240546000, matrícula SIAPE nº 1982915; PAULO RICARDO DE PIETRO DOS SANTOS, Assistente em administração, CPF nº 02510114026, matrícula SIAPE nº 2149002; FELIPE MACHADO BRUM, Assistente em administração, CPF nº 00185158005, matrícula SIAPE nº 2155256 e BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, CPF nº 00252284046, matrícula SIAPE nº 1999869 para sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão responsável pelo RDC Eletrônico do Prédio de Laboratórios de Mecânica e Eletrotécnica, do IFRS – Câmpus Ibirubá., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 166/2014</text></portaria><portaria ID="" data="24 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 24 DE SETEMBRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 166 de 22 de setembro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de, setembro de 2014, RESOLVE:, Nº 170 - CONSTITUIR a Subcomissão Permanente de Avaliação – SPA do IFRS Câmpus Ibirubá, composta pelos membros abaixo-relacionados:, SEGMENTO DOCENTE: ANA DIONÉIA WOUTERS, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico – Titular; DIONÉIA MAGDA EVERLING, Professora do Ensino Básico Técnico e, Tecnológico – Suplente., SEGMENTO TÉCNICO ADMINISTRATIVO: AURÉLIO RICARDO BATU MAICA, Técnico em, Tecnologia da Informação – Titular; ALINE TERRA SILVEIRA, Bibliotecária – Suplente, SEGMENTO DISCENTE: RAFAEL ROTTA – Titular; ELVIS GÜNTZEL RUPPENTHAL – Suplente, REPRESENTANTES DA COMUNIDADE EXTERNA: JAQUELINE BRIGNONI WINSCH – Titular, JOICE BINSFELD – Suplente, Tornar sem efeito a partir da publicação desta, as portarias nº 117/2012 e 194/2013, referentes ao mesmo, assunto., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 166/2014</text></portaria><portaria ID="" data="24 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 24 DE SETEMBRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 166 de 22 de setembro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de, setembro de 2014, RESOLVE:, Nº 171 - DESIGNAR os servidores MILTON JOSÉ BUSNELLO, Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE, nº 1893291; PAULO RICARDO DE PIETRO DOS SANTOS, Assistente em administração, matrícula SIAPE nº, 2149002 e MOISÉS ATÍLIO HOFFMANN, Auxiliar em administração, matrícula SIAPE nº 2785029, para, compor a equipe de apoio para os pregões Nº 12/2014 (Aquisição de Material de Construção para o IFRS -, Câmpus Ibirubá, Sertão e Erechim) e Nº 42/2014 (Aquisição de Tintas, Seladores e Ferragens em Geral para o, IFRS - Câmpus Ibirubá, Sertão e Erechim)., 14, Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 166/2014</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 172 – INTERROMPER as férias nos termos do artigo 80 da Lei 8112/90, do servidor ANDRÉIA, TEIXEIRA INOCENTE , CPF 708.384.290-68, matrícula SIPE 01586246, a partir do dia 19 de Setembro de, 2014, referente ao exercício 2014, parcela 2, iniciada em 18 de Setembro de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 173 – DISPENSAR a pedido da servidora MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, matrícula SIAPE nº, 1868081 da função de coordenação de assistência ao educando, código FG - 0002., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE SETEMBRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE SETEMBRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais, 15, subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de, 2012, RESOLVE:, Nº 174 – DESIGNAR o servidor MAURÍCIO LOPES LIMA, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1770350 para a função de coordenação de assistência ao educando, código FG - 0002., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
