<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="73" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201811878239boletim_de_servico_12-2017.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201811878239boletim_de_servico_12-2017.pdf"><portaria ID="" data="01 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 221  –  DESIGNAR  os  servidores  FRANCINEI ROCHA COSTA, Professor  EBTT matrícula, SIAPE  nº 2309189,  MARCELE  NEUTZLING  RICKES,  Técnica  em  Assuntos  Educacionais, matrícula SIAPE nº 1993197, SABRINE DE OLIVEIRA, Tradutora Interprete de Linguagem de, Sinais,  matrícula  SIAPE nº  2169684 e  ANDRÉIA TEIXEIRA INOCENTE,  Pedagoga,  matrícula, SIAPE nº 1808305 compor a banca para o Edital Nº 67, de 13 de novembro de 2017 referente ao, Processo Seletivo Simplificado com Vistas à Contratação Temporária de Técnicos Especializados em, Linguagem de Sinais., ., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="01 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, 6, Nº  222  –  REVOGAR  a  portaria  nº  096/2017  referente a designação  das  figuras  de  Gestor  de, Contratos e seu respectivo substituto do IFRS - Campus Ibirubá., ., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL PRO-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, de 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 223-Alterar o posicionamento do servidor Moisés Atilio Hoffmann, matrícula SIAPE n° 2785029, Auxiliar em administração, CLASSE: C: Padrão: 403 para CLASSE C Padrão: 404, por motivo de, PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir de 02.11.2017., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1.849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 224 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem sob a Coordenação, do  primeiro  o  NÚCLEO  DOCENTE  ESTRUTURANTE,  do  CURSO  SUPERIOR  DE, 7, BACHARELADO EM CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO, TIAGO RIOS DA ROCHA, Professor do, Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  2107386,  ROGER  LUIS  HOFF  LAVARDA, Professor do Ensino Básico,  Técnico e Tecnológico,  SIAPE nº 1720535, VANUSSA GISLAINE, DOBLER DE SOUZA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2534931, LUIS CLÁUDIO GUBERT, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1781712, RONALDO SERPA DA ROSA, Professor  do  Ensino Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE nº, 2263571,  EDIMAR  MANICA,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº, 1804782, VANESSA FARIA DE SOUZA, Professora do Ensino Básico,  Técnico e  Tecnológico, SIAPE nº 1217356., Revogar a portaria nº 234/2016 referente ao mesmo assunto., ., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 225 – DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração e Diretora, de Administração e Planejamento, matrícula SIAPE nº 1982614, para responder como substituta da, Direção Geral, do IFRS – Campus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE, DUARTE FLÔRES, matrícula SIAPE nº 2104561 no dia 12 de dezembro de 2017., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 226  –  DESIGNAR os membros do Colegiado do Curso Superior Bacharelado em Ciência da, Computação, ficando como membros a partir desta data os servidores abaixo relacionados:, Coordenação:  TIAGO  RIOS  DA  ROCHA,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e, Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2107386., Representantes Docentes: ROGER LUIS HOFF LAVARDA, Professor do Ensino Básico, Técnico  e  Tecnológico,  Matrícula  SIAPE  nº  1720535,  VANUSSA  GISLAINE  DOBLER  DE, SOUZA,  Professora  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  Matrícula  SIAPE  nº  2534931, VANESSA FARIA DE SOUZA, Professora do Ensino Básico,  Técnico e Tecnológico,  Matrícula, SIAPE  nº  1217356  e  LUIS  CLÁUDIO  GUBERT,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e, Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1781712., Representante Técnicos-Administrativos: LUCAS JARDEL JOSÉ WOHLMUTH ALVES, DOS SANTOS, Técnico em Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 2328168., Representante Discente: MATHIAS WIEDEMANN, Matrícula n° 07190097., Revogar a portaria nº 072/2017, referente ao mesmo assunto., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  227  –  AUTORIZAR  a  servidora  LUCILENE  BENDER  DE  SOUSA,  matrícula  SIAPE  N°, 2212790, portadora da carteira nacional de habilitação n° 1520060237, categoria “B”, registro nº, 02494684099, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir, veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração  Pública  Federal  direta,  autárquica  e  fundacional,  no  interesse  do  serviço  e  no, exercício de suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo, de Motorista Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde, que  possuidores  da  Carteira  Nacional  de  Habilitação  e  devidamente  autorizados  pelo  dirigente, máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 228 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem sob a presidência do, primeiro  a  Comissão  para  a  revisão  do  Projeto  Pedagógico  do  CURSO  SUPERIOR  DE, BACHARELADO EM CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO, TIAGO RIOS DA ROCHA, Professor do, 10, Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  2107386,  ROGER  LUIS  HOFF  LAVARDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1720535, LUIS CLÁUDIO GUBERT, Professor  do Ensino Básico,  Técnico e Tecnológico,  SIAPE nº  1781712, VANESSA FARIA DE, SOUZA, Professora  do  Ensino Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE nº  1217356,  RONALDO, SERPA DA ROSA,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  2263571, EDIMAR  MANICA,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  1804782, RODRIGO  FARIAS  GAMA,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº, 2088048, MÔNICA GIACOMINI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1827598 e ANDRÉIA TEIXEIRA INOCENTE, Pedagoga, SIAPE nº 1808305. A comissão iniciou os, trabalhos em março de 2017., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. Nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="14 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 14 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 229  – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem sobre a presidência da, primeira a comissão para a revisão do Projeto Pedagógico de Curso de Licenciatura em Matemática:, VANUSSA GISLAINE DOBLER DE SOUZA, Matrícula SIAPE n° 2534931; ANDRÉ RICARDO, DIERINGS, Matrícula SIAPE n° 1804751; ÂNGELA TERESINHA WOSCHINSKI DA MAMANN, Matrícula SIAPE n° 2124439; HEILANDE FÁTIMA PEREIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE n°, 2094640;  JONAS ANVERSA,  Matrícula  SIAPE n° 2384881;  MARSOÉ CRISTINA DAHLKE, Matrícula SIAPE n° 1972400; MÔNICA GIACOMINI, Matrícula SIAPE n° 1827598;  RAMONE, 11, TRAMONTINI, Matrícula SIAPE n° 2858717; RODRIGO FARIAS GAMA, Matrícula SIAPE n°, 2088048 e SANDRA REJANE ZORZO PERINGER; Matrícula SIAPE n° 2037434., Revogar a portaria nº 030/2017, referente ao mesmo assunto., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. Nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="DE 14 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA Nº 230, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Art.  1º  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato nº 136/2016 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a Entaal Engenharia, Serviços de Tratamento de Água e Análises Ltda,   que tem por objeto: Contratação de empresa, especializada na prestação de serviço de controle e monitoramento da qualidade da água, destinada, para consumo humano, dos poços artesianos que abastecem IFRS Campus Ibirubá.  Os servidores, deverão exercer as atividades de gestão e fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa, MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato:, Edmilson Antônio Bravo Porto - Matrícula SIAPE nº 1904198, Fiscais Técnicos:, TITULAR, - Sandra Meinen da Cruz – Matrícula SIAPE n° 2230066, 12, SUBSTITUTO, - Ana Dionéia Wouters – Matrícula SIAPE n° 1984476, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art.  3°:  Na ausência  de  fiscal  durante  a  execução  contratual  as  atribuições  inerentes  às, atividades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º. Revoga-se a portaria n° 02 de 03 de janeiro de 2017, referente ao mesmo assunto, a, partir desta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="DE 14 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA Nº 231, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Art.  1º  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  equipe  de, fiscalização  do  Contrato  nº  09/2014  firmado  entre  o  IFRS  -  Campus  Ibirubá  e  a  Tecwave, Telecomunicações  Ltda.  ME,   que  tem  por  objeto:  Contratação  de  empresa  especializada  na, prestação de serviços de Internet para o IFRS Campus Ibirubá..  Os servidores deverão exercer as, atividades de gestão e fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e, no Manual de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato:, 13, - Gustavo Bathu Paulus - Matrícula SIAPE nº 2168690, Fiscais Técnicos:, TITULAR, - Laura Gotleib da Rosa – Matrícula SIAPE n° 1680548, SUBSTITUTO, - Aurélio Ricardo Batu Maicá – Matrícula SIAPE n° 1819147, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art.  3°:  Na ausência  de  fiscal  durante  a  execução  contratual  as  atribuições  inerentes  às, atividades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º. Revoga-se a portaria n° 228 de 03 de dezembro de 2014, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="DE 14 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA Nº 232, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, 14, Art.  1º  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato nº 07/2017 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a Claiton F. Pires e Cia, Ltda,  que  tem  por  objeto:  Contratação  de  empresa  especializada  na  prestação  de  serviços  de, desinsetização  e  desratização  para  o  IFRS  Campus  Ibirubá.   Os  servidores  deverão  exercer  as, atividades de gestão e fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e, no Manual de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato:, - Rodrigo Luiz Ludwig- Matrícula SIAPE nº 1151545, Fiscais Técnicos:, TITULAR, - Edson Roberto Bueno – Matrícula SIAPE n° 2402137, SUBSTITUTO, - Adriana Riguer Della Méa – Matrícula SIAPE n° 1929195, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art.  3°:  Na ausência  de  fiscal  durante  a  execução  contratual  as  atribuições  inerentes  às, atividades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º. Revoga-se a portaria n° 15 de 08 de fevereiro de 2017, referente ao mesmo assunto, a, partir desta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="18  DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 18  DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº  233 -Alterar  o  posicionamento  do servidora  Miridiane  Wayhs,  matrícula  SIAPE n° 2034931, Assistente em administração, CLASSE: D: Padrão: 403 para CLASSE D Padrão: 404, por motivo de, PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir de 13.12.2017., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 234 – DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração e Diretora, de Administração e Planejamento, matrícula SIAPE nº 1982614, para responder como Diretora Geral, em Exercício, do IFRS – Campus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE, DUARTE FLÔRES, matrícula SIAPE nº 2104561 no dia 19 de dezembro de 2017., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. Nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 235 – DISPENSAR a servidora FERNANDA ISABEL ROYER, Assistente de aluno, SIAPE nº, 2344667, da função de Coordenadora da Assistência Estudantil, código FG-0002 do IFRS-Campus, Ibirubá., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 236  – DESIGNAR a servidora ANA LÚCIA PAULA DA CONCEIÇÃO, Assistente de aluno, SIAPE nº 2398415, para a função de Coordenadora  da Assistência Estudantil, código FG-0002 do, IFRS-Campus Ibirubá., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="20 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 20 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 237 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem sob a presidência da, primeira a Comissão para condução do processo seletivo do curso de pós-graduação Especialização, em Ensino, Linguagens e suas Tecnologias - ingresso 2018, LUCILENE BENDER DE SOUSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2212790, FELIPE LEITE SILVA, Professor  do  Ensino Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE nº  1999902,  HEILANDE FÁTIMA, PEREIRA DA SILVA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2094640, PAULA GAIDA WINCH, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1716767., ., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. Nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE DEZEMBRO DE 2017."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE DEZEMBRO DE 2017., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 238  –  REVOGAR  a portaria nº 112/2017 referente a designação do substituto da Função de, Coordenador de Licitações e Contratos, CÓDIGO FG-0002., ., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria></Document>
