<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="53" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra20164108054236boletim_de_servico_03-2016.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/20164108054236boletim_de_servico_03-2016.pdf"><portaria ID="" data="01 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 01 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 041  -  Alterar o posicionamento do servidor FELIPE MACHADO BRUM, matrícula SIAPE n°, 2155256, Assistente em Administração, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 101, para NÍVEL: NI, CLASSE: D, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 6, Nº  042  -  Alterar  o  posicionamento  do  servidor  LUCAS  DE  ANDRADE,  matrícula  SIAPE  n°, 2155228, Administrador, de NÍVEL: NS CLASSE: E NIVEL: 101, para NÍVEL: NS, CLASSE: E, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO a partir de 29.02.2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO N° 043 DIA 02 DE MARÇO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1  DECLARAR estável  a  servidora  DIONÉIA MAGDA EVERLING,  Professora  de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico , Matrícula Siape nº 1323426, em conformidade com o artigo, 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional, nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 27 de  Fevereiro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA N° 044 DO DIA 02 DE MARÇO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1  DECLARAR estável  o  servidor  BRUNO CONTI FRANCO, Professor  de  Ensino, Básico Técnico e Tecnológico , Matrícula Siape nº 1999869, em conformidade com o artigo 41, da, Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 25 de Fevereiro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 045 MARÇO 2016."><text>PORTARIA N° 045 DE 02 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 8, 2785029 Moisés Atílio Hoffmann Auxiliar em, Administração, 23366.000596.2013-27 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 02.01.2016, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 046 MARÇO 2016."><text>PORTARIA N° 046 DE 02 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 2033151 Angeli Cervi Gabbi Professora de Ensino, Básico Técnico e, Tecnológico, 23360.000580.2013-74 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 10.02.2016, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 03 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 047 - DISPENSAR o servidor MAURÍCIO LOPES LIMA, Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº  1770350, da Função de Coordenador da Assistência ao Educando, CÓDIGO, FG-0002., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 03 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 048 -  DESIGNAR o servidor PAULO RICARDO DE PIETRO DOS SANTOS, Assistente em, Administração,  Matrícula  SIAPE  nº  2149002,  para  a  Função  de  Coordenador  de  Licitações  e, Contratos, CÓDIGO FG-0002., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 03 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 049 - INTERROMPER as férias da servidora, ANGÉLI CERVI GABBI, Professora de Ensino, Básico Técnico ou Tecnológico,  SIAPE n° 2033151, a partir de 09/03/2016, devendo retornar as, férias em 18/07/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 03 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 050  – DESIGNAR os servidores  abaixo relacionados para atuarem como fiscais  do Contrato, 06/2013, cujo objeto é a contratação de pessoa jurídica especializada para a prestação de serviços de, Agenciamento de Viagens, para o IFRS Campus Ibirubá, com a empresa Dinastia Viagens e Turismo, Ltda., CNPJ n.º 15.741.481/0001-63., 11, FISCAL, LUCAS DE ANDRADE SIAPE Nº 2155228, SUPLENTE, JERRY CENISE MARQUES SIAPE N° 1077922, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 051  -  INTERROMPER as férias do servidor, ROGER LUIS HOFF LAVARDA, Professor de, Ensino Básico Técnico ou Tecnológico, SIAPE n° 1720535, no dia 08/03/2016, devendo retornar as, férias em 09/03/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 052  – RENOVAR  a concessão da liberação de 20% da carga horária da jornada de trabalho, semanal  para participação em ação de qualificação, curso de graduação, para o servidor  PAULO, RICARDO  DE  PIETRO  DOS  SANTOS,  Assistente  em  Administração,  matrícula  SIAPE  n°, 2149002, com fundamento na Instrução Normativa nº 06 de 11/05/2015, e nos termos do Processo n°, 23666.000329.2015-11, no período de 22/02/2016 a 12/07/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 13, Nº 053  -  INTERROMPER as férias da servidora, ROBERTA SCHMATZ, Professora de Ensino, Básico Técnico ou Tecnológico,  SIAPE n° 1119051, a partir de 11/03/2016, devendo retornar as, férias em 18/07/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  054  – ANULAR  a  portaria  de  n° 046/2016-IFRS-Campus  Ibirubá  por  já  haver  a  Portaria, 036/2016 expedida referindo-se ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 055 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato nº, 117/2014, cujo objeto é a contratação de Serviço de Seguro de Alunos e Estagiários, empresa MBM, Seguradora S/A, CNPJ n.º 87.883.807/0001-06., FISCAL, Marcine Floriano Prediger SIAPE Nº 2034888, SUPLENTE, Karina Doninelli SIAPE Nº 2058058, Tornar sem efeito a portaria n°135/2015 referente ao mesmo assunto a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 056 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do contrato nº, Contrato  01/2014,  cujo  objeto  é  a  contratação  de  empresa  para  serviços  de  administração,  na, 15, condição de agente de integração de estágios remunerados, com o CIEE/RS, CNPJ 92.954.957/0001-, 95., FISCAL, Eduardo Fernandes Antunes SIAPE Nº 1818514, SUPLENTE, Felipe Machado Brum SIAPE Nº 2155256, Tornar sem efeito a portaria 02/2014 refente ao mesmo assunto a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 057 - INTERROMPER as férias do servidor, BRUNO CONTI FRANCO, Professor de Ensino, Básico Técnico ou Tecnológico,  SIAPE n° 1999869, no dia 11/03/2016, devendo retornar as férias, em 14/03/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 058 - DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em, Administração, matrícula, Siape n°1982614, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Campus Ibirubá, na, ausência  da  Titular,  servidora  MIGACIR  TRINDADE  DUARTE  FLÔRES,  matrícula  Siape  nº, 2104561 nos dias 14 e 15 de Março de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 059 - INTERROMPER as férias do servidor, LUCAS DE ANDRADE, Administrador, SIAPE nº, 2155228, no dia 21/03/2016, devendo retornar as férias em 22/03/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 060 DO DIA  11 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO  INSTITUTO  FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, I - Localizar o exercício dos servidores abaixo relacionados, a partir 11/03/2016:, SERVIDOR CARGO VINCULAÇÃO SETOR / CD/FG, Daniel Amoretti Gonçalves Professor EBTT Coordenadoria de, Ensino, Setor Coordenadoria Curso, Técnico Área Mecânica, Carina Tonieto Professor EBTT Coordenadoria de, Ensino  Sala dos Professores, Gabriel Santos Berute Professor EBTT Coordenadoria de, Ensino  Sala dos Professores, Nei Rodrigues de Freitas Professor EBTT Coordenadoria de, Ensino, Setor Coordenadoria Curso, Técnico Área Mecânica, Moisés Nivaldo Cordeiro Professor EBTT Coordenadoria de, Ensino, Setor Coordenadoria Curso, Técnico Área Eletrotécnica, Gilnei José Hefler Técnico em, Laboratório/Área:, Eletrotécnica, Coordenadoria de, Ensino, Setor Coordenadoria Curso, Técnico Área Eletrotécnica, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="16 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 16 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 18, Nº  061–  Alterar  o  posicionamento  do  servidor  EDVALDO  FAOUR  COUTINHO DA  SILVA, matrícula SIAPE n° 2159425, Operador de Máquinas Agrícolas de NÍVEL: NI CLASSE: C NIVEL:, 101, para NÍVEL: NI, CLASSE: C, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO a, partir de 09.03.2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="16 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 16 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 062 – RENOVAR  a concessão da liberação de 20% da carga horária da jornada de trabalho, semanal para participação em ação de qualificação, curso de doutorado, para a servidora SANDRA, MEINEN DA CRUZ, Técnica em laboratório área - química, matrícula SIAPE n° 2230066, com, fundamento  na  Instrução  Normativa  nº  06  de  11/05/2015,  e  nos  termos  do  Processo  n°, 23666.000295.2015-65, no período de 07/03/2016 a 19/07/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 063 – ALTERAR a portaria nº 013/2016, referente a Comissão Responsável pela realização do, Concurso  para  Professores  Substitutos  para  as  áreas  de  Língua  Portuguesa\Literatura  e  Língua, Inglesa, Agronomia e Agronomia\Biologia, incluindo os servidores, JULIANO DALCIN MARTINS, SIAPE nº 2146104, RAQUEL LORENSINI ALBERTI, SIAPE n° 1306033, EDUARDO MATOS, MONTEZANO,  SIAPE  n°  1796015,  SANDRA  MEINEN  DA  CRUZ,  SIAPE  n°  2230066, HEILANDE  FÁTIMA PEREIRA DA SILVA,  SIAPE  n°  2094640,  RAMONE  TRAMONTINI, SIAPE n° 2858717 e ANDRÉ RICARDO DIERINGS, SIAPE n° 1804751, a partir de 16/03/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="21 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 21 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 064  – DESIGNAR  a servidora EDUARDA CORÓ MATTIONI, Assistente em Administração, matrícula  SIAPE  nº  2022179,  para  responder  como  substituta  da  função  de  Coordenador  de, Administração e Execução Orçamentária, código FG-0002 e por conseguinte, substituta do Gestor, Financeiro do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="21 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 21 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 065 – DESIGNAR o servidor LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula  SIAPE  nº  2020887,  para  responder  como  substituto  da  Função  de  Coordenador  de, Licitações e Contratos, CÓDIGO FG-0002., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA MARÇO 2016."><text>PORTARIA DE 21 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012,RESOLVE:, N° 066  - DESIGNAR os servidores ELIÉZER JOSÉ PEGORARO, Professor de Ensino, Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº  1686749, MAIQUEL GROMANN, Técnico em, Agropecuária,  Matrícula  Siape  nº  1993471,  ANA PAULA  DE  ALMEIDA,  Assistente  Social, Matrícula Siape nº 1800168 e Rafael Sanches Venturini, Técnico em Agropecuária, Matrícula Siape, nº 2249708, para sob a presidência do primeiro compor a Comissão Responsável pela Seleção e, Acompanhamento da Bolsa Auxiliar em Agropecuária., A  comissão  terá  prazo  de  30  dias  para  realizar  a  seleção  a  contar  desta  data  e  o, acompanhamento será permanente., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 067 MARÇO 2016."><text>PORTARIA N° 067 DE 22 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 2034888 Marcine Floriano Prediger Assistente em, Administração, 23366.000594.2013-38 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 13.02.2016, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 068 MARÇO 2016."><text>PORTARIA N° 068 DE 22 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, 22, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 2034931 Miridiane Wayhs Assistente em, Administração, 23366.000595.2013-82 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 13.02.2016, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 069 MARÇO 2016."><text>PORTARIA N° 069 DE 22 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 2027018 André Luis Demichei Professor do Ensino, Básico Técnico e, Tecnológico, 23366.000599.2013-61 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 17.01.2016, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="23 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 23 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 070– Tornar sem efeito as portarias 91/2014 e 148/2015 que autorizavam os servidores a dirigir, veículos desta instituição de ensino, por motivos de não mais pertencerem ao quadro funcional do, Campus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 071 – DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula Siape, nº 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência, da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUARTE FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 no dia, 29 de Março de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 072 – Designar os membros abaixo relacionados sob a presidência do primeiro  para comporem a, Comissão Interna de Saúde, Segurança e Prevenção de Acidentes(CISSPA) do IFRS-Campus Ibirubá:, SEGMENTO TÉCNICO ADMINISTRATIVO, REPRESENTANTES:  KARINA DONINELLI; Siapen°2058058 e SANDRA MEINEN DA CRUZ;, Siape n°22300066., SEGMENTO DOCENTE:, REPRESENTANTES:  FLÁVIO ROBERTO ANDARA;  Siape  n°1819928  e  MOISÉS NIVALDO, CORDEIRO; Siape n°2258011., REPRESENTANTE DA ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL:  VANESSA SOARES  DE CASTRO;, Siape n°2054049., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MARÇO DE 2016"><text>PORTARIA DO DIA 30 DE MARÇO DE 2016, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 073 – DESIGNAR os servidores, abaixo relacionados para comporem a Comissão Interna, de Supervisão (CIS) da Carreira de Servidores Técnicos Administrativos do IFRS-Câmpus Ibirubá, em caráter  retroativo a  partir  de 03 de Março de 2015 data  onde já  realizavam suas  atividades, inerente a suas respectivas designações., 25, SERVIDOR MATRÍCULA, TITULAR, Laura Gotleib da Rosa (Presidente) 1680548, Iuri Guissoni Quaglia (Vice presidente) 2165103, Júlia Caroline Goulart Blank (Secretária) 2151404, SUPLENTES:, Silmar de Matos dos Santos 2151535, Tássia Michele Schwantes 2190979, Sabrine de Oliveira 2169684, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE MARÇO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 30 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  074 –  Alterar  o  posicionamento  da  servidora  MARIA INÊS  SIMON,  matrícula  SIAPE  n°, 1868081, Pedagoga, de NÍVEL: NS CLASSE: E NIVEL: 403 para NÍVEL: NS CLASSE: E NÍVEL:, 404, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir de 30 de Novembro de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 075 MARÇO 2016."><text>PORTARIA N° 075 DE 31 DE MARÇO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR os  membros abaixo relacionados para comporem a Comissão de Assistência, Estudantil do IFRS-Campus-Ibirubá, tendo a seguinte composição:, COORDENADORA: Ana Paula de Almeida; Siape n°1800168., REPRESENTANTES DOCENTES:, TITULAR: Juceli da Silva; Siape n°1993293., SUPLENTE: Paula Gaida Winch; Siape n°1716767., REPRESENTANTES TÉCNICOS ADMINISTRATIVOS:, TITULAR: Tássia Michele Schwantes; Siape n°2190979., SUPLENTE: Cimara Daiana Freddi; Siape n°2227240., REPRESENTANTES DISCENTES:, TITULAR: Maiara Aparecida de Freitas Plentz; Matrícula n°07110075., SUPLENTE: Lucas Jurandy Hefle Neves; Matrícula n°07080121., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
