<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="24" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201412195413896boletim_de_servico_n_18_dez2013.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201412195413896boletim_de_servico_n_18_dez2013.pdf"><portaria ID="" data="PORTARIA N° 213  ZEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 213 DE 04 DE DEZEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor MONIQUE SALETE LORENSON, Técnico, em Laboratório - Biologia, Matrícula Siape nº 1828165, em conformidade com o artigo 41, da, Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional, nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 01 de dezembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 214  ZEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 214 DE 04 DE DEZEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 7, Art.1 DECLARAR estável o servidor LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA, Professora, de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1828061, em conformidade com, o artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 01 de dezembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 215  ZEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 215 DE 04 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCU, LA, NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1796320, IVAN PAULO CANAL PROFESSOR EBTT 23364.000041.2011-33 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 28.02.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 216  ZEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 216 DE 04 DE DEZEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, 8, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor IVAN PAULO CANAL, Professor de Ensino, Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1796320, em conformidade com o artigo, 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 28 de junho de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 217 – DESIGNAR os servidores, LILIAN CLAUDIA XAVIER CORDEIRO, SIAPE Nº, 2022705, DAIANE TOIGO TRENTIN, SIAPE Nº 1823868, MARIA INÊS SIMON SIAPE, Nº 1868081, VANESSA SOARES DE CASTRO, SIAPE Nº 2054049, EDUARDO MATOS, MONTEZANO, SIAPE Nº 1796015, MÔNICA GIACOMINI, SIAPE Nº 1827598 e, FABIANE BEATRIZ SESTARI SIAPE Nº 1999837 para sob a presidência da primeira, comporem a Comissão Responsável pela elaboração de normativa para participação no, JERGS e nos demais eventos internos e externos que o IFRS – Câmpus Ibirubá participa., A Comisão terá até o dia 10 de março de 2014 para finalizar os trabalhos., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 218 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para formar a Comissão de, Inventário do Almoxarifado do ano de 2013, sob a presidência do primeiro, com prazo de 30, dias para término dos trabalhos, os seguintes membros:, SERVIDOR SIAPE, André Luiz Marcondes 1982908, Raqueli Giehl Erthal 1812268, Dionei Schwaab Brandt 2050864, Luana Maris Moravski Dapper 1982592, Eduarda Coró Mattioni 2022179, Maiquel Gromann 1993471, Monique Salete Lorenson 1828165, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 219 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para formar a Comissão de Inventário do, Patrimônio do ano de 2013, sob a presidência do primeiro, com prazo de 30 dias para término dos, trabalhos, os seguintes membros:, 10, SERVIDOR SIAPE, André Marek 1982915, Fabiano Giacomazzi de Almeida 2036613, Alexandre Urbano Hoffmann 1795569, Dagmar Pedro Tamanho 1916911, Aline Terra Silveira 1802216, Éverton Lutz 1862371, Marcele Neutzling Rickes 1993197, Vanessa Soares de Castro 2054049, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 220 – DESIGNAR os servidores FRANCISCA BRUM TOLIO, SIAPE nº 1703241, FABIANE SESTARI, SIAPE nº, ADILSON BARBOSA, SIAPE nº 1995120, LILIAN, CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO, SIAPE nº 2022705 e VANESSA SOARES DE CASTRO, SIAPE Nº 2054049, para sob a presidência da primeira comporem a Comissão Permanente de, Eventos do  IFRS – Campus Ibirubá., Torna-se sem efeito a portaria nº 18/2013 e suas retificações, que trata dos representantes da, Comissão Permanente de Eventos do câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 221 – DESIGNAR o servidor ROGER LUIS HOFF LAVARDA, Professor de Ensino, Básico Técnico ou Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1720535, para a Função de Coordenador, do Curso TÉCNICO EM INFORMÁTICA, CÓDIGO FUC-0001., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 222 – DESIGNAR a servidora SUZANA FERREIRA DA ROSA, Professora de Ensino, Básico Técnico ou Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2917801, para a Função de Coordenador, do Curso TÉCNICO EM AGROPECUÁRIA, CÓDIGO FUC-0001., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 223 - Alterar o posicionamento da servidora MAGÁLI TERESINHA DA SILVA, matrícula 1835765, CONTADORA, de NÍVEL: NS CLASSE: E NIVEL: 101, para NÍVEL:, NS, CLASSE: E, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 224 – DESIGNAR o servidor ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, Matrícula SIAPE, nº 1795569, para a Função de Coordenador do Curso TÉCNICO EM MECÂNICA, CÓDIGO, FUC-0001., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 225  ZEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 225 DE 13 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍ, CULA, NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1759468, Juliano Elesbão Rathke PROFESSOR EBTT 23366.000636.2013-31 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 01.10.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 226  ZEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 226 DE 13 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCUL, A, NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1827598, Mônica Giacomini PROFESSORA EBTT 23366.000635.2013-96 APROVADO, 14, A presente portaria terá validade a partir da data de 02.08.2013, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 227  ZEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 227 DE 13 DE DEZEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor JULIANO ELESBÃO RATHKE, Professor de, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1759468, em conformidade com o, artigo 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 01 de fevereiro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 228  ZEMBRO 2013."><text>PORTARIA N° 228 DE 13 DE DEZEMBRO DE 2013., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, 15, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor MÔNICA GIACOMINI, Professora de Ensino, Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1827598, em conformidade com o artigo, 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda, Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 02 de dezembro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="23 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 23 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 229 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para formar a Comissão de Auxílio, para análise da documentação dos ingressantes por cotas, sob a presidência do primeiro:, SERVIDOR SIAPE, Ana Paula de Almeida 1800168, Maria Inês Simon 1868081, Juceli da Silva 1993293, Daniel Rockenbach 1993230, Adriana Martins da Silva 2037541, Paula Gaida Winch 1716767, Maira Eveline Schmitz 2061039, André Luis Demichei 2027018, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE DEZEMBRO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 30 DE DEZEMBRO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 230 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados, sob a presidência do primeiro, comporem a Banca de revisão dos resultados dos exames finais da aluna Stéfany Pereira, referentes às disciplinas de matemática e física. A Banca terá prazo de 2 (dois)  dias úteis a, contar da data desta portaria, para emissão de parecer, conforme previsto no Regimento, Discente:, SERVIDOR SIAPE, Fabiane Beatriz Sestari 1999837, Ana Paula de Almeida 1800168, Maria Inês Simon 1868081, Ramone Tramontini 2858717, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
