<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="21" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201376859387469_-_boletim_de_servico_13.2013_julho.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201376859387469_-_boletim_de_servico_13.2013_julho.pdf"><portaria ID="" data="PORTARIAS JULHO 2013."><text>PORTARIAS DE 09 DE JULHO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 072 – DESIGNAR os servidores, FERNANDA SCHNEIDER, SIAPE nº 1823897, DAIANE TOIGO TRENTIN, SIAPE nº 1823868, MARCELE NEUTZLING RICKES, SIAPE nº 1993197, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1828061, FELIPE LEITE, SILVA, SIAPE nº 1999902, LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA SIAPE nº 2020887 e os, alunos, ANA PAULA FRIELINK, matrícula nº 07110004 e WILLIAN SCHNEIDER, MOREIRA, matrícula nº 07070052, para sob a presidência da primeira comporem a, Comissão Organizadora da I MOEPEX do IFRS – Câmpus Ibirubá., Nº 073 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 35/2013, com a Empresa Perfil Computacional Ltda, referente a aquisição de, computadores para o IFRS – Câmpus Ibiruba., FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, FISCAL ADMINISTRATIVO, Magali Teresinha da Silva SIAPE Nº 1835765, FISCAL REQUISITANTE, Jovani José Alberti SIAPE Nº 995602, Nº 074 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 36/2013, com a Empresa Hewlett-Packard Brasil Ltda, referente a aquisição de, notebooks para o IFRS – Câmpus Ibiruba., 7, FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Laura Gotleib da Rosa SIAPE Nº 1680548, FISCAL ADMINISTRATIVO, Magali Teresinha da Silva SIAPE Nº 1835765, FISCAL REQUISITANTE, Jovani José Alberti SIAPE Nº 995602, Nº 075 – Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas, para o, cargo de Professor do Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego –, PRONATEC, conforme edital nº 126/2013, composta pelos servidores abaixo relacionados:, EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico; SIAPE nº, 1893215, RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, SIAPE nº 1306033, ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1804751, MARCOS PAULO LUDWIG, Professor, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1645508 e MILENA SILVESTER, QUADROS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1872360., Profº. Marcelo Lima Calixto, Diretor-Geral Em Exercício, Port. nº 152/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 17 DE JULHO DE 2013."><text>PORTARIA Nº 76, DE 17 DE JULHO DE 2013., O DIRETOR GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 152 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 21 de dezembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR, o servidor MILTON JOSÉ BUSNELLO, SIAPE nº 1893291, como, Fiscal do Contrato de Motorista e o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, SIAPE  nº 995602, 8, como Suplente, referente ao pregão 71/2013, processo nº 2337.1000.519.2013-06, do IFRS –, Câmpus Ibirubá., Profº. Marcelo Lima Calixto, Diretora Geral em Exercício, Port. nº 152/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 17 DE JULHO DE 2013."><text>PORTARIA Nº 77, DE 17 DE JULHO DE 2013., O DIRETOR GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 152 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 21 de dezembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR, o servidor JULIANO ELESBÃO RATHKE, SIAPE nº 1759468, como, Fiscal do Contrato de Prestação de Serviços Terceirizados em Manutenção Predial e o, servidor FERNANDO BELTRAME, SIAPE  nº 1796099 como Suplente, referente ao pregão, 71/2013, processo nº 2337.1000.519.2013-06, do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profº. Marcelo Lima Calixto, Diretora Geral em Exercício, Port. nº 152/2012</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE JULHO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE JULHO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 9, Nº 78 - DESIGNAR a servidora ALESSANDRA MEDIANEIRA VARGAS DA SILVA, Técnica Administrativa em Educação, matrícula SIAPE nº 1828149, para responder como, substituta da função de Coordenadora de Assistência ao Educando, código FG 02., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE JULHO DE 2013."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE JULHO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 79 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do contrato, nº 55/2013, referente a Dispensa Emergencial 120/2013, Contratação de Serviço de Vigilância, Armada para o IFRS – Câmpus Ibiruba., FISCAL, Milton José Busnello SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, André Luiz Marcondes SIAPE Nº 1982908, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
