<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="26" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201422584013682boletim_de_servico_n_01-2014.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201422584013682boletim_de_servico_n_01-2014.pdf"><portaria ID="" data="02 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JANEIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 001 – DESIGNAR a servidora EDUARDA CORÓ MATTIONI, Assistente em, Administração, SIAPE nº 2022179, para responder como substituta da função de Chefe, de Gabinete, Código FG-0002, do IFRS – Câmpus Ibirubá, nas férias do titular da, função, servidor Fernando de Oliveira Leão, Técnico Audiovisual, matrícula Siape nº, 1982901, no período de 02 a 31 de janeiro de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE JANEIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 002 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato nº 01/2014, contratação de empresa para serviços de administração, na, 7, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul - Campus  Ibirubá, Rua Profa. Nelsi Ribas Fritsch, nº 1111,  CEP 98200-000    Fone ( 54 ) 3324-8100, www.ibiruba.ifrs.edu.br, condição de agente de integração de estágios remunerados, com o CIEE/RS, CNPJ, 92.954.957/0001-95., FISCAL, Eduardo Fernandes Antunes SIAPE Nº 1818514, SUPLENTE, Luiz Felipe Kopper da Silva SIAPE Nº 2020887, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE JANEIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 003 – EXTINGUIR, a partir de 25 de dezembro de 2013, o contrato de professor, temporário nº 06/2012, por iniciativa do contratado CRISTIANO EDUARDO WENDT., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE JANEIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 8, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul - Campus  Ibirubá, Rua Profa. Nelsi Ribas Fritsch, nº 1111,  CEP 98200-000    Fone ( 54 ) 3324-8100, www.ibiruba.ifrs.edu.br, Nº 004 - DESIGNAR a servidora MARIA INÊS SIMON, Pedagoga, matrícula Siape, nº 1868081, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Câmpus, Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUAR FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 no dia 09 de janeiro de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE JANEIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 005 - INTERROMPER as férias da servidora RAMONE TRAMONTINI, Professora do, Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 2858717, nos dias 09 e 10 de, fevereiro de 2014,  para atender o pedido de afastamento para evento no exterior, estabelecendo, o reinício para o dia 26 de fevereiro de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 13 DE JANEIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 006 - DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato 09/2014 - Prestação de Serviço de Internet, empresa Tecwave, Telecomunicações Ltda Me, CNPJ 04.648.253/0001-27., 9, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul - Campus  Ibirubá, Rua Profa. Nelsi Ribas Fritsch, nº 1111,  CEP 98200-000    Fone ( 54 ) 3324-8100, www.ibiruba.ifrs.edu.br, FISCAL TÉCNICO DO CONTRATO, Everton Lutz SIAPE Nº 1862371, FISCAL ADMINISTRATIVO, Dionei Schwaab Brandt SIAPE Nº 2050864, FISCAL REQUISITANTE, Jovani José Alberti SIAPE Nº 995602, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE JANEIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 007 - DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato 13/2010, serviço de publicidade legal em jornais, Empresa Brasil de, Comunicação - EBC, CNPJ: 09.168.704/0001-42., FISCAL, André Marek SIAPE Nº 1982915, SUPLENTE, Dionei Schwaab Brandt SIAPE Nº 2050864, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE JANEIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 008 - DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, matrícula Siape nº 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS –, Câmpus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUARTE, FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 no período de 16 a 31 de janeiro de 2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="16 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 16 DE JANEIRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 008 de 15 de, janeiro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de janeiro de 2014, RESOLVE:, Nº 009 – CANCELAR as férias do servidor MARCELO LIMA CALIXTO, Professor, do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE Nº 1847670, por motivo de, laudo médico nº 0.188.922/2013., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 008/2014</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 22 DE JANEIRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 008 de 15 de, janeiro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de janeiro de 2014, RESOLVE:, Nº 010 – TORNAR SEM EFEITO a partir de 22 de janeiro de 2014, a portaria 54 de, 21 de maio de 2013; e DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem na, Gestão de Contratos do IFRS – Câmpus Ibirubá., FISCAL, Fabiano Giacomazzi de Almeida SIAPE Nº 2036613, SUPLENTE, Magáli Teresinha da Silva SIAPE Nº 1835765, Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 008/2014</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DIO DIA 22 DE JANEIRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 008 de 15 de, janeiro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de janeiro de 2014, RESOLVE:, Nº 011 – TORNAR SEM EFEITO a partir de 22 de janeiro de 2014, a portaria 48 de, 13 de maio de 2013; e DESIGNAR a servidora Raquéli Giehl Erthal, Assistente em, 12, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul - Campus  Ibirubá, Rua Profa. Nelsi Ribas Fritsch, nº 1111,  CEP 98200-000    Fone ( 54 ) 3324-8100, www.ibiruba.ifrs.edu.br, Administração, SIAPE 1812268, como responsável pela Conformidade de Gestão do, IFRS – Câmpus Ibirubá, a partir de 22 de janeiro de 2014., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 008/2014</text></portaria><portaria ID="" data="23 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DIO DIA 23 DE JANEIRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 008 de 15 de, janeiro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de janeiro de 2014, RESOLVE:, Nº 012 – TORNAR SEM EFEITO a partir de 20 de janeiro de 2014, a portaria 161 de, 21 de dezembro de 2012; e DESIGNAR o servidor Maiquel Gromann, Técnico em, Agropecuária, SIAPE 1993471, para responder como substituto da Coordenadoria de, Produção Agropecuária, código FG-01, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência do, titular, servidor Eliézer José Pegoraro, SIAPE 1686749, a partir de 20 de janeiro de, 2014., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 008/2014</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DIO DIA 29 DE JANEIRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 008 de 15 de, janeiro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de janeiro de 2014, RESOLVE:, 13, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul - Campus  Ibirubá, Rua Profa. Nelsi Ribas Fritsch, nº 1111,  CEP 98200-000    Fone ( 54 ) 3324-8100, www.ibiruba.ifrs.edu.br, Nº 013 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato 153/2013, aquisição de materiais didático-pedagógicos e equipamentos para, tecnologia assistiva, empresa Emethods do Brasil Ltda Me, CNPJ 09.077.444/0001-08., FISCAL, Daiane Toigo Trentin SIAPE Nº 1823868, SUPLENTE, Maria Inês Simon SIAPE Nº 1868081, Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 008/2014</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DIO DIA 29 DE JANEIRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 008 de 15 de, janeiro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de janeiro de 2014, RESOLVE:, Nº 014 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato 154/2013, aquisição de equipamentos para tecnologia assistiva, empresa, Brink Mobil Equipamentos Educacionais Ltda, CNPJ 79.788.766/0001-32., FISCAL, Daiane Toigo Trentin SIAPE Nº 1823868, SUPLENTE, Maria Inês Simon SIAPE Nº 1868081, Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 008/2014</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE JANEIRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 008 de 15 de, janeiro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de janeiro de 2014, RESOLVE:, Nº 015 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato 161/2013, aquisição de equipamento para tecnologia assistiva, empresa RD, Comércio de Produtos Ópticos Ltda Me, CNPJ 07.552.640/0001-53., FISCAL, Daiane Toigo Trentin SIAPE Nº 1823868, SUPLENTE, Maria Inês Simon SIAPE Nº 1868081, Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 008/2014</text></portaria><portaria ID="" data="31 DE JANEIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 31 DE JANEIRO DE 2014., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 008 de 15 de, janeiro de 2014, publicado no Boletim de Serviço do mês de janeiro de 2014, RESOLVE:, Nº 016 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do, Contrato 06/2014, Prestação de Serviços Contínuos de Motorista Categoria D, Empresa Mezan Comércio e Serviço Ltda Me, CNPJ: 02.347.024/0001-47., 15, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul - Campus  Ibirubá, Rua Profa. Nelsi Ribas Fritsch, nº 1111,  CEP 98200-000    Fone ( 54 ) 3324-8100, www.ibiruba.ifrs.edu.br, FISCAL, André Luiz Marcondes SIAPE Nº 1982908, SUPLENTE, Jovani José Alberti SIAPE Nº 995602, Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Port. nº 008/2014</text></portaria></Document>
