<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="48" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201607142647192boletim_de_servico_12-2015.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201607142647192boletim_de_servico_12-2015.pdf"><portaria ID="" data="PORTARIA N° 166  ZEMBRO 2015."><text>PORTARIA N° 166 DE 03 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, ALTERAR a  localização  do  servidor  MARCOS  PAULO  LUDWIG,  matrícula  SIAPE, n°1645508,  Professor  de  Ensino  Básico  Técnico  e  Tecnológico  antes  lotado  segundo a  portaria, 182/2014 na Coordenação de Extensão alterando para a Coordenadoria de Ensino a partir de 15 de, Junho de 2015., ALTERAR a localização da servidora FABIANE BEATRIZ SESTARI, matrícula SIAPE n°, 1999837,  Professora  de  Ensino  Básico  Técnico  e  Tecnológico  antes  lotada  segundo  a  portaria, 182/2014 na Coordenadoria de Ensino alterando para a Coordenadoria de Extensão a partir de 15 de, Junho de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA Nº 167 DO DIA 03 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, I –  DESIGNAR os  servidores  GABRIEL DE FRANCESCHI  DO SANTOS,  Engenheiro, Agrônomo, Matrícula SIAPE N°1838354, MILTON JOSE BUSNELLO, Técnico em Agropecuária, Matrícula  SIAPE  Nº  1893291;  LUCAS  DE  ANDRADE,  Administrador,  Matrícula  SIAPE  Nº, 2155228 e MAGÁLI TERESINHA DA SILVA, Contadora, Matrícula SIAPE Nº 1835765; para, sob, a  presidência  do  primeiro,  constituírem a  Comissão  encarregada  de  realizar  o  levantamento  do, Inventário Patrimonial Anual dos Bens Imóveis do IFRS – Câmpus Ibirubá;, II – O prazo para a execução do trabalho e o envio do processo a Reitoria fica a contar desta, data até o dia 22 de dezembro de 2015;, III – A presente portaria entra em vigor a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 168 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem o Núcleo de Atendimento as, Pessoas Portadoras de Necessidades Especiais(NAPNE) do IFRS – Câmpus Ibirubá para sob a coordenação, da servidora SABRINE DE OLIVEIRA SIAPE nº 2169684 e tendo como secretária ANA PAULA DE AL-, MEIDA, SIAPE n° 1800168, comporem o núcleo:, ANDRÉIA TEIXEIRA INOCENTE SIAPE N° 1808305, DIONÉIA MAGDA EVERLING SIAPE Nº 1323426, HEILANDE FÁTIMA PEREIRA DA SILVA SIAPE N° 2094640, LISIANE CEZÁR DE OLIVEIRA SIAPE Nº 1828061, 7, RAQUEL DALLA LANA CARDOSO SIAPE Nº 1853821, VANESSA SOARES DE CASTRO SIAPE N° 2054049, Tornar sem efeito a Portaria nº 070/2015 referente ao mesmo assunto a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 169 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem o grupo de trabalho responsá-, vel pela reformulação do PPC do Curso Superior em Agronomia., ÂNGELA TERESINHA WOSCHINSKI DE, MAMANN, SIAPE N°2124439, BEN-HUR COSTA DE CAMPOS SIAPE N° 1796124, DANIEL UHRY SIAPE Nº 1049780, DIONÉIA MAGDA EVERLING SIAPE N° 1323426, EDUARDO GIROTTO SIAPE N°1893215, ELIEZER JOSÉ PEGORARO SIAPE Nº 1686749, MARCOS PAULO LUDWIG SIAPE N°1645508, RAQUEL DALLA LANA CARDOSO SIAPE Nº 1853821, 8, ROBERTA SCHMATZ SIAPE N° 1119051, ANDRÉIA TEIXEIRA INOCENTE SIAPE N° 1808305, MARCELE NEUTZLING RICKES SIAPE N°1993197, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE, Nº 170 –  DESIGNAR  os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato, 126/2015, cujo objeto é a contratação de  Serviços de terraplanagem para o IFRS-Campus Ibirubá, com a empresa KSK LOCAÇÃO DE MAQUINAS PESADAS LTDA.ME,CNPJn.º09.558.902/0001-, 12., FISCAL, Milton Jose Busnello SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, Maiquel Gromann SIAPE N°1993471, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE, Nº 171– -  Alterar  o posicionamento da servidora CRISTIANE BRAUNER, matrícula  SIAPE n°, 1982614, Auxiliar em Administração, de NÍVEL: NI CLASSE: C NIVEL: 402, para NÍVEL: NI, CLASSE: C, NÍVEL: 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO a partir de 03.12.2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE, Nº 172– -  Alterar  o posicionamento do servidor  FERNANDO DE OLIVEIRA LEÃO, matrícula, SIAPE n° 1982901, Técnico em Audiovisual, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 402, para NÍVEL:, NI, CLASSE: D NÍVEL: 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO a partir de 05.12.2015., 10, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE, Nº 173– -  Alterar o posicionamento do servidor ANDRÉ MAREK, matrícula SIAPE n° 1982915, Assistente em Administração, de NÍVEL: NI CLASSE: D NÍVEL: 402, para NÍVEL: NI, CLASSE:, D NÍVEL: 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO a partir de 27.11.2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 174 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem o grupo de trabalho responsá-, vel pela reformulação do PPC do Curso Técnico em Informática-Integrado., LUIS CLÁUDIO GUBERT SIAPE N°1781712, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA SIAPE N° 1828061, ROGER LUIS HOFF LAVARDA SIAPE Nº 1720535, 11, RONALDO SERPA DA ROSA SIAPE N° 2263571, TIAGO RIOS DA ROCHA SIAPE N°2107386, ANDRÉIA TEIXEIRA INOCENTE SIAPE N° 180830, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 175 –  DESIGNAR os membros:  KARINA DONINELLI, Auxiliar em Administração, Siape n°, 2058058, FERNANDO DE OLIVEIRA LEÃO, Técnico em Audiovisual, Siape n° 1982901, EDI-, MILSON ANTÔNIO BRAVO PORTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº, 1904198 e SIMONE ALINE HANN, Matrícula n° 07110102, para sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão Eleitoral Responsável pelo processo de escolha dos representantes do Cam-, pus Ibirubá junto ao CONSUP, contemplando o segmento docente, técnico administrativo e discente., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 176  ZEMBRO 2015."><text>PORTARIA N° 176 DE 10 DE DEZEMBRO DE 2015., 12, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1995120 Adilson Barbosa PROFESSOR DE ENSINO, BÁSICO TÉCNICO E, TECNOLÓGICO, 23366.000598.2013-16 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 05.10.2015, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 177  ZEMBRO 2015."><text>PORTARIA N° 177 DE 10 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 13, 1999869 Bruno Conti Franco PROFESSOR DE ENSINO, BÁSICO TÉCNICO E, TECNOLÓGICO, 23366.000600.2013-57 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 25.10.2015, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 178  ZEMBRO 2015."><text>PORTARIA N° 178 DE 10 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR  os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais do Contrato 25/2014, cujo objeto é a exploração do serviço de restaurante e de lanchonete, com fornecimento, preparo e, distribuição de refeições para os alunos, servidores, terceirizados, estagiários e visitantes do IFRS, Campus Ibirubá, com a empresa Sônia Maria Rodrigues-ME,CNPJ n.º05.611.930/0001-03., FISCAL, Sandra Meinen da Cruz SIAPE Nº 2230066, SUPLENTE, Maurício Lopes Lima SIAPE N°1770350, Torna sem efeito a portaria 033/2014 referente ao mesmo assunto a partir dessa data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, 14, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA N° 179 DO DIA 11 DE DEZEMBRO DE 2015., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE., Art.1  DECLARAR estável  o  servidor  ANDRÉ MAREK,  Assistente  em Administração, Matrícula  Siape  nº1982915,  em conformidade com o artigo  41,  da  Constituição  Federal,  com a, redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a, partir de 27 de Novembro de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA N° 180 DO DIA 11 DE DEZEMBRO DE 2015., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE., 15, Art.1  DECLARAR  estável  o  servidor  ANDRÉ  LUIZ  MARCONDES,  Assistente  em, Administração,  Matrícula  Siape nº  1982908, em conformidade com o artigo 41,  da Constituição, Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de, junho de 1998, a partir de 05 de Dezembro de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA N° 181 DO DIA 11 DE DEZEMBRO DE 2015., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE., Art.1  DECLARAR  estável  a  servidora  CRISTIANE  BRAUNER,  Auxiliar  em, Administração,  Matrícula  Siape  nº1982614,  em conformidade  com o  artigo  41,  da  Constituição, Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de, junho de 1998, a partir de 03 de Dezembro de 2015., 16, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA N° 182 DO DIA 11 DE DEZEMBRO DE 2015., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE., Art.1 DECLARAR estável o servidor FERNANDO DE OLIVEIRA LEÃO, Técnico em, Audiovisual  Matrícula  Siape  nº  1982901,  em  conformidade  com  o  artigo  41,  da  Constituição, Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de, junho de 1998, a partir de 05 de Dezembro de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 183  ZEMBRO 2015."><text>PORTARIA N° 183 DE 14 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, 17, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório da Servidora abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 2022179 Eduarda Coró Mattioni ASSISTENTE EM, ADMINISTRAÇÃO, 23366.000582.2013-11 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 08.12.2015, Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 184– - PRORROGAR o prazo da portaria nº 145/2015, referente ao Inventário Patrimonial do ano, de 2015, estendendo o prazo até 10 de janeiro de 2016 para o término dos trabalhos., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº  185–DESIGNAR os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  fiscais  do, Contrato 49/2015, cujo objeto é a contratação de empresa especializada nos serviços terceirizados de, limpeza, conservação e higienização,  com fornecimento de materiais, equipamentos e insumos para, o IFRS – Campus Ibirubá, com a empresa SERVAN – Prestação de Serviços de Limpeza Ltda. - ME, CNPJ n.º 87.343.257/0001-24., FISCAL, Bárbara Kuntzer, Schlintwein, SIAPE Nº 1680661, SUPLENTE, Tássia Michele Scwantes SIAPE Nº 2190979, Torna  sem  efeito  a  portaria  n.º  055/2015,  referente  ao  mesmo  assunto  a  partir  desta, data., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, 19, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº  186–DESIGNAR os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  fiscais  do, Contrato 34/2011, cujo objeto é a prestação de serviços terceirizados de trabalhador na fabricação e, conservação de alimentos para o IFRS – Campus Ibirubá, com a empresa Sulclean Serviços Ltda., CNPJ n.º 06.205.427/0001-02., FISCAL, Tássia Michele Schwantes SIAPE Nº 2190979, SUPLENTE, Bárbara Kuntzer Schlintwein SIAPE Nº 1680661, Torna sem efeito a portaria n.º 27/2015, referente ao mesmo assunto a partir desta data., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA N° 187 DO DIA 22 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, CONCEDER a servidora SANDRA MEINEN DA CRUZ, Cargo Técnico em laboratório/Química, matrícula SIAPE n°2230066,ADICIONAL de INSALUBRIDADE em grau Médio, devido ao Risco, Químico, conforme legislação vigente a partir de 01 de Outubro de 2015, nos termos do processo, nº23366.000412.2015-91., 20, Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA N° 188 DO DIA 22 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, CONCEDER  ao  servidor  RAFAEL SANCHES  VENTURINI,Cargo  Técnico  em  Agropecuária, matrícula SIAPE n°2249708, ADICIONAL de INSALUBRIDADE, em grau Médio, devido ao Risco, Biológico, conforme legislação vigente a partir de 01 de Outubro de 2015, nos termos do processo, nº23366.000411.2015-46., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA N° 189 DO DIA 22 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, 21, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, CONCEDER  ao  servidor  LISANDRO  OLIVEIRA FREITAS,Cargo  Técnico  em  Agropecuária, matrícula SIAPE n°2227879,ADICIONAL de INSALUBRIDADE, em grau Médio, devido ao Risco, Biológico, conforme legislação vigente a partir de 02 de Julho de 2015, nos termos do processo, nº23366.000299.2015-43., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE DEZEMBRO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 22 DE DEZEMBRO DE 2015., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 190– - Alterar o posicionamento do servidor ANDRÉ LUIZ MARCONDES, matrícula SIAPE n°, 1982908, Assistente em Administração, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 402, para NÍVEL: NI, CLASSE: D, NÍVEL: 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO a partir de 05.12.2015., 22, Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria></Document>
