<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="55" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra20166410259651boletim_de_servico_06-2016.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/20166410259651boletim_de_servico_06-2016.pdf"><portaria ID="" data="01 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIAS DO DIA 01 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 134 – DESIGNAR o servidor,  FLÁVIO ROBERTO ANDARA, Professor  do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1819928, para a função de Coordenador do Curso Técnico em, Eletrotécnica, código FUC-01, do IFRS-Campus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 6, Nº 135  -  INTERROMPER as férias da servidora, MARIA INÊS SIMON, pedagoga,  SIAPE n°, 1868081, ano de exercício 2016, 1ª parcela, com período marcado para 01/06/2016 a 30/06/2016, remarcando o 1º período para 01/06/2016 a 05/06/2016 e 2º período para 06/03/2017 a 30/03/2017., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  136  -  DESIGNAR os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  fiscais  do, Contrato 48/2015, cujo objeto é a contratação de empresa para Prestação de Serviço Telefônico Fixo, Comutado  (Fixo-fixo  e  Fixo-móvel) para  o  IFRS  –  Campus Ibirubá,  com  a  empresa  OI  S/A, CNPJ n.º 76.535.764/0001-43., FISCAL, JASON SCALCO PILOTI SIAPE Nº 2296380, SUPLENTE, GUSTAVO BATHU PAULUS SIAPE Nº 2168690, Torna sem efeito a portaria n.º 057/2015, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., 7, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  137  -  DESIGNAR os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  fiscais  do, Contrato 57/2014, cujo objeto é a prestação de serviços e vendas de produtos, pela ECT – Empresa, Pública, CNPJ n.º 34.028.316/0026-61, para o IFRS – Campus Ibirubá., FISCAL, EDUARDO FERNANDES AN-, TUNES, SIAPE Nº 1818514, SUPLENTE, JÚLIA CAROLINE GOULART, BLANK, SIAPE Nº 2151404, Torna sem efeito a portaria n.º 142/2014, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 138  -  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais  do Contrato, 117/2014, cujo objeto é a contratação de serviço de Seguro de Alunos e Estagiários, com a empresa, MBM Seguradora S/A, CNPJ n.º 87.883.807/0001-06., FISCAL, CARINA DA SILVA CORRÊA SIAPE Nº 1209926, SUPLENTE, CIMARA DAIANA FREDDI SIAPE Nº 2227240, Torna sem efeito a portaria n.º 55/2016, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 9, Nº 139  -  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais  do Contrato, 01/2014, cujo objeto é a contratação de empresa para serviços de administração, na condição de, agente de integração de estágios remunerados, com o CIEE/RS, CNPJ n.º 92.954.957/0001-95., FISCAL, KARINA DONINELLI SIAPE Nº 2058058, SUPLENTE, FELIPE MACHADO BRUM SIAPE Nº 2155256, Torna sem efeito a portaria n.º 056/2016, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 140  -  DESIGNAR os servidores EDUARDO FERNANDES ANTUNES, SIAPE nº 1818514, Chefe de Gabinete, JASON SCALCO PILOTI, SIAPE nº 2296380, Representante da Comunicação, CIMARA DAIANA FREDDI, SIAPE nº 2227240, Representante dos Registros Acadêmicos, MAR-, CELE NEUTZLING RICKES, SIAPE nº 1993197, ADILSON BARBOSA, SIAPE nº 1995120, JU-, CELI DA SILVA, SIAPE nº 1993293, IVO MAI, SIAPE nº 1995140, Coordenador do Curso Técnico, em Mecânica, DANIEL UHRY, SIAPE nº 1049780, Coordenador do Curso Técnico em Agropecuá-, ria, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1828061, Coordenador do Curso Técnico em In-, formática, FLÁVIO ROBERTO ANDARA, SIAPE nº 1819928, Coordenador do Curso Técnico em, Eletrotécnica, TIAGO RIOS DA ROCHA, SIAPE nº 2107386, Coordenador do Curso Bacharelado, 10, em Ciência da Computação, BRUNO CONTI FRANCO, SIAPE nº 1999869, Coordenador do Curso, Bacharelado em Engenharia Mecânica, RODRIGO FARIAS GAMA, SIAPE nº 1999869, Coordena-, dor do Curso Licenciatura em Matemática e MARCOS PAULO LUDWIG, SIAPE nº 1645508, Co-, ordenador do Curso Bacharelado em Agronomia, para sob a presidência do primeiro comporem a, Comissão Permanente de Formaturas do IFRS – Campus Ibirubá., Torna sem efeito a portaria n.º 017/2013, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="02 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 141  -  DESIGNAR os servidores, EDUARDO FERNANDES ANTUNES, SIAPE nº 1818514, JULIA CAROLINE GOULART BLANK, SIAPE nº 2151404, JERRY CENISE MARQUES, SIAPE, nº 1077922 e  CRISTIANE BRAUNER, SIAPE nº  1982614, para sob a  presidência do primeiro, comporem a comissão responsável pelo Boletim de Serviços do IFRS – Campus Ibirubá., Tornar sem efeito a portaria 40/2015 referente ao mesmo assunto a partir da publicação desta., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 03 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 142 –  DESIGNAR os servidores  abaixo relacionados  para  comporem a Comissão  de, Organização e Acompanhamento(COA) do processo de levantamento de necessidades de capacitação, do IFRS-Campus Ibirubá:, REPRESENTANTE INDICADO CPPD, Ana Dionéia Wouters SIAPE Nº 1984476, REPRESENTANTE INDICADO CIS, Iuri Guissoni Quaglia SIAPE Nº 2165103, REPRESENTANTE INDICADO CGP, Karina Doninelli, (Presidente), SIAPE Nº 2058058, Tornar sem efeito a Portaria nº 164/2015 referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA N° 143 DO DIA 07 DE JUNHO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 12, Art.1 DECLARAR estável a servidora  PAULA GAIDA WINCH, Professora de Ensino, Básico Técnico e Tecnológico , Matrícula Siape nº 1716767, em conformidade com o artigo 41, da, Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 06.06.2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA N° 144 DO DIA 13 DE JUNHO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1  DECLARAR estável  a servidora  ANGELI CERVI GABBI, Professora de Ensino, Básico Técnico e Tecnológico , Matrícula Siape nº 2033151, em conformidade com o artigo 41, da, Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 10.06.2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA N° 145 DO DIA 13 DE JUNHO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável a servidora  MARCINE FLORIANO PREDIGER, Assistente em, Administração , Matrícula Siape nº  2034888, em conformidade com o artigo 41, da Constituição, Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de, junho de 1998, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA N° 146 DO DIA 13 DE JUNHO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 14, Art.1 DECLARAR estável a servidora  MIRIDIANE WAYHS, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº  2034931, em conformidade com o artigo 41, da Constituição Federal, com a, redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a, partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIAS DO DIA 13 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  147–  HOMOLOGAR  a  avaliação  de  desempenho  da  servidora  VANESSA  SOARES  DE, CASTRO,  Psicóloga,  matrícula  Siape  n°2054049,constante  no  processo  n°23366.000597.2013-, 71,sem prejuízo da continuidade de apurações dos fatores de assiduidade, disciplina, capacidade de, iniciativa, produtividade e responsabilidade, conforme §1° art.20 lei 8.112/90., A presente portaria terá validade a partir de 02.05.2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 13 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  148  –  DESIGNAR os  docentes,  IVO  MAI,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e, Tecnológico, SIAPE nº 1995140, DANIEL VIEIRA PINTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, SIAPE nº 2249026, FELIPE LEITE SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico,  SIAPE nº 1999902, NEI RODRIGUES DE FREITAS, Professor do Ensino Básico, Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE nº  2263495,  DANIEL AMORETTI GONÇALVES,  Professor  do, Ensino Básico,  Técnico e  Tecnológico,  SIAPE nº  2264931,  DANIEL LONGO ROCKENBACH, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1993230, ANDRÉ LUIS DEMICHEI, Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  2027018,  para  a  Comissão, Responsável  pela reformulação do PPC do Curso Técnico em Mecânica – Integrado do campus, Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 13 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 16, Nº  149  –  DESIGNAR os  docentes,  IVO  MAI,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e, Tecnológico, SIAPE nº 1995140, DANIEL VIEIRA PINTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico,  SIAPE nº  2249026,  FLÁVIO ROBERTO ANDARA,  Professor  do  Ensino  Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1819928, NEI RODRIGUES DE FREITAS, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2263495, RONALDO CESAR TREMARIN, Professor do, Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  2113988,  MOISÉS  NIVALDO  CORDEIRO, Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  2258011,  RAFAEL ZANATTA, SCAPINI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2113322, para a Comissão, Responsável  pela  reformulação  do  PPC  do  Curso  Técnico  em  Mecânica  –  Subsequente  e, Eletrotécnica - Subsequente do campus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 13 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 150 – DESIGNAR os docentes, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA, Professora do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1828061, TIAGO RIOS DA ROCHA, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2107386, LUIS CLAUDIO GUBERT, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1781712, ROGER LUIS HOFF LAVARDA, Professor do, Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  1720535,  RONALDO  SERPA DA ROSA, Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  2263571,  FABIANE BEATRIZ, 17, SESTARI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1999837, ANA DIONÉIA, WOUTERS,  Professora  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  1984476,  para  a, Comissão Responsável pela reformulação do PPC do Curso Técnico em Informática – Integrado do, campus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 13 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 151 – DESIGNAR os docentes, DANIEL UHRY, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, SIAPE nº 1049780, EDUARDO MATOS MONTEZANO, Professor do Ensino Básico, Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE nº  1796015,  MARCOS PAULO LUDWIG,  Professor  do  Ensino, Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  1645508,  RENATA  PORTO  ALEGRE  GARCIA, Professora  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº  1788008,  DIONÉIA MAGDA, EVERLING, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1323426, EDIMILSON, ANTONIO  BRAVO  PORTO,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  nº, 1904198, ÂNGELA TERESINHA WOSCHINSKI DE MAMANN, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2124439, para a Comissão Responsável pela reformulação do PPC, do Curso Técnico em Agropecuária – Integrado do campus Ibirubá., 18, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 20  DE JUNHO DE 2016"><text>PORTARIA Nº 152, DE 20  DE JUNHO DE 2016, A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, I - Localizar o exercício dos servidores abaixo relacionados:, SERVIDOR CARGO VINCULAÇÃO SETOR/CD/FG/FUC, Adilson Barbosa Professor EBTT Coordenadoria de Ensino Sala dos Professores – Prédio Central, Alessandra Medianeira, Vargas da Silva Assistente de Alunos, Coordenadoria de, Assistência Estudantil, Coordenadoria de Assistência, Estudantil, Aline Terra Silveira Bibliotecário/Documentalista Coordenadoria de Ensino Biblioteca, Ana Dionéia Wouters Professor EBTT Coordenadoria de Ensino Sala dos Professores – Prédio Central, Ana Paula de Almeida Assistente Social Coordenadoria de Assistência Estudantil, Coordenadoria de Assistência, Estudantil, André Luis Demichei Professor EBTT Coordenadoria de Ensino Sala dos Professores – Prédio Central, André Luiz Marcondes Assistente em Administração, Coordenadoria de, Infraestrutura Almoxarifado e Patrimônio, André Ricardo Dierings Professor EBTT Coordenadoria de Ensino Sala dos Professores do Curso de Licenciatura em Matemática, Andréia Teixeira Inocente Pedagoga Coordenadoria de Ensino Setor Pedagógico, Angela Teresinha, Woschinski de Mamann Professor EBTT Coordenadoria de Ensino, Sala dos Professores do Curso de, Licenciatura em Matemática, Angéli Cervi Gabbi Professor EBTT Coordenadoria de Ensino Sala dos Professores do Curso de Licenciatura em Matemática, Aurélio Ricardo Batú Maica Técnico em Tecnologia da Informação, Coordenadoria de, Tecnologia da Informação, Coordenadoria de Tecnologia da, Informação, Bárbara Kuntzer Schlintwein Técnica em Alimentos e Laticíneos, Coordenadoria de, Produção Agropecuária Setor de Agroindústria, Ben-Hur Costa de Campos Professor EBTT Direção Geral Coordenadoria de Pesquisa, Pós Graduação e Inovação / FG 001, Bruno Conti Franco Professor EBTT Direção de Ensino Coordenadoria do Curso de Engenharia Mecânica / FUC 001, 19, Carina da Silva Correa Assistente em Administração, Coordenadoria de, Registros Acadêmicos, Coordenadoria de Registros, Acadêmicos, Carina Tonieto Professor EBTT Coordenadoria de Ensino Sala dos Professores – Prédio Central, Cimara Daiana Freddi Assistente de Aluno Coordenadoria de Registros Acadêmicos, Coordenadoria de Registros, Acadêmicos, Cláudia Regina Costa, Pacheco Professor EBTT Coordenadoria de Ensino, Sala dos Professores do Curso de, Licenciatura em Matemática, Cristiane Brauner Auxiliar em Administração, Diretoria de Administração, e Planejamento</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 153 DO DIA 22 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.  1º Instituir  a  Comissão Especial  para Compra de Alimentos da Agricultura Familiar, (CECAAF),  responsável  pelo  planejamento e  condução dos  processos  de Chamada Pública para, aquisição de  gêneros  alimentícios  da agricultura familiar  para  atender  ao Programa Nacional  de, Alimentação Escolar (PNAE) e ao Programa de Aquisição de Alimentos da Agricultura Familiar, (PAA)., Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para constituírem a Comissão Especial, para Compra de Alimentos da Agricultura Familiar (CECAAF):, I – JOVANI JOSE ALBERTI, Diretor de Administração e Planejamento do IFRS-Campus Ibirubá;, II – PAULO RICARDO DE PIETRO DOS SANTOS, Coordenador de Licitações e Contratos do, Campus Ibirubá;, III – MARCOS ROBERTO JOST, servidor lotado na Coordenadoria de Licitações e Contratos do, Campus Ibirubá;, IV – LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Gestor de Contratos do Campus Ibirubá;, V – TASSIA MICHELE SCHWANTES, Tecnóloga de alimentos, lotada no setor de Agroindústria;, VI  –  BÁRBARA  KUNTZER  SCHLINTWEIN,  Técnica  em  alimentos,  lotada  no  setor  de, Agroindústria;, Art.  3º Os  trabalhos  desta  Comissão  serão  presididos  pelo  Diretor  de  Administração  e, Planejamento deste Campus, JOVANI JOSE ALBERTI, o qual terá como suplente o Coordenador de, 24, Licitações e Contratos deste Campus, PAULO RICARDO DE PIETRO DOS SANTOS, bem como, secretariado pelo servidor MARCOS ROBERTO JOST., Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  154 – Alterar o posicionamento da servidora MARCINE FLORIANO PREDIGER, matrícula, SIAPE n° 2034888, Assistente em Administração, de NÍVEL 402: NI CLASSE: D para NÍVEL 403:, NI CLASSE: D por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir de 13 de Junho de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  155  –  DESIGNAR a  servidora  TÁSSIA  MICHELE  SCHWANTES,  Tecnólogo  área, alimentos/laticínios, SIAPE nº 2190979, como responsável pela gestão da merenda escolar no âmbito, do Campus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 DE JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 30 DE JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  156 –  CANCELAR parcela de férias referentes ao exercício 2016 da servidora  Rejane Paris, Marques, Auxiliar de Biblioteca, matriculada ao SIAPE sob o nº 1871596, no período de 19 de julho, de 2016 a 29 de julho de 2016, para atender a necessidades de relevância desta Instituição,  nos, termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., 26, O período de férias cancelado terá seu reinício em 13 de dezembro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="30 JUNHO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 30 JUNHO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 157 – CANCELAR parcela de férias referentes ao exercício 2016 do servidor Lucas Navarini, Professor Ens. Basico Tecn. Tecnologico, matriculado ao SIAPE sob o nº 2140840, no período de 18, de julho de 2016 a 29 de julho de 2016, para atender a necessidades de relevância desta Instituição, nos termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 08 de agosto de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
