<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="58" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2016826105131651boletim_de_servico_-_agosto_2016.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2016826105131651boletim_de_servico_-_agosto_2016.pdf"><portaria ID="" data="1º DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 1º DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº  177 –  DISPENSAR  a servidora  RAQUEL DALLA LANA CARDOSO,  Professora  do  Ensino, Básico, Técnico ou Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1853821, da Função de Coordenação de Ensino, CÓDIGO FG-0002., Nº 178 – DESIGNAR a servidora PAULA GAIDA WINCH, Professora do Ensino Básico, Técnico ou, Tecnológico, Matrícula SIAPE nº  1716767, para a Função de Coordenação de Ensino, CÓDIGO FG-, 0002., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 179 - DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em, Administração, matrícula, Siape n°1982614, para responder como substituta da Direção Geral, do IFRS – Campus Ibirubá, na, ausência  da  Titular,  servidora  MIGACIR  TRINDADE  DUARTE  FLÔRES,  matrícula  Siape  nº, 2104561 no dia 08 de Agosto 2016., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 180 - DESIGNAR os servidores VANESSA SOARES DE CASTRO, Psicóloga, matrícula, SIAPE nº 2054049, LILIAN CLAUDIA XAVIER CORDEIRO, Professora do Ensino Básico, Técnico, ou  Tecnológico,  Matrícula  SIAPE  nº 2022705,  ANA PAULA DE  ALMEIDA,  Assistente  Social, Matrícula  SIAPE  nº 1800168,  MAURÍCIO  LOPES  LIMA,  Técnico  em  Assuntos  Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1770350, KARINA DONINELLI, Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE n°, 2058058, SABRINE DE OLIVEIRA, Tradutora Interprete de linguagem de sinais, matrícula SIAPE n°, 2169684,  ANDRÉIA TEIXEIRA INOCENTE, Pedagoga,  matrícula SIAPE n° 1808305 e  MARCELE, NEUTZLING RICKES, Técnica em Assuntos Educacionais,  matrícula SIAPE nº 1993197, para sob a, coordenação da primeira  comporem o Núcleo  de  Estudos  e  Pesquisas  em Gênero e  Sexualidade  -, NEPGS do Campus Ibirubá do IFRS., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no DOU de 02, de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 181 – REVOGAR a portaria nº 179/2016 referente a substituição da Direção Geral do campus, Ibirubá do IFRS no dia 08 de agosto de 2016., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="05 AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 05 AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 1 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 182 – CANCELAR parcela de férias referentes ao exercício 2016 da servidora Sandra Rejane, Zorzo Peringer, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matriculada ao SIAPE sob o, nº 2037434, a partir 08 de agosto de 2016 a 19 de agosto de 2016, para atender a necessidades de, relevância desta Instituição, nos termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 19 de setembro de 2016., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 183 –  INTERROMPER parcela de férias referentes ao exercício 2016 da servidora  Sabrine de, Oliveira,  Tradutora Interprete de Linguagem Sinais,  matriculada ao SIAPE sob o nº 2169684, a, partir  de 10 de agosto de 2016, para atender  a necessidades  de relevância desta Instituição,  nos, termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias interrompido terá seu reinício em 11 de agosto de 2016., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. Nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº  184 –  RESCINDIR, a  partir  de  11 de agosto  de  2016,  o  Contrato  de  prestação de serviços, didáticos-pedagógicos nº 04/2015, celebrado entre o Campus Ibirubá e o Professor Zamith França, Neto em razão do retorno do titular da vaga às atividades do cargo., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 185  – Alterar o posicionamento da servidora ALINE TERRA SILVEIRA, matrícula SIAPE n°, 1802216, Bibliotecária/Documentalista, Classe:  E, Padrão: 404, para Classe:  E, Padrão: 405,   por, motivo de Progressão por Mérito Profissional, a partir de 05 de Agosto de 2016., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 186   –  Alterar  o  posicionamento  da servidora TÁSSIA MICHELE SCHWANTES, matrícula, SIAPE n°2190979, Tecnóloga em Alimentos/ Laticíneos, Classe:  E,  Padrão: 101, para Classe:  E, Padrão: 102,  por motivo de Progressão por Mérito Profissional, a partir de 09 de Agosto de 2016., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 187   – Alterar o posicionamento do servidor DIONEI SCHWAAB BRANDT matrícula SIAPE, n°2050864, Auxiliar em Administração, Classe: C, Padrão: 402, para Classe: C, Padrão: 403,  por, motivo de Progressão por Mérito Profissional, a partir de 15 de Agosto de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA N° 188 DO DIA 15 DE AGOSTO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1  DECLARAR  estável  o  servidor   DIONEI  SCHWAAB  BRANDT,  Auxiliar  em, Administração , Matrícula Siape nº  2050864, em conformidade com o artigo 41, da Constituição, Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de, junho de 1998, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA N° 189 DO DIA 15 DE AGOSTO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1  DECLARAR  estável  o  servidor   HENRIQUE  MÜLLER  DALMANN,  Médico, Veterinário  ,  Matrícula  Siape  nº  2050923,  em conformidade  com o  artigo  41,  da  Constituição, Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de, junho de 1998, a partir de 14 de agosto de 2016.., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 190 –  CONCEDER a liberação de 40% da carga horária da jornada de trabalho semanal para, participação em ação de qualificação do  curso de Mestrado, para o servidor  EDVALDO FAOUR, COUTINHO  DA SILVA,  Operador  de  máquinas  agrícolas,  matrícula  SIAPE  n°2159425,  com, fundamento  na  Instrução  Normativa  nº  06  de  11/05/2015,  e  nos  termos  do  Processo  n°, 23666.000099.2016-71, no período de 08/08/2016 a 17/12/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 191  –  DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais  do Contrato, 64/2016, cujo objeto é a contratação de empresa para prestação de serviços de colheita e ensilagem, com a empresa AIRTON WEIMER – ME, CNPJ n.º 19.087.201/0001-04., FISCAL, MAIQUEL GROMANN SIAPE Nº 1993471, SUPLENTE, GABRIEL DE FRANCESCHI DOS, SANTOS, SIAPE N° 1838354, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de, novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 192 - DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em, Administração, matrícula, Siape n°1982614, para responder como substituta da Direção Geral, do IFRS – Campus Ibirubá, na, ausência  da  Titular,  servidora  MIGACIR  TRINDADE  DUARTE  FLÔRES,  matrícula  Siape  nº, 2104561 no dia 16 de Agosto 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 193  – Alterar o posicionamento do servidor  HENRIQUE MÜLLER DALLMANN matrícula, SIAPE n°2050923, Médico Veterinário, Classe:  E, Padrão: 402, para Classe:  E, Padrão: 403,  por, motivo de Progressão por Mérito Profissional, a partir de 14 de Agosto de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 17 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 194  – Autorizar o servidor JASON SCALCO PILOTI, matrícula SIAPE N° 2296380, portador, da carteira nacional de habilitação n° 876977833, categoria “B”, registro nº 04548329351, expedida pelo, Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de, acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira  Nacional  de  Habilitação e  devidamente  autorizados  pelo  dirigente  máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 22 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 195  – Alterar o posicionamento da servidora BÁRBARA KUNTZER SCHLINTWEIN matrícula, SIAPE n°1680661, Técnico em Alimentos e  Laticínios,  Classe: D, Padrão: 405, para Classe:  D, Padrão: 406, por motivo de Progressão por Mérito Profissional, a partir de 19 de Agosto de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIAS DO DIA 22 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  196  –  DISPENSAR  o  servidor,  RODRIGO  FARIAS  GAMA,  Professor  do  Ensino  Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2088048, da função de Coordenador do Curso Licenciatura em, Matemática, código FUC-0001 do IFRS – Campus Ibirubá., Nº 197 – DESIGNAR a servidora, VANUSSA GISLAINE DOBLER DE SOUZA, Professora do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2534931, para a função de Coordenadora do Curso, Licenciatura em Matemática, código FUC-0001 do IFRS-Campus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="24 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 24 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 198 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados: MOISÉS NIVALDO CORDEIRO, SIAPE n° 2258011, JÚLIA CAROLINE  GOULART BLANK , SIAPE n° 2151404 , EDUARDO, FERNANDES  ANTUNES,  SIAPE  nº  1818514,  TÁSSIA MICHELE  SCWANTES,  SIAPE  n°, 2190979, ANA PAULA DE ALMEIDA, SIAPE n° 1800168, MILTON JOSE BUSNELLO SIAPE n°, 1893291, JASON SCALCO PILOTI, SIAPE n° 2296380, SANDRA MEINEN DA CRUZ, SIAPE n°, 2230066,  SANDRA REJANE  ZORZO  PERINGER,  SIAPE  n°  2037434, JULIANO  DALCIN, MARTINS, SIAPE n°  2146104, RONALDO SERPA DA ROSA, SIAPE n°  2263571 para sob a, presidência do primeiro comporem a Comissão Responsável pela V MOEPEX – Mostra de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Ibirubá do IFRS., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="24 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 199 DO DIA 24 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar o motorista terceirizado GEFERSON KUNZLER MOREIRA, CPF nº 019.184.470/55, portador  da  carteira  nacional  de  habilitação  n°1275199970,  categoria  “E”,  registro  nº  04205375043, expedida  pelo  Departamento  Nacional  de  Trânsito  do  Rio  Grande  do  Sul,  a  dirigir  veículos  desta, instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art.  1º  da  lei  9.327/96:  Os  servidores  públicos  federais,  dos  órgãos  e  entidades  integrantes  da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira  Nacional  de  Habilitação e  devidamente  autorizados  pelo  dirigente  máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="24 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 24 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  200 –  INTERROMPER,  parcela  de  férias  referente  ao  exercício  2016  da  servidora  Karina, Doninelli, matrícula SIAPE nº 2058058, Auxiliar em Administração, a partir do dia 25 de agosto de, 2016 para atender  as  necessidades  de relevância desta  Instituição,  nos termos do art.  80 da Lei, 8.112/1990, estabelecendo reinício para o dia 13 de outubro de 2016., Esta portaria entra em vigor nesta data., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="26 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 26 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  201 –  RESCINDIR,  a  partir  de  21 de agosto  de  2016,  o  Contrato  de  prestação de serviços, didáticos-pedagógicos nº 06/2016, celebrado entre o Campus Ibirubá e a Professora Cristiane da, Silva Fagundes, por motivo de  iniciativa da contratada, conforme previsão contida na alínea “c”, inciso I da cláusula sexta do contrato., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="26 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 26 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 202   –  Alterar  o  posicionamento  da  servidora  ANDREIA TEIXEIRA INOCENTE,  matrícula, SIAPE n° 1808305, Pedagoga, Classe: E, Padrão: 404, para Classe: E, Padrão: 405,  por motivo de, Progressão por Mérito Profissional, a partir de 13 de Agosto de 2016., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 203 DO DIA 29 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR os membros do Colegiado do Curso de Pós-Graduação Especialização em, Ensino, Linguagens e suas Tecnologias:  ,  ficando como membros, a partir desta data, os, servidores abaixo relacionados:, Coordenação: SILVANI  LOPES  LIMA,  Professora  do  Ensino  Básico,  Técnico  e, Tecnológico, Siape Nº 1653220., Coordenador Adjunto do Curso:  ADILSON BARBOSA, Professor  do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape Nº 1995120., Representantes  Docentes:  LUCILENE  BENDER  DE  SOUSA,  Professora  do  Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, Siape Nº 2212790, HEILANDE FÁTIMA PEREIRA DA SILVA, Professora  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  Siape  nº  2094640,  LILIAN  CLÁUDIA, XAVIER CORDEIRO, Professora do Ensino Básico,  Técnico e Tecnológico,  Siape Nº  2022705, PAULA GAIDA WINCH, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape Nº 1716767., Suplente Docente: LISIANE CESAR DE OLIVEIRA, Professora do Ensino Básico, Técnico, e Tecnológico, Siape Nº1828061., Representante  Discente:  MÁRCIA  REGINA  MENDES  DELAZERI,  matrícula   nº, 07200026., Suplente Discente: LISETE ADRIANA SPALL , matrícula nº 07200017, Tornar sem efeito a portaria nº 131/2015 referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="31 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIAS DO DIA 31 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 204 – DISPENSAR o servidor, BEN-HUR COSTA DE CAMPOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico,  SIAPE nº  1796124, da função de Coordenador De Pesquisa e Inovação, código FG-0001 do IFRS – Campus Ibirubá., Nº 205 – DESIGNAR o servidor,  JULIANO DALCIN MARTINS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2146104, para a função de Coordenador De Pesquisa e Inovação, código FG-0001 do IFRS – Campus Ibirubá., Nº 206 – DISPENSAR o servidor, LUÍS CLAUDIO GUBERT, Professor do Ensino Básico, Técnico, e Tecnológico, SIAPE nº  1781712, da função de Coordenador De Desenvolvimento Institucional, código FG-0001 do IFRS – Campus Ibirubá., Nº 207 – DESIGNAR o servidor,  RONALDO SERPA DA ROSA, Professor  do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico,  SIAPE nº  2263571, para a  função de Coordenador De Desenvolvimento, Institucional, código FG-0001 do IFRS – Campus Ibirubá., Nº  208  –  DISPENSAR o  servidor,  JOVANI  JOSÉ ALBERTI,  Técnico  em Laboratório  –  Área, Mecânica, SIAPE nº  995602, da função de Diretor de Administração e Planejamento, código CD-, 0004 do IFRS – Campus Ibirubá., Nº 209 – DISPENSAR a servidora, CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração, SIAPE nº, 1982614, da função de Coordenadora de Administração e Execução Orçamentária, código FG-0002, do IFRS – Campus Ibirubá., Nº 210 – DESIGNAR a servidora, CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração, SIAPE nº, 1982614, para a função de Diretora de Administração e Planejamento, código CD-0004 do IFRS –, Campus Ibirubá., Nº 211 – DESIGNAR o servidor, LUIZ FELIPE KOPPER DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº  2020887,  para  a  função de Coordenador de Administração e  Execução Orçamentária, código FG-0002 do IFRS – Campus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
