<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="20" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra20136101530255519_-_boletim_de_servico_12.2013_junho.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/20136101530255519_-_boletim_de_servico_12.2013_junho.pdf"><portaria ID="" data="PORTARIAS MAIO 2013."><text>PORTARIAS DE 28 DE MAIO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552, de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 61 - Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas, para o, cargo de Orientador, e Apoio às Atividades Acadêmicas e Administrativas do Programa, Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, conforme edital 84/2013, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, -RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atribuições da Comissão estão previstas no Edital Institucional de Extensão n°, 107/2012., Art. 4º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho, regular de seus membros na Instituição., 7, Nº 62 - DESIGNAR os servidores MARCOS PAULO LUDWIG , Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1645508, BEN-HUR COSTA DE CAMPOS , Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1796124, DIONÉIA MAGDA, EVERLING, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1323426, EDUARDO GIROTTO , Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 1893215, EDUARDO MATTOS MONTEZANO, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, SIAPE nº 1796015, ELIÉZER JOSÉ PEGORARO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1686749, MARCELE NEUTZLING RICKES, Técnica em, Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1993197, RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1306033, RAQUEL DALLA LANA, CARDOSO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1853821 e, Suzana Ferreira da Rosa, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº, 2917801 e para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão responsável pela, elaboração do PPC - Projeto Pedagógico do Curso de Agronomia do IFRS - Câmpus Ibirubá, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 63 JUNHO 2013."><text>PORTARIA Nº 63 DE 12 DE JUNHO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552, de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art. 1º - CONSTITUIR a Comissão para a Banca de Seleção de Bolsistas, para o cargo de, Professor do Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, conforme edital 102/2013, composta pelos servidores abaixo relacionados:, - EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;, 8, -RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;, - ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;, - MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;, - JULIANO ELESBÃO RATHKE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;, - ERNÂNI TEIXEIRA LIBERALI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico -, Temporário;, - BRUNO CONTI FRANCO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico ;, - MAIQUEL GROMANN, Técnico Administrativo em Educação;, - DAGMAR PEDRO TAMANHO, Técnico Administrativo em Educação;, - EDUARDO MATOS MONTEZANO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;, - MILENA SILVESTER QUADROS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico., Art. 2º – A presidência da Comissão será exercida pelo servidor EDUARDO GIROTTO., Art. 3º – As atribuições da Comissão estão previstas no Edital Institucional de Extensão n°, 107/2012., Art. 4º – As atividades da Comissão deverão ser realizadas durante a jornada de trabalho, regular de seus membros na Instituição., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 13 DE JUNHO DE 2013."><text>PORTARIA Nº 64, DE 13 DE JUNHO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE RETIFICAR, a partir de 13.06.2013:, A Portaria nº 37, de 16.04.2013, que trata da fiscalização do contrato de Prestação de, Serviços de Limpeza (37/2011), do IFRS Câmpus Ibirubá, invertendo a função dos membros, ficando conforme segue:, Fiscal, André Luiz Marcondes – Matricula Siape: 1982908, Suplente, Laura Gotleib da Rosa – Matricula Siape: 1680548, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 17 DE JUNHO DE 2013."><text>PORTARIA Nº 65, DE 17 DE JUNHO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Delegar competência ao servidor MARCELO LIMA CALIXTO, matrícula SIAPE nº, 1847670, CPF nº 459.312.080-20, para exercer a função de Ordenador de Despesas Substituto, do IFRS Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 66 JUNHO 2013."><text>PORTARIA Nº 66 DE 17 DE JUNHO DE 2013., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas, atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores EDUARDO MATOS MONTEZANO, Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1796015, EDUARDO GIROTTO, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1893215, MÔNICA GIACOMINI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1827598, BEN-HUR COSTA, DE CAMPOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1796124, MARIA INÊS SIMON, Técnica-Administrativa, SIAPE nº 18680811 e MARCELE, NEUTZLING RICKES , Técnica-Administrativa, SIAPE nº 1993197 para, sob a presidência, do primeiro, constituírem a Banca do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA A, CONTRATAÇÃO DE PROFESSOR TEMPORÁRIO PARA AS ÁREA DE, LIBRAS/EDUCAÇÃO, FITOSSANIDADE/AGROPECUÁRIA E ENGENHARIA RUAL/, AGROPECUÁRIA conforme o Edital n° 16, de 18 de junho de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 24 DE JUNHO DE 2013."><text>PORTARIA Nº 67, DE 24 DE JUNHO DE 2013., O DIRETOR GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 152/2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR o servidor LUIS CLAUDIO GUBERT, Professor do Ensino Básico e, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 178172, para responder como substituto da, 11, Direção Geral, do IFRS – Câmpus Ibirubá, na ausência do Titular, servidor MARCELO, LIMA CALIXTO, matrícula SIAPE nº 1847670 no dia 25 de junho de 2013., Profº. Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral em Exercício, Port. nº 152/2012</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE JUNHO DE 2013."><text>PORTARIAS DO DIA 25 DE JUNHO DE 2013., O DIRETOR GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 152/2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 68 - DESIGNAR a servidora EDUARDA CORÓ MATTIONI, Técnica, Administrativa em Educação, matrícula SIAPE nº 2022179, para responder como substituta, da função de Coordenador de Administração e Execução Orçamentária, código FG 02., Nº 69 - DESIGNAR a servidora EDUARDA CORÓ MATTIONI, Técnica, Administrativa em Educação, matrícula SIAPE nº 2022179, para responder como substituta, da Gestora Financeira do IFRS – Câmpus Ibirubá., Nº 70 – RETIFICAR a portaria nº 153/2012, que trata da servidora Maria Inês Simon, Pedagoga, matrícula SIAPE nº 1868081, para responder como substituta da Diretoria de, Ensino, corrigindo o código CD-02 para CD-04 do IFRS – Câmpus Ibrirubá na ausência do, titular., Nº 71 – RETIFICAR a portaria nº 155/2012, que trata da servidora Magáli Teresinha, da Silva, Contadora, matrícula SIAPE nº 1835765, para responder como substituta da, 12, Diretoria de Administração e Planejamento, corrigindo o código CD-02 para CD-04 do IFRS, – Câmpus Ibirubá na ausência do titular.</text></portaria></Document>
