<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="25" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2014225161052672boletim_de_servico_n_02-2014.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2014225161052672boletim_de_servico_n_02-2014.pdf"><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 17 FEVEREIRO 2014."><text>PORTARIA Nº 17 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores ADRIANA MARTINS DA SILVA, Técnica em Assuntos, Educacionais, SIAPE nº 2037541, FERNANDA SCHNEIDER, Professora do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1823897, JUCELI DA SILVA, Professora do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1993293 e RAQUEL LORENSINI, ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1306033 para, sob a presidência da primeira, constituírem a Banca do PROCESSO SELETIVO, SIMPLIFICADO PARA A CONTRATAÇÃO DE PROFESSOR TEMPORÁRIO PARA A, ÁREA DE FILOSOFIA conforme o Edital n° 01, de 06 de fevereiro de 2014., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 18 FEVEREIRO 2014."><text>PORTARIA Nº 18 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores ANDRÉ MAREK, Assistente em Administração, SIAPE nº, 1982915, DIONEI SCHWAAB BRANDT, Auxiliar em Administração, SIAPE nº 2050864 e, ANA PAULA DE ALMEIDA, Assistente Social, SIAPE nº 1800168, para, sob a presidência, do primeiro, atuarem no processo de Concorrência 18/2013 - Contratação de pessoa jurídica, especializada no ramo de serviços de alimentação coletiva para fornecimento de refeições, com concessão onerosa de uso de área física do IFRS - Câmpus Ibirubá, para exploração, comercial do serviço de restaurante e lanchonete do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 19 FEVEREIRO 2014."><text>PORTARIA Nº 19 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, INTERROMPER as férias da servidora MAGÁLI TERESINHA DA SILVA, Contadora, SIAPE nº 1835765, no dia 11 de fevereiro de 2014, para atender as necessidades de relevância, desta instituição, conforme o artigo 80 da lei 8112/90, estabelecendo o reinício para o dia 12, de fevereiro de 2014., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 20 FEVEREIRO 2014."><text>PORTARIA Nº 20 DE 07 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DISPENSAR a servidora RAQUELI GIEHL ERTHAL, Assistente em Administração, SIAPE nº 1812268, CPF 009.354.210-09 da função de Pregoeiro do IFRS – Câmpus Ibirubá., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 21 FEVEREIRO 2014."><text>PORTARIA Nº 21 DE 10 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, 8, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, TORNAR SEM EFEITO a portaria nº 19 que trata das férias da servidora MAGÁLI, TERESINHA DA SILVA, Contadora, SIAPE nº 1835765, no dia 11 de fevereiro de 2014., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 22 FEVEREIRO 2014."><text>PORTARIA Nº 22 DE 12 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DISPENSAR o servidor ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, Técnico em Laboratório, – Mecânica, Matrícula SIAPE nº 1795569, da Função de Coordenador do Curso TÉCNICO, EM MECÂNICA, CÓDIGO FUC-0001, a partir de 11.02.2014., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 23 FEVEREIRO 2014."><text>PORTARIA Nº 23 DE 14 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR o servidor ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, Professor do Ensino, Básico, Técnico ou Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2795569, para a Função de, 9, Coordenador do Curso TÉCNICO EM MECÂNICA, CÓDIGO FUC-0001., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE FEVEREIRO DE 2014."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 024 - Alterar o posicionamento da servidora RAQUÉLI GIEHL ERTHAL,  matrícula, 1812268, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, de NÍVEL: NI CLASSE: D NIVEL: 202, para NÍVEL: NI, CLASSE: D, NÍVEL: 203, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="19 DE FEVEREIRO DE 2014."><text>PORTARIA Nº 25 DO DIA 19 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS, IBIRUBÁ, no uso da suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR as docentes, BIANCA DEON ROSSATO, SIAPE nº 2084747, RAQUEL, DALLA LANA CARDOSO, SIAPE nº 1853821, FERNANDA SCHNEIDER, SIAPE nº, 1823897, IZANDRA ALVES, SIAPE nº 1993295, DIONÉIA MAGDA EVERLING, SIAPE, nº 1323426 e PAULA GAIDA WINCH, SIAPE nº 1716767, para sob a presidência da, primeira comporem a Comissão de Assusntos Internacionais do Câmpus Ibirubá., 10, Tornar sem efeito a portaria nº 95/2013 que trata da mesma comissão., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 26 FEVEREIRO 2014."><text>PORTARIA Nº 26 DE 20 DE FEVEREIRO DE 2014., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 99 de 19 de agosto, de 2013, publicado no DOU de 20 de agosto de 2013, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, RETIFICAR a portaria nº 220/2013 que trata da Comissão Permanente de Eventos, composta pelos servidores, FABIANE BEATRIZ SESTARI, SIAPE nº 1999837, ADILSON, BARBOSA, SIAPE nº 1995120, LILIAN CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO, SIAPE nº, 2022705 e VANESSA SOARES DE CASTRO, SIAPE Nº 2054049, excluindo a partir desta, publicação a servidora FRANCISCA BRUM TOLIO, SIAPE nº 1703241, para sob a, presidência da primeira comporem a Comissão Permanente de Eventos do  IFRS – Campus, Ibirubá., Profª. Mônica Giacomini, Diretora Geral Em Exercício, Port. nº 99/2013</text></portaria></Document>
