<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="7" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra20119514226968boletim_de_servico_-_setembro_2011.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/20119514226968boletim_de_servico_-_setembro_2011.pdf"><portaria ID="" data="DE 06 DE SETEMBRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 54, DE 06 DE SETEMBRO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, resolve:, DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para, sob a coordenação da servidora, MARIA INES SIMON, matrícula SIAPE nº 18680811, integrarem o Núcleo de Atendimento, às Pessoas com Necessidades Específicas (NAPNE) do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., - ALINE TERRA SILVEIRA, matrícula SIAPE 1802216, - FERNANDA SCHNEIDER, matrícula SIAPE 1823897, - LISIANE CEZAR DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1828061, - MARCELO LIMA CALIXTO, matrícula SIAPE 1847670, - MAURÍCIO LOPES LIMA, matrícula SIAPE 1770350, - MILENA SILVESTER QUADROS, matrícula SIAPE 1872360, - RAQUEL DALLA LANA CARDOSO, matrícula SIAPE 1853821, - TIAGO DE PAULO LEÃO, matrícula SIAPE 1828218, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora-Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 08 DE SETEMBRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 55, DE 08 DE SETEMBRO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, resolve:, I - DESIGNAR os servidores ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, ALEXANDRA DE SOUZA FONSECA, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, LISIANE CEZAR DE OLIVEIRA, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, ALINE TERRA SILVEIRA, Bibliotecária, MARIA INÊS, 6, SIMON, Pedagoga e MONIQUE SALETE LORENSON, Técnica em Laboratório/Biologia, para sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Permanente de Processo Seletivo, (COPERSE) do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., II – ATRIBUIR à comissão a competência de designar subcomissões para auxiliar nos, trabalhos., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora-Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 08 DE SETEMBRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 56, DE 08 DE SETEMBRO DE 2011., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, resolve:, DESIGNAR os servidores MARCELO LIMA CALIXTO, Professor de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, ROBSON RIGÃO DA SILVA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, ALESSANDRA MEDIANEIRA VARGAS DA SILVA, Assistente, de Alunos, MARIA INÊS SIMON, Pedagoga e os alunos CLARA ROSSATTO BOHRZ, curso Técnico em Informática/Integrado e RAVIEL AFONSO DICKEL, curso Técnico em, Agropecuária/Integrado, para sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão para, Elaboração do Regimento Interno Disciplinar dos Discentes do IFRS – Campus Avançado, Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora-Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria></Document>
