<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="1" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201141781145284boletim_de_servico__01.02.03_.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201141781145284boletim_de_servico__01.02.03_.pdf"><portaria ID="" data="DE 07 DE JANEIRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 01, DE 07 DE JANEIRO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, DESIGNAR, a servidoraPATRICIA KISNER, Contadora, Matrícula SIAPE nº, 1810298, para responder pela Coordenação de Administração e Planejamento do Campus, Avançado Ibirubá no período de 10 a 19 de janeiro de 2011., Prof. Heron Lisboa, Diretor-Geral Campus Avançado Ibirubá, Port. 063/2010</text></portaria><portaria ID="" data="DE 05 DE JANEIRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 02, DE 05 DE JANEIRO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, DESIGNAR, a servidoraALESSANDRA MEDIANEIRA VARGAS DA SILVA, Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE nº 1828149, para ser substituta do Coordenador da, Seção de Registros Escolares do Campus Avançado Ibirubá., Prof. Heron Lisboa, Diretor-Geral Campus Avançado Ibirubá, Port. 063/2010</text></portaria><portaria ID="" data="DE 14 DE JANEIRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 03, DE 14 DE JANEIRO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, DESIGNAR, o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Matrícula SIAPE nº 995206, para, responder pela Direção-Geral do Campus Avançado Ibirubá no período de 15 a 30 de janeiro, de 2011., Prof. Heron Lisboa, Diretor-Geral Campus Avançado Ibirubá, Port. 063/2010</text></portaria><portaria ID="" data="DE 28 DE JANEIRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 04, DE 28 DE JANEIRO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, DESIGNAR, os servidores: RAQUEL LORENSINI ALBERTI, EDUARDO MATOS, MONTEZANO, FERNANDO BELTRAME, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA e, MAURÍCIO LOPES LIMA, para sob a presidência do primeiro, constituírem comissão, responsável pela Avaliação de processos de transferência de alunosconforme Edital n°, 02/2011 de 01 de fevereiro de 2011., Jovani José Alberti, Diretor-Geral Substituto, Campus Avançado Ibirubá</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE JANEIRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 05, DE 31 DE JANEIRO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, NOMEAR o servidor e o suplente, abaixo relacionados, para atuarem como fiscais do, contrato de Passagens Aéreas., Nome, Luana Angélica Alberti Zanatta - Matrícula SIAPE: 1829186, Suplente, Tiago de Paulo Leão – Matrícula SIAPE:1828218, Profª. Raquel Lorensini Alberti, Diretora Geral Substituta, Port. 014/2010/CI</text></portaria><portaria ID="" data="DE 04 DE FEVEIRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 06, DE 04 DE FEVEIRO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, Nomear o servidor e o suplente, abaixo relacionados, para atuarem como fiscais do, contrato de Telefonia Móvel e Modem 3G., Nome, Luis Cláudio Gubert - Matrícula SIAPE: 1781712, Suplente, Aurélio Ricardo BatuMaicá – Matrícula SIAPE: 1819147, Profª. Raquel Lorensini Alberti, Diretora Geral Substituta, Port. 014/2010/CI</text></portaria><portaria ID="" data="DE 08 DE FEVEREIRO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 07, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2011., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela portaria nº, 14/2010/CI, de 9 de setembro de 2010, RESOLVE:, DESIGNAR os Professores de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico: Edimar, Manica, Lisiane Cézar de Oliveira, Luis Cláudio Gubert e Robson Rigão da Silva para, sob a, presidência do primeiro, constituírem comissão responsável pela organização e execução do, Processo Seletivo Simplificado para contratação de um professor substituto para a área de, Informática Geral, conforme Edital nº 4 de 1º de fevereiro de 2011 do IFRS – Campus, Avançado Ibirubá., Profª. Raquel Lorensini Alberti, Diretora Geral Substituta, Port. 014/2010/CI</text></portaria><portaria ID="" data="DE 03 DE MARÇO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 08, DE 03 DE MARÇO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, DESIGNAR, os servidores Eduardo Matos Montezano, Jovani José Alberti, Luis, Cláudio Gubert, Eliezer José Pegoraro, Fernando Beltrame, Sandro Amorim de Souza, Lisiane Cézar de Oliveira, Flávio Roberto Andara, Marcelo Lima Calixto e Patrícia Kisner, para constituírem a Comissão de Gerenciamento de Ações de Extensão (CGAE) do IFRS –, Campus Avançado Ibirubá que fica, entre outras atribuições, encarregada de exarar despachos, e/ou pareceres e acompanhar e avaliar as ações de Extensão registradas no Módulo SiEX do, SIGProj., Prof. Heron Lisboa, Diretor-Geral Campus Avançado Ibirubá, Port. 063/2010</text></portaria><portaria ID="" data="DE 09 DE MARÇO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 09, DE 09 DE MARÇO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, DESIGNAR os professores abaixo relacionados para atuarem na Supervisão, Pedagógica junto à Coordenadoria de Ensino do IFRS – Campus Avançado Ibirubá, a partir, de 17 de fevereiro de 2011., Nome SIAPE N°, Daiane ToigoTrentin 1823868, Marcelo Lima Calixto 1847670, Robson Rigão da Silva 1823942, Prof. Heron Lisboa, Diretor-Geral Campus Avançado Ibirubá, Port. 063/2010</text></portaria><portaria ID="" data="DE 21 DE MARÇO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 10, DE 21 DE MARÇO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, CONCEDER, Incentivo à Qualificação correspondente a 10% (dez por cento), à, servidora ALESSANDRA MEDIANEIRA VARGAS DA SILVA, Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE nº 1828149, nos termos da Lei 11.784/2008, a partir do requerimento: 29 de, Novembro de 2010., Prof. Heron Lisboa, Diretor-Geral Campus Avançado Ibirubá, Port. 063/2010</text></portaria><portaria ID="" data="DE 21 DE MARÇO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 11, DE 21 DE MARÇO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, CONCEDER ao servidor LEANDRO ROGGIA, matrícula SIAPE nº 1827893,cargo, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, PROGRESSÃO POR TITULAÇÃO, da, Classe D I, Nível: 01, para a Classe D III, Nível: 01, a partir do requerimento de 02 de, Dezembro de 2010., Prof. Heron Lisboa, Diretor-Geral Campus Avançado Ibirubá, Port. 063/2010</text></portaria><portaria ID="" data="DE 24 DE MARÇO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 12, DE 24 DE MARÇO DE 2011., O DIRETOR GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 63, de 24 de Fevereiro de 2010, publicado no DOU de 01 de março de 2010, RESOLVE:, CONCEDER, Incentivo à Qualificação correspondente a 10% (dez por cento), à, servidora MONIQUE SALETE LORENSON, Técnico de Laboratório – Área Biologia, Matrícula SIAPE nº 1828165, nos termos da Lei 11.784/2008, a partir do requerimento: 01 de, Dezembro de 2010., Prof. Heron Lisboa, Diretor-Geral Campus Avançado Ibirubá, Port. 063/2010</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE MARÇO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 13, DE 31 DE MARÇO DE 2011., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela portaria nº, 14/2010/CI, de 9 de setembro de 2010, RESOLVE:, NOMEAR o servidor e o suplente, abaixo relacionados, para atuarem como fiscais do, contrato 03/2011, de Seguro dos Automóveis., Fiscal, Tiago de Paulo Leão – Matrícula SIAPE:1828218, Suplente, Luana Angélica Alberti Zanatta - Matrícula SIAPE: 1829186, Profª. Raquel Lorensini Alberti, Diretora Geral Substituta, Port. 014/2010/CI</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE MARÇO DE 2011."><text>PORTARIA Nº 14, DE 31 DE MARÇO DE 2011., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela portaria nº, 14/2010/CI, de 9 de setembro de 2010, RESOLVE:, NOMEAR o servidor e o suplente, abaixo relacionados, para atuarem como fiscais do, contrato 02/2011, de Prestação de Serviço de Fornecimento de Energia Elétrica., Fiscal, Alexandre Urbano Hofmann - SIAPE nº 1795569, Suplente, Jovani José Alberti - SIAPE nº 995206, Profª. Raquel Lorensini Alberti, Diretora Geral Substituta, Port. 014/2010/CI</text></portaria></Document>
