<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="44" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201568102144974boletim_de_servico_06-2015.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201568102144974boletim_de_servico_06-2015.pdf"><portaria ID="" data="02 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 02 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 075-DESIGNAR os servidores, ANDRÉ RICARDO DIERINGS SIAPE n°1804751, ÂNGELA, TERESINHA WOSCHINSKI DE MAMANN SIAPE n°2124439, HEILANDE FÁTIMA PEREIRA, DA SILVA SIAPE n°2094640,  MÔNICA GIACOMINI SIAPE n°1827598,  RODRIGO FARIAS, GAMA SIAPE n°2088048,  RENATA PORTO ALEGRE GARCIA SIAPE n°1788008,  DIONÉIA, MAGDA EVERLING SIAPE n°1323426, ELIÉZER JOSÉ PEGORARO SIAPE n°1686749, AN-, DRÉIA TEIXEIRA INOCENTE SIAPE n°1808305, FERNANDO BELTRAME, SIAPE n°1796099, RAFAEL ZANATTA SCAPINI SIAPE n°2113322, JULIANO ELESBÃO RA-, THKE SIAPE n°1759468 EDUARDO FERNANDES ANTUNES SIAPE n°1818514 e JERRY CE-, NISE MARQUES SIAPE n°1077922, para comporem a Comissão Responsável pela realização do, Concurso para Professor Substituto para as áreas de Matemática, Zootecnia e Eletrotécnica – Câm-, pus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="03 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 03 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, 6, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 076 -  DESIGNAR o servidor FABRÍCIO FERNANDO HALBERSTADT, Técnico em, Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1945981, para responder como substituto da função de, Coordenação dos Registros Escolares, código FG – 0002., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  077 –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  fiscais  do, Contrato 71/2015, serviço de publicidade legal em jornais, Empresa Brasil de Comunicações - EBC, CNPJ n.º 09.168.704/0001-42., FISCAL, ANDRÉ MAREK Siape Nº 1982915, SUPLENTE, PAULO  RICARDO  DE  PIETRO, DOS SANTOS, Siape Nº 2149002, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 078 JUNHO 2015."><text>PORTARIA N° 078  DE 08 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório da Servidora abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1835765 Magali Teresinha da Silva Contadora 23366.000649.2013-18 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 06.02.2015, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 079 JUNHO 2015."><text>PORTARIA N° 079 DE 08 DE JUNHO DE 2015., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Art.1  DECLARAR estável  a  servidora  MAGALI  TERESINHA DA SILVA,  Contadora, Matrícula Siape nº  1835765, em conformidade com o artigo 41, da Constituição Federal,  com a, 8, redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a, partir de 06 de Junho de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 080 -  Alterar o posicionamento da servidora  MAGALI TERESINHA DA SILVA,  matrícula, SIAPE n° 1835765, CONTADORA , de NÍVEL: NS CLASSE: E NIVEL: 402, para NÍVEL: NS, CLASSE: E, NÍVEL: 403, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO, a partir de 06 de Junho de, 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 9, Nº  081  -  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados, ADILSON  BARBOSA,  SIAPE  n°, 1995120, CARINA DARTORA ZONIN, SIAPE n° 1924461, HEILANDE FÁTIMA PEREIRA DA, SILVA, SIAPE n° 2094640, LILIAN CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO, SIAPE n°2022705, LISIA-, NE  CÉSAR  DE  OLIVEIRA,  SIAPE  n°1828061,  LUCILENE  BENDER  DE  SOUSA,  SIAPE, n°2212790, PAULA GAIDA WINCH, SIAPE n° 1716767, para comporem sobre a presidência do, primeiro a Comissão de Seleção para Ingresso no Curso de Pós-Graduação Especialização em Ensi-, no, Linguagens e suas Tecnologia Câmpus - Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIAS DO DIA 15 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 082 – DISPENSAR a pedido, o servidor Marcos Paulo Ludwing, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1645508 do cargo de Coordenador de Extensão, código FG-0001, do IFRS - Câmpus Ibirubá., Nº 083 – DESIGNAR a servidora, Fabiane Beatriz Sestari, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, SIAPE nº 1999837, para o cargo de Coordenador de Extensão, código FG - 0001 do, IFRS - Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 084 –  DESIGNAR os servidores  JOÃO HELVIO RIGHI DE OLIVEIRA, SIAPE Nº 380972, UBIRATAN RONALDO FREITAS – SIAPE Nº 381688 e LEANDRO CERVO, SIAPE Nº 1095040, para sob a presidência do primeiro comporem a Comissão de Processo Administrativo do IFRS –, Câmpus Ibirubá processo nº 23366.000263.2015-60 com prazo de apuração de 60 dias., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="15 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 15 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 085 –  DESIGNAR os servidores  JOÃO HELVIO RIGHI DE OLIVEIRA, SIAPE Nº 380972, UBIRATAN RONALDO FREITAS – SIAPE Nº 381688 e LEANDRO CERVO, SIAPE Nº 1095040, para sob a presidência do primeiro comporem a Comissão de Processo Administrativo do IFRS –, Câmpus Ibirubá processo nº 23366.000262.2015-15 com prazo de apuração de 60 dias., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="17 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA Nº 086  DO DIA 17 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar  o servidor IVO MAI, matrícula SIAPE nº  1995140, portador da carteira nacional de, habilitação n° 518339205, categoria “AC”, registro nº02113031000, expedida pelo Departamento Nacional, de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto, no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art.  1º  da  lei  9.327/96:  Os  servidores  públicos  federais,  dos  órgãos  e  entidades  integrantes  da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira  Nacional  de  Habilitação e  devidamente  autorizados pelo  dirigente  máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="19 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 19 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 087 – DESIGNAR os servidores JUCELI DA SILVA, Professora do Ensino Básico, Técnico ou, Tecnológico,  Matrícula  SIAPE  nº  1993293,VANESSA  SOARES  DE  CASTRO,  Psicóloga, Matrícula SIAPE nº  2054049,  LILIAN CLÁUDIA XAVIER CORDEIRO,  Professora do Ensino, Básico,  Técnico  ou  Tecnológico,  Matrícula  SIAPE  nº  2022705,  MARCELE  NEUTZLING, RICKES, Técnica em Assusntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1993197, MAURICIO LOPES, LIMA,  Técnico em Assusntos Educacionais,  Matrícula  SIAPE nº  17700350,  DANIEL LONGO, 12, ROCKENBACH,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  ou  Tecnológico,  Matrícula  SIAPE  nº, 1993230,  ANDRÉ  LUIS  DEMICHEI,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  ou  Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2027018 e ANA PAULA DE ALMEIDA, Assistente Social,  Matrícula SIAPE, nº 1800168, para sob a Coordenação da primeira comporem o Núcleo de Estudos Afro-brasileiros e, Indígenas (NEABIS) do IFRS – Câmpus Ibirubá.  Tornar  sem efeito  a  portaria  de n°  036/2014, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="19 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA Nº 088  DO DIA 19 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, DESIGNAR os membros do  Colegiado do Curso de Agronomia, ficando como membros, a, partir desta data, os servidores abaixo relacionados:, Coordenação: EDUARDO GIROTTO, Professor  do Ensino Básico,  Técnico  e  Tecnológico, Siape Nº 1893215., Representantes  Docentes:  EDUARDO  GIROTTO,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e, Tecnológico, Siape nº1893215 , RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº1306033 , JULIANO DALCIN MARTINS , Professor do Ensino, Básico,  Técnico e Tecnológico,  Siape nº2146104 ,MARCOS PAULO LUDWING , Professor do, Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  Siape  nº1645508,  EDUARDO MATOS  MONTEZANO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº1796015 ., Suplente  Docente:  ELIÉZER  JOSÉ  PEGORARO,  Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e, Tecnológico, Siape nº 1686749., Representante  Técnicos-Administrativos:  MAIQUEL  GROMANN,  Técnico  em, Agropecuária, Siape n°1993471, Representante Discente: IGOR SARTORI, Matrícula n°07170035, Suplente: FELIPE AHLERT, Matrícula n°07170035, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="26 DE JUNHO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 26 DE JUNHO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  089  –  DESIGNAR  o  servidor  JOVANI  JOSÉ  ALBERTI,  Diretor  de  Administração  e, Planejamento, matrícula Siape nº 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS, – Câmpus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE DUARTE FLÔRES, matrícula Siape nº 2104561 no período de 29 à 30 de Junho de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/201</text></portaria></Document>
