<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="43" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2015589028493boletim_de_servico_05-2015.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2015589028493boletim_de_servico_05-2015.pdf"><portaria ID="" data="04 DE MAIO DE 2015."><text>PORTARIAS DO DIA 04 DE MAIO DE 2015., O  DIRETOR  GERAL  SUBSTITUTO  DO  INSTITUTO  FEDERAL  DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 66 de 30 de abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº  067  –  Alterar  o  posicionamento  do  servidor  EDUARDO  FERNANDES  ANTUNES, matrícula SIAPE n° 1818514, Técnico em Tecnologia da Informação, de NÍVEL: NI CLASSE: D, NIVEL: 403,  para NÍVEL: NI,  CLASSE: D, NÍVEL: 404, por motivo de PROGRESSÃO POR, MÉRITO., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Portaria 66/2015</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE MAIO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE MAIO DE 2015., O  DIRETOR  GERAL  SUBSTITUTO  DO  INSTITUTO  FEDERAL  DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 66 de 30 de abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 069 - DESIGNAR o servidor TIAGO RIOS DA ROCHA, Professor do Ensino Básico, Técnico, ou  Tecnológico,  Matrícula  SIAPE  nº  2107386,  para  a  Função  de  Coordenador  do  Curso, BACHARELADO EM CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO, CÓDIGO FUC-0001., Jovani José Alberti, Diretor Geral Substituto, Portaria 66/2015</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE MAIO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE MAIO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 070 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem  ao Núcleo de Atendimento às, Pessoas Portadoras de Necessidades Especiais(NAPNE) do IFRS – Câmpus Ibirubá, designando os servidores, 7, abaixo relacionados para, sob a coordenação da servidora SABRINE DE OLIVEIRA SIAPE nº 2169684 e, como secretária ANA PAULA DE ALMEIDA SIAPE n° 1800168, comporem o núcleo:, CLÁUDIO JAVIER ALMIRON SIAPE N°1898167, ANDRÉIA TEIXEIRA INOCENTE SIAPE N° 1808305, DANIEL LONGO ROCKENBACH SIAPE Nº 1993230, DIONÉIA MAGDA EVERLING SIAPE Nº 1323426, HEILANDE FÁTIMA PEREIRA DA SILVA SIAPE N° 2094640, LISIANE CEZÁR DE OLIVEIRA SIAPE Nº 1828061, MARIA INÊS SIMON SIAPE Nº 1868081, RAQUEL DALLA LANA CARDOSO SIAPE Nº 1853821, VANESSA SOARES DE CASTRO SIAPE N° 2054049, Tornar sem efeito a Portaria nº 235/2014 a partir da publicação desta, referente ao mesmo assunto., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="12 DE MAIO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 12 DE MAIO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 071   -  Alterar  o  posicionamento da servidora KARINA DONINELLI,  matrícula  SIAPE n°, 2058058,  Auxiliar  em  Administração,  de  NÍVEL:  NI  CLASSE:  C  NIVEL:  101,  para  NÍVEL:  NI, CLASSE: C, NÍVEL: 102, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO a partir de 17 de Abril de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="13 DE MAIO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 13 DE MAIO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, 8, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 072  - INTERROMPER as férias nos termos do artigo 80 da Lei 8112/90, da servidora  ANA, PAULA DE ALMEIDA  , CPF 973.151.500-30, matrícula SIPE 01576955, a partir do dia 17 de Maio de, 2015, referente ao exercício 2014, parcela 3, iniciada em 04 de Maio de 2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="20 DE MAIO DE 2015."><text>PORTARIA Nº 73 DO DIA 20 DE MAIO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Autorizar  a  servidora  JULIA CAROLINE GOULART BLANK,  matrícula  SIAPE nº  2151404, portador  da  carteira  nacional  de  habilitação  n°888881144,  categoria  “B”,  registro  nº05684251652, expedida  pelo  Departamento  Nacional  de  Trânsito  do  Rio  Grande  do  Sul,  a  dirigir  veículos  desta, instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art.  1º  da  lei  9.327/96:  Os  servidores  públicos  federais,  dos  órgãos  e  entidades  integrantes  da, Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no exercício de, suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo de Motorista, Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde que possuidores, da Carteira  Nacional  de  Habilitação e  devidamente  autorizados pelo  dirigente  máximo do órgão ou, entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE MAIO DE 2015."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE MAIO DE 2015., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso da suas, 9, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 074  - REVOGAR a portaria nº 53/2015, referente a concessão do horário especial estudante da, servidora  MARIA  INÊS  SIMON,  Pedagoga,  matrícula  SIAPE  nº  1868081,  processo  nº, 23366.000159.2015-75, com vigência no período de 23/02/2015 a 15/07/2015, devido a  autorização de, afastamento stricto sensu, portaria nº 633 de 22/05/2015, publicada no Boletim de Pessoal da DGP, no site, do IFRS., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria></Document>
