<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="50" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201611168596599boletim_de_servico_11-2016.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201611168596599boletim_de_servico_11-2016.pdf"><portaria ID="" data="10 DE AGOSTO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE AGOSTO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRO-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, de 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  261 –  RESCINDIR, a partir de 03 de novembro de 2016, o Contrato de prestação de serviços, didáticos-pedagógicos nº 09/2016, celebrado entre o Campus Ibirubá e a Professora Rélia Rodrigues, Brunes em razão do retorno do titular da vaga às atividades do cargo., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1.849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIAS DO DIA 04 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de Setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  262–  HOMOLOGAR a  avaliação  de  desempenho  do  servidor  RODRIGO FARIAS GAMA, Professor  de  Ensino  Básico  Técnico  e  Tecnológico,  Matrícula  Siape  nº  2088048,  constante  no, 6, processo  n°23366.000123.2014-19,sem  prejuízo  da  continuidade  de  apurações  dos  fatores  de, assiduidade,  disciplina,  capacidade de iniciativa,  produtividade e responsabilidade,  conforme §1°, art.20 lei 8.112/90., A presente portaria terá validade a partir de 07 de Outubro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="04 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 04 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de Setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 263– HOMOLOGAR a avaliação de desempenho da servidora HEILANDE FÁTIMA PEREIRA, DA SILVA,  Professora  de  Ensino  Básico  Técnico  e  Tecnológico,  Matrícula  Siape  nº  2094640, constante  no  processo  n°23360.000573.2014-53,sem prejuízo  da  continuidade  de  apurações  dos, fatores  de  assiduidade,  disciplina,  capacidade  de  iniciativa,  produtividade  e  responsabilidade, conforme §1° art.20 lei 8.112/90., A presente portaria terá validade a partir de 19 de outubro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="08 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria  nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 264  – Alterar o posicionamento do servidor EDUARDO MARQUES DE CAMARGO, matrícula, SIAPE n° 1870308, Auditor, Classe:  E, Padrão: 403,  para Classe:  E, Padrão: 404,   por motivo de, Progressão por Mérito Profissional, a partir de 13 de Dezembro de 2015., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 265 DO DIA 09 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, I – DESIGNAR o servidor PAULO RICARDO DE PIETRO DOS SANTOS, ocupante do cargo de, Assistente  em  Administração,  Matrícula  SIAPE  nº  2149002  e  CPF  nº  025.101.140-26,  como, PREGOEIRO do IFRS – Campus Ibirubá;, II –  DESIGNAR os servidores, MARCOS ROBERTO JOST, ocupante do cargo de Assistente em, Administração,  Matrícula  SIAPE  nº  2307891  e  CPF  nº  564.117.400-97;  FÁBIO  ROSA  DA, SILVEIRA, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório – área Mecânica, Matrícula SIAPE nº, 2102918, CPF nº 018.906.830-27; SANDRA MEINEN DA CRUZ, ocupante do cargo de Técnica em, Laboratório - área Química, Matrícula SIAPE nº 2230066, CPF nº 014.544.430-90; IURI GUISSONI, QUAGLIA, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório – área Eletromecânica, Matrícula SIAPE, 8, nº 2165103 e CPF nº 083.623.079-51; SONIA MARGARETE SOUZA DE SOUZA, ocupante do, cargo  de  Bibliotecária,  Matrícula  SIAPE  nº  2333087,  CPF  nº  926.888.370-87;  SABRINE  DE, OLIVEIRA, ocupante do cargo Intérprete e Tradutora de Libras, Matrícula SIAPE nº 2169684  e, CPF  nº  012.200.920-70;  VANESSA SOARES  DE  CASTRO,  ocupante  do  cargo  de  Psicóloga, Matrícula SIAPE nº 2054049 e CPF nº 005.280.980-39; LAURA GOTLEIB DA ROSA, ocupante do, cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1680548 e CPF nº 008.482.660-, 64; LUCAS JARDEL JOSE WOHLMUTH ALVES DOS SANTOS, ocupante do cargo Técnico em, Laboratório – área Informática, Matrícula SIAPE nº 2328168 e CPF nº 007.876.260-07; MILTON, JOSE BUSNELLO, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Matrícula SIAPE nº 1893291 e, CPF nº 900.261.460-49; MAURÍCIO CERUTTI DE CASTRO, ocupante do cargo de Arquiteto, Matrícula SIAPE nº 2178260 e CPF nº 062.899.389-75; ANDRÉ LUIZ MARCONDES, ocupante do, cargo de Assistente  em Administração,  Matrícula  SIAPE nº  1982908 e  CPF nº  009.234.620-07;, JULIA CAROLINE GOULART BLANK, ocupante  do  cargo de  Jornalista,  Matrícula  SIAPE nº, 2151404  e  CPF nº  028.724.500-41;  JASON SCALCO PILOTI,  ocupante  do  cargo Técnico  em, Audiovisual,  Matrícula  SIAPE nº  2296380  e  CPF nº  011.683.170-70;  MAIQUEL GROMANN, ocupante  do  cargo  de  Técnico  em  Agropecuária,  Matrícula  SIAPE  nº  1993471  e  CPF  nº, 009.237.200-73; HENRIQUE MULLER DALLMANN, ocupante do cargo de Médico Veterinário, Matrícula  SIAPE  nº  2050923  e  CPF  nº  012.179.900-03;  TASSIA MICHELE  SCHWANTES, ocupante do cargo de Tecnóloga de Alimentos, Matrícula SIAPE nº 2190979 e CPF nº 010.043.180-, 14;  BARBARA KUNTZER  SCHLINTWEIN,  ocupante  do  cargo  de  Técnica  em  Alimentos  e, Laticínios,  Matrícula SIAPE nº 1680661 e CPF nº 009.984.060-07, para comporem a Equipe de, Apoio ao Pregoeiro., III – DELEGAR competência ao Pregoeiro para praticar ato de expedição de Edital, assim como, de, elaboração  de  minutas  de  contratos  previstos  no  Parágrafo  1º,  art.  62  da  Lei  8.666/93  e  suas, alterações., IV – Revogar a portaria nº 149/2015 referente ao mesmo assunto., V – Esta portaria entra em vigor a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="09 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 09 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 266  – DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração e Diretora, de Administração e Planejamento, matrícula SIAPE nº 1982614, para responder como substituta da, Direção Geral, do IFRS – Campus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE, DUARTE FLÔRES, matrícula SIAPE nº 2104561 no dia 11 de Novembro de 2016 e nos dias 16 e 17, de novembro de 2016., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  267  –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem como  fiscais  do, Contrato 112/2016, cujo objeto é a prestação de serviços de conserto e manutenção de máquinas e, equipamentos, com fornecimento de peças, para os diversos setores do IFRS – Campus Ibirubá, com, a empresa JM ZANATA E CIA LTDA CNPJ: 92.366.442/0001-74:, 10, FISCAL, Maiquel Gromann SIAPE Nº 1993471, SUPLENTE, Gabriel de Franceschi dos Santos SIAPE Nº 1838354, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 268 DO DIA 18 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, I – DESIGNAR os servidores LUCAS DE ANDRADE, Administrador, Matrícula SIAPE Nº, 2155228, MILTON JOSE BUSNELLO, Técnico em Agropecuária, Matrícula SIAPE Nº 1893291, MAGÁLI  TERESINHA DA SILVA,  Contadora,  Matrícula  SIAPE  Nº  1835765  e  SILMAR  DE, MATOS DOS SANTOS, Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE Nº 2151535, para, sob a presidência, do  primeiro,  constituírem  a  Comissão  encarregada  de  realizar  o  levantamento  do  Inventário, Patrimonial Anual dos Bens Imóveis do IFRS – Campus Ibirubá;, II – O prazo para a execução do trabalho e o envio do processo a Reitoria fica a contar desta, data até o dia 09 de dezembro de 2016;, III – A presente portaria entra em vigor a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 269 DO DIA 18 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, I  -  DESIGNAR o  servidor  MARCOS  ROBERTO  JOST,  Assistente  em  Administração, Matrícula  SIAPE  nº  2307891,  para  responder  como  substituto  da  Função  de  Coordenador  de, Licitações e Contratos, CÓDIGO FG-0002., II - Revogar a portaria nº 065/2016, referente ao mesmo assunto., III - Esta portaria entra em vigor a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 270 DO DIA 18 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, I - REVOGAR a portaria nº 227 de 02 de dezembro de 2014, referente a servidora MARIA, INÊS SIMON, matrícula SIAPE nº 1868081, para exercer o encargo de Ordenadora de Despesas, 12, Interina,  nos  casos  de  afastamento,  impedimentos  legais  ou  regulamentares  da  Ordenadora  de, Despesas Titular e do Ordenador de Despesas Substituto, simultaneamente., II – Esta portaria entra em vigor a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="23 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 23 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria  nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 271  – Alterar o posicionamento da servidora CIMARA DAIANA FREDDI, matrícula SIAPE n°, 2227240, Assistente de Alunos, Classe: C, Padrão: 101, para Classe: C, Padrão: 102,  por motivo de, Progressão por Mérito Profissional, a partir de 18 de Novembro de 2016., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. Nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="23 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 23 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 272  – DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração e Diretora, de Administração e Planejamento, matrícula SIAPE nº 1982614, para responder como substituta da, Direção Geral, do IFRS – Campus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora MIGACIR TRINDADE, DUARTE FLÔRES, matrícula SIAPE nº 2104561 nos dias 24 e 25 de novembro de 2016., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 28 DE NOVEMBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de Setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  273–  HOMOLOGAR  a  avaliação  de  desempenho  da  servidora  HELDER  MADRUGA DE, QUADROS,  Professor  de  Ensino  Básico  Técnico  e  Tecnológico,  Matrícula  Siape  nº  1828638, 14, constante  no  processo  n°23366.000607.2013-79,sem prejuízo  da  continuidade  de  apurações  dos, fatores  de  assiduidade,  disciplina,  capacidade  de  iniciativa,  produtividade  e  responsabilidade, conforme §1° art.20 lei 8.112/90., A presente portaria terá validade a partir de 25 de Fevereiro de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="28 DE NOVEMBRO DE 2016."><text>PORTARIA N°274  DO DIA 28 DE NOVEMBRO DE 2016., Homologa estabilidade de servidor, A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de Setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art.1 DECLARAR estável o servidor HELDER MADRUGA DE QUADROS, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico , Matrícula Siape nº 1828638, em conformidade com o artigo, 41, da Constituição Federal, com a redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional, nº 19, de 04 de junho de 1998, a partir de 25.02.2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria></Document>
