<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="51" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201611575643262boletim_de_servico_1-2016.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201611575643262boletim_de_servico_1-2016.pdf"><portaria ID="" data="08 DE JANEIRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 08 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:, Nº 001– DESIGNAR os membros: EDUARDO MATOS MONTEZANO, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Siape n° 1796015, MARCOS PAULO LUDWIG Professor, do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape n° 1645508 e SUZANA FERREIRA DA ROSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Siape nº 2917801 para sob a presidência do, primeiro  comporem  a  Comissão  da  banca  examinadora  para  avaliação  das  atividades, complementares dos alunos do Curso Superior de Tecnologia em Produção de Grãos do 6° semestre, de 2015 do IFRS-Campus Ibirubá, conforme orientações da Organização Didática., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Em Exercício, Portaria 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 002 JANEIRO 2016."><text>PORTARIA N° 002 DE 12 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 1323426 Dionéia Magda Everling Professora de Ensino, Básico Técnico e, Tecnológico, 23366.000604.2013-35 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 27.10.2015, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 003 JANEIRO 2016."><text>PORTARIA N° 003 DE 12 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, 7, HOMOLOGAR o resultado do Estágio Probatório do Servidor abaixo relacionado:, MATRÍCULA NOME CARGO PROCESSO RESULTADO, 2020887 Luiz Felipe Kopper da Silva Assistente em, Administração, 23366.000591.2013-02 APROVADO, A presente portaria terá validade a partir da data de 02.01.2016, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="20 DE JANEIRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 20 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 004– - Alterar o posicionamento da servidora REJANE PARIS MARQUES, matrícula SIAPE n°, 1871596,  Auxiliar  de  Biblioteca,  de  NÍVEL:  NI  CLASSE:  C  NIVEL:  403,  para  NÍVEL:  NI, CLASSE: C, NÍVEL: 404, por motivo de PROGRESSÃO POR MÉRITO a partir de 14.12.2015., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="21 DE JANEIRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 21 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 005  – PRORROGAR  o prazo da portaria nº 147/2015, referente  a classificação dos materiais, inservíveis, estendendo o prazo até 31 de janeiro de 2016 para o término dos trabalhos., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="21 DE JANEIRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 21 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 006 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados, para compor a Comissão Eleitoral, com a, finalidade de conduzir o processo de escolha do Coordenador do Curso de Agronomia. A presidência, desta comissão ficará a cargo de Eduardo Matos Montezano., NOME CARGO, 9, Eduardo Girotto Professor EBTT, Mat. Siape n° 1893215, Eduardo Matos Montezano Professor EBTT, Mat. Siape n° 1796015, Fabrício Fernando Halberstadt Técnico em Assuntos Educacionais, Mat. Siape n° 1945981, Raquel Lorensini Alberti Professora EBTT, Mat. Siape n° 1306033, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="22 DE JANEIRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 22 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 007  – DESIGNAR  os servidores abaixo relacionados, para compor a Comissão para a Coleta, Seletiva Solidária. A presidência desta comissão ficará a cargo do servidor Gabriel de Franceschi dos, Santos., NOME CARGO, Gabriel de Franceschi dos Santos Engenheiro Agrônomo, Mat. Siape n° 1838354, Milton Jose Busnello Técnico em Agropecuária, Mat. Siape n° 1893291, Rafael Sanches Venturini Técnico em Agropecuária, Mat. Siape n° 2249708, 10, Daniel Longo Rockenbach Professor EBTT, Mat. Siape n° 1993230, Ana Dionéia Wouters Professora EBTT, Mat. Siape n° 1984476, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="26 DE JANEIRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 26 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº  008  -  DESIGNAR os  servidores, IVO  MAI,  SIAPE  n°  1995140,  ANDRÉIA TEIXEIRA, INOCENTE, SIAPE n°  1808305, SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, SIAPE n° 2037434 e, EDUARDO  FERNANDES  ANTUNES  SIAPE  n°1818514,  para  sob  a  presidência  do  primeiro, comporem a Comissão Responsável pela realização do Concurso para Professor Temporário para a, área de Física – Câmpus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 009 JANEIRO 2016."><text>PORTARIA N° 009 DE 28 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, RETIFICAR a portaria nº 49/2015, referente aos membros conselheiros representantes de, seus segmentos do Conselho de Campus, tendo a seguinte composição:, PRESIDENTE: Migacir Trindade Duarte Flôres Siape n° 2104561., PRESIDENTE SUPLENTE: Sandra Rejane Zorzo Peringer Siape n° 2037434., REPRESENTANTES DOCENTES:, MEMBROS TITULARES: Bruno Conti Franco, Siape n° 1999869, Sandra Rejane Zorzo Peringer, Siape n° 2037434 e Daniel Longo Rockenbach, Siape n° 1993230., MEMBROS SUPLENTES: Tiago Rios da Rocha, Siape n° 2017386, Juliano Dalcin Martins, Siape, n° 2146104 e Eliezer José Pegoraro, Siape n°1686749., REPRESENTANTES TÉCNICOS ADMINISTRATIVOS:, MEMBROS TITULARES: Silmar de Matos dos Santos, Siape n° 2151535, Paulo Ricardo de Pietro, dos Santos, Siape n° 21490002 e Luiz Felipe Kopper da Silva, Siape n° 2020887., MEMBROS SUPLENTES: Milton Jose Busnello, Siape n° 1893291 e Laura Gotleib da Rosa, Siape, n°1680548., REPRESENTANTES DISCENTES: Pâmela Kaine Andrade de Pereira, matrícula n° 07180018., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JANEIRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 010  –  CANCELAR as férias do servidor,  EDUARDO GIROTTO, Professor EBTT,  SIAPE n°, 1893215, ano de exercício 2015 com 33 dias marcados para o 1º período na data de 10/02/2016 a, 13/03/2016 e 12 dias marcados para o 2º período na data de 18/07/2016 a 29/07/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria><portaria ID="" data="29 DE JANEIRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 29 DE JANEIRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ- TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU, de 22 de novembro de 2012, RESOLVE:, Nº 011 – CONVOCAR a servidora, SABRINE DE OLIVEIRA, Tradutora e interprete de linguagem, de sinais, SIAPE n° 2169684 para retornar das férias no período de 01 a 02/02/2015 por motivo de, participação no Conselho de Classe do campus Ibirubá, retornando as férias em 03/02/2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 552/2012</text></portaria></Document>
