<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="15" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201321385015609_-_boletim_de_servico_07.2013_janeiro.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201321385015609_-_boletim_de_servico_07.2013_janeiro.pdf"><portaria ID="" data="PORTARIAS JANEIRO 2013"><text>PORTARIAS DE 02 DE JANEIRO DE 2013, A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas, atribuições, RESOLVE:, Nº 01 - INTERROMPER as férias do servidor MILTON JOSÉ BUSNELLO, Técnico em Agropecuária, matrícula Siape nº 1893291, a partir do dia 03 de janeiro de, 2013, para atender as necessidades de relevância desta instituição, conforme o artigo 80, da lei 8112/90, estabelecendo o reinício para o dia 7 de janeiro de 2013., Nº 02 - INTERROMPER as férias do servidor EDUARDO FERNANDES ANTUNES, Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula Siape nº 1818514, a partir do dia 03 de janeiro, de 2013, para atender as necessidades de relevância desta instituição, conforme o artigo 80 da, lei 8112/90, estabelecendo o reinício para o dia 14 de janeiro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore",</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 03 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 03 DE 07 DE JANEIRO DE 2013, A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas, atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em, Mecânica, matrícula Siape nº 995602, para responder como substituto da Direção Geral, do IFRS – Campus Avançado de Ibirubá, na ausência do Titular, servidora MIGACIR, TRINDADE DUAR FLORES, matrícula Siape nº 2104561 nos dias 08 e 09 de janeiro de, 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore",</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 04 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 04 DE 07 DE JANEIRO DE 2013, A DIRETORA GERAL  DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas, atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais, no contrato 71/2012, consoante à Prestação de Serviços de Terraplanagem do Campus, Avançado de Ibirubá., Fiscal, Milton José Busnello – Matrícula Siape: 1893291, Suplente, André Luiz Marcondes – Matrícula Siape: 1982908, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore",</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 05 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 05 DE 07 DE JANEIRO DE 2013, A DIRETORA GERAL  DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de, novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas, atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como fiscais, no contrato 62/2012, consoante à Prestação de Serviços de Colheita no Campus, Avançado de Ibirubá., Fiscal, Dagmar Pedro Tamanho – Matrícula Siape: 1916911, Suplente, Eduardo Girotto – Matrícula Siape: 1893215, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", 8</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 06 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 06 DE 07 DE JANEIRO DE 2013, A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de, suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, ESTABELECER o horário especial de funcionamento do IFRS – Campus, Ibirubá, no período de 08 de janeiro a 08 de fevereiro de 2013., I. Nas segundas-feiras o expediente inciará às 12h e se encerrará às 18h, ininterruptamente., II. Nas terças, quartas e quintas-feiras, os setores funcionarão das 7:45h às 17:15h., III. Nas sextas-feiras o expediente iniciará às 7:45h e se encerrará às 13:45h, ininterruptamente., IV. O horário de funcionamento dos setores obedecerá às necessidades destes, podendo ser, alterado, tendo em vista outras disposições indicadas pela chefia respectiva e aprovadas pela, Direção-Geral., V. Os serviços terceirizados devem ser mantidos nos horários regulares, conforme contratos., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore",</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 07 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 07 DE 10 DE JANEIRO DE 2013, A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de, suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, INTERROMPER as férias do servidor ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1804751, a partir do, dia 21 de janeiro de 2013, para atender as necessidades de relevância desta instituição, conforme o artigo 80 da lei 8112/90, estabelecendo o reinício para o dia 26 de janeiro de, 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore",</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIAS JANEIRO 2013"><text>PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2013, A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de, suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Nº 08 - INTERROMPER as férias do servidor MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1645508, a partir do, dia 14 de janeiro de 2013, para atender as necessidades de relevância desta instituição, conforme o artigo 80 da lei 8112/90, estabelecendo o reinício para o dia 19 de janeiro de, 2013., Nº 09 - INTERROMPER as férias do servidor EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1893215, a partir do, dia 14 de janeiro de 2013, para atender as necessidades de relevância desta instituição, conforme o artigo 80 da lei 8112/90, estabelecendo o reinício para o dia 19 de janeiro de, 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore",</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 10 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 10 DE 16 DE JANEIRO DE 2013, A DIRETORA GERAL  DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de, suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores Luís Cláudio Gubert, SIAPE nº 1781712, André, Marek, SIAPE nº 1982915, Cristiane Brauner, SIAPE nº 1982614, Jovani José Alberti, SIAPE nº 0995602, Milton José Busnello, SIAPE nº 1893291, para sob a presidência do, primeiro comporem a Comissão de Fiscalização da Obra de Construção do Prédio da, Biblioteca do  IFRS – Campus Ibirubá, conforme processo n° 23366.000180.2012-28., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore",</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 11 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 11 DE 18 DE JANEIRO DE 2013, 10, A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de, suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 552 de 21 de novembro de 2012, publicado no DOU de 22 de novembro de 2012, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR o servidor FERNANDO DE OLIVEIRA LEÃO, Técnico  em, Audiovisual, matrícula Siape nº 1982901, para responder como substituto pela Direção Geral, do  IFRS – Campus Ibirubá nos dias 21, 22 e 23 de janeiro de 2013., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore",</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 12 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 12 DE 23 DE JANEIRO DE 2013, O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 151, de 21 de de, dezembro de 2012, publicado no Boletim de Serviços de Dezembro do IFRS – Campus, Ibirubá, RESOLVE:, 11, DESIGNAR o servidor FERNANDO DE OLIVEIRA LEÃO, Técnico  em, Audiovisual, matrícula Siape nº 1982901, para responder como substituto pela Direção Geral, do  IFRS – Campus Ibirubá no dia 28 de janeiro de 2013, devido ao professor Marcelo Lima, Calixto encontrar-se em Porto Alegre., Prof. Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. N° 152/2012</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA Nº 13 JANEIRO 2013"><text>PORTARIA Nº 13 DE 23 DE JANEIRO DE 2013, O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 151, de 21 de de, dezembro de 2012, publicado no Boletim de Serviços de Dezembro do IFRS – Campus, Ibirubá, RESOLVE:, LOCALIZAR o exercício dos servidores ADILSON BARBOSA, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, DANIEL LONGO ROCKEMBACH, Professor do, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, IVO MAI, Professor do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, IZANDRA ALVES, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, JUCELI DA SILVA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, MAIQUEL, GROMANN, Técnico em Agropecuária, e MARCELE NEUTZLING RICKES, Técnica em, Assuntos Educacionais., Prof. Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. N° 152/2012</text></portaria></Document>
