<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="49" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2016102871541569boletim_de_servico_10-2016.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2016102871541569boletim_de_servico_10-2016.pdf"><portaria ID="" data="05 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  237  –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem como  fiscais  do, Contrato 77/2016, cujo objeto é a prestação de serviços de conserto e manutenção de máquinas e, equipamentos, com fornecimento de peças, para os diversos setores do IFRS – Campus Ibirubá, com, a empresa RS Médica Ltda. ME, CNPJ n.º 05.157.606/0001-59., FISCAL, MILTON JOSE BUSNELLO SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, GILNEI JOSÉ HEFLER SIAPE Nº 2293657, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  238  –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem como  fiscais  do, Contrato 78/2016, cujo objeto é a prestação de serviços de conserto e manutenção de máquinas e, equipamentos, com fornecimento de peças, para os diversos setores do IFRS – Campus Ibirubá, com, a empresa Dorneles e Cia Ltda. – ME, CNPJ n.º 05.328.963/0001-32., FISCAL, MILTON JOSE BUSNELLO SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, GILNEI JOSÉ HEFLER SIAPE Nº 2293657, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  239  –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem como  fiscais  do, Contrato 79/2016, cujo objeto é a prestação de serviços de conserto e manutenção de máquinas e, 7, equipamentos, com fornecimento de peças, para os diversos setores do IFRS – Campus Ibirubá, com, a  empresa  UNIFA  Comércio  de  Equipamentos  Agroindustriais  Ltda.  –  ME,  CNPJ  n.º, 88.442.553/0001-45., FISCAL, MILTON JOSE BUSNELLO SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, GILNEI JOSÉ HEFLER SIAPE Nº 2293657, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="05 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  240  –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem como  fiscais  do, Contrato 80/2016, cujo objeto é a prestação de serviços de conserto e manutenção de máquinas e, equipamentos, com fornecimento de peças, para os diversos setores do IFRS – Campus Ibirubá, com, a empresa Deonisio Tonello – ME, CNPJ n.º 88.607.429/0001-92., FISCAL, MILTON JOSE BUSNELLO SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, GILNEI JOSÉ HEFLER SIAPE Nº 2293657, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 241 – AUTORIZAR o servidor GILNEI JOSÉ HEFLER, matrícula SIAPE N° 2293657, portador  da  carteira  nacional  de  habilitação  n°  1063902236,  categoria  “AC”,  registro  nº, 01147598603, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir, veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração  Pública  Federal  direta,  autárquica  e  fundacional,  no  interesse  do  serviço  e  no, exercício de suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo, de Motorista Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde, que  possuidores  da  Carteira  Nacional  de  Habilitação  e  devidamente  autorizados  pelo  dirigente, máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="06 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 06 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de Setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, 9, Nº  242– Alterar  o  posicionamento do servidor  EDUARDO FERNANDES ANTUNES, matrícula SIAPE n° 1818514,Técnico em Tecnologia da Informação, Classe: D, Padrão: 404, para, Classe: D, Padrão: 405, por motivo de Progressão por Mérito Profissional, a partir de 04 de Outubro, de 2016., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  243  –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem como  fiscais  do, Contrato 66/2016, cujo objeto é a contratação de empresa especializada na prestação de serviços, continuados de administração e gerenciamento de manutenção preventiva e corretiva de veículos, automotivos  e  equipamentos  agrícolas,  com fornecimento  de  peças  e  acessórios,  transporte  por, guincho, com implantação e operação de sistema informatizado e integrado para gestão, por meio de, internet,  através  de  rede  de  estabelecimentos  credenciados,  mediante  a  utilização  de  sistema, informatizado e de recursos tecnológicos  para atender  aos veículos  e  equipamentos  agrícolas  do, IFRS Campus Ibirubá, com a empresa Trivale Administração Ltda., CNPJ n.º 00.604.122/0001-97., FISCAL, MILTON JOSE BUSNELLO SIAPE Nº 1893291, SUPLENTE, MAIQUEL GROMANN SIAPE Nº 1993471, 10, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="07 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 07 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 244 – DESIGNAR os servidores SANDRA REJANE ZORZO PERINGER, Diretora de, Ensino, matrícula SIAPE nº 2037434, PAULA GAIDA WINCH, Coordenadora de Ensino, matrícula, SIAPE nº 1716767, VANUSSA GISLAINE DOBLER DE SOUZA, Representante e Coordenadora, do Curso de Licenciatura em Matemática, matrícula SIAPE nº 2534931, TIAGO RIOS DA ROCHA, Representante e Coordenador do curso de Ciência da Computação, matrícula SIAPE nº 2107386, BRUNO  CONTI  FRANCO,  Representante  e  Coordenador  do  Curso  de  Engenharia  Mecânica, matrícula SIAPE nº 1999869, MARCOS PAULO LUDWIG, Representante e Coordenador do Curso, de Agronomia, matrícula SIAPE nº 1645508, LISIANE CÉZAR DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE, nº 1828061, Representante e Coordenadora do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino, Médio,  DANIEL UHRY,  matrícula  SIAPE nº  1049780,  Representante  e  Coordenador  do  Curso, Técnico em Agropecuária  Integrado ao Ensino Médio,  IVO MAI,  matrícula  SIAPE nº  1995140, Representante  e  Coordenador  do  Curso  Técnico  em  Mecânica  Integrado  ao  Ensino  Médio  e, Coordenador do Curso Técnico em Mecânica Subsequente ao Ensino Médio, FLÁVIO ROBERTO, ANDARA,  matrícula  SIAPE  nº  1819928,  Representante  e  Coordenador  do  Curso  Técnico  em, Eletrotécnica Subsequente ao Ensino Médio, EDUARDO MATOS MONTEZANO, matrícula SIAPE, nº 1796015, Representante e Coordenador do Curso Tecnologia em Produção de grãos, ANDRÉIA, TEIXEIRA INOCENTE,  matrícula  SIAPE  nº  1808305,  Representante  da  Equipe  Pedagógica, MARCELE  NEUTZLING  RICKES,  matrícula  SIAPE  nº  1993197,  Representante  Suplente  da, Equipe  Pedagógica,  DANIEL  LONGO  ROCKENBACH,  matrícula  SIAPE  nº  1993230, Representante  do  NEABI,  HEILANDE  FÁTIMA PEREIRA DA SILVA,  matrícula  SIAPE  nº, 2094640,  Representante  do  NAPNE,  VANESSA SOARES  DE  CASTRO,  matrícula  SIAPE  nº, 11, 2054049, Representante da Assistência Estudantil, para sob a presidência da primeira comporem a, Comissão de Avaliação e Gestão do Ensino(CAGE) do campus Ibirubá do IFRS., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="DE 10 DE OUTUBRO DE 2016"><text>PORTARIA Nº 245, DE 10 DE OUTUBRO DE 2016, A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 6 de setembro de 2016, publicado no DOU, de 8 de setembro de 2016, RESOLVE:, I - Localizar o exercício dos servidores abaixo relacionados:, SERVIDOR CARGO VINCULAÇÃO SETOR/CD/FG/FUC, Ben-Hur Costa de Campos Professor EBTT Coordenadoria de Ensino Laboratório de Solos, Cristiane Brauner Auxiliar em Administração Direção Geral, Diretoria de Administração e, Planejamento / CD 004</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 246 DO DIA 10 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Art. 1º DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para constituírem a Comissão, Especial de Licitação pelo Regime Diferenciado de Contratações para a reforma do laboratório de, línguas do IFRS – Campus Ibirubá:, I – PAULO  RICARDO  DE  PIETRO  DOS  SANTOS  –  SIAPE  nº  2149002  –, Presidente., II – MARCOS ROBERTO JOST – SIAPE nº 2307891 – Presidente Substituto, 13, III – MAURÍCIO CERUTTI DE CASTRO – SIAPE nº 2178260 – Membro, Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="10 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 247 – DISPENSAR a servidora MARCINE FLORIANO PREDIGER, Assistente em Administração, SIAPE nº 2034888, da função de Coordenadora dos Registros Acadêmicos, código FG-0002, do IFRS-, Campus Ibirubá., Nº 248 – DESIGNAR o servidor DIONEI SCHWAAB BRANDT, Auxiliar em Administração, SIAPE, nº  2050864,  para a  função de Coordenador  dos  Registros  Acadêmicos,  código FG-0002,  do IFRS-, Campus Ibirubá., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="11 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 11 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, 14, legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 6 de setembro de 2016, publicado no DOU de 8 de, setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  249 –  CANCELAR parcela  de  férias  referentes  ao  exercício  2015  da  servidora  Cristiane, Brauner,  Auxiliar  em Administração,  matriculada  ao  SIAPE sob  o  nº  1982614,  a  partir  17  de, outubro de 2016 a 27 de outubro de 2016, para atender a necessidades de relevância desta Instituição, nos termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 19 de dezembro de 2016., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore, Port. nº 1.849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="PORTARIA N° 250 OUTUBRO 2016."><text>PORTARIA N° 250 DE 13 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU em 08 de, setembro de 2016, RESOLVE:, DESIGNAR de  acordo  com  o  edital  46/2016,  os  membros  abaixo  relacionados  para, comporem a Comissão de Assistência Estudantil do IFRS-Campus-Ibirubá, tendo como Presidente, ANA PAULA DE ALMEIDA, Assistente Social, matrícula SIAPE nº 1800168 e como Presidente, Substituto,  SILMAR  DE  MATOS  DOS  SANTOS,  Assistente  de  alunos,  matrícula  SIAPE  nº, 2151535:, SEGMENTO DOCENTE:, TITULAR: Marsoé Cristina Dahlke, matrícula SIAPE n° 1972400, 15, TITULAR: Gabriel Santos Berute, matrícula SIAPE n° 2268088, SUPLENTE: Adilson Barbosa, matrícula SIAPE n° 1995120, SEGMENTO TÉCNICO ADMINISTRATIVO:, TITULAR: Marcele Neutzling Rickes; matrícula SIAPE nº 1993197, TITULAR: Tássia Michele Schwantes, matrícula SIAPE n° 2190979, SUPLENTE: Vanessa Soares de Castro, matrícula SIAPE n° 2054049, SEGMENTO DISCENTE:, TITULAR: Alice Pereira da Silva; Matrícula n° 07070142, TITULAR: Lucas Jurandy Hefle Neves; Matrícula n° 07080121, SUPLENTE: André Lourenço Artmann, matrícula nº 07070118, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="14 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 14 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 251 – DESIGNAR os servidores, abaixo relacionados para comporem a Comissão Interna, de Supervisão do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação (CIS) do, IFRS-Campus Ibirubá, conforme reunião realizada em 10/10/2016 e de acordo com o Edital 21/2016:, SERVIDOR MATRÍCULA SIAPE Nº, TITULAR, Edvaldo Faour Coutinho da Silva (Presidente) 1680548, Silmar de Matos dos Santos (Vice-presidente) 2151535, Karina Doninelli (Secretária) 2058058, SUPLENTES:, Paulo Ricardo de Pietro dos Santos 2149002, Laura Gotleib da Rosa 1680548, Luiz Felipe Kopper da Silva 2020887, 16, Revogar a portaria 172/2013 e 209/2014., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  252  –  AUTORIZAR  a  servidora  VANUSSA  GISLAINE  DOBLER  DE  SOUZA, matrícula SIAPE N° 2534931, portadora da carteira nacional de habilitação n° 887519170, categoria, “B”, registro nº 05531396174, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do, Sul, a dirigir  veículos desta instituição de ensino,  de acordo com o disposto no art.  1º da lei n°, 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração  Pública  Federal  direta,  autárquica  e  fundacional,  no  interesse  do  serviço  e  no, exercício de suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo, de Motorista Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde, que  possuidores  da  Carteira  Nacional  de  Habilitação  e  devidamente  autorizados  pelo  dirigente, máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 253 – DESIGNAR os servidores, abaixo relacionados para comporem a Comissão Interna, de Supervisão do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação (CIS) do, IFRS-Campus Ibirubá, conforme reunião realizada em 10/10/2016 e de acordo com o Edital 21/2016:, SERVIDOR MATRÍCULA SIAPE Nº, TITULAR, Edvaldo Faour Coutinho da Silva (Coordenador) 1680548, Silmar de Matos dos Santos (Coordenador Adjunto) 2151535, Karina Doninelli (Secretária) 2058058, SUPLENTES:, Paulo Ricardo de Pietro dos Santos 2149002, Laura Gotleib da Rosa 1680548, Luiz Felipe Kopper da Silva 2020887, Revogar as portarias 172/2013, 209/2014 e 251/2016, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  254  –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  na  Gestão  de, Contratos do IFRS - Campus Ibirubá:, 18, GESTOR, Patricia Harter Sampaio Stasiak SIAPE Nº 2337781, SUPLENTE, Mágali Teresinha da Silva SIAPE Nº 1835765, Revogar a portaria 033/2015, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="18 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  255  –  DESIGNAR  o  servidor  LUIZ  FELIPE  KOPPER  DA SILVA,  Assistente  em, Administração,  matrícula  Siape  nº  2020887,  para  responder  como  substituto  da  Direção  de, Administração e Planejamento, código CD-0004, do IFRS – Campus Ibirubá, na ausência da Titular, servidora CRISTIANE BRAUNER, matrícula Siape nº 1982614., Revogar a portaria 123/2014, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="20 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 20 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, 19, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 256 – DESIGNAR a servidora PAULA GAIDA WINCH, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n° 1716767, para responder como substituta da Diretoria de, Ensino, código CD - 04 do IFRS – Campus de Ibirubá, na ausência do Titular da função., Revogar a portaria 061/2015, referente ao mesmo assunto, a partir desta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="25 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 257 – AUTORIZAR  o servidor RONALDO SERPA DA ROSA, matrícula SIAPE N°, 2263571, portador da carteira nacional de habilitação n° 641016054, categoria “AB”, registro nº, 02710807298, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir, veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes, da Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional, no interesse do serviço e no, exercício de  suas  próprias  atribuições,  quando houver  insuficiência de  servidores  ocupantes  do, cargo  de  Motorista  Oficial,  poderão  dirigir  veículos  oficiais,  de  transporte  individual  de, passageiros, desde que possuidores da Carteira Nacional de Habilitação e devidamente autorizados, pelo dirigente máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta, Port. nº 047/2015</text></portaria><portaria ID="" data="27 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 27 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 6 de setembro de 2016, publicado no DOU de 8 de, setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 258 – CANCELAR parcela de férias referentes ao exercício 2016 do servidor Silmar de Matos, dos Santos, Assistente de Aluno, matriculado ao SIAPE sob o nº 2151535, a partir 01 de novembro, de 2016 a 11 de novembro de 2016, para atender a necessidades de relevância desta Instituição, nos, termos do art. 80 da Lei 8.112/1990., O período de férias cancelado terá seu reinício em 09 de janeiro de 2017., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore, Port. nº 1.849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="31 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA DO DIA 31 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  259  –  DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem como  fiscais  do, Contrato 97/2016, cujo objeto é a contratação de empresa especializada na prestação de serviços, terceirizados de caráter continuado de Recepcionista para o IFRS Campus Ibirubá, com a empresa, Sulbrasil Serviços Terceirizados Ltda. - ME, CNPJ n.º 06.140.133/0001-40:, 21, GESTOR, Cimara Freddi SIAPE Nº 2227240, SUPLENTE, Julia Caroline Goulart Blank SIAPE Nº 2151404, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. Nº 1849/2016</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE OUTUBRO DE 2016."><text>PORTARIA Nº 260, DE 31 DE OUTUBRO DE 2016., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de setembro de 2016, RESOLVE:, Art.1º DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para, sob a coordenação do primeiro, comporem a Subcomissão de inventário Físico Anual de bens móveis do Campus Ibirubá:, Lucas Jardel José Wohlmuth Alves dos Santos, Técnico de laboratório área – informática, SIAPE 2328168,  Rodrigo  Luiz  Ludwig,  Técnico  em agropecuária,  SIAPE 1151545,  Gabriel  de, Franceschi dos Santos,  Engenheiro agrônomo, SIAPE 1838354, Jason Scalco Piloti,  Técnico em, audiovisual,  SIAPE  2296380,  Iuri  Guissoni  Quaglia,  Técnico  laboratório  área  eletromecânica, SIAPE 2165103,  Sonia Margarete  Souza de Souza,  Bibliotecária,  SIAPE 2333087,  Rejane Paris, Marques,  Auxiliar  de  biblioteca,  SIAPE  1871596,  Barbara  Kuntzer  Schlintwein,  Técnico  em, alimentos  e  laticínios,  SIAPE  1680661,  Patricia  Harter  Sampaio  Stasiak,  Assistente  em, administração,  SIAPE  Nº 2337781,  Gilnei  José  Hefler,  Técnico  laboratório  área  Eletrotécnica, SIAPE 2293657, Luis Claudio Gubert, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE, 1781712,  Jovani  José  Alberti,  Técnico  em  mecânica,  SIAPE  995602,  Eliezer  Jose  Pegoraro, Professor  do  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  SIAPE  1686749,  Rodrigo  Farias  Gama, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE   2088048., 22, Art.2º  Os servidores do campus deverão prestar  tempestivamente as informações  sobre o, acervo patrimonial que forem solicitadas pela Subcomissão de inventário;, Art.3º O prazo para finalização dos trabalhos é 20 de janeiro de 2017. No período de 21 de, novembro de 2016 até 31 de dezembro de 2016, período da contagem, a movimentação de bens, permanentes somente será permitida mediante prévia comunicação a Subcomissão de Inventário do, campus., Art. 4º Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Port. nº 1849/2016</text></portaria></Document>
