<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="9" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra201272384755423boletim_de_servico_02.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/201272384755423boletim_de_servico_02.pdf"><portaria ID="" data="DE 04 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 50, DE 04 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DISPENSAR  a servidora RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino, Básico Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1306033, do cargo de Substituta da Direção, Geral, código CD-03, do IFRS – Campus Avançado de Ibirubá, a partir de 04/05/2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 04 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 51, DE 04 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DESIGNAR  o servidor MARCELO LIMA CALIXTO, Professoro do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1847670, para o cargo de Substituto da Direção, Geral, código CD-03, do IFRS – Campus Avançado de Ibirubá, a partir de 04/05/2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 07 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 52, DE 07 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril, de 2011, publicada no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, CONCEDER, incentivo à qualificação no PERCENTUAL DE 27%(VINTE SETE, POR CENTO), a servidora  TATIÉLLI CECCONELLO FEIL,  matrícula SIAPE nº 1596220, cargo ASSISTENDE DE ALUNOS, de NIVEL MÉDIO, CLASSE C, NIVEL 01, em virtude, de CONCLUSÃO DE CURSO DE ESPECIALIZAÇÃO “Lato Sensu”, em DIREITO, PÚBLICO, com carga horária total de 435 horas, a partir de  07.05.2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro Tempore”, Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 07 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 53, DE 07 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril, de 2011, publicada no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  MÁRCIO LUÍS PIOVESAN,  matrícula, SIAPE nº 1826422, cargo ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, de NIVEL MÉDIO, CLASSE D, PADRÃO 101, para NIVEL MÉDIO, CLASSE D,  PADRÃO 102,  por  motivo, de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de  04.05.2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro Tempore”, Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 07 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 54, DE 07 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril, de 2011, publicada no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  PATRÍCIA KISNER,  matrícula SIAPE nº, 1810298, cargo CONTADOR(A), de NIVEL SUPERIOR, CLASSE E, PADRÃO 101, para, NIVEL SUPERIOR, CLASSE E,  PADRÃO 102,  por  motivo  de  PROGRESSÃO, FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de  29.02.2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro Tempore”, Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 17 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 55, DE 17 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Designar os servidores a baixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato  nº 05/2012, referente Locação de Espaço Físico e Cantina do Campus, Avançado de Ibirubá., Fiscal, Melissa Heberle – Matrícula Siape: 1899948, Suplente, Edimilson Antônio Bravo Porto – Matrícula Siape: 1904198, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 22 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 56, DE 22 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR, a servidora DAIANE TOIGO TRENTIN, Professora do Ensino Básico Técnico, e Tecnológico, matrícula siape nº 1823868, para responder interinamente pela Coordenação, de Ensino do Campus Ibirubá, nos dias 22/05/2012 e 23/05/2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 22 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 57, DE 22 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Designar os membros para compor à Comissão Eleitoral referente ao Conselho de, Campus do IFRS – Campus Avançado de Ibirubá, para sob a Presidência da servidora, FRANCISCA BRUM TOLIO, matrícula SIAPE nº 2703241, fica assim constituído pelos, seguintes membros:, DOCENTES – FRANCISCA BRUM TOLIO, matrícula SIAPE nº 2703241, MELISSA HEBERLE, matrícula SIAPE nº 1899948, FLÁVIO ROBERTO ANDARA, matrícula SIAPE nº 1819928., TÉCNICOS ADMINISTRATIVOS – MAURÍCIO LOPES LIMA, matrícula SIAPE, nº 1770350, AURÉLIO RICARDO BATÚ MAICÁ, matrícula SIAPE nº 1819147, ALESSANDRA MEDIANEIRA VARGAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1828149., DISCENTES – DJÉSSICA TAÍS EICKSTAEDT, Técnico em Informática, TATIANE, GULART FLORES, Tecnologia em Produção de Grãos, MAIARA FREDRICH SCHMIDT, Técnico em Agropecuária., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro tempore”, Portaria nº 0285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 22 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 58, DE 22 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR, o servidor JOVANI JOSÉ ALBERTI, Técnico em Mecânica, Coordenador de, Administração e Planejamento, matrícula siape nº 995602, para responder interinamente pela, Direção Geral do Campus Ibirubá, no dia 23/05/2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 23 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 59, DE 23 DE MAIO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 059, de 22 de maio de 2012, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  LAURA GOTLEIB DA ROSA,  matrícula, SIAPE nº 1680548, cargo ANALISTA DA TECNOLOGIA DE INFORMAÇÃO(A), de, NIVEL SUPERIOR, CLASSE E, PADRÃO 202, para NIVEL SUPERIOR, CLASSE E, PADRÃO 203,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de, 22.05.2012., Jovani José Alberti, Diretor Geral em Exercício, Port. n° 059/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 25 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 60, DE 25 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril, de 2011, publicada no DOU, em 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, DESIGNAR  o servidor TIAGO DE PAULO LEÃO, Assistente em Administração, Coordenador de Gestão de Pessoas, matrícula Siape nº 1828218,  para responder como, PREPOSTO, do IFRS – Campus Avançado de Ibirubá, junto à Vara do trabalho de Cruz Alta, na seguinte Reclamatória Trabalhista: nº 0000368-66.2012.5.04.0611., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro Tempore”, Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 23 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 61, DE 23 DE MAIO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 059, de 22 de maio de 2012, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  FRANCISCA BRUM TOLIO,  matrícula, SIAPE nº 2703241, cargo PROFESSORA  DO  ENSINO BASICO TÉCNICO E, TECNOLÓGICO, de NIVEL NS,  CLASSE D I,  NIVEL 101,  para NIVEL, NS  CLASSE, DII,  NIVEL 101,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR TITULAÇÃO, a, partir de  15.02.2012., Jovani José Alberti, Diretor Geral em Exercício, Port. n° 059/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 29 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 62, DE 29 DE MAIO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 051, de 04 de maio de 2012, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  ALESSANDRA MEDIANEIRA, VARGAS DA SILVA,  matrícula SIAPE nº 1828149, cargo ASSISTENTE DE ALUNOS(A), de NIVEL MÉDIO, CLASSE C, PADRÃO 101, para NIVEL MÉDIO, CLASSE E, PADRÃO 102,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de, 29.05.2012., Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 29 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 63, DE 29 DE MAIO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 051, de 04 de maio de 2012, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  DAIANE TOIGO TRENTIN,  matrícula, SIAPE nº 1823868, cargo PROFESSOR(A), DO ENSINO BÁSICO TÉCNICO E, TECNOLÓGICO de NIVEL SUPERIOR, CLASSE DIII, PADRÃO 101, para NIVEL, SUPERIOR, CLASSE DIII,  PADRÃO 102,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL, POR DESEMPENHO, a partir de  03.05.2012., Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 29 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 64, DE 29 DE MAIO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 051, de 04 de maio de 2012, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  MARCOS PAULO LUDWIG,  matrícula, SIAPE nº 1645508, cargo PROFESSOR(A), DO ENSINO BÁSICO TÉCNICO E, TECNOLÓGICO de NIVEL SUPERIOR, CLASSE DIII, PADRÃO 301, para NIVEL, SUPERIOR, CLASSE DIII,  PADRÃO 302,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL, POR DESEMPENHO, a partir de  03.05.2012., Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 01 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 65, DE 01 DE JUNHO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 051, de 04 de maio de 2012, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  TIAGO DE PAULO LEÃO,  matrícula, SIAPE nº 1828218, cargo ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, NIVEL MÉDIO, CLASSE DI, PADRÃO 101, para NIVEL MÉDIO, CLASSE DI,  PADRÃO 102,  por, motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de  01.06.2012., Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 11 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 66, DE 11 DE JUNHO DE 2012., A DIRETORA GERAL – DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 0285, de 01 de, abril de 2011, publicada no DOU em 04 de abril de 2011, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  LUANA ANGÉLICA ALBERTI, ZANATTA,  matrícula SIAPE nº 1829186, cargo ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, NIVEL MÉDIO, CLASSE DI, PADRÃO 101, para NIVEL MÉDIO, CLASSE DI, PADRÃO 102,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de, 07.06.2012., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretor Geral “Pro Tempore”, Port. n° 0285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 11 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 67, DE 11 DE JUNHO DE 2012., A DIRETORA GERAL – DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 0285, de 01 de, abril de 2011, publicada no DOU em 04 de abril de 2011, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  JOVANI JOSÉ ALBERTI,  matrícula, SIAPE nº 995602, cargo TÉCNICO EM MECÂNICA, NIVEL MÉDIO, CLASSE DI, PADRÃO 209, para NIVEL MÉDIO, CLASSE DI,  PADRÃO 210,  por  motivo  de, PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de  21.12.2010., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretor Geral “Pro Tempore”, Port. n° 0285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 12 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 68, DE 12 DE JUNHO DE 2012., A DIRETORA GERAL – DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 0285, de 01 de, abril de 2011, publicada no DOU em 04 de abril de 2011, RESOLVE:, I - DESIGNAR os servidores LUANA ANGÉLICA ALBERTI ZANATTA, Assistente em Administração, MÁRCIO LUÍS PIOVESAN, Assistente em Administração, ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, Técnico de Laboratório/Mecânica, MAGÁLI, TERESINHA DA SILVA, Contadora, MILTON JOSÉ BUSNELLO, Técnico em, Agropecuária, LAURA GOTLEIB DA ROSA, Analista de Tecnologia da Informação, MONIQUE SALETE LORENSON, Técnica de Laboratório/Biologia, para sob a presidência, do primeiro, constituírem Comissão de Inventário Geral dos Bens existentes no IFRS –, Campus Avançado Ibirubá, bem como dos adquiridos com recursos do IFRS a partir da, Federalização da Unidade Educacional ocorrida no ano de 2010., II - A comissão terá prazo de 60 dias para conclusão do Inventário., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretor Geral “Pro Tempore”, Port. n° 0285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 12 DE MAIO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 69, DE 12 DE MAIO DE 2012., A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril, de 2011, publicada no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  ALINE TERRA SILVEIRA,  matrícula, SIAPE nº 1802216, cargo BIBLIOTECÁRIO(A), de NIVEL SUPERIOR, CLASSE E, PADRÃO 101, para NIVEL SUPERIOR, CLASSE E,  PADRÃO 102,  por  motivo  de, PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de  05.02.2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro Tempore”, Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 12 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 70, DE 12 DE JUNHO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011,  RESOLVE:, CONSTITUIR Comissão responsável pela Assistência Estudantil – Alimentação e, Transporte, do Programa Nacional de Acesso ao Ensino Técnico e Emprego – PRONATEC, composta pelos servidores abaixo-relacionados:, - MILENA SILVESTER QUADROS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, - RAQUEL LORENSINI ALBERTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, -  EDUARDO GIROTTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, -  MARCOS PAULO LUDWIG, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, -  ANDRÉ RICARDO DIERINGS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, A presidência da Comissão será exercida pela servidora MILENA SILVESTER QUADROS;, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 13 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 71, DE 13 DE JUNHO DE 2012., A DIRETORA GERAL – DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 0285, de 01 de, abril de 2011, publicada no DOU em 04 de abril de 2011, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  ALEXANDRE URBANO HOFFMANN, matrícula SIAPE nº 1795569, cargo TÉCNICO DE LABORATÓRIO ÁREA/MECÂNICA, NIVEL MÉDIO, CLASSE DI, PADRÃO 101, para NIVEL MÉDIO, CLASSE DI, PADRÃO 102,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de, 18.12.2011., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro Tempore”, Port. n° 0285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 14 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 72, DE 14 DE JUNHO DE 2012., A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril, de 2011, publicada no DOU em 04 de abril de 2011, RESOLVE:, Designar os servidores a baixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato  referente ao Pregão nº 30/2012, consoante à Prestação de Serviços de, Manutenção de Edificações do Campus Avançado de Ibirubá., Fiscal, Fernando Beltrame – Matrícula Siape: 1796099, Suplente, Juliano Elesbão Rathke – Matrícula Siape: 1759468, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretor Geral “Pro tempore”, Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 18 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 73, DE 18 DE JUNHO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Designar os servidores a baixo relacionados para atuarem como fiscais do, contrato  nº 019/2012, referente ao Abastecimento de Veículos – Nutricash., Fiscal, Jovani José Alberti – Matrícula Siape: 995602, Suplente, Luana Angélica Alberti Zanatta – Matrícula Siape: 1829186, Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 18 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 74, DE 18 DE JUNHO DE 2012., A DIRETORA GERAL – DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 0285, de 01 de, abril de 2011, publicada no DOU em 04 de abril de 2011, RESOLVE:, DESIGNAR os servidores: FERNANDA SCHNEIDER, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, FLÁVIO ROBERTO ANDARA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, FRANCISCA BRUM TOLIO, Professora do Ensino Básico, Técnico, e Tecnológico, DAIANE TOIGO TRENTIN, Professora do Ensino Básico, Técnico e, Tecnológico, para sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão organizadora da Iª-, MOSTRA DE PESQUISA E EXTENSÃO do IFRS – Campus Avançado Ibirubá., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretor Geral “Pro Tempore”, Port. n° 0285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 25 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 75, DE 25 DE JUNHO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 051, de 04 de maio de 2012, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  DAIANE TOIGO TRENTIN,  matrícula, SIAPE nº 1828218, cargo DOCENTE, NS, CLASSE DI, PADRÃO 101, para NS, CLASSE, DIII,  PADRÃO 301,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  POR TITULAÇÃO, a partir de, 03.11.2010., Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 25 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 76, DE 25 DE JUNHO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 051, de 04 de maio de 2012, RESOLVE:, I – Designar os servidores, abaixo relacionados, para sob a presidência do primeiro, constituir Comissão de Processo Disciplinar, a fim analisar as faltas graves, buscar a, comprovação da existência dos fatos ou de seus autores e os graus de  responsabilidade na, prática de infrações, cometidas pelo aluno, ALEXANDRE MAURER HORBACK, onde será, admitida ampla forma de defesa junto à esfera administrativa., II – A comissão terá prazo de 30 dias para a conclusão dos trabalhos, a contar da data, de publicação da presente portaria., MARCELO LIMA CALIXTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;, GIÁCOMO GAI SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico; IVAN, PAULO CANAL, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico; ÂNGELO MOZART, MEDEIROS DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico; MARIA, INÊS SIMON, Pedagoga, Técnico(a) Administrativo em Educação., Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 25 DE JUNHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 77, DE 25 DE JUNHO DE 2012., O DIRETOR GERAL – EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 051, de 04 de maio de 2012, RESOLVE:, Designar os membros abaixo relacionados, para compor à Comissão Estatuinte, do IFRS, como Delegados do Campus Avançado de Ibirubá:, DOCENTES –  Representante, FERNANDA SCHNEIDER, matrícula SIAPE nº, 1823897., TÉCNICOS ADMINISTRATIVOS – Representante, MAURÍCIO LOPES LIMA, matrícula SIAPE nº 1770350., DISCENTES – Representante, MARIA CAROLINA BENINI., Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 03 DE JULHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 78, DE 03 DE JULHO DE 2012., A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS AVANÇADO, IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril, de 2011, publicada no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  LEANDRO ROGGIA,  matrícula SIAPE, nº 1827893, cargo PROFESSOR  DO  ENSINO BASICO TÉCNICO E TECNOLÓGICO, de, NIVEL NS, CLASSE D III, NIVEL 01, para NIVEL NS, CLASSE DIII,  NIVEL 02,  por, motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR DESEMPENHO, a partir de  01.06.2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral “Pro Tempore”, Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 05 DE JULHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 80, DE 05 DE JULHO DE 2012., A DIRETORA GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 285, de 01 de abril de 2011, publicado no DOU de 04 de abril de 2011, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, INTERROMPER as férias da servidora, LAURA GOTLEIB DA ROSA, SIAPE nº, 1680548, ANALISTA DE TI, a partir de 06 de julho de 2012, para atender às necessidades de, relevância desta Instituição, conforme artigo 80 da lei 8112/90, estabelecendo o reinício para, o dia   de julho de 2012., Profª. Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral "Pro tempore", Port. n° 285/2011</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE JULHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 81, DE 31 DE JULHO DE 2012., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 51, de 04 de maio de 2012, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  LISIANE CEZAR DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1828061, cargo PROFESSOR(A)  DO  ENSINO BASICO TÉCNICO E, TECNOLÓGICO, de NIVEL NS, CLASSE D III, NIVEL 101, para NIVEL NS, CLASSE, DIII,  NIVEL 102,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR DESEMPENHO, ACADÊMICO, a partir de  01.06.2012., Prof. Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria><portaria ID="" data="DE 31 DE JULHO DE 2012."><text>PORTARIA Nº 82, DE 31 DE JULHO DE 2012., O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE, EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS, AVANÇADO IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 51, de 04 de maio de 2012, no uso de suas atribuições, RESOLVE:, Alterar o posicionamento do(a) servidor(a)  MONIQUE SALETE LORENSON, matrícula SIAPE nº 1828165, cargo TÉCNICO DE LABORATÓRIO - BIOLOGIA, de, NIVEL MÉDIO, CLASSE D I, NIVEL 101, para NIVEL MÉDIO, CLASSE DI,  NIVEL, 102,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  FUNCIONAL POR MÉRITO, a partir de  01.06.2012., Prof. Marcelo Lima Calixto, Diretor Geral Substituto, Port. n° 051/2012</text></portaria></Document>
