<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="30" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ifrs.edu.brbarraibirubabarrawp-contentbarrauploadsbarrasitesbarra4barra2019barra09barraBoletim-de-servi%C3%A7o-6-2019.pdf" site="https://ifrs.edu.br/ibiruba/wp-content/uploads/sites/4/2019/09/Boletim-de-servi%C3%A7o-6-2019.pdf"><portaria ID="96" data="DE 05 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 96, DE 05 DE JUNHO DE 2019., O  DIRETOR-GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, RESOLVE:,  ,  , ALTERAR o posicionamento do (a) servidor (a)  IURI GUISSONI QUAGLIA, Matrícula, SIAPE  nº  2165103,  Cargo  Técnico  de  Laboratório  Àrea, Nível  de  Classificação  D Nível  de, Capacitação  III,  Padrão  de  Vencimento  03,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  POR  MÉRITO, PROFISSIONAL,  para  o  Nível  de  Classificação  D,  Nível  de  Capacitação  III e  Padrão  de, Vencimento 04, com efeitos financeiros a partir de 22/03/2019., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro- Tempore</text></portaria><portaria ID="97" data="DE 05 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 97, DE 05 DE JUNHO DE 2019., O  DIRETOR-GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, RESOLVE:,  ,  , ALTERAR  o  posicionamento  do  (a)  servidor  (a)  LUIZ  FELIPE  KOPPER, Matrícula, SIAPE  nº  202887,  Cargo  Assistente  em  Administração, Nível  de  Classificação  D Nível  de, 5, Capacitação  IV,  Padrão  de  Vencimento  04,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  POR  MÉRITO, PROFISSIONAL,  para  o  Nível  de  Classificação  D,  Nível  de  Capacitação  IV e  Padrão  de, Vencimento 05, com efeitos financeiros a partir de 02/05/2019., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro- Tempore</text></portaria><portaria ID="98" data="DE 05 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 98, DE 05 DE JUNHO DE 2019., O  DIRETOR-GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, RESOLVE:,  ,  , ALTERAR  o  posicionamento  do  (a)  servidor  (a)  MOISÉS  ATÍLIO  HOFFMANN,, Matrícula SIAPE nº 2785029, Cargo Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C Nível de, Capacitação  IV,  Padrão  de  Vencimento  04,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  POR  MÉRITO, PROFISSIONAL,  para  o  Nível  de  Classificação  C,  Nível  de  Capacitação  IV e  Padrão  de, Vencimento 05, com efeitos financeiros a partir de 02/05/2019., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro- Tempore</text></portaria><portaria ID="99" data="DE 05 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 99, DE 05 DE JUNHO DE 2019., O  DIRETOR-GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, RESOLVE:,  ,  , ALTERAR o posicionamento do (a)  servidor  (a)  ROBERTO NIEDERAUER, Matrícula, SIAPE  nº  2318608,  Cargo  Assistente  em  Administração, Nível  de  Classificação  D Nível  de, 6, Capacitação  I,  Padrão  de  Vencimento  01,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  POR  MÉRITO, PROFISSIONAL, para o Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento, 02, com efeitos financeiros a partir de 06/12/2017., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro- Tempore</text></portaria><portaria ID="100" data="05 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU em 08 de, Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 100 – HOMOLOGAR a avaliação de desempenho da servidora VANESSA FARIA DE, SOUZA,  Professora  de  Ensino  Básico,  Técnico  e  Tecnológico,  Matrícula  SIAPE  nº  1217356,, constante no processo n° 23366.000426.2016-95, sem prejuízo da continuidade de apurações dos, fatores  de  assiduidade,  disciplina,  capacidade  de  iniciativa,  produtividade  e  responsabilidade,, conforme §1° art. 20 lei 8.112/90., A presente portaria tem validade a partir de 01 de abril de 2019., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="101" data="05 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 05 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 101 – AUTORIZAR o servidor ANDERSON PERTUZZATTI, matrícula SIAPE N° 2404994,, portador da carteira nacional de habilitação n° 1232073783, categoria “B”, registro nº 03852915371,, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir veículos desta, instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração  Pública  Federal  direta,  autárquica  e  fundacional,  no  interesse  do  serviço  e  no, exercício de suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo, de Motorista Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde, que  possuidores  da  Carteira  Nacional  de  Habilitação  e  devidamente  autorizados  pelo  dirigente, máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="102" data="10 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 102 DO DIA 10 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como   equipe  de, fiscalização do Contrato nº  91/2017 firmado entre  o IFRS -  Campus Ibirubá  e  a  empresa NEO, 8, Consultoria e Administração de Benefícios Eireli- EPP  que tem por objeto: Contratação  pessoa, jurídica para a prestação de serviço especializado no gerenciamento de abastecimento, implantação e, operação de um sistema informatizado/integrado via WEB com utilização de cartão magnético a ser, utilizado no fornecimento de combustíveis, através de postos credenciados, para atender a frota de, veículos oficiais de transporte de pessoal e carga, frota de veículos agrícolas e os equipamentos ou, utensílios  motorizados  de  propriedade  ou  interesse  do  IFRS  Os  servidores  deverão  exercer  as, atividades de gestão e fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e, no Manual de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato: , Edson Roberto Bueno - SIAPE: 2402137, Fiscais Técnicos:, Titular: Maiquel Gromann - SIAPE: 1993471, Substituto: André Luiz Marcondes - SIAPE: 1982908, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art.  3°: Na  ausência  de  fiscal  durante  a  execução  contratual  as  atribuições  inerentes  às, atividades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Revoga-se a portaria n° 203, de 29 de outubro de 2018, referente ao mesmo assunto, a, partir desta data., Art. 5º: Esta portaria vigora desde 10 de junho de 2019., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="103" data="10 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 103 DO DIA 10 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, 9, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato n°41/2017,  firmado entre  a  Empresa Seguros  Sura S/A  com o IFRS -, Reitoria e Campus Ibirubá  ,que tem por objeto: a prestação  de serviços de seguro de automóveis,</text></portaria><portaria ID="104" data="10 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 104 DO DIA 10 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato nº 066/2016 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a empresa Trivale, Administração Ltda que tem por objeto: Manutenção preventiva e corretiva de veículos automotivos, e equipamentos agrícolas do. IFRS Campus Ibirubá.  Os servidores deverão exercer as atividades de, gestão e fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de, Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato: , Edson Roberto Bueno - SIAPE: 2402137, Fiscais Técnicos:, Titular: Maiquel Gromann - SIAPE: 1993471, Substituto: André Luiz Marcondes - SIAPE: 1982908, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art.  3°: Na  ausência  de  fiscal  durante  a  execução  contratual  as  atribuições  inerentes  às, atividades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Revoga-se a portaria n° 204 de 29 outubro de 2018, referente ao mesmo assunto, a partir, desta data., Art. 5º: Esta portaria vigora desde 10 de junho de 2019., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="105" data="10 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 105 DO DIA 10 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato nº 111/2018, firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá  e a empresa CARAPE, SERVIÇOS DE DESIGN LTDA inscrito(a) no CNPJ/MF sob o nº 03.362.450/0001-12, cujo objeto é, a contratação de serviços continuados de manutenção predial a serem prestados nas dependências, deste IFRS – Campus Ibirubá. Os servidores deverão exercer as atividades de gestão e fiscalização, conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e Fiscalização, do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato: , André Luiz Marcondes - SIAPE: 1982908, Fiscais Administrativos:, Titular: Marcos Roberto Jost - SIAPE: 2307891, Substituto: Edson Roberto Bueno - SIAPE: 2402137, Fiscais Técnicos:, Titular: Edson Roberto Bueno - SIAPE: 2402137, Substituto: Marcos Roberto Jost - SIAPE: 2307891, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art.  3°: Na  ausência  de  fiscal  durante  a  execução  contratual  as  atribuições  inerentes  às, atividades deste serão do gestor do contrato., 12, Art. 4º: Revoga-se a portaria n° 215, de 21 de novembro de 2018, referente ao mesmo assunto, a, partir desta data., Art. 5º: Esta portaria vigora desde  10 de junho 2019., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="106" data="10 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 106 – DESIGNAR a Comissão Permanente de Processo de Ingresso Discente (COPPID), do IFRS – Campus Ibirubá, sob a presidência da servidora JULIA CAROLINE GOULART BLANK,, Jornalista, SIAPE nº 2151404, compõem a referida comissão:, EDIMAR MANICA Professor EBTT SIAPE Nº 1804782, FELIPE IOP CAPELETO, Técnico em Audiovisual, SIAPE Nº 3042375, FERNANDA ISABEL, ROYER Assistente de Alunos SIAPE Nº 2344667, EDUARDO, FERNANDES, ANTUNES, Técnico de Tecnologia da, Informação SIAPE N° 1818514, GUSTAVO OLIVEIRA, RANGEL, Assistente em, Administração SIAPE Nº 1140614, HEILANDE PEREIRA, DA SILVA Professora EBTT SIAPE Nº 2094640, 13, IVO MAI Professor EBTT SIAPE Nº 1995140, MARCOS ROBERTO, JOST, Assistente em, Administração SIAPE Nº 2307891, MILTON JOSE, BUSNELLO Técnico em Agropecuária SIAPE Nº 1893291, LAURA GOTLEIB DA, ROSA, Analista de Tecnologia da, Informação SIAPE N°1680548, LUCAS DE ANDRADE Administrador SIAPE N° 2155228, Revogar a portaria n° 104/2018 referente ao mesmo assunto., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="107" data="10 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 107 DO DIA 10 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato nº 075/2018 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a empresa Elevadores, Atlas Schindler que tem por objeto: Manutenção preventiva e corretiva do elevador da Biblioteca,, com reposição de peças do IFRS Campus Ibirubá.  Os servidores deverão exercer as atividades de, gestão e fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de, Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato: , Iuri Guissoni Quaglia - SIAPE: 2165103 , 14, Fiscal Técnico:, Titular: Henrique Linhati Bitencourt- SIAPE: 2350837, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art.  3°: Na  ausência  de  fiscal  durante  a  execução  contratual  as  atribuições  inerentes  às, atividades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Revoga-se a portaria n° 177, de 17 de Setembro de 2018, referente ao mesmo assunto, a, partir desta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="108" data="10 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 10 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 108 – DESIGNAR a Comissão Local para a Elaboração do Plano de Ação 2020 do IFRS, – Campus Ibirubá, sob a presidência do servidor EDIMAR MANICA, Professor EBTT, SIAPE nº, 1804782, compõem a referida comissão:, LUCAS DE ANDRADE Administrador SIAPE N° 2155228, SANDRA REJANE, ZORZO PERINGER Professora EBTT, Diretora, SIAPE Nº 2037434, 15, de Ensino, CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração,, Diretora de Administração e</text></portaria><portaria ID="109" data="DE 11 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 109, DE 11 DE JUNHO DE 2019., O  DIRETOR-GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, RESOLVE:,  ,  , ALTERAR  o  posicionamento  do  (a)  servidor  (a)  GUSTAVO  OLIVEIRA  RANGEL,, Matrícula SIAPE nº 1140614, Cargo Assistente em Administração, Nível de Classificação D Nível de, Capacitação  III,  Padrão  de  Vencimento  03,  por  motivo  de  PROGRESSÃO  POR  MÉRITO, PROFISSIONAL,  para  o  Nível  de  Classificação  D,  Nível  de  Capacitação  III e  Padrão  de, Vencimento 04, com efeitos financeiros a partir de 24/01/2019., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro- Tempore</text></portaria><portaria ID="110" data="11 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 110 DO DIA 11 DE JUNHO DE 2019.,      ,      , A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art. 1º DECLARAR estável o servidor Roberto Niederauer, Assistente em Administração,, Matrícula  SIAPE nº  2318608,  em conformidade com o art.  41,  da  Constituição  Federal,  com a, 17, redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, a, partir de 06/06/2019.,      ,      , Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="111" data="19 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 19 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 111 – DESIGNAR o servidor ANDRÉ LUIZ MARCONDES, Assistente em Administração,, SIAPE nº 1982908, para responder como substituto da função de Coordenador de Infraestrutura,, código FG-0002, do IFRS – Campus Ibirubá, na ausência do titular., Revogar a portaria nº 57/2018, referente ao mesmo assunto., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="112" data="19 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 19 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, 18, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº  112  – DESIGNAR os  servidores  abaixo  relacionados  para  comporem  a  Comissão  de, Organização  e  Acompanhamento  (COA)  do  processo  de  levantamento  de  necessidades  de, capacitação do IFRS-Campus Ibirubá:, REPRESENTANTE INDICADO CPPD, Ramone Tramontini SIAPE Nº 2858717, REPRESENTANTE INDICADO CIS, Sonia Margarete Souza de Souza SIAPE Nº 2333087, REPRESENTANTE INDICADO CGP, Gustavo Oliveira Rangel, (Presidente), SIAPE Nº 2140614, Revogar a Portaria nº 155/2018 referente ao mesmo assunto., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="113" data="25 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE JUNHO DE 2019., A  DIRETORA  GERAL  SUBSTITUTA  DO  INSTITUTO  FEDERAL  DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 113 – AUTORIZAR o servidor RODRIGO FARIAS GAMA, matrícula SIAPE N° 2088048,, portador  da  carteira  nacional  de  habilitação  n°  1094474141,  categoria  “AB”,  registro  nº, 03239823464, expedida pelo Departamento Nacional de Trânsito do Rio Grande do Sul, a dirigir, veículos desta instituição de ensino, de acordo com o disposto no art. 1º da lei n° 9.327/96., 19, Art. 1º da lei 9.327/96: Os servidores públicos federais, dos órgãos e entidades integrantes da, Administração  Pública  Federal  direta,  autárquica  e  fundacional,  no  interesse  do  serviço  e  no, exercício de suas próprias atribuições, quando houver insuficiência de servidores ocupantes do cargo, de Motorista Oficial, poderão dirigir veículos oficiais, de transporte individual de passageiros, desde, que  possuidores  da  Carteira  Nacional  de  Habilitação  e  devidamente  autorizados  pelo  dirigente, máximo do órgão ou entidade a que pertençam., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="114" data="26 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 114 DO DIA 26 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato nº 065/2015 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a empresa Pedro, Reginaldo de Albernaz Faria que tem por objeto: Contratação de empresa especializada na Prestação, de Serviços de Motorista para o IFRS Campus Ibirubá.  Os servidores deverão exercer as atividades, de gestão e fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual, de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato: , Edson Roberto Bueno - SIAPE: 2402137, Fiscais Técnicos:, Titular: André Luiz Marcondes - SIAPE: 1982908, Substituto: Sônia Margarete Souza de Souza - SIAPE: 2333087, 20, Fiscais Administrativos:, Titular: Sônia Margarete Souza de Souza - SIAPE: 2333087, Substituto: André Luiz Marcondes - SIAPE: 1982908, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art.  3°: Na  ausência  de  fiscal  durante  a  execução  contratual  as  atribuições  inerentes  às, atividades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Revoga-se a portaria n° 202, de 29 de outubro de 2018, referente ao mesmo assunto, a, partir desta data., Art. 5º: Esta portaria entra vigor nesta data., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria><portaria ID="115" data="27 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 27 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 115 – DESIGNAR a Comissão Local para a Elaboração do Plano de Ação 2020 do IFRS, – Campus Ibirubá, sob a presidência do servidor EDIMAR MANICA, Professor EBTT, SIAPE nº, 1804782, compõem a referida comissão:, LUCAS DE ANDRADE Administrador SIAPE N° 2155228, 21, SANDRA REJANE, ZORZO PERINGER Professora EBTT, Diretora, de Ensino, SIAPE Nº 2037434, CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar em Administração,, Diretora de Administração e</text></portaria><portaria ID="116" data="27 DE JUNHO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 27 DE JUNHO DE 2019., A DIRETORA GERAL PRO  TEMPORE  DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1.849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 116 – DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para comporem a Comissão para, condução do processo seletivo para contratação de professor(a) substituto(a):, Curso de Licenciatura em Matemática, ANDRÉ RICARDO, DIERINGS Professor EBTT SIAPE Nº 1804751, VANUSSA GISLAINE, DOBLER DE SOUZA Professora EBTT SIAPE Nº 2534931, HEILANDE FATIMA, PEREIRA DA SILVA Professora EBTT SIAPE Nº 2094640, Curso Superior- Ciência da Computação- Informática Geral, TIAGO RIOS DA, ROCHA Professor EBTT SIAPE Nº 2107386, ROGER LUIS HOFF, LAVARDA Professora EBTT SIAPE Nº 1720535, ANDRÉIA TEIXEIRA, INOCENTE Pedagoga SIAPE Nº 1808305, Curso Superior- Ciência da Computação- Redes de Computadores, VANESSA FARIA DE, SOUZA Professora EBTT SIAPE N° 1217356, RODRIGO LANGE Professor EBTT SIAPE Nº 2200219, 23, ANDRÉIA TEIXEIRA, INOCENTE Pedagoga SIAPE Nº 1808305, Curso Engenharia Mecânica, BRUNO CONTI, FRANCO Professor EBTT SIAPE Nº 1999869, DANIEL VIEIRA PINTO Professor EBTT SIAPE Nº 2249026, MARCELE, NEUTZLING RICKES , Téc. em Assuntos Educacio-, nais SIAPE Nº 1993197, Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro Tempore</text></portaria></Document>
