<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="12" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ibiruba.ifrs.edu.brbarrasitebarramidiasbarraarquivosbarra2018114152631356boletim_de_servico_1-2018.pdf" site="https://ibiruba.ifrs.edu.br/site/midias/arquivos/2018114152631356boletim_de_servico_1-2018.pdf"><portaria ID="001" data="PORTARIA Nº 001 JANEIRO 2018"><text>PORTARIA Nº 001 DE 03 DE JANEIRO DE 2018, A DIRETORA GERAL EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CÂMPUS IBIRUBÁ, no uso das suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de Abril de 2015, publicado no Boletim de, Serviço de Abril de 2015, RESOLVE:,                             , I - Localizar o exercício dos servidores abaixo relacionados:, SERVIDOR CARGO VINCULAÇÃO SETOR/CD/FG/FUC , Fernanda Isabel Royer Assistente de Alunos., Coordenadoria de , Registros Acadêmicos., Coordenadoria de Registros , Acadêmicos, Marcus Vinicius da , Costa Professor EBTT Coordenação de Ensino, Sala dos Professores-Prédio , Central, Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral “Substituta”</text></portaria><portaria ID="02" data="DE 05 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA Nº 02, DE 05 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Art. 1º DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como equipe de fiscalização do, Contrato nº 48/2015 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a empresa OI S.A que tem por objeto:, 6, Contratação de empresa para Prestação de Serviço Telefônico Fixo Comutado (Fixo-fixo e Fixo-, móvel)  para  o  IFRS Campus Ibirubá.   Os servidores  deverão  exercer  as  atividades  de  gestão  e, fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e, Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato:, Jason Scalco Piloti - Matrícula SIAPE nº  2296380, Fiscais Técnicos:, TITULAR, Lucas J.J. W. Alves dos Santos – Matrícula SIAPE n° 2328168, SUBSTITUTO,  Gustavo Bathu Paulus – Matrícula SIAPE n° 2168690, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos eventu-, ais e regulamentares do titular., Art. 3°: Na ausência de fiscal durante a execução contratual as atribuições inerentes às atividades , deste serão do gestor do contrato., Art. 4º. Revoga-se a portaria n°136 de  02 de junho de 2016, referente ao mesmo assunto, a partir , desta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="03" data="DE 05 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA Nº 03, DE 05 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Art. 1º DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como equipe de fiscalização do, Contrato nº 04/2015 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a empresa Carapé Serviços de Design, Ltda. ME que tem por objeto: Prestação de Serviços Contínuos de Trabalhadores Agropecuários em, geral  para  o  IFRS  Campus  Ibirubá.   Os  servidores  deverão  exercer  as  atividades  de  gestão  e, fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e, Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato:, Maiquel Gromann - Matrícula SIAPE nº  1993471, Fiscais Técnicos:, TITULAR, - Edson Roberto Bueno – Matrícula SIAPE n° 2402137, SUBSTITUTO,  -  Rodrigo Luiz Ludwing – Matrícula SIAPE n° 1151545, Fiscais Administrativos:, TITULAR, - Rodrigo Luiz Ludwing – Matrícula SIAPE n° 1151545, SUBSTITUTO, 8, Edson Roberto Bueno – Matrícula SIAPE n° 2402137, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos eventu-, ais e regulamentares do titular., Art. 3°: Na ausência de fiscal durante a execução contratual as atribuições inerentes às atividades , deste serão do gestor do contrato., Art. 4º. Revoga-se a portaria n° 050 de 10 de abril de 2015, referente ao mesmo assunto, a partir des-, ta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="04" data="DE 10 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA Nº 04, DE 10 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art. 1º DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como equipe de fiscalização do, Contrato nº  065/2015 firmado entre  o IFRS -  Campus Ibirubá e  a empresa Pedro Reginaldo de, Albernaz Faria  que tem por objeto: Contratação de empresa especializada na Prestação de Serviços, de Motorista para o IFRS Campus Ibirubá.  Os servidores deverão exercer as atividades de gestão e, fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e, Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., 9, Gestor do contrato:, Milton José Busnello- Matrícula SIAPE nº 1893291, Fiscais Técnicos:, TITULAR, Gilnei José Hefler– Matrícula SIAPE n° 2293657, SUBSTITUTO, André Luiz Marcondes – Matrícula SIAPE n° 1982908, Fiscais Administrativos:, TITULAR , André Luiz Marcondes – Matrícula SIAPE n° 1982908, SUBSTITUTO, Gilnei José Hefler– Matrícula SIAPE n° 2293657, Art.  2°:  O  fiscal  substituto  atuará  como  fiscal  do  contrato  nas  ausências  e  nos  impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art. 3°: Na ausência de fiscal durante a execução contratual as atribuições inerentes às atividades, deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Revoga-se a portaria n°100 de 30 de julho de 2015, referente ao mesmo assunto, a partir, desta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="05" data="DE 10 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA Nº 05, DE 10 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art. 1º DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como equipe de fiscalização do, Contrato nº 092/2013 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a empresa Portalsul Empresa de, Vigilâcia S/S Ltda  que tem por objeto:  Prestação de Serviços  de Vigilância e Segurança Armada, para o IFRS Campus Ibirubá.  Os servidores deverão exercer as atividades de gestão e fiscalização, conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e Fiscalização, do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato:, Milton José Busnello- Matrícula SIAPE nº 1893291, Fiscais Técnicos:, TITULAR, Gabriel de Franceschi dos Santos – Matrícula SIAPE n° 1838354, SUBSTITUTO, Jovani José Albert– Matrícula SIAPE n° 995602, Fiscais Administrativos:, TITULAR , Jovani José Albert– Matrícula SIAPE n° 995602, SUBSTITUTO, Gabriel de Franceschi dos Santos – Matrícula SIAPE n° 1838354, 11, Art.  2°:  O  fiscal  substituto  atuará  como  fiscal  do  contrato  nas  ausências  e  nos  impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art. 3°: Na ausência de fiscal durante a execução contratual as atribuições inerentes às atividades, deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Revoga-se a portaria n°100 de 30 de julho de 2015, referente ao mesmo assunto, a partir, desta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="06" data="DE 10 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA Nº 06, DE 10 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art. 1º DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para atuarem como equipe de fiscalização do, Contrato nº 117/2014 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a MBM SEGURADORA S/A que, tem por objeto: Contratação de Empresa Seguradora, para fornecimento de serviços de seguro contra, acidentes  pessoais,  morte  acidental,  invalidez permanente total  ou parcial  por  acidente,  despesas, médicas  hospitalares  e  odontológicas,  assistência  especial,  do  tipo  coletivo,  auxílio  funeral  para, alunos regularmente matriculados no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio, Grande do Sul  –  Campus Ibirubá – idades  entre  14 e  70 anos,  nas  modalidades  presencial  e  à, distância,  englobando  os  discentes  em  atividades  didático-pedagógicas  internas,  em  estágio, obrigatório,  intercâmbios,  viagens  técnicas,  participação  em  eventos  desportivos,  congressos,, seminários, encontros, desde que estejam representando a Instituição e aos alunos matriculados em, outras  instituições  de educação,  mas  que  desenvolvam atividades  didático  pedagógicas  no IFRS, 12, (estagiários), ocorridos em qualquer parte do globo e em qualquer período.  Os servidores deverão, exercer as atividades de gestão e fiscalização conforme disposto na Instrução Normativa MPDG nº, 05/2017 e no Manual de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua versão atualizada., Gestor do contrato:, Cimara Freddi - Matricula SIAPE: 2227240, Fiscais Técnicos:, TITULAR, Maria Ines Simon - SIAPE: 1868081, SUBSTITUTO, Fernanda Isabel  Royer - SIAPE: 2344667, Art.  2°:  O  fiscal  substituto  atuará  como  fiscal  do  contrato  nas  ausências  e  nos  impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art. 3°: Na ausência de fiscal durante a execução contratual as atribuições inerentes às atividades, deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Revoga-se a portaria n°100 de 30 de julho de 2015, referente ao mesmo assunto, a partir, desta data., Art. 5º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="07" data="12 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA N° 07 DO DIA 12 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para  comporem  a  Comissão  para  Aferição  de, Autodeclaração,  tendo  em  vista  o  Procedimento  Preparatório  nº  1.29.006.000258/2016-58  do, Ministério  Público  Federal  que  determina  a  implementação  de  medidas  para  a  verificação  da, veracidade das autodeclarações firmadas pelos candidatos às vagas reservadas no ensino superior e, técnico e aprovados no Processo Seletivo de 2018/1, de forma análoga àquelas adotadas em concurso, público., SERVIDORES, Maurício Lopes Lima SIAPE Nº 1770350, Lilian Claudia Xavier Cordeiro SIAPE Nº 2022705, Ana Lúcia Paula da Conceição SIAPE Nº 2398415, Roberto Niederauer SIAPE Nº 2318608, Ana Paula de Almeida SIAPE Nº 1800168, COMUNIDADE EXTERNA, Liamara Rodrigues, Andressa Mourão Duarte, REVOGAR a portaria nº 214/2017 referente a Comissão para Aferição de Autodeclaração., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="08" data="15 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA N° 08 DO DIA 15 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Art.  1º  REVOGAR,  a  contar  de 22/01/2018,  a  licença para tratamento  de  assuntos  particulares, cedidos  à  servidora  KARINA  DONINELLI,  Auxiliar  em  Administração,  matrícula  SIAPE, nº2058058, pertencente ao quadro de pessoal do Campus Ibirubá deste IFRS, realizada por meio da, portaria nº 136, de 10/08/2017., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="09" data="24 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA DO DIA 24 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL  PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU, em 08 de Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 09  – DESIGNAR Os membros abaixo relacionados para comporem a Comissão Eleitoral  do, Campus Ibirubá para Consulta do Reitor do IFRS., SEGMENTO DOCENTE:, Titulares:, Vanessa Faria de Souza; SIAPE: 1217356, Jonas Anversa; SIAPE: 2384881, 15, Daniel Vieira Pinto; SIAPE: 2249026, Suplentes:, Fabiano Jorge Macedo; SIAPE: 1827813, Anderson de Oliveira Fraga; SIAPE: 1256854, Rodrigo Farias Gama; SIAPE: 2088048, SEGMENTO TÉCNICOS ADMINISTRATIVOS:, Titulares:, Gilnei Jose Hefler; SIAPE: 2293657, Roberto Niederauer; SIAPE: 2318608, Sandra Meinem da Cruz; SIAPE 2230066, Suplentes, Lucas de Andrade; SIAPE: 2155228, Moises Atilio Hoffmann; SIAPE: 2785029, Marcos Roberto Jost; SIAPE: 2307891, SEGMENTO DISCENTE:, Titulares:, Henrique Linhati Bitencourt; Matrícula: 07180093, Décio Roberto Rauch Junior; Matrícula: 07090210, Camila Pedersen Zeilmann; Matrícula: 07070179, Suplentes:, Heloísa Schmitz; Matrícula: 07170080, Gabriel Pegoraro Vincensi; Matrícula: 07180065, Cassio Ricardo Kersting Silva; Matrícula: 07170075, Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="10" data="25 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU em 08 de, Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 10  – DESIGNAR o servidor MAURICIO LOPES LIMA, Técnico Em Assuntos Educacionais,, SIAPE nº 1770350, para a função de Coordenadora  da Assistência Estudantil, código FG-0002 do, IFRS-Campus Ibirubá., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria><portaria ID="11" data="25 DE JANEIRO DE 2018."><text>PORTARIA DO DIA 25 DE JANEIRO DE 2018., A DIRETORA GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA, E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 1849 de 06 de setembro de 2016, publicado no DOU em 08 de, Setembro de 2016, RESOLVE:, Nº 11  – DISPENSAR a servidora ANA LÚCIA PAULA DA CONCEIÇÃO, Assistente de aluno,, SIAPE nº 2398415, da função de Coordenadora da Assistência Estudantil, código FG-0002 do IFRS-, Campus Ibirubá., Migacir Trindade Duarte Flôres, Diretora Geral Pro-Tempore</text></portaria></Document>
