<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Document id="25" nome_arquivo="https_DOISpont__baraduplas_ifrs.edu.brbarraibirubabarrawp-contentbarrauploadsbarrasitesbarra4barra2019barra04barraBoletim-de-servi%C3%A7o-1-2019-1.pdf" site="https://ifrs.edu.br/ibiruba/wp-content/uploads/sites/4/2019/04/Boletim-de-servi%C3%A7o-1-2019-1.pdf"><portaria ID="01" data="DE 04 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 01, DE 04 DE JANEIRO DE 2019., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados,  sob  a  presidência  do  primeiro, para, comporem a Comissão para Aferição de Autodeclaração, tendo em vista o Procedimento Preparatório, nº  1.29.006.000258/2016-58  do  Ministério  Público  Federal  que  determina  a  implementação  de, medidas para a verificação da veracidade das autodeclarações firmadas pelos candidatos às vagas, reservadas  no ensino  superior  e  técnico  e  aprovados  no Processo Seletivo  de  2019/1,  de forma, análoga àquelas adotadas em concurso público., SERVIDORES, Maurício Lopes Lima SIAPE Nº 1770350, Talita Luiza de Medeiros Ferro SIAPE Nº 2997912, Roberto Niederauer SIAPE Nº 2318608, COMUNIDADE EXTERNA, Lia Mara Rodrigues, Tatiane Cigognini Glienke, REVOGAR a portaria nº 07/2018 referente a Comissão para Aferição de Autodeclaração., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="02" data="DE 15 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 02, DE 15 DE JANEIRO DE 2019., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Pregão Eletrônico  nº  17/2018,  UASG: 158745,  firmado entre  o  IFRS -  Campus, Ibirubá e a empresa VIVIPA PRESTACAO DE SERVICOS EIRELI, que tem por objeto: Prestação, de Serviços de Manutenção Preventiva e Corretiva, Instalação e Desinstalação de Aparelhos de Ar, Condicionado. , Os servidores deverão exercer as atividades de gestão e fiscalização conforme disposto na, Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua, versão atualizada., Gestor do contrato: , Cristiane Brauner - Matrícula SIAPE nº 1982614, Fiscais Técnicos:, TITULAR, Gilnei José Hefler - Matrícula SIAPE nº 2293657, SUBSTITUTO,  Edson Roberto Bueno - Matrícula SIAPE nº 2402137, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., 7, Art. 3°: Na ausência de fiscal durante a execução contratual as atribuições inerentes às ativi-, dades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="03" data="DE 15 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 03, DE 15 DE JANEIRO DE 2019., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato nº 01/2019 firmado entre o IFRS - Campus Ibirubá e a empresa CIEE -RS , que  tem  por  objeto:  AGENTE  DE  INTEGRAÇÃO  DE  ESTÁGIO  REMUNERADO-  IFRS, CAMPUS IBIRUBÁ., Os servidores deverão exercer as atividades de gestão e fiscalização conforme disposto na, Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua, versão atualizada., Gestor do contrato: , Cristiane Brauner - Matrícula SIAPE nº 1982614, Fiscais Técnicos:, TITULAR, Gustavo Oliveira Rangel - Matrícula SIAPE nº 1140614, SUBSTITUTO,  Eduardo Fernandes Antunes - Matrícula SIAPE nº 1818514, 8, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art. 3°: Na ausência de fiscal durante a execução contratual as atribuições inerentes às ativi-, dades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="04" data="DE 15 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA Nº 04, DE 15 DE JANEIRO DE 2019., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO  INSTITUTO  FEDERAL DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Art.  1º DESIGNAR  os  servidores  abaixo  relacionados  para atuarem  como  equipe  de, fiscalização do Contrato n°03/2019 firmado entre o IFRS e a empresa DF Turismo e Evento, que tem, por  objeto: AGENCIAMENTO  E  AQUISIÇÃO  DE  PASSAGENS  AÉREAS  NACIONAIS  E, INTERNACIONAIS. , Os servidores deverão exercer as atividades de gestão e fiscalização conforme disposto na, Instrução Normativa MPDG nº 05/2017 e no Manual de Gestão e Fiscalização do IFRS, em sua, versão atualizada., Gestor do contrato: , Lucas de Andrade - Matrícula SIAPE nº 2155228, Fiscais Técnicos:, TITULAR, 9, Eduardo Fernandes Antunes - Matrícula SIAPE nº 1818514, SUBSTITUTO, Cristiane Brauner - Matrícula SIAPE nº 1982614, Art. 2°: O fiscal substituto atuará como fiscal do contrato nas ausências e nos impedimentos, eventuais e regulamentares do titular., Art. 3°: Na ausência de fiscal durante a execução contratual as atribuições inerentes às ativi-, dades deste serão do gestor do contrato., Art. 4º: Esta portaria entra em vigor nesta data., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="05" data="18 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE JANEIRO DE 2019., A  DIRETORA  GERAL  SUBSTITUTA  DO  INSTITUTO  FEDERAL  DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 05 – DESIGNAR a servidora ANDRÉIA TEIXEIRA INOCENTE, Pedagoga, matrícula, SIAPE nº 1808305, para responder como substituta da função de Diretora de Ensino, código CD 04,, no período de 21/01/2019 a 05/02/2019 pelo motivo de férias., Profª. Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="06" data="18 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE JANEIRO DE 2019., A  DIRETORA  GERAL  SUBSTITUTA  DO  INSTITUTO  FEDERAL  DE  EDUCAÇÃO,, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas, atribuições legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU de 02, de abril de 2015, RESOLVE:, Nº 06 – DESIGNAR a servidora CRISTIANE BRAUNER, Auxiliar  em Administração e, Diretora  de  Administração  e  Planejamento,  matrícula  SIAPE nº  1982614,  para  responder  como</text></portaria><portaria ID="07" data="18 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA DO DIA 18 DE JANEIRO DE 2019., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU em 02 de Abril, de 2015, RESOLVE:, 11, Nº  07 –  HOMOLOGAR  a  avaliação de  desempenho do servidor  DANIEL AMORETTI, GONÇALVES,  Professor  EBTT,  Matrícula  SIAPE  nº  2264931,  constante  no  processo  n°, 23366.000547.2015-56,  sem prejuízo  da  continuidade  de  apurações  dos  fatores  de  assiduidade,, disciplina,  capacidade  de  iniciativa,  produtividade  e  responsabilidade,  conforme  §1°  art. 20  lei, 8.112/90., A presente portaria tem validade a partir de 25 de julho de 2018., Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="08" data="18 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA Nº08 DO DIA 18 DE JANEIRO DE 2019., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU em 02 de Abril, de 2015, RESOLVE:, Art.  1º  DECLARAR estável o servidor  DANIEL AMORETTI GONÇALVES, Professor, EBTT, Matrícula SIAPE nº 2264931, em conformidade com o art. 41, da Constituição Federal, com a, redação que lhe foi dada pelo artigo 6º da Emenda Constitucional nº19, de 04 de junho de 1998, a, partir de 25/11/2018, Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria><portaria ID="09" data="18 DE JANEIRO DE 2019."><text>PORTARIA Nº09 DO DIA 18 DE JANEIRO DE 2019., A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E, TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL – CAMPUS IBIRUBÁ, no uso de suas atribuições, legais subdelegadas pela Portaria nº 047 de 01 de abril de 2015, publicado no DOU em 02 de Abril, de 2015, RESOLVE:, Art. 1º  INTERROMPER  as férias nos termos do artigo 80 da Lei 8112/90, do servidor PAULO, RICARDO DE PIETRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2149002, a partir do dia 21JAN2019,, referente ao exercício 2018, parcela 2, iniciada em 02JAN2019.,  , Sandra Rejane Zorzo Peringer, Diretora Geral Substituta</text></portaria></Document>
